<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] pracował jako płatnerz w Enklawie, specjalizując się w konserwacji, naprawie i dystrybucji zaawansowanych pancerzy wspomaganych i broni energetycznej. Dzięki rozległej wiedzy na temat przedwojennej technologii wojskowej [PAWN_pronoun] powierzono zadanie wyposażenia elitarnych żołnierzy w najlepszy dostępny sprzęt. [PAWN_nameDef] był dumny z pracy [PAWN_possessive], dbając o to, aby każdy element zbroi i broni działał bez zarzutu. [PAWN_possessive] wiedza i poświęcenie uczyniły [PAWN_objective] kamieniem węgielnym siły militarnej Enklawy.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Płatnerz Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Płatnerz</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>Zaawansowany technologicznie sprzęt Enklawy wymagał wielu konserwacji, aby pozostał w nieskazitelnym stanie. [PAWN_nameDef] był specjalistą od arsenału Enklawy. Zadaniem [PAWN_possessive] była naprawa zaawansowanego pancerza wspomaganego żołnierzy Enklawy, a także ich zaawansowanej technologicznie broni plazmowej i laserowej. Na pustkowiach było bardzo niewiele społeczności, które były w stanie stworzyć takie cuda technologii, a [PAWN_nameDef] gorliwie strzegł tych tajemnic.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Specjalista od Enklawy Arsenał</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Specjalista od Enklawy Arsenał</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Enklawa była bardzo zaniepokojona narażeniem swoich członków na niemal wszechobecne promieniowanie pustkowi. Dlatego też uważali na to, co spożywali ich członkowie. [PAWN_nameDef] otrzymał zadanie uprawy niezbędnej żywności dla Enklawy. Chociaż ludzie na pustkowiach nie mogli być zbyt wybredni w kwestii tego, co jedli, [PAWN_pronoun] generalnie wolał uprawiać kukurydzę i inne niezmutowane rośliny uprawne z przedwojennego świata, zamiast ich zmutowanych następców, takich jak tatuaże.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Biolog Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Biolog Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Chociaż biurokracja Enklawy była znacznie mniejsza w porównaniu z biurokracją w jej starym świecie, nadal potrzebowała wielu biurokratów, którzy zajmowaliby się ogromną ilością dokumentów, które gromadziły się przez lata. [PAWN_nameDef] był jednym z tych anonimowych handlarzy papierem i spędził większość życia [PAWN_possessive] w ciasnych biurach i zakurzonych salach konferencyjnych. Podczas gdy [PAWN_nameDef] był sprawnym i kompetentnym urzędnikiem, [PAWN_pronoun] był raczej samotny.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Biurokrata Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Biurokrata Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Niezwykłe dla dziecka wychowanego w Enklawie, [PAWN_nameDef] okazywał współczucie i miłosierdzie innym stworzeniom, nawet tym uważanym za niższych przez innych członków Enklawy. Te cechy charakteru utrudniały życie w organizacji [PAWN_objective] i [PAWN_pronoun] dystansowały [PAWN_objective] od większości innych.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Współczujące Dziecko</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Współczujące Dziecko</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Enklawa nigdy nie była szczególnie liczną grupą, w związku z czym często brakowało jej personelu. [PAWN_nameDef] dorastał w niższych szeregach Enklawy i został powołany do służby w młodym wieku. [PAWN_pronoun] pracował jako adiutant oficera Enklawy. Przełożony [PAWN_possessive] nie był szczególnie przyjazną osobą, ale [PAWN_nameDef] dowiedział się wiele o codziennych obowiązkach oficera wojskowego i dobrze zapamiętał te lekcje.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Poborowy adiutant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Poborowy adiutant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Złożona maszyneria, od której zależało Enklawa, wymagała niemal stałego nadzoru i konserwacji. Oznaczało to, że zawsze potrzebni byli wykwalifikowani inżynierowie, a dzieci ze smykałką do obsługi maszyn, takie jak [PAWN_nameDef], były szkolone już we wczesnej młodości.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Inżynier stażysta</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Inżynier stażysta</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] urodził się na najwyższych szczeblach społeczeństwa Enklawy. [PAWN_pronoun] był przyzwyczajony do tego, że podwładni dbali o [PAWN_possessive] każdą potrzebę i zachciankę, podczas gdy [PAWN_pronoun] trenował i uczył się, przygotowując się do kariery na czołowych stanowiskach w Enklawie.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Zatytułowany Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Zatytułowany Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] był szeregowym żołnierzem Enklawy. Oczywiście szeregowy w tym przypadku oznaczał, że [PAWN_pronoun] był doskonale wyszkolonym wojownikiem, wyposażonym w jeden z najlepszych sprzętów powojennej Ameryki i zaszczepionym w nim jedynie pogardę i pogardę dla przeciętnego mieszkańca pustkowi i wszystkich innych mieszkańców pustkowi, zmutowanych lub nie.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Żołnierz piechoty Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Żołnierz piechoty Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] był z żołnierzami piekielnego ognia Enklawy, elitarną grupą żołnierzy Enklawy wyposażonych w eksperymentalne pancerze wspomagane piekielnego ognia i ciężkie miotacze napalmu zwane spalarniami. W wyniku całorocznej służby [PAWN_possessive] w żołnierzach piekielnego ognia [PAWN_nameDef] rozwinął raczej… niezdrową fascynację ogniem, zwłaszcza gdy miał on kontakt z żywymi istotami.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Żołnierz z Enklawy Piekielnego Ognia</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Żołnierz z Enklawy Piekielnego Ognia</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] był kiedyś zwykłym rolnikiem, ale życie [PAWN_possessive] zmieniło się w dniu, w którym [PAWN_possessive] skromne gospodarstwo odwiedził mężczyzna w trenczu i jego świta w opancerzonych brutalach. Nie trzeba było wielkiego zastraszania, aby „przekonać” [PAWN_nameDef], aby służył krajowi [PAWN_possessive] i dostarczał produkty z gospodarstwa do pobliskiej placówki Enklawy.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Rolnik kontraktowy</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Rolnik kontraktowy</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Kiedyś zwykły mieszkaniec pustkowi [PAWN_nameDef] błąkał się po okolicy aż do tego pamiętnego dnia, kiedy [PAWN_pronoun] wszedł prosto na patrol Enklawy. Ciężko uzbrojeni żołnierze ubrani w czarne jak smoła pancerze wspomagane powiedzieli [PAWN_objective], że kraj potrzebuje służby [PAWN_possessive]. [PAWN_nameDef] nie miał pojęcia, co to znaczy, ale zanim [PAWN_pronoun] zdążył zareagować, [PAWN_pronoun] został ogłuszony i zaciągnięty, aby służyć jako robotnik dla Enklawy, wykonując wszelkiego rodzaju prace służebne dla [PAWN_possessive] nowych panów.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Robotnik kontraktowy</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Robotnik kontraktowy</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Wiele zadań nie należało do zadań wyższych rangą członków Enklawy. [PAWN_nameDef] został porwany przez patrol Enklawy, aby wykonać niektóre z tych zadań. [PAWN_pronoun] został nie tylko zatrudniony jako kustosz, ale był także odpowiedzialny za negocjacje z mieszkańcami pustkowi w tych rzadkich przypadkach, gdy Enklawa nie uciekała się do przemocy, aby osiągnąć swoje cele, a także nadzorował robotników kontraktowych i wykonywał podobne zadania, którymi oficerowie nie chcieli się obarczać.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Zatrudniony sługa</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Zatrudniony sługa</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Po ukończeniu podstawowej edukacji [PAWN_nameDef] został przydzielony do służby w bizantyjskiej biurokracji Enklawy, co zapewniało funkcjonalność organizacji. Skupienie się instytucji na bezwzględnej efektywności sprawiło, że [PAWN_objective] był zimny i niemiły.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Młodszy urzędnik państwowy</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Młodszy urzędnik państwowy</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Od czasu do czasu Enklawa przeszukiwała Pustkowia w poszukiwaniu nowych „robotników”. Chociaż patrole wolały porywać dorosłych, nie były przeciwne porywaniu dzieci. [PAWN_nameDef] był jednym z tych nieszczęsnych dzieciaków. Chociaż [PAWN_pronoun] był ogólnie traktowany z pogardą przez większość pozostałych członków Enklawy, było możliwe, choć mało prawdopodobne, aby [PAWN_objective] wspiął się na wyższe stanowiska w organizacji.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Porwany służący</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Porwany służący</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] okazał się bardzo obiecujący podczas edukacji w Enklawie, a następnie został asystentem laboratoryjnym. Tam [PAWN_pronoun] dowiedział się wiele o wielu dziedzinach nauki, takich jak chemia, fizyka i biologia, od najbystrzejszych, choć niezbyt etycznych umysłów Pustkowi.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Asystent laboratoryjny</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Asystent laboratoryjny</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Umiejętności żołnierzy Enklawy były efektem lat wytężonego szkolenia pod okiem bezlitosnych sierżantów musztry. Z powodu braku zdolnych rekrutów, [PAWN_nameDef] został powołany do służby jako dziecko i większość [PAWN_possessive] młodzieży spędził w koszarach i na polach treningowych. To uczyniło [PAWN_objective] rzeczywiście wielkim wojownikiem, ale pozostawiło niewiele czasu na cokolwiek innego, ponieważ Enklawa nie promowała twórczego myślenia wśród szeregowych.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Pobrany rekrut</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Pobrany rekrut</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] był oficerem wydziału armii Enklawy. [PAWN_pronoun] naprawdę wierzył w misję Enklawy polegającą na odbudowie USA i był chętny do wzięcia udziału [PAWN_possessive] w realizacji tej wizji. Podczas gdy [PAWN_pronoun] był utalentowanym żołnierzem, [PAWN_possessive] prawdziwy talent polegał na motywowaniu [PAWN_possessive] podwładnych.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Oficer Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Oficer Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Wysoce rozwarstwione społeczeństwo Enklawy wymagało od swoich obywateli absolutnego posłuszeństwa. Jako szczególnie lojalne dziecko, [PAWN_nameDef] został przyjęty w szeregi Sił Pokojowych Enklawy, gdzie [PAWN_pronoun] szybko nauczył się, jak zapewnić pokój i porządek, zwłaszcza wśród poborowych mas robotników przymusowych, zwykle za pomocą pałki do bydła.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Strażnik pokoju na szkoleniu</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Strażnik pokoju na szkoleniu</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>Enklawa zatrudniała wielu świetnie wyszkolonych lekarzy, których głównym zadaniem była opieka nad ważnym personelem, takim jak oficerowie czy wysocy rangą politycy. [PAWN_nameDef] był jednym z tych lekarzy. [PAWN_pronoun] nie miał charakterystycznej pogardy, jaką większość innych członków Enklawy darzyła mieszkańców pustkowi, a była to cecha charakteru, która często stawiała [PAWN_objective] w sprzeczności z [PAWN_possessive] przełożonymi.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Lekarz Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Lekarz Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Jak większość ludzi w Enklawie, [PAWN_nameDef] został wychowany w przekonaniu, że wszystkie istoty zamieszkujące pustkowia były zmutowane i genetycznie gorsze. [PAWN_pronoun] jednak wziął te lekcje do serca bardziej niż inni, więc [PAWN_pronoun] został politykiem w enklawie, opowiadającym się za „oczyszczeniem” pustkowi, aby pewnego dnia ostatni niezmutowani ludzie mogli odzyskać ziemię, która prawnie im się należy i ostatecznie odbudować dawny naród.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Polityk Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Polityk Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Chociaż Enklawa generalnie nie patrzyła przychylnie na innych mieszkańców Pustkowi, musieli niechętnie przyznać, że czasami byli przydatni. Aby na bieżąco informować mieszkańców pustkowi o zamiarach Enklawy, [PAWN_nameDef] otrzymał polecenie napisania materiałów propagandowych i rozpowszechnienia ich w osadach otaczających placówkę Enklawy.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Propagandysta z Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Propagandysta z Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] służył jako kwatermistrz Enklawy, odpowiedzialny za zarządzanie i dystrybucję mundurów, zaopatrzenia i niezbędnego wyposażenia dla żołnierzy i personelu. Znany z [PAWN_possessive] skrupulatnego prowadzenia dokumentacji i sprawnej logistyki, [PAWN_pronoun] dbał o to, aby każda jednostka była odpowiednio wyposażona do służby. Dzięki dbałości o szczegóły i talentowi do negocjacji [PAWN_nameDef] stał się nieocenionym nabytkiem w łańcuchu dostaw Enklawy, utrzymując gotowość operacyjną organizacji nawet w najtrudniejszych warunkach.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Kwatermistrz Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Kwatermistrz</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominalnie tajne służby nadal mają za zadanie ochronę prezydenta Stanów Zjednoczonych. Jednak większość prezydentów Enklawy wykorzystywała ich jako elitarne oddziały, obarczone najpilniejszymi sprawami bezpieczeństwa narodowego. [PAWN_nameDef] był częścią tego elitarnego oddziału. [PAWN_pronoun] był doskonale wyszkoloną maszyną do zabijania, z całkowitym brakiem empatii, skupiającej się jedynie na wykonywaniu rozkazów prezydenta. Nawet inni członkowie Enklawy wzdrygnęli się na widok zimnej, wyrachowanej osobowości [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Agent Tajnych Służb</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Agent Tajnych Służb</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] był żołnierzem Tesli w Enklawie. Jak sama nazwa wskazuje, ci elitarni żołnierze są znani i budzą strach ze względu na swój zaawansowany pancerz wspomagany Tesli i umiejętność posługiwania się ciężką bronią plazmową. Na szczęście dla mieszkańców pustkowi, [PAWN_nameDef] i żołnierze Tesli [PAWN_pronoun] należeli do raczej rzadkiego widoku, używanego tylko przeciwko najbardziej upartym i niebezpiecznym wrogom Enklawy.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Żołnierz Enklawy Tesli</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Żołnierz Enklawy Tesli</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Chociaż większość mieszkańców pustkowi była bardziej uciążliwością dla Enklawy niż rzeczywistym zagrożeniem, było kilku sprawców, którzy sprawiali więcej kłopotów. [PAWN_nameDef] był strażnikiem Enklawy, a zadaniem [PAWN_possessive] było opiekowanie się nieszczęsnymi więźniami Enklawy, a także wydobywanie od nich wszelkich ważnych informacji, nawet jeśli nie posiadali oni takiej wiedzy. Gdy tylko przełożeni [PAWN_possessive] uznali, że uzyskali od więźnia wszystkie przydatne informacje, do [PAWN_nameDef] należało wykonanie ich, co [PAWN_pronoun] często robił w makabryczny sposób.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Strażnik Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Strażnik Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Enklawa zawsze interesowała się zmutowaną przyrodą zamieszkującą pustkowia. Jednak ich zamiary w mniejszym stopniu opierały się na ciekawości naukowej, a bardziej na chęci uzbrojenia przerażających bestii wędrujących po napromieniowanym krajobrazie. [PAWN_nameDef] był zoologiem w Enklawie i przeprowadzał okrutne eksperymenty na wielu różnych bestiach, aby sprawdzić ich przydatność do walki, a także metody ich kontrolowania. Chociaż [PAWN_pronoun] był szanowanym naukowcem, [PAWN_pronoun] również wykazywał skłonności sadystyczne i większość innych członków Enklawy go unikała.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Zoolog Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Zoolog Enklawy</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
