<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Po wielu latach oddanej służby w Bractwie, [PAWN_nameDef] stał się częścią wewnętrznego kręgu oddziału [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] szybko stał się zaufanym doradcą Starszego, którego opinia była bardzo pożądana. Wielu braci i sióstr [PAWN_possessive] wierzyło, że [PAWN_pronoun] pewnego dnia zostanie nowym Starszym.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>Doradca BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>Doradca BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Wychowany w ufortyfikowanych salach bunkra Bractwa, [PAWN_nameDef] miał podążyć za [PAWN_possessive] rodzicami do Skrybów, poświęcając życie utrzymywaniu technologii. Ale [PAWN_pronoun] tęsknił za polem bitwy, zainspirowany opowieściami o Paladynach odzyskujących utraconą wiedzę z pustkowi. Wbrew oczekiwaniom, [PAWN_pronoun] walczył, by dołączyć do wtajemniczonych, udowadniając, że [PAWN_possessive] jest wart poprzez nieustanny trening i głód pracy w terenie. Podczas gdy [PAWN_possessive] wiedza techniczna pozostaje doskonała, [PAWN_pronoun] stara się teraz zdobyć miejsce wśród elitarnych wojowników Bractwa.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Aspirant Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>Urodzony na bezlitosnych pustkowiach, [PAWN_nameDef] dorastał, przeszukując ruiny i unikając gangów najeźdźców. Kiedy patrol Bractwa odkrył, że [PAWN_pronoun] odpiera grupę dzikich ghuli za pomocą zardzewiałego pistoletu, dostrzegł potencjał. Mając do wyboru zaciąg do wojska lub wygnanie, [PAWN_pronoun] przyjął ideały Bractwa, chcąc zamienić życie pełne przetrwania na cel. Teraz jako aspirant [PAWN_pronoun] trenuje, aby stać na straży doktryny Bractwa i zdobyć prawo do noszenia pancerza wspomaganego.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Aspirant Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Od najmłodszych lat [PAWN_nameDef] był zanurzony w naukach Bractwa nie tylko w walce, ale także w świadomości, że technologię należy chronić za wszelką cenę. W przeciwieństwie do mieszkańców pustkowi, którzy bawili się maszynami starego świata, [PAWN_possessive] lekcje czerpał z zachowanych banków danych i najbardziej utalentowanych Skrybów Bractwa. Chociaż [PAWN_pronoun] trenował walkę jak wszyscy rekruci Bractwa, prawdziwą pasją [PAWN_possessive] jest rozszyfrowywanie starożytnych schematów i odkrywanie zaginionej technologii. Ale w świecie, w którym sama wiedza nie utrzyma [PAWN_pronoun] przy życiu, [PAWN_pronoun] jest zdeterminowany, aby udowodnić [PAWN_possessive] wartość jako wojownika i uczonego.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Aspirant Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>W przeciwieństwie do większości aspirantów, [PAWN_nameDef] nie pociągała wojna, ale maszyny, które ją napędzały. Od dzieciństwa [PAWN_possessive] dni spędzał na badaniu rdzeni termojądrowych, naprawianiu uszkodzonych karabinów laserowych i testowaniu ocalałej przedwojennej technologii. Chociaż Bractwo potrzebowało wojowników, potrzebowało także umysłów zdolnych do utrzymania sprawności swojego zaawansowanego arsenału. Chociaż [PAWN_pronoun] szkolił się w walce jak wszyscy aspiranci, [PAWN_pronoun] znajduje taką samą satysfakcję w szumie odpowiednio skalibrowanego lasera, jak [PAWN_pronoun] w ogniu bitwy.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Aspirant Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Od dnia, w którym [PAWN_pronoun] mógł chodzić, [PAWN_nameDef] chciał zostać Paladynem i zdobyć przywilej noszenia jednej z najlepszych zbroi wspomaganych Bractwa. Jednakże droga do tego celu okazała się długa i trudna, dlatego [PAWN_nameDef] trenował jeszcze ciężej niż pozostali giermkowie.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Początkujący Rycerz</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Początkujący Rycerz</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] zawsze dowodził kliką [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] rówieśnicy podziwiali [PAWN_objective] nie ze względu na samą siłę, ale z powodu [PAWN_possessive] mądrości i naturalnej charyzmy. Wielu rycerzy i paladynów postrzegało te cechy jako cechy przyszłego starszego.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Urodzony Lider</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Urodzony Lider</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Rodzice [PAWN_nameDef] dołączyli do Bractwa po urodzeniu [PAWN_pronoun], przynosząc swoje dziecko do grupy. [PAWN_nameDef] starał się [PAWN_possessive] jak najlepiej dogadać się z innymi giermkami, ale nigdy nie udało mu się zostać w pełni zaakceptowanym jako jeden z nich.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Urodzony Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Urodzony Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Pustkowia były pełne supermutantów, ghuli i innych obrzydliwości, które Bractwo chciało oczyścić. [PAWN_nameDef] był częścią zespołu rozmieszczonego w celu oczyszczenia pustkowi z napromieniowanych okropności. [PAWN_pronoun] był doświadczonym wojownikiem, który nigdy nie tracił [PAWN_possessive] nerwów w walce. Po latach walki z najgorszymi stworzeniami wypluwanymi przez pustkowia, [PAWN_nameDef] rozwinął niemal religijną fanatyczność, która oddzieliła [PAWN_objective] od bardziej pragmatycznych członków Bractwa.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Oczyszczacz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Oczyszczacz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>Bractwo Stali miało długą i dumną historię, a [PAWN_nameDef] miał zaszczyt uczyć o niej giermków. Chociaż [PAWN_pronoun] był surowym nauczycielem, [PAWN_pronoun] był nadal kochany przez uczniów [PAWN_possessive] i szanowany przez dorosłych członków oddziału [PAWN_possessive] za [PAWN_possessive] rozległą wiedzę o przeszłości.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Wychowawca Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Wychowawca Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Surowy, wojskowy styl życia Bractwa nie był dla wszystkich. [PAWN_nameDef] miał problemy z przystosowaniem się do rygorystycznych, regulowanych procedur panujących w organizacji. [PAWN_pronoun] tęsknił za wolnością, twórczym działaniem i samorealizacją.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Samotnik Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Samotnik Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] był członkiem BOS wyznającym ideologię konserwatorską. Konserwatorów często postrzegano jako zwolenników bardziej idealistycznej wizji Bractwa Stali. Chociaż nadal myśleli, że ich głównym celem jest odzyskanie utraconej technologii, często próbowali pomagać także ludziom spoza Bractwa, ponieważ uważali się za strażników i obrońców całej ludzkości.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Konserwator Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Konserwator Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>Bractwo nie byłoby Bractwem bez ich ciężkich pancerzy wspomaganych i broni laserowej. [PAWN_nameDef] był kwatermistrzem oddziału [PAWN_possessive] i wypełniał ten obowiązek z wielką dumą. Podczas gdy od wszystkich żołnierzy BOS oczekiwano, że będą dbać o swój sprzęt, [PAWN_nameDef] był osobą, do której zwracali się, gdy tylko uszkodzenia ich sprzętu przekroczyły ich możliwości naprawy.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Kwatermistrz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Kwatermistrz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] był członkiem BOS wyznającym ideologię reakcyjną. Reakcjoniści byli najbardziej skierowaną do wewnątrz grupą w Bractwie. Zwykle nie przejmowali się zbytnio zwykłymi mieszkańcami pustkowi, o ile nie wchodzili im w drogę. Ich zdaniem Bractwo było jedyną grupą, której należało pozwolić na posiadanie przedwojennej technologii wojskowej. Nie wahali się przystąpić do wojny z innymi grupami, jeśli nie chcieli zrezygnować z tego, czego pragnęło Bractwo.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Reakcjonista Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Reakcjonista Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Głównym celem Bractwa Stali było odzyskanie utraconych technologii ze starego świata. [PAWN_nameDef] był częścią zespołu żołnierzy Bractwa, którego zadaniem było odzyskanie zasobów technologii z przedwojennych budynków. Było to niezwykle niebezpieczne zadanie, ponieważ większość ruin, które nie zostały zniszczone, była opanowana przez ghule, mutanty, najeźdźców i inne szkodniki.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Odzyskacz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Odzyskacz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] był członkiem BOS, który wyznawał ideologię restauratorską. Restauratorzy byli w Bractwie dość młodą ideologią. Próbowano łączyć elementy ideologii konserwatorskiej i reakcyjnej. Ich najbardziej charakterystyczną cechą było podejście do polityki pustkowi, ponieważ próbowali przejąć władzę nad mieszkańcami pustkowi. Ponieważ myśleli o sobie jako o jedynej nadziei na dalsze przetrwanie ludzkości, ich celem było ustanowienie silnej obecności w obrębie ich domeny, aby zapewnić, że zwykli ludzie na pustkowiach będą przestrzegać ich praw.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Odnowiciel Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Odnowiciel Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] był skrybą w Bractwie Stali. [PAWN_pronoun] otrzymał zaawansowane wykształcenie w wielu dziedzinach, takich jak medycyna, inżynieria, biologia i historia Bractwa. [PAWN_pronoun] nie był zbyt wielkim wojownikiem, co nie było konieczne, ponieważ obowiązki bojowe wykonywała gałąź wojskowa oddziału [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Skryba Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Skryba Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] był giermkiem Bractwa Stali. [PAWN_pronoun] został przeszkolony i wykształcony przez starszych członków. Chociaż Bractwo kładzie nacisk na szkolenie wojskowe, wszyscy giermkowie otrzymują pewne formalne wykształcenie, co jest przywilejem, z którego nie korzystało wielu mieszkańców Pustkowi.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Dziedzic Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Dziedzic Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Choć Bractwo zwykle stroniło od luksusów, starsi rzeczywiście przyznali, że podniesienie morale zapewniany był wyśmienitym, a przynajmniej nie odrażającym posiłkiem. Jako giermek [PAWN_nameDef] wykazywał talent do gotowania, szczególnie w przypadku dużych porcji, których stołówki Bractwa potrzebowały do ​​wyżywienia swoich członków i regularnie pomagał personelowi w wolnym czasie [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Praktykant w stołówce</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Praktykant w stołówce</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Po dziesięcioleciach służby [PAWN_nameDef] awansował w szeregach Bractwa i został Starszym. [PAWN_pronoun] był świadkiem wzlotów i upadków wielu rozdziałów, utraty niezliczonych braci i sióstr oraz niekończącej się walki o zachowanie technologicznego dziedzictwa ludzkości. Zmieniła się waga przywództwa [PAWN_objective] - niegdyś [PAWN_pronoun] był zaciekłym wojownikiem, teraz [PAWN_pronoun] jest ostrożnym strategiem, który musi zrównoważyć misję Bractwa z życiem pod dowództwem [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Starszy Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Starszy</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] został Starszym nie dzięki manewrom politycznym, ale dzięki czystym kompetencjom i niezachwianemu oddaniu ideałom Bractwa. [PAWN_pronoun] prowadził niezliczone wyprawy na pustkowia, zabezpieczał skrytki z kluczową technologią i negocjował zarówno z sojusznikami, jak i wrogami. Chociaż ciało [PAWN_possessive] nosi ślady dziesięcioleci noszenia pancerza wspomaganego, umysł [PAWN_possessive] pozostaje bystry, a determinacja [PAWN_possessive] jest niezachwiana. Dla [PAWN_objective] Bractwo to nie tylko organizacja — to ostatnia nadzieja ludzkości.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Starszy Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Starszy</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Władza deprawuje i [PAWN_nameDef] poczuł jej wpływ. To, co zaczęło się jako prawe przywództwo oddziału Bractwa, powoli przekształciło się w autorytarną kontrolę. [PAWN_pronoun] usprawiedliwia każdą trudną decyzję, każde poświęcenie podwładnych, jako konieczne dla wyższego dobra. Misją Bractwa stała się [PAWN_possessive] osobista krucjata i [PAWN_pronoun] zmiażdży każdego – w organizacji lub poza nią – kto stanie na drodze [PAWN_possessive]. Niektórzy szepczą, że [PAWN_pronoun] zapomniał, o co walczą.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Starszy Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Starszy</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] wykazywał oznaki ponadprzeciętnej inteligencji, gdy był kształcony przez Skrybów Bractwa. [PAWN_pronoun] został wkrótce zwerbowany w ich szeregi, gdzie [PAWN_pronoun] mógł dobrze wykorzystać zdolności umysłowe [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] może nie był najlepszym wojownikiem, jakiego Bractwo mogło zaoferować, ale i tak takie było zadanie rycerza.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Młodszy Skryba</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Młodszy Skryba</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Od chwili, gdy [PAWN_nameDef] został uznany za godnego statusu Rycerza, [PAWN_pronoun] poświęcił życie [PAWN_possessive] doskonaleniu taktyki na polu bitwy. Podczas gdy inni szukali chwały, [PAWN_pronoun] rozumiał, że prawdziwa siła Bractwa tkwi w strategii i dyscyplinie. Każda bitwa była kolejnym testem, każde starcie kolejną lekcją. Chociaż [PAWN_pronoun] szanuje ideały Bractwa, [PAWN_pronoun] ceni zimną skuteczność ponad ślepą lojalność. W końcu tylko najsilniejsi zasługują na przetrwanie.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Rycerz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Rycerz</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>W przeciwieństwie do wielu [PAWN_possessive] rówieśników, [PAWN_nameDef] nigdy nie postrzegał bitwy jako obowiązku, lecz jako przywilej. Od pierwszego zabójstwa [PAWN_possessive] jako Wtajemniczony, [PAWN_pronoun] nauczył się rozkoszować walką i dreszczem emocji towarzyszącym obserwowaniu, jak wrogowie padają pod ogromną siłą ognia. Podczas gdy inni mówili o honorze, [PAWN_pronoun] skupiał się na wydajności. Jeśli Bractwo zażądałoby przemocy, [PAWN_pronoun] byłby pierwszym, który by jej użył, bez wahania i wyrzutów sumienia. Niektórzy szepczą, że [PAWN_pronoun] za bardzo lubi wojnę, ale Bractwo potrzebuje zabójców tak samo jak strategów.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Rycerz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Rycerz</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] kieruje się jedną filozofią: słabość to śmierć. Wychowany przez Paladyna, który przeżył niezliczone kampanie, [PAWN_pronoun] był nauczony, że miłosierdzie to tylko kolejna forma wahania. Zanim [PAWN_pronoun] został Rycerzem, [PAWN_pronoun] przeżył już więcej strzelanin, niż wielu byłoby w stanie to zrobić. Teraz, ubrany w zbroję Bractwa, [PAWN_pronoun] walczy bez strachu, wierząc, że tylko wojna może ukształtować żołnierza w coś większego.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Rycerz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Rycerz</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Był czas, kiedy [PAWN_nameDef] bez wątpienia wierzył w misję Bractwa. Technologia była święta, a jej ochrona szlachetnym obowiązkiem. Jednak po latach na polu bitwy, po patrzeniu, jak dobrzy żołnierze giną nad kawałkami maszyn, wkradły się wątpliwości. Czy Bractwo naprawdę ratowało ludzkość, czy tylko gromadziło władzę? Chociaż [PAWN_pronoun] nadal walczy, wkradł się w niego głęboki cynizm. Misja trwa, ale wiara jest odległym wspomnieniem.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Rycerz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Rycerz</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Dla [PAWN_nameDef] pustkowia są plagą i należy je oczyścić. Mutanty, najeźdźcy, ghule, żadne z nich nie zasługuje na istnienie. [PAWN_pronoun] wierzy, że prawdziwą misją Bractwa jest eksterminacja, czystka mająca na celu przywrócenie ludzkości tego, czym była kiedyś. Tam, gdzie inni się wahają, [PAWN_pronoun] uderza bezlitośnie, przekonany, że każde zabicie przybliża świat o krok do porządku.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Rycerz Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Rycerz</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] był kiedyś zwykłym mieszkańcem pustkowi, ale przypadkiem spotkał grupę Bractwa, która w przeciwieństwie do wielu innych nie była przeciwna werbowaniu obcych. Wkrótce [PAWN_pronoun] został przyjęty na kandydata, trenował i uczył się u boku najlepszych wojowników ludzkości.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Rekrut z zewnątrz</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Rekrut z zewnątrz</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Lata wojny na pustkowiach zebrały swoje żniwo na [PAWN_nameDef]. Kiedyś [PAWN_pronoun] walczył u boku towarzyszy, dzielił się historiami wojennymi i wierzył w jedność Bractwa. Jednak zbyt wiele bitew, zbyt wiele strat i zbyt wiele zdrad spowodowało, że [PAWN_pronoun] został wycofany. Słowa są bezużytecznymi działaniami, liczą się tylko. Teraz [PAWN_pronoun] odzywa się tylko wtedy, gdy jest to absolutnie konieczne, wydając rozkazy krótkimi skinieniami głowy i wykonując misje z zimną krwią. Inni uważają [PAWN_pronoun] za odległy, a nawet bezduszny, ale tak naprawdę [PAWN_pronoun] po prostu nie widzi już sensu w bezsensownej rozmowie.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Paladyn Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladyn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Szacunek zdobywa się dzięki władzy, a [PAWN_nameDef] spędził całe życie, by to udowadniać. Bractwem należy rządzić żelazną pięścią, a ci, którzy rzucają mu wyzwanie, muszą zostać zmiażdżeni. Miłosierdzie jest słabością. Nieposłuszeństwo to śmierć. Pustkowie nie jest miejscem dobroci, jest miejscem, w którym przetrwają tylko najsilniejsi. A pod przywództwem [PAWN_possessive] Bractwo nie tylko przetrwa. Będzie dominować.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Paladyn Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladyn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] już dawno przestał myśleć o [PAWN_possessive]jako człowieku. Pola bitew to wszystko, co [PAWN_pronoun] zna, a pancerz wspomagany to jedyna rzecz, w której czujesz się jak w domu. Bractwo wydaje [PAWN_pronoun] rozkazy, a [PAWN_pronoun] wykonuje je bez zadawania pytań. Emocje odwracają uwagę, wątpliwości są dla słabych. Paladyn istnieje po to, by walczyć, zabijać i zwyciężać. Nic innego się nie liczy.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Paladyn Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladyn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Dla większości Paladynów wojna dotyczy terytorium i władzy. Dla [PAWN_nameDef] wojna polega na zachowaniu. Każda bitwa Bractwa jest kolejnym krokiem w kierunku odzyskania tego, co zostało utracone. Podczas gdy inni marnują czas na rozlew krwi, [PAWN_pronoun] dba o ochronę starej technologii. Niezależnie od tego, czy będzie to rozbity vertibird Enklawy, czy przedwojenne archiwum, [PAWN_pronoun] nie cofnie się przed niczym, aby je zabezpieczyć – nawet jeśli będzie to oznaczać nieposłuszeństwo rozkazom.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Paladyn Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladyn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>Wojna to wszystko, co [PAWN_nameDef] kiedykolwiek znał. Jako Rycerz [PAWN_pronoun] był nieugięty w bitwie, miażdżąc bezlitośnie najeźdźców, mutantów i heretyków. Jako Paladyn, [PAWN_pronoun] stał się siłą zniszczenia, prowadząc oddziały do ​​spalenia twierdz RNK i zniszczenia zagrożeń mutantów, zanim zdążyły powstać. Bractwo nie prosi o dyplomację, prosi o wojnę. A [PAWN_pronoun] jest zawsze gotowy do dostarczenia.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Paladyn Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladyn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Przez dziesięciolecia [PAWN_nameDef] stał jako mur pomiędzy Bractwem a jego wrogami. Podczas gdy inni szukali chwały, [PAWN_pronoun] chciał jedynie przetrwać. Pomimo ostrzału, eksplozji i śmierci niezliczonych towarzyszy, [PAWN_pronoun] nigdy się nie zachwiał. Blizny bojowe pokrywają ciało [PAWN_possessive], ale żadna nie złamała jeszcze [PAWN_pronoun]. Jeśli Bractwo musi przetrwać, potrzebuje Paladynów, którzy nie chcą upaść, Paladynów takich jak [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Paladyn Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladyn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] był dzieckiem szanowanego paladyna Bractwa Stali. [PAWN_pronoun] trenował ciężej niż większość innych giermków, ponieważ [PAWN_pronoun] chciał przewyższyć sławę rodzica [PAWN_possessive]. Ciągłe szkolenie i nauka w połączeniu z nieco powściągliwą postawą wobec [PAWN_possessive] rówieśników pozostawiły [PAWN_objective] w pewnym stopniu odizolowane.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Dziecko Paladyna</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Dziecko Paladyna</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] był przywódcą patrolu Bractwa. [PAWN_pronoun] prowadził drużynę [PAWN_possessive] na długie patrole wzdłuż granic placówek i obozowisk Zakonu. Przez większość czasu walczyli z inwazyjnymi bestiami z pustkowi i okazjonalnymi najeźdźcami. Chociaż rzeczywiście był to konieczny obowiązek, [PAWN_nameDef] pragnął, aby przydzielono mu bardziej proaktywne zadanie.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Dowódca patrolu</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Dowódca patrolu</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Jako dziecko [PAWN_nameDef] był dobrze znanym awanturnikiem w Bractwie. [PAWN_pronoun] nie był przebiegły, tylko trochę niesforny. Jednak to wystarczyło, aby [PAWN_pronoun] spędzał dużo czasu na czyszczeniu latryn, obieraniu tatuaży i innych nieprzyjemnych zadaniach, na które [PAWN_pronoun] został skazany przez starszych.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Zbuntowana młodzież</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Zbuntowana młodzież</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] otrzymał od oddziału [PAWN_possessive] zadanie zarekwirowania materiałów, których nie był w stanie lub nie chciał wyprodukować samodzielnie. [PAWN_pronoun] polecono sprawiedliwie traktować obcych i handlować z nimi w zamian za dobra pożądane przez Bractwo. Jeśli jednak okazali się niechętni do współpracy, [PAWN_pronoun] mógł skonfiskować potrzebne towary. To sprawiło, że wielu mieszkańców pustkowi było nieco nieufnych wobec [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Rekwizytor</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Rekwizytor</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>W czasie [PAWN_possessive] jako giermek [PAWN_nameDef] przeżył spotkanie z jedną z wielu niebezpiecznych bestii zamieszkujących pustkowia. Chociaż ta trauma nie zmniejszyła determinacji [PAWN_possessive], pozostawiła kilka blizn na zewnątrz. [PAWN_nameDef] nosił je z dumą.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Przerażony Ocalały</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Przerażony Ocalały</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Bractwo gromadzi technologię, ale czy naprawdę ją rozumie? [PAWN_nameDef] zawsze to kwestionował. Po co niszczyć rdzenie AI, zamiast je wykorzystywać? Po co ograniczać cybernetykę zamiast ją przyjąć? Bractwo trzyma się przeszłości, bojąc się tego, czego nie kontroluje. Ale [PAWN_pronoun] widzi potencjał tam, gdzie inni widzą niebezpieczeństwo. Jeśli zostanie odkryty [PAWN_pronoun], badania [PAWN_possessive] zostaną spalone, a nazwa [PAWN_possessive] zostanie wymazana z historii. Ale postęp wymaga ryzyka. A [PAWN_nameDef] jest skłonny to przyjąć.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Skryba Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Uczony w piśmie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Początkowo [PAWN_nameDef] wierzył w misję Bractwa. Wiedzę należy chronić. Technologia musi być kontrolowana. Ale lata ograniczonych badań, cenzurowanych odkryć i utraconych przełomów osłabiły [PAWN_pronoun]. Praca [PAWN_possessive] została pogrzebana, teorie [PAWN_possessive] zignorowano i po co? Dogmat braterstwa? [PAWN_pronoun] nadal służy, nadal bada, ale pasja zniknęła. Teraz [PAWN_pronoun] po prostu wykonuje rozkazy i zastanawia się, co by było, gdyby Bractwo naprawdę postawiło na postęp.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Skryba Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Uczony w piśmie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>W przeciwieństwie do większości Skrybów, [PAWN_nameDef] nigdy nie czuł się jak w domu w archiwach. Zamiast zatęchłych książek i sprzętu laboratoryjnego [PAWN_pronoun] wolał pustkowia, zrujnowane miasta, zaginione bunkry, miejsca, gdzie historia wciąż trwa. Badania [PAWN_possessive] prowadzone są w terenie, często wraz z Rycerzami i Paladynami, szukając utraconej wiedzy z pierwszej ręki. Niektórzy mówią, że [PAWN_pronoun] jest lekkomyślny, ale [PAWN_possessive] praca odkryła więcej niż jakikolwiek Skryba przykuty do biurka.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Skryba Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Uczony w piśmie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>Historia Bractwa jest tak samo cenna jak jego technologia, a [PAWN_nameDef] poświęcił życie [PAWN_possessive] ochronie obu. Podczas gdy inni postrzegają walkę jako prawdziwą misję Bractwa, [PAWN_pronoun] wie, że bez zapisów i archiwów byliby tylko kolejną bandą skazaną na zapomnienie. [PAWN_pronoun] spędził lata studiując dane ze starego świata, kompilując raporty Bractwa i upewniając się, że żadna wiedza, niezależnie od tego, jak niewielka, nigdy więcej nie zostanie utracona.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Skryba Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Uczony w piśmie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>Bractwo zbudowano na wojnie, ale [PAWN_nameDef] zawsze wierzył, że ich misją jest ochrona, a nie niszczenie. Podczas gdy inni studiują broń i zbroje, [PAWN_pronoun] skupił się na medycynie, czystej energii i postępie w rolnictwie. Pustkowie nie potrzebują więcej wojowników; potrzebuje uzdrowicieli, naukowców i budowniczych. Ale Bractwo nie toleruje sprzeciwu, więc [PAWN_pronoun] zachowuje [PAWN_possessive] poglądy dla [PAWN_possessive], pracując w tajemnicy, aby chronić życie, zamiast je odbierać.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Skryba Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Uczony w piśmie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] urodził się w Bractwie głęboko w podziemnym bunkrze. Gdy [PAWN_pronoun] dorastał w bunkrze, [PAWN_pronoun] otrzymał przydział Rycerza, który pracował w warsztacie. [PAWN_nameDef] zdobył cenną wiedzę dzięki narzędziom, ale odbyło się to kosztem biegłości w posługiwaniu się bronią. [PAWN_nameDef] w dzieciństwie rzadko wychodził na powierzchnię.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Dziedzic Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Dziedzic</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] urodził się na pustkowiach. Porzucony jako niemowlę, [PAWN_nameDef] został znaleziony przez oddział Bractwa w ramach zadania polegającego na zlokalizowaniu pozostałości bunkra. [PAWN_pronoun] został wychowany jako Giermek w Zakonie. [PAWN_nameDef] został później przydzielony do Rycerza, który brał udział w rozległych walkach na powierzchni, kiedy [PAWN_pronoun] osiągnął wiek 13 lat. Pomogło to [PAWN_possessive] w treningu umiejętności bojowych i wytrzymałości nawet w młodszym wieku.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Dziedzic Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Dziedzic</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] urodził się w rodzinie prominentnych członków Bractwa. Oczekiwania wobec dziecka były duże. Ojciec, który był Paladynem, chciał, aby [PAWN_nameDef] został silnym Rycerzem. Inteligencja [PAWN_possessive] była wysoka w dzieciństwie, ale powodowała problemy w sytuacjach bojowych. [PAWN_pronoun] został przydzielony do Rycerza, który zajmował się bezpieczeństwem i konserwacją bazy. Podczas jednego z patroli bezpieczeństwa w bunkrze pękła rura i spadła na [PAWN_nameDef], powodując trwałe szkody.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Dziedzic Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Dziedzic</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] stracił oboje [PAWN_possessive] rodziców we wczesnym dzieciństwie podczas potyczki z supermutantami. [PAWN_pronoun] słyszał historie o [PAWN_possessive] rodzicach od głównego Archiwisty w bunkrze. To zainspirowało [PAWN_possessive] marzenie o zostaniu w przyszłości wielkim Paladynem. Ta droga była daleko, ale [PAWN_nameDef] został przydzielony szanowanemu Rycerzowi z dziesięcioletnim doświadczeniem bojowym. Kiedy [PAWN_nameDef] był już wystarczająco duży, [PAWN_pronoun] podróżował na każdą wyprawę na pustkowia, do której przydzielony był Rycerz. [PAWN_nameDef] został przypisany kilku zabójstwom Super Mutantów w wieku 14 lat.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Dziedzic Bractwa</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Dziedzic</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] zawsze interesował się historią ludzkości, ku irytacji [PAWN_possessive] nauczycieli, ponieważ Bractwo miało bardzo pragmatyczną mentalność i wolało uczyć swoją młodzież bardziej „pożytecznych” rzeczy. [PAWN_pronoun] nie był usatysfakcjonowany wiedzą o tym, jak się sprawy mają, ale chciał wiedzieć, jak do tego doszło, nie tylko w odniesieniu do własnej historii Bractwa. Powstanie i ostateczny upadek ludzkości był tym, co fascynowało [PAWN_nameDef], a [PAWN_pronoun] często zdobywał tę wiedzę w niekonwencjonalny sposób.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Młody historyk</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Młody historyk</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] wziął sobie do serca lekcje skrybów na temat nieczystości ghula, supermutanta i innych zmutowanych obrzydliwości. Może nawet trochę za dużo, bo już wkrótce [PAWN_pronoun] dał się poznać jako bezlitosny fanatyk. [PAWN_nameDef] wolał toczyć bitwy z [PAWN_possessive] w zwarciu i osobiście.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Gorliwy aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Gorliwy aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
