<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Nämä groteskit mutatoidut jyrsijät elävät maan alla laajoissa tunneliverkostoissa. Ne lisääntyvät nopeasti ja parveilevat suuria määriä häiriintyneinä. Alun perin yksinkertaisia ​​joutomaitahjia, niiden populaatio on räjähtänyt maanalaisille alueille, joissa ne luovat laajoja kaivausjärjestelmiä. He ovat aggressiivisia, alueellisia ja hyökkäävät kaikkeen, mikä tulee heidän verkkotunnukselleen.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Myyrärotan siirtokunta</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>myyrärottayhdyskunta</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>myyrä rotta</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>myyrärottia</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>Teräsveljeskunta on yksi vanhimmista edelleen olemassa olevista ryhmittymistä joutomaalla. Se perustettiin juuri ennen suurta sotaa ja sen aikana. Armeijaalkuperälleen uskollisena veljeskunta on militarisoitu yhteiskunta, joka perustuu kuriin, pätevyyteen ja luotettavuuteen. On kuitenkin olemassa suuri määrä veljeskunnan lukuja, joiden filosofiat poikkeavat usein voimakkaasti. Jotkut saattavat nähdä itsensä ihmiskunnan ainoana suojelijana ja käyttäytyä jaloina ja ritarillisesti, kun taas toiset saattavat nähdä ulkopuolisia tietämättöminä rappeutettuina, jotka eivät kelpaa teknologian ihmeisiin, joita heillä saattaa olla. Yksi niistä harvoista asioista, joita veljeskunnan kaikki luvut jakavat, on heidän pakkomielteensä teknologiaan (ja sen turvaamiseen) ja vaikuttavat voimapanssaripuvut, jotka tekevät heistä pienestä määrästään huolimatta yhden autiomaan voimakkaimmista ryhmistä.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Teräksen veljeskunta</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Vanhin Maxsonin alaisuudessa veljeskunta on yhdistänyt kurin tarkoitukseen. Säilytämme teknologiaa, suojelemme ihmiskuntaa itseltään ja tuhoamme tulevaisuuttamme uhkaavat kauhistukset. Teräs olkoon kanssamme.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Teräksen veljeskunta</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Vanhin</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Kunnia</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>Lost Hills Chapter on alkuperäinen Brotherhood of Steel, jonka Roger Maxson perusti Mariposan sotilastukikohdan raunioihin. Ensimmäisenä ja perustavana kappaleena Lost Hills edustaa veljeskunnan ihanteiden puhtainta muotoa - teknistä säilyttämistä, sotilaallista kurinalaisuutta ja eristäytymisfilosofiaa. He ovat alkuperäisen Codexin pitäjiä ja pitävät itseään ylimpänä auktoriteettina kaikissa Veljeskunnan osastoissa. Heidän linnoituksensa Lost Hills -bunkkerikompleksissa on edelleen yksi teknologisesti edistyneimmistä laitoksista joutomaalla, ja siellä on sotaa edeltäneitä sotilaslaitteita ja veljeskunnan eliittisotilaita.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Lost Hillsin luku</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Olemme alkuperäinen Teräsveljeskunta, Roger Maxsonin kirjoittaman todellisen Codexin pitäjiä. Teknologian on säilytettävä puhtaan verilinjan edustajien. Ulkopuolisille ei voida luottaa salaisuuksiamme tai perintöämme. Olemme kilpi, joka suojelee ihmiskunnan teknologista perintöä – eristyneisyys on vahvuutemme, puhtaus on polkumme.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Lost Hillsin luku</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Vanhin</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Kunnia</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Midwestern Brotherhood of Steel irtautui päätilauksesta ilmalaivamatkan aikana, joka laskeutui törmäyksessä Keskilänteen. Toisin kuin länsimaiset kollegansa, Keskilännen osasto on omaksunut pragmaattisemman ja ekspansiivisemman filosofian ja värvää riveihinsä aktiivisesti heimoja ja jätemaalaisia. He säilyttävät veljeskunnan omistautumisen teknologialle ja sotilaalliselle kyvykkyydelle, mutta he ovat luopuneet suuresta osasta eristyneisyyttä, joka määrittelee muita lukuja. Heidän alueensa kattaa laajat osuudet entisestä Amerikan Keskilännestä, mikä tekee niistä yhden suurimmista ja monipuolisimmista veljeskunnan osastoista, vaikka ne ovatkin edelleen vieraantuneita Lost Hillsin auktoriteettista.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Keskilännen veljeskunta</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Olemme veljeskunta kehittynyt. Kun ilmalaivamme putosivat Keskilännessä, opimme, että selviytyminen vaatii sopeutumista. Rekrytoimme arvokkaita - heimoja, autiomaalaisia, jopa entisiä vihollisia - koska voima tulee yhtenäisyydestä, ei eristyneisyydestä. Codex opastaa meitä, mutta ei ketjuta meitä. Laajennamme, suojelemme, kestämme.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Keskilännen veljeskunta</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Kenraali</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Kunnia</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Appalachia-osasto seisoo tienhaarassa. Katkaistuna Lost Hillsistä ja pakotettuna toimimaan itsenäisesti, sinun on päätettävä lukusi polku: noudatatko "The Chain That Binds" -tiukkaa Codex-oppia, joka vaatii ennen kaikkea teknistä säilyttämistä? Vai murtaudutko perinteestä ja tuletko joutomaan kansan suojelijaksi, todistaen, että veljeskunta voi olla enemmän kuin keräilijöitä? Eristyneisyytesi ei merkitse valvontaa, ei vahvistuksia, vaan täydellistä vapautta määritellä, mitä veljeskunta todella edustaa näissä maissa.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia luku</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Lyonin Pride-jäännökset ovat kurinalaisten ja teknisesti edistyneiden soturien ryhmä, joka pyrkii säilyttämään edesmenneen johtajansa, vanhin Lyonsin, ihanteet. Aikoinaan ylpeä ja yhtenäinen luku, he toimivat nyt hajanaisena mutta määrätietoisena ryhmänä, joka pitää kiinni tehtävästään suojella ihmiskuntaa ja turvata kehittynyttä teknologiaa. Vaikka heidän määränsä on vähentynyt, heidän päättäväisyytensä pysyy horjumattomana, ja he jatkavat kunniasäännöstönsä noudattamista autiomaan kaaoksen keskellä. Heidän edistynyt aseensa, voimapanssarinsa ja taktinen asiantuntemuksensa tekevät heistä valtavan voiman liittolaisina tai vastustajina.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyonin ylpeyden jäänteet</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Vanhin</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Teräsveljeskunnan Mojave-osasto on entisen itsensä varjo, joka on pakotettu pois Hidden Valley -bunkkerista ja kamppailee nyt selviytyäkseen ankaralla Mojaven autiomaalla. Aikoinaan ylpeä ja kurinalainen voima heistä on tullut hajallaan oleva ryhmä, joka pitää kiinni tehtävästään suojella ihmiskunnan teknologista perintöä. Huolimatta heidän heikentyneestä tilastaan, heidän voimapanssari- ja energia-aseidensa hallinta varmistaa, että he pysyvät valtavasti läsnä alueella.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave luku</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Vanhin</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Outcast Remnants on Brotherhood of Steelin karkaistu sirpaloitunut ryhmä, jonka muodostavat ne, jotka hylkäsivät veljeskunnan muuttuvat ihanteet ja päättivät puolustaa alkuperäistä tehtävää: edistyneen teknologian hyödyntämistä ja säilyttämistä hinnalla millä hyvänsä. Entisistä veljistään eristäytyneet hylkijät ovat kiivaasti itsenäisiä, pragmaattisia ja usein epäluuloisia ulkopuolisia kohtaan. Heidän leirinsä ovat linnoitettuja, heidän partionsa säälimättömät ja heidän uskollisuutensa asiansa kohtaan horjumaton. Vaikka heitä on vähän, heidän kurinalaisuutensa, tekninen asiantuntemuksensa ja voimapanssarin hallinta tekevät heistä valtavan voiman joutomaalla.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Veljeskunnan hylkijät</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Suojelija</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Hylkiö</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Syrjäytyneet</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Teräsveljeskunta on yksi vanhimmista edelleen olemassa olevista ryhmittymistä joutomaalla. Se perustettiin juuri ennen suurta sotaa ja sen aikana. Armeijaalkuperälleen uskollisena veljeskunta on militarisoitu yhteiskunta, joka perustuu kuriin, pätevyyteen ja luotettavuuteen. On kuitenkin olemassa suuri määrä veljeskunnan lukuja, joiden filosofiat poikkeavat usein voimakkaasti. Jotkut saattavat nähdä itsensä ihmiskunnan ainoana suojelijana ja käyttäytyä jaloina ja ritarillisesti, kun taas toiset saattavat nähdä ulkopuolisia tietämättöminä rappeutettuina, jotka eivät kelpaa teknologian ihmeisiin, joita heillä saattaa olla. Yksi niistä harvoista asioista, joita veljeskunnan kaikki luvut jakavat, on heidän pakkomielteensä teknologiaan (ja sen turvaamiseen) ja vaikuttavat voimapanssaripuvut, jotka tekevät heistä pienestä määrästään huolimatta yhden autiomaan voimakkaimmista ryhmistä.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Teräksen veljeskunta</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Vanhin</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Lyonin Pride-jäännökset ovat kurinalaisten ja teknisesti edistyneiden soturien ryhmä, joka pyrkii säilyttämään edesmenneen johtajansa, vanhin Lyonsin, ihanteet. Aikoinaan ylpeä ja yhtenäinen luku, he toimivat nyt hajanaisena mutta määrätietoisena ryhmänä, joka pitää kiinni tehtävästään suojella ihmiskuntaa ja turvata kehittynyttä teknologiaa. Vaikka heidän määränsä on vähentynyt, heidän päättäväisyytensä pysyy horjumattomana, ja he jatkavat kunniasäännöstönsä noudattamista autiomaan kaaoksen keskellä. Heidän edistynyt aseensa, voimapanssarinsa ja taktinen asiantuntemuksensa tekevät heistä valtavan voiman liittolaisina tai vastustajina.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Lyonin ylpeyden jäänteet</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Vanhin Lyons opetti meille, että tekniikka ilman myötätuntoa on arvotonta. Olemme ihmisten kilpi, viattomien suojelija ja todiste siitä, että veljeskunta voi olla enemmän kuin esineiden kerääjä.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Lyonin ylpeyden jäänteet</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Vanhin</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Pride kunnia</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Outcast Remnants on Brotherhood of Steelin karkaistu sirpaloitunut ryhmä, jonka muodostavat ne, jotka hylkäsivät veljeskunnan muuttuvat ihanteet ja päättivät puolustaa alkuperäistä tehtävää: edistyneen teknologian hyödyntämistä ja säilyttämistä hinnalla millä hyvänsä. Entisistä veljistään eristäytyneet hylkijät ovat kiivaasti itsenäisiä, pragmaattisia ja usein epäluuloisia ulkopuolisia kohtaan. Heidän leirinsä ovat linnoitettuja, heidän partionsa säälimättömät ja heidän uskollisuutensa asiansa kohtaan horjumaton. Vaikka heitä on vähän, heidän kurinalaisuutensa, tekninen asiantuntemuksensa ja voimapanssarin hallinta tekevät heistä valtavan voiman joutomaalla.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Veljeskunnan hylkijät</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Olemme todellisen veljeskunnan tehtävän vartijoita. Tekniikka on säilytettävä hinnalla millä hyvänsä. Ulkopuolisiin ei voi luottaa vanhan maailman voimaan. Codex on laki.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Veljeskunnan hylkijät</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Suojelija</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Hylkiö</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Syrjäytyneet</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Tekninen kirjoitus</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Caesar’s Legion on pelottava ryhmä, joka valloitti suurimman osan entisistä Arizonan, New Mexicon, Coloradon ja Utahin osavaltioista. Legion muotoilee itsensä muinaisten roomalaisten legioonalaisten mukaan ja käyttää monia matalan teknologian aseita, kuten keihästä ja karkeita mutta tehokkaita lähitaisteluaseita. He ovat julmia, sodanhaluisia, ja heidän tiedetään usein syyllistyneen joukkomurhiin siviilejä vastaan, mitä he pitävät hajoamattomina ja tuhlaavina. Caesar, tai Edward Sallow, kuten hänet aikoinaan tunnettiin, johtaa orjaarmeijoitaan rautakyrjäisenä diktaattorina ja ajaa niitä jatkuvasti eteenpäin vaatimaan uusia alueita johtajalleen, itse julistautuneelle Marsin pojalle. Ennen pitkää Legioona seisoi Colorado-joen rannoilla ja kiinnitti katseensa New Vegasin ja Kalifornian hohtaviin torneihin niiden takana.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Caesarin legioona</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Mars määräsi Caesarin, Marsin pojan, valloittamaan koko maapallon. Helpottaakseen tätä valloitusta Mars puhdisti maapallon tulella ja toi ihmiset alimmalle laskulle. Keisarin jumalallinen velvollisuus on vapauttaa erämaa kaaoksesta ja barbaarisuudesta</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Caesarin legioona</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legioonalainen</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legioonaarit</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Vanhan maailmanhallituksen häikäilemättömät jäännökset, Enclave uskovat olevansa ihmiskunnan lailliset hallitsijat. Eristetyt, teknisesti edistyneet ja kiivaasti nationalistiset he pyrkivät palauttamaan sivilisaation rautaisen näkemyksensä alle – riippumatta siitä, mitä se maksaa ulkopuolisille.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Enklaavi</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Enklaavi edustaa Yhdysvaltojen hallituksen jatkoa, jonka on määrä valloittaa ja palauttaa Amerikka. Vain puhtailla, saastumattomilla ihmisillä on oikeus rakentaa sivilisaatio uudelleen. Kaikki muut ovat poikkeamia, jotka on poistettava tai alistettava.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Enklaavi</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Presidentti</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>ainesosa</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>aineosat</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>viranomainen</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Olette Enklaaven, varjohallituksen, joka pitää itseään Amerikan yhdysvaltojen laillisena perillisenä, toimihenkilöitä. Aseistettuna edistyneellä sotaa edeltävällä tekniikalla ja horjumattomalla uskollasi geneettiseen ja teknologiseen ylivoimaasi, pyrit palauttamaan Amerikan entiseen loistoonsa - millä tahansa tarpeellisella tavalla. Joutomaa on täynnä mutantteja ja rappeutuneita, joilla ei ole paikkaa uudessa Amerikassa, jonka rakennat.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Enklaavi</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Eversti</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Agentti</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agentit</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>The Great Khans on heimoryöstäjäyhteiskunta, jonka juuret juontavat juurensa Kalifornian sotaa edeltäneisiin pyöräilijöihin. Aikoinaan yksi autiomaan voimakkaimmista hyökkääjäheimoista, he ovat kestäneet lukuisia konflikteja NCR:n ja muiden ryhmittymien kanssa, jotka ovat vähentäneet heidän määräänsä. Takaiskuistaan ​​huolimatta khaanit pysyvät ylpeinä ja kiivaasti itsenäisinä, kieltäytyen kumartamasta ketään kohtaan. Heistä on tullut asiantuntijoita valmistamaan kemikaaleja, joita he vaihtavat aseisiin ja tarvikkeisiin. Khaanit arvostavat voimaa, uskollisuutta heimolle ja vapautta elää haluamallaan tavalla - vapaana "sivistettyjen" yhteiskuntien laeista ja veroista. He ovat nomadikansaa, jotka asuvat jurtoissa ja teltoissa, jotka voidaan pakata nopeasti, kun on aika siirtyä eteenpäin.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Suuret Khaanit</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>Suuret Khaanit elävät vahvuuden, itsenäisyyden ja heimolle uskollisuuden koodin mukaan. He torjuvat "sivistyneen" yhteiskunnan säännöt ja rajoitukset, mieluummin ottavat mitä tarvitsevat ja elävät vapaana. Vahvat selviytyvät, heikot hukkuvat ja heimo kestää ennen kaikkea.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Suuret Khaanit</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Papa Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Khan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Khans</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>Uusi Kalifornian tasavalta on ryhmittymä, joka perustuu Shady Sandsiin entisessä Kalifornian osavaltiossa. Se on liittovaltion parlamentaarinen tasavalta, samanlainen kuin sotaa edeltänyt USA ennen kuin se laskeutui autoritaarisuuteen. He edustavat vanhaa maailmaa ja sen arvoja. Tiet, verot, vankilat, vaalit ja muut pitkään unohdetut ilmiöt tekivät paluun NCR:n valtaannousun myötä. Sen kansalaiset pitävät sitä sivilisaation, demokratian ja vapauden ainoana turvasatamana erämaassa. Vaikka tuossa käsityksessä on varmasti totta, NCR kärsii myös laajalle levinneestä korruptiosta ja oligarkkisista suuntauksista, sillä suuri valta on erittäin rikkailla karjankasvattajilla ja maatilojen omistajilla. Lisäksi se käyttää laajaa armeijaansa, joka on hyvin toimitettu niiden teollisuuskeskusten kautta, laajentaakseen aggressiivisesti aluettaan ja vaatiakseen naapurialueiden resursseja tyydyttääkseen väestönsä jatkuvasti kasvavan nälän.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Uusi Kalifornian tasavalta</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Vapauden ja vapauden periaatteille perustettu tasavalta on toteuttanut niitä käytännössä vuosien ajan. Tärkein saavutus oli orjuuden kieltäminen NCR-alueilla vaikutusvaltaisten poliitikkojen ja Rangerien yhteisten ponnistelujen ansiosta.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Uusi Kalifornian tasavalta</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Presidentti</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Uusi kalifornialainen</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Uudet kalifornialaiset</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Palvelupisteet</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Entisten NCR-sotilaiden ja upseerien roistoryhmä, joka on hylännyt tasavallan. Pettyneenä NCR:n johtoon he toimivat nyt vihamielisenä puolisotilaallisena ryhmänä, joka selviytyy ratsioista ja palkkasoturityöstä. Heidän organisaationsa on löysä, mutta heitä johtaa viekas Konna eversti.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>NCR Deserterit</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Kerran tasavallalle uskollisina nämä karkurit ovat kääntyneet pois sen rikkomista lupauksista ja loputtomista sodista. Korruption ja epäonnistuneen johtajuuden pettymyksenä he arvostavat nyt selviytymistä, vapautta ja uskollisuutta omilleen ennen kaikkea. Heidän ihanteensa syntyvät vaikeuksissa, toveruudessa ja syvässä epäluottamuksessa auktoriteettia kohtaan. He tekevät sen, mitä tarvitaan kestämään joutomaalla, ja niitä sitoo yhteen välttämättömyys ja yhteinen kokemus kuin vanhan maailman dogmi.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR Deserterit</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Konna eversti</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Deserter</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR Deserterit</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Uusi Kalifornian tasavalta on demokraattinen liitto, joka perustuu lain, järjestyksen ja edistyksen periaatteisiin. NCR:nä johdat siirtokuntaa, joka pyrkii palauttamaan sivilisaation ja laajentamaan sen vaikutusvaltaa kaikkialla joutomaalla.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR:n pelaajasiirtokunta</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Kuvernööri</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Kansalainen</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Kansalaiset</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Kollektivismin, harmonian ja teknologisen kehityksen ihanteisiin perustuva Kiinan kansantasavalta on vilkkaiden kaupunkien, rikkaan kulttuuriperinnön ja vahvan yhteisön tunteen kansakunta. Beneath the surface, however, growing censorship, state control, and military expansion shape daily life. Citizens enjoy rapid modernization, vibrant traditions, and national pride, even as the specter of international conflict looms ever closer.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Kiinan kansantasavalta</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>Lohikäärmeen vuoden ideologia arvostaa kansallista yhtenäisyyttä, yhteistä työtä ja teknologista kehitystä. Se kannustaa uskollisuutta valtiota kohtaan, perinteiden kunnioittamista ja ylpeyttä kulttuuriperinnöstä. Kansalaisten odotetaan työskentelevän yhdessä kansakunnan hyväksi, ylläpitävän sosiaalista harmoniaa ja omaksuvan innovaatioita uskoen, että yhtenäisyys ja päättäväisyys tuovat vaurautta ja voimaa.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Kiinan kansantasavalta</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Korkein johtaja</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>kiinalainen</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>kiinalainen</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Sosiaaliset hyvitykset</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Raider Gangs on joutomaalla toimivien rosvoryhmien löysä liitto. He ovat tunnettuja julmasta taktiikistaan, ryöstöstään ja siirtokuntien hyökkäämisestä. Vaikka he usein taistelevat keskenään, he voivat yhdistyä yhteisiä vihollisia vastaan. Ryöstäjät hylkäävät vanhan maailman arvot ja omaksuvat sen sijaan selviytymismallin. Monet pelkäävät ja halveksivat heitä, mutta heillä on myös tietty viehätys niille, jotka etsivät vapautta sivilisaation rajoituksista.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Raider-jengit</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Selviytymisen ja voiman periaatteille perustettu Raider Gangs uskoo ottavansa tarvitsemansa voimalla. He torjuvat vanhan maailman arvot ja omaksuvat julman käytännesäännön, jossa vain vahvat selviävät.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Raider-jengit</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Raider Boss</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Raider</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Raiders</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Palkinnot</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Vapauden, vaurauden ja teknisen kehityksen ihanteisiin perustuva Amerikka on kimaltelevien kaupunkien, esikaupunkimukavuuden ja rajattoman optimismin kansa. Pinnan alla kuitenkin kasvava vainoharhaisuus, yritysten vaikutusvalta ja sotilaallinen eskaloituminen muovasivat jokapäiväistä elämää. Kansalaiset nauttivat edistyksellisistä mukavuuksista, värikkäästä popkulttuurista ja isänmaallisesta ylpeydestä, vaikka ydinsodan varjo hämärtyi yhä lähemmäksi.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Yhdysvallat</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>American Dream on usko, että kuka tahansa taustastaan ​​riippumatta voi saavuttaa menestystä ja vaurautta kovalla työllä ja päättäväisyydellä. Se ilmentää vapauden, tasa-arvon ja mahdollisuuksien ihanteita, joihin Yhdysvallat perustettiin.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Yhdysvallat</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Presidentti</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>amerikkalainen</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>amerikkalaiset</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Palvelupisteet</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
