<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>Uusi Kalifornian tasavalta on ryhmittymä, joka perustuu Shady Sandsiin entisessä Kalifornian osavaltiossa. Se on liittovaltion parlamentaarinen tasavalta, samanlainen kuin sotaa edeltänyt USA ennen kuin se laskeutui autoritaarisuuteen. He edustavat vanhaa maailmaa ja sen arvoja. Tiet, verot, vankilat, vaalit ja muut pitkään unohdetut ilmiöt tekivät paluun NCR:n valtaannousun myötä. Sen kansalaiset pitävät sitä sivilisaation, demokratian ja vapauden ainoana turvasatamana erämaassa. Vaikka tuossa käsityksessä on varmasti totta, NCR kärsii myös laajalle levinneestä korruptiosta ja oligarkkisista suuntauksista, sillä suuri valta on erittäin rikkailla karjankasvattajilla ja maatilojen omistajilla. Lisäksi se käyttää laajaa armeijaansa, joka on hyvin toimitettu niiden teollisuuskeskusten kautta, laajentaakseen aggressiivisesti aluettaan ja vaatiakseen naapurialueiden resursseja tyydyttääkseen väestönsä jatkuvasti kasvavan nälän.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Uusi Kalifornian tasavalta</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Presidentti</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Uusi kalifornialainen</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Uudet kalifornialaiset</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Entisten NCR-sotilaiden ja upseerien roistoryhmä, joka on hylännyt tasavallan. Pettyneenä NCR:n johtoon he toimivat nyt vihamielisenä puolisotilaallisena ryhmänä, joka selviytyy ratsioista ja palkkasoturityöstä. Heidän organisaationsa on löysä, mutta heitä johtaa viekas Konna eversti.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR Deserterit</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Konna eversti</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Deserter</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR Deserterit</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Uusi Kalifornian tasavalta on demokraattinen liitto, joka perustuu lain, järjestyksen ja edistyksen periaatteisiin. NCR:nä johdat siirtokuntaa, joka pyrkii palauttamaan sivilisaation ja laajentamaan sen vaikutusvaltaa kaikkialla joutomaalla.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR:n pelaajasiirtokunta</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Kuvernööri</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Kansalainen</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Kansalaiset</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
