<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_PlayerSettlement.description>Mała kryjówka członków gangów i przestępców.</VFES_PlayerSettlement.description>
  <VFES_PlayerSettlement.label>Nowa kryjówka</VFES_PlayerSettlement.label>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>bandyta</VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>bandyci</VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Ci ludzie żyli tu od dziesięcioleci lub stuleci i stracili większość technologii, która sprowadziła ich na ten świat. Są więcej niż zdolni do obrony przy użyciu podstawowej broni prochowej, podczas gdy wykonują codzienne czynności, takie jak wypas bydła, picie chemii i polowanie na nagrody.\n\nZajmują się praktycznymi kwestiami handlu, zaufania i przetrwania.\n\nTa konkretna grupa bardzo ceni zachowanie obywatelskie.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>osadnicy cywilni</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>burmistrz</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Ci ludzie żyli tu od dziesięcioleci lub stuleci i stracili większość technologii, która sprowadziła ich na ten świat. Są więcej niż zdolni do obrony przy użyciu podstawowej broni prochowej, podczas gdy zajmą się codziennymi czynnościami, takimi jak wypas bydła, picie chemii i polowanie na nagrody.\n\nNie interesują ich praktyczne kwestie handlu i zaufania.\n\nTa konkretna grupa wierzy, że nikt nie jest równy i tylko siła pozwala przetrwać na granicy.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>surowi osadnicy</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Ci ludzie żyli tu od dziesięcioleci lub stuleci i stracili większość technologii, która sprowadziła ich na ten świat. Stanowią luźną konfederację gangów bandytów, które zgodziły się walczyć głównie z obcymi, zamiast walczyć między sobą.\n\nBandyci nie sieją, nie budują i rzadko handlują. Kierowani kulturą krwi i honoru, która ceni osobistą siłę i bezwzględność, bogacą się, napadając i rabując swoich bardziej produktywnych sąsiadów.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>bandyci</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
