<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Die Überreste eines Baumvaters, gefällt und als Stumpf zurückgelassen.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>Gefällter Baumvaterstumpf</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Eine widerstandsfähige Baumhüter-Kaste. Der Radbarkling ist mit dicker, rindenartiger, strahlungsdurchsetzter Haut bedeckt. Er glänzt darin, im Kampf Schaden zu absorbieren und seinen Baum und Verbündete zu schützen. Allgemein sind Baumpfleger säugetierähnliche Kreaturen in einer symbiotischen Beziehung mit dem Baumvater. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>Radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Basic.description>Ein einfacher Baumpfleger, säugetierähnlich und seinem Baumvater treu ergeben. Er kann sich nach Bedarf in spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>Baumpfleger</Dryad_Basic.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Eine auf Nahrungsproduktion spezialisierte Baumpfleger-Kaste. Der Mutfruchtling produziert fortlaufend nahrhafte Mutfrucht. Er ist jedoch langsam und bei Arbeit oder Kampf wirkungslos. Allgemein sind Baumpfleger säugetierähnliche Kreaturen in einer symbiotischen Beziehung mit dem Baumvater. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>Mutfruchtling</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Eine hilfreiche Baumpfleger-Kaste. Der Portling ist auf das Tragen von Gegenständen spezialisiert. Unter menschlichem Einfluss transportiert er Waren dorthin, wo sie gebraucht werden, ist aber langsam und bei Arbeit oder Kampf wirkungslos. Allgemein sind Baumpfleger säugetierähnliche Kreaturen in einer symbiotischen Beziehung mit dem Baumvater. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>Portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Eine wilde Baumpfleger-Kaste. Der Kratzling ist auf Aggression und schadensreiche Angriffe gezüchtet. Seine übergroßen Klauen können die meisten Bedrohungen zerreißen, er ist aber anfällig für Vergeltung. Allgemein sind Baumpfleger säugetierähnliche Kreaturen in einer symbiotischen Beziehung mit dem Baumvater. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>Kratzling</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Eine einzigartige Baumpfleger-Kaste. Der Sprössling kann neue Baumvater-Schoten produzieren und bei der Vermehrung des Baumvaters helfen. Drei Sprösslinge müssen langsam verschmelzen, um den Prozess abzuschließen. Allgemein sind Baumpfleger säugetierähnliche Kreaturen in einer symbiotischen Beziehung mit dem Baumvater. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>Sprössling</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Eine sanfte Baumpfleger-Kaste. Der Brocblütenling ist auf die Produktion von Heilkräutern spezialisiert. Er arbeitet mit seinem Baum zusammen, um Heilpflanzen zu erzeugen, ist aber langsam und bei Arbeit oder Kampf wirkungslos. Allgemein sind Baumpfleger säugetierähnliche Kreaturen in einer symbiotischen Beziehung mit dem Baumvater. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>Brocblütenling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Eine langsame, tollpatschige Baumpfleger-Kaste, die auf Punga-Produktion spezialisiert ist. Zusammen mit seinem Baumvater kann dieser Baumpfleger fortlaufend Pungafrucht erzeugen. Er ist jedoch langsam und bei Arbeit oder Kampf wirkungslos.

Allgemein sind Baumpfleger säugetierähnliche Kreaturen in einer symbiotischen Beziehung mit dem Baumvater. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>Pungaling-Baumpfleger</Dryad_Pungaling.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Eine langsame, tollpatschige Baumpfleger-Kaste. Der Schrottholzling ist auf die Produktion von Schrottholz spezialisiert. Zusammen mit seinem Baumvater erzeugt er fortlaufend holzartiges Material, ist aber langsam und bei Arbeit oder Kampf wirkungslos. Allgemein sind Baumpfleger säugetierähnliche Kreaturen in einer symbiotischen Beziehung mit dem Baumvater. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>Schrottholzling</Dryad_Woodmaker.label>
  <DryadCocoon.description>Ein Kokon, in dem sich ein Baumpfleger in eine neue Kaste verwandelt, geleitet von den FEV-durchsetzten Wurzeln des Baumvaters.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>Baumpfleger-Kokon</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Eine mit heilendem Baumvatersaft gefüllte Schote zur Heilung verletzter Baumpfleger.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>Heilschote</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Ein Kokon, in dem Sprösslinge verschmelzen, um eine neue Baumvater-Schote zu erschaffen und den symbiotischen Zyklus fortzusetzen.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>Sprösslings-Kokon</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Ein Samen des Baumvaters, fähig, einen neuen mutierten Baum zu züchten und den symbiotischen Zyklus zu beginnen.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Baumvatersamen</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Ein Moosflecken, der um den Baumvater herum wächst, die Umgebung verschönert und die Baumpfleger-Produktion unterstützt.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Baumvatermoos</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Eine vom Baumvater produzierte Schote, die die Samen neuer Baumpfleger enthält.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Baumvaterschote</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Ein mit FEV durchsetzter mutierter Baum, fähig, Baumpfleger und Schoten zu produzieren. Seine Wurzeln reichen tief und verbinden ihn mit den Geheimnissen des Ödlands.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Baumvater</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Die Überreste eines Baumvaters, zerschmettert und als Stumpf zurückgelassen.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>Zerschmetterter Baumvaterstumpf</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>Hautweber-Baumpfleger</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>Saftbrauer-Baumpfleger</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>Spucker-Baumpfleger</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>Steingräber-Baumpfleger</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIE_RelicInertApple.label>Seltsame Kugel</VIE_RelicInertApple.label>
  <VIE_RelicInertCeremonialMask.label>Ritualmaske</VIE_RelicInertCeremonialMask.label>
  <VIE_RelicInertEngine.label>Maschinenkern</VIE_RelicInertEngine.label>
  <VIE_RelicInertEngram.label>Datenkern</VIE_RelicInertEngram.label>
  <VIE_RelicInertIdol.label>Totem</VIE_RelicInertIdol.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Ein hoher zeremonieller Kopfschmuck, der den Anführer eines organisierten Glaubens oder Ödland-Kults kennzeichnen soll.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>Oberpredigerhut</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Ein kleiner, schlichter Hut zum sanften Aufsetzen auf dem Kopf. Wer ihn bevorzugt, behauptet oft, er verleihe das Aussehen eines Mystikers der alten Welt.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Eine distinguierte Schirmmütze mit Rangabzeichen, die um jeden Preis Gehorsam bei Untergebenen einflößen soll.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>Aufsehermütze</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Ein kegelförmiger Hut mit flacher Oberseite und schwarzer Quaste, oft getragen von Wüstenhändlern, Karawanenbossen und anderen Eliten der alten Straße.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Ein Satz abgetragener Lumpen zum Bedecken des Körpers mit minimalem Aufwand. Sie bieten fast keinen Schutz oder Wärme, signalisieren aber deutlich ein Leben der Enthaltsamkeit und harter Ödland-Hingabe.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
</LanguageData>