<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] páncélosként dolgozott az Enklávéban, speciális erőpáncélok és energiafegyverek karbantartására, javítására és forgalmazására specializálódott. A háború előtti haditechnika széles körű ismeretében [PAWN_pronoun] bízták abban, hogy az elit katonákat a rendelkezésre álló legjobb felszereléssel szerelje fel. [PAWN_nameDef] büszke volt a [PAWN_possessive] munkájára, biztosítva, hogy minden páncél és fegyver hibátlanul működjön. A [PAWN_possessive] szakértelem és elhivatottság a [PAWN_objective]-t az Enklávé katonai erejének sarokkövévé tette.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Enklávé Armorer</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Fegyverkovács</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>Az Enclave csúcstechnológiás felszerelése sok karbantartást igényelt, hogy kifogástalan állapotban maradjon. [PAWN_nameDef] az Enclave arzenál specialistája volt. A [PAWN_possessive] feladata az Enclave's Troopers fejlett erőpáncéljának, valamint csúcstechnológiás plazma- és lézerfegyvereinek javítása volt. Nagyon kevés közösség volt a pusztaságban, amely képes volt a technológia ilyen csodáinak kidolgozására, és a [PAWN_nameDef] buzgón őrizte ezeket a titkokat.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Enklávé Arzenál specialistája</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Enklávé Arzenál specialistája</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Az Enklávé nagyon aggódott amiatt, hogy tagjaik ki vannak téve a pusztaság szinte mindenütt jelenlévő sugárzásának. Ezért ügyeltek arra, hogy tagjaik mit fogyasztanak. [PAWN_nameDef] feladata volt az Enklávé számára szükséges élelmiszerek termesztése. Míg a pusztaságon élők nem lehetnek túl válogatósak abban, hogy mit esznek, a [PAWN_pronoun] általában inkább a kukoricát és a háború előtti világ más, nem mutált növényeit termesztették mutáns utódaik, például a tato helyett.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Enklávé biológus</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Enklávé biológus</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Míg az Enklávé bürokráciája jóval kisebb volt a régi medáléhoz képest, mégis sok bürokratára volt szüksége ahhoz, hogy kezelje az évek során felhalmozódott rengeteg papírmunkát. [PAWN_nameDef] egyike volt azoknak az arctalan papírtolóknak, és a [PAWN_possessive] életének nagy részét szűk irodákban és poros konferenciatermekben töltötte. Míg [PAWN_nameDef] hatékony és hozzáértő hivatalnok volt, a [PAWN_pronoun] meglehetősen magányos volt.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Enklávé Bürokrata</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Enklávé Bürokrata</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Az Enklávéban nevelkedett gyermek számára szokatlan, [PAWN_nameDef] együttérzést és irgalmat mutatott más lényekkel szemben, még azokkal is, akiket az Enklávé többi tagja alacsonyabbnak tartott. Ezek a jellemvonások megnehezítették a szervezeten belüli életet a [PAWN_objective] számára, és a [PAWN_pronoun] eltávolodott a [PAWN_objective]magától a legtöbb embertől.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Együttérző Gyermek</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Együttérző Gyermek</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Az Enklávé soha nem volt különösen nagy számú csoport, és ennek következtében gyakran szűkös volt a személyzet. [PAWN_nameDef] az Enklávé alsóbb soraiban nőtt fel, és fiatalon besorozták szolgálatba. [PAWN_pronoun] adjutánsként dolgozott egy Enklávé tisztnél. A [PAWN_possessive] felügyelő nem volt különösebben barátságos ember, de [PAWN_nameDef] sokat tanult a katonatiszt mindennapi feladatairól, és jól emlékezett ezekre a leckékre.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Besorozott adjutáns</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Besorozott adjutáns</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Az Enclave komplex gépezetének szinte állandó felügyelete és karbantartása volt szükséges. Ez azt jelentette, hogy mindig szükség volt képzett mérnökökre, és a gépekhez értő gyerekeket, mint például [PAWN_nameDef], már kora fiatalságukban képzésbe vették.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Mérnök gyakornok</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Mérnök gyakornok</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] az Enklávé társadalom legmagasabb szintjére született. A [PAWN_pronoun] hozzászokott, hogy az alárendeltek gondoskodjanak [PAWN_possessive] minden szükségletéről és szeszélyéről, míg [PAWN_pronoun] az Enklávé vezető pozícióiban tanult és tanult.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Scion címmel</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Scion címmel</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] sorkatona volt az Enklávéban. Természetesen ebben az esetben a rendfokozat azt jelentette, hogy [PAWN_pronoun] egy kiválóan képzett harcos volt, aki a háború utáni Amerika legkiválóbb felszereléseivel volt felszerelve, és csak gúnyt és megvetést keltett az átlagos pusztító és a pusztaság összes többi lakója iránt, akár mutáns, akár nem.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Enclave Foot Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Enclave Foot Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] az Enclave hellfire katonáival volt, az Enclave katonáinak elit csoportjával, akik kísérleti hellfire power páncélzattal és nehéz napalmhajítókkal voltak felszerelve. A [PAWN_possessive] éves szolgálatának köszönhetően a pokoltűz katonáknál [PAWN_nameDef] meglehetősen… egészségtelen vonzalomba kezdett a tűz iránt, különösen, ha élőlényekkel érintkezett.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Enklávé Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Enklávé Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] egykor rendes gazda volt, de [PAWN_possessive] az élet megváltoztatta azt a napot, amikor [PAWN_possessive] a szerény tanyát meglátogatta egy kabátos férfi és kísérete, páncélos barmok. Nem kellett sok megfélemlítés ahhoz, hogy „rávegyék” [PAWN_nameDef]-et, hogy szolgálja ki a [PAWN_possessive] országot, és szállítsa a tanya termését egy közeli Enklávé előőrsre.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Befogott gazda</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Befogott gazda</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Egyszer egy közönséges pazarló [PAWN_nameDef] egészen addig a végzetes napig vándorolt, amikor [PAWN_pronoun] besétált az Enklávé őrjáratához. Az erősen felfegyverzett katonák koromsötét páncélba öltözve azt mondták a [PAWN_objective]-nek, hogy az országnak [PAWN_possessive] szolgálatra van szüksége. [PAWN_nameDef]-nek fogalma sem volt, hogy ez mit jelent, de mielőtt [PAWN_pronoun] reagálhatott volna, a [PAWN_pronoun]-t eszméletlenül elütötték és elhurcolták, hogy az Enklávé munkásaként szolgáljon, mindenféle aljas munkát elvégezve a [PAWN_possessive] új mesterek számára.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Befogadott munkás</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Befogadott munkás</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Sok feladat éppen az Enklávé magasabb rangú tagjai alatt volt. [PAWN_nameDef]-et egy Enclave járőr elrabolta, hogy elvégezze ezeket a feladatokat. [PAWN_pronoun] nem csak őrzőként dolgozott, hanem felelős volt a pusztaságokkal folytatott tárgyalásokért is azokban a ritka esetekben, amikor az Enklávé nem folyamodott erőszakhoz céljai elérése érdekében, valamint felügyelte a bevállalt munkásokat és hasonló feladatokat, amelyekkel a tisztek nem akarták magukat bemocskolni.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Befogadott szolga</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Befogadott szolga</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Az alapfokú oktatás befejezése után [PAWN_nameDef] az Enklávé bizánci bürokráciájába kapott szolgálatot, amely biztosította a szervezet működőképességét. Az intézmény kíméletlen hatékonyságra való összpontosítása [PAWN_objective] hideggé és barátságtalanná tette.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Ifjúsági köztisztviselő</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Ifjúsági köztisztviselő</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Időnként az Enklávé bejárta a Pusztát új „munkások” után kutatva. Míg a járőrök előszeretettel raboltak el felnőtteket, nem ellenezték a gyerekek elfogását. [PAWN_nameDef] egyike volt azoknak a szerencsétlen gyerekeknek. Míg a [PAWN_pronoun]-t általában lenézték az Enklávé többi tagjával szemben, lehetséges volt, bár valószínűtlen, hogy a [PAWN_objective] magasabb rangra emelkedjen a szervezeten belül.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Elrabolt szolga</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Elrabolt szolga</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] nagy ígéretet mutatott, miközben az Enklávéban tanult, majd laborasszisztensnek nevezték ki. Ott [PAWN_pronoun] sokat tanult számos tudományos területről, például a kémiáról, a fizikáról és a biológiáról a Wasteland legokosabb, bár nem túl etikus elméitől.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Laboratóriumi asszisztens</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Laboratóriumi asszisztens</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Az Enklávé katonáinak képességei a könyörtelen fúróőrmesterek felügyelete alatt végzett több éves megerőltető kiképzés eredménye. A tehetséges újoncok hiánya miatt [PAWN_nameDef]-et gyermekként szolgálatba állították, és a [PAWN_possessive] fiatalok nagy részét laktanyában és gyakorlótereken töltötte. Ez valóban nagyszerű harcossá tette [PAWN_objective]-t, de kevés idő maradt másra, mivel az Enklávé nem éppen a kreatív gondolkodást segítette elő a közönségen belül.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Levied Recruit</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Levied Recruit</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] a hadsereg Enklávé osztályának tisztje volt. [PAWN_pronoun] valóban hitt az Enklávé küldetésében, hogy újjáépítsék az USA-t, és nagyon szeretett volna [PAWN_possessive] részt venni ennek az elképzelésnek a megvalósításában. Míg a [PAWN_pronoun] képzett katona volt, a [PAWN_possessive] igazi tehetsége a [PAWN_possessive] beosztottak motiválásában rejlett.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Enklávé tiszt</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Enklávé tiszt</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Az Enklávé erősen rétegzett társadalma abszolút engedelmességet követelt polgáraitól. Kifejezetten hűséges gyermekként [PAWN_nameDef] felvették az Enklávé Békefenntartó Erők soraiba, ahol [PAWN_pronoun] gyorsan megtanulta, hogyan lehet biztosítani a békét és a rendet, különösen a kényszermunkások soron kívüli tömegei között, általában egy szarvasmarha-dugóval.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Békefenntartó képzésben</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Békefenntartó képzésben</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>Az Enklávénak számos magasan képzett orvosa volt, akiknek elsődleges feladata az volt, hogy olyan fontos személyeket kezeljenek, mint a tisztek vagy a magas rangú politikusok. [PAWN_nameDef] volt az egyik ilyen orvos. A [PAWN_pronoun]-ból hiányzott az a jellegzetes megvetés, amelyet az Enklávé legtöbb tagja érzett a pusztaság lakói iránt, ez a jellemvonás, amely gyakran szembehelyezi a [PAWN_objective]-t a [PAWN_possessive] felettesekkel.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Enklávé orvos</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Enklávé orvos</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Ahogy a legtöbb ember az Enklávéban, [PAWN_nameDef]-et is úgy nevelték, hogy elhiggye, hogy a pusztaságban élő összes lény mutált és genetikailag alsóbbrendű. [PAWN_pronoun] azonban jobban megszívlelte ezeket a leckéket, mint mások, és így [PAWN_pronoun] politikus lett az enklávéban, hogy kiálljon a pusztaság „megtisztítása” mellett, hogy egy napon az utolsó mutáció nélküli emberek visszaszerezhessék a jogosan az övék földjét, és végre újjáépíthessék az egykor volt nemzetet.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Enklávé politikus</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Enklávé politikus</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Míg az Enklávé általában nem nézte jó szemmel a Puszta többi lakóját, rosszkedvűen el kellett fogadniuk, hogy időnként hasznosak voltak. Annak érdekében, hogy a parlagon élőket (tévesen) tájékoztassák az Enklávé szándékairól, [PAWN_nameDef] arra utasították, hogy írjon propagandaanyagot, és terjessze azt az Enklávé előőrsét körülvevő településeken.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Enklávé Propagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Enklávé Propagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] az Enklávé parancsnokaként szolgált, felelős az egyenruhák, készletek és alapvető felszerelések kezeléséért és elosztásáért a katonák és a személyzet számára. A [PAWN_possessive] aprólékos nyilvántartásáról és hatékony logisztikájáról ismert [PAWN_pronoun] gondoskodott arról, hogy minden egység megfelelően legyen felszerelve a szolgálatra. A részletekre való tekintettel és a tárgyalási tehetségével a [PAWN_nameDef] felbecsülhetetlen értékű eszköz lett az Enklávé ellátási láncában, fenntartva a szervezet működési készségét a legzordabb körülmények között is.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Enklávé Quartermaster</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Szállásmester</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Névlegesen továbbra is a titkosszolgálat feladata az Egyesült Államok elnökének védelme. A legtöbb enklávé-elnök azonban elit csapatként használta őket, akiket a nemzetbiztonság legsürgetőbb ügyeivel bíztak meg. [PAWN_nameDef] tagja volt ennek az elit csapatnak. A [PAWN_pronoun] egy tökéletesen kiképzett gyilkológép volt, az empátia teljes hiánya csak az elnök parancsainak teljesítésével foglalkozott. Még az Enklávé többi tagja is megborzongott a [PAWN_possessive] hideg, számító személyiségétől.</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Titkosszolgálati ügynök</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Titkosszolgálati ügynök</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] tesla katona volt az Enklávéval. Ahogy a neve is sugallja, ezek az elit katonák fejlett tesla páncélzatuk és nehéz plazmafegyverekkel kapcsolatos képességeik miatt ismertek és félnek. A pusztaság lakóinak szerencséjére [PAWN_nameDef] és a tesla katonák [PAWN_pronoun] meglehetősen ritka látványt nyújtottak, csak az Enklávé legmakacsabb és legveszélyesebb ellenségei ellen vetették be őket.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Enklávé Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Enklávé Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Míg a legtöbb parlaglakó inkább zavart az Enklávéban, mintsem tényleges fenyegetést jelentett, voltak olyan tettesek, akik nagyobb bajt okoztak. [PAWN_nameDef] az Enklávé felügyelője volt, a [PAWN_possessive] feladata pedig az volt, hogy vigyázzon az Enklávé szerencsétlen foglyaira, valamint hogy minden fontos információt kinyerjen belőlük, még akkor is, ha nem rendelkeztek ilyen ismeretekkel. Amint a [PAWN_possessive] felettesek úgy gondolták, hogy minden hasznos információt kaptak egy fogolytól, [PAWN_nameDef]-nek kellett kivégeznie őket, amit [PAWN_pronoun] gyakran csúnya módon tett.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Enklávé Warden</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Enklávé Warden</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Az Enklávé mindig is érdeklődött a pusztaságban élő mutáns vadvilág iránt. Szándékaik azonban kevésbé a tudományos kíváncsiságon alapultak, hanem inkább azon a vágyon, hogy fegyvereket öltsenek a besugárzott tájon kóborló szörnyű vadállatokra. [PAWN_nameDef] az Enklávé zoológusa volt, és kegyetlen kísérleteket végzett sok különböző vadállaton, hogy tesztelje azok alkalmasságát a harcra, valamint az ellenőrzésükre szolgáló módszereket. Míg [PAWN_pronoun] elismert tudós volt, a [PAWN_pronoun] szadista hajlamot is mutatott, és a legtöbb Enklávé tagja elkerülte.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Enklávé Zoológus</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Enklávé Zoológus</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
