<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] Mars tanítványa volt, aki Caesar, Mars fia hírét terjesztette a Légió által elfoglalt területeken. Míg a [PAWN_pronoun] lényegében valami a pap és a hírnök között van, [PAWN_nameDef] valóban azt hitte, hogy a [PAWN_pronoun]-nak isteni küldetése van. [PAWN_pronoun] szavakkal ajándékozott meg, és ahol [PAWN_pronoun] beszélt, az emberek hallgattak.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>A Mars Légió Akolitusa</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Mars akolitusa</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] a légió adminisztrátora volt, akinek feladata volt felügyelni a logisztikát, amely egy olyan számtalan hadsereg összetartásához szükséges, mint a Légió. Mint ilyen, a [PAWN_pronoun] tehetsége volt a számokhoz, az adminisztrációhoz és egyéb dolgokhoz, amelyeket a legtöbb légiós pazarlók munkájának tekintett.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Légió Adminisztrátor</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Légió Adminisztrátor</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Nem mindenki volt tagja a seregének, aki Caesar birodalmában élt. A Légió területén belüli civilizáltabb települések lakói közül sokan viszonylag szabadok maradtak. Ami azt illeti, sok kereskedő inkább a Legion területén tevékenykedett, mivel sikerült megvédeni az utakat a támadóktól. [PAWN_nameDef] egyike volt azoknak a kereskedőknek, akik körbeutazták Arizonát, Új-Mexikót, Utah-t és Coloradót, és rendszeresen foglalkoztak a légióval.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Arizona kereskedő</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Arizona kereskedő</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] a légió területén született civilek gyermekeként. [PAWN_pronoun] viszonylag eseménytelen gyermekkorban élt, egészen addig a napig, amíg a Légió úgy döntött, hogy [PAWN_possessive] munkaerőre van szükség egy közeli táborban, és a [PAWN_pronoun]-t erőszakkal elvették a [PAWN_possessive] szülőktől, hogy soha többé ne lássák őket.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Légió Született</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Légió Született</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>A Légió által rövid időn belül meghódított hatalmas területek növekvő kereslethez vezettek a lakókocsik kereskedelme iránt. [PAWN_nameDef] a pusztaság déli részének hosszában és szélességében nőtt fel, és sokat tanult a poros utakon.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Légiós karaván gyerek</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Légiós karaván gyerek</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>A [PAWN_nameDef]-et teherhordó állatként használták hatalmas mennyiségű anyag szállítására. A [PAWN_pronoun]-t a [PAWN_possessive] életének nagy részében úgy kezelték, mint a szarvasmarhát. Mondanom sem kell, hogy az ilyen kegyetlen bánásmód mély hegeket hagyott a [PAWN_possessive] lélekben.</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Legion Carrier Slave</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Legion Carrier Slave</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] a Caesar's Legion elit katonája volt. A harcban könyörtelen és rettenthetetlen [PAWN_pronoun] százados rangot kapott. Kevesen voltak, akik közelharcban megegyeztek a [PAWN_pronoun]-val, és [PAWN_nameDef] a [PAWN_possessive] képességeit használta, hogy szétzúzza azokat, akik elég ostobák voltak ahhoz, hogy a Légió útjába álljanak.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Légió százados</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Légió százados</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Sok más nagyobb politikai entitáshoz hasonlóan Caesar is a légiós pénzverés érméit díszítette profiljával. [PAWN_nameDef] egy pénzverőtől született, és viszonylag békés gyermekkora volt, ahogy a Légió elhagyta a [PAWN_possessive] családot, az általuk nyújtott képességek ritkasága miatt.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Érmeverő gyermeke</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Érmeverő gyermeke</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>[PAWN_nameDef] családja Coloradóból származott. A hegyvidéki állam sok képzett bányászt, építőt és kézművest hozott létre, amelyek többsége a Légióban talált munkát. Aki nem volt hajlandó erre szabadon, általában rabszolgasorba került, és amúgy is munkába állt.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Colorado Kid</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Colorado Kid</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Bármilyen cinikusan is hangzik, [PAWN_nameDef] meglehetősen szerencsés rabszolga volt. [PAWN_pronoun]-t a [PAWN_possessive] Légiótábor ételeinek elkészítésével bízták meg, ami felmentette [PAWN_objective]-t a legtöbb legnehezebb, legfárasztóbb munka alól. Az igazat megvallva, [PAWN_nameDef] nem is volt olyan jó szakács, de a Légió megvetette a luxust, és ez biztosította, hogy ez ne legyen probléma.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Legion Cook</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Legion Cook</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>A [PAWN_possessive] születésétől kezdve a [PAWN_nameDef] kisebb és gyengébb volt, mint a [PAWN_possessive] társak. Ritka volt, hogy a Légió életben hagyjon ilyen gyerekeket, de [PAWN_nameDef] a szerencsések közé tartozott, főleg annak a ténynek köszönhetően, hogy [PAWN_pronoun] a nyers erőn kívül más képességekkel és tulajdonságokkal is rendelkezett, [PAWN_pronoun] ravasz volt.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Ravasz Whelp</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Ravasz Whelp</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] decanus volt a Caesar's Legionban. [PAWN_possessive] kötelessége volt, hogy vezesse a rendfokozatú légiósokat a csatában. [PAWN_nameDef] sok éve decanus volt, és vágyott egy esélyre, hogy feljusson a százados rangra.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Decanus légió</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Decanus légió</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] [PAWN_possessive] kora gyermekkorát egy kis településen töltötte valahol az egykori USA délnyugati részén. Egy nap a Caesar's Legion megtámadta a települést, a földdel egyenlővé tette és rabszolgává tette a túlélőket. [PAWN_nameDef] rabszolgának fogták, és a [PAWN_possessive] fiatal fennmaradó részét egy ketrecben töltötte, mint egy állat.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Rabszolgává tett gyermek</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Rabszolgává tett gyermek</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] a Légió által meghódított és leigázott törzsek egyikében született. A törzs kultúrájának és hagyományainak teljes eltörlése [PAWN_objective] megrendült és traumatizált.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Rabszolgává vált törzs</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Rabszolgává vált törzs</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] Flag Staffban, a Caesars Legion fővárosában született és nőtt fel. Míg a Two Sun Arizona fő kereskedelmi központjaként szolgált, a Flag Staff volt a Légió dobogó szíve.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Flag Staff Kid</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Flag Staff Kid</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] frumentarius volt. Az elit hírszerző tisztek egyikeként [PAWN_nameDef] a hatalmas Caesar szemeként és füleként szolgál, és olyan finom küldetésekre van bízva, mint az ellenség társadalmába való beszivárgás vagy az ellenséges vonalak mögé gyűjtött hírszerzés.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Frumentarius légió</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Frumentarius légió</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] gyakran harcolt a harci arénákon, gyakran a légiótáborok közepén. A [PAWN_pronoun] sok csatát megnyert az arénában, így a [PAWN_possessive] ellenfelek kivéreztek a porban. [PAWN_nameDef] büszkén viselt [PAWN_possessive] sok sebhelyet.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Gladiátor légió</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Gladiátor légió</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Míg a Légió elkerülte a modern technológia legtöbb formáját, beleértve az orvostudomány sok fajtáját, valakinek harci állapotban kellett tartania a légiósokat, befoltozva őket, ha megsebesültek, vagy végleg le kellett állítaniuk, ha túl gyengének ítélték őket az újbóli harchoz. [PAWN_nameDef] soha nem kapott valódi orvosi képzést, de meglehetősen találékonynak bizonyult tűvel és cérnával, valamint számos, megkérdőjelezhető minőségű gyógynövény-főzettel.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Légió gyógyító</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Légió gyógyító</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>[PAWN_nameDef] édesanyja gyógyító volt a Légióban. Míg a Légió nem férhetett hozzá a csúcstechnológiás gyógyászathoz, mivel megtagadták a modern technológia alkalmazását, a Légió gyógyítóinak sikerült különféle borogatásokat, kenőcsöket és más gyógynövényes szereket főzni. [PAWN_nameDef] sokat tanult a gyógyításról [PAWN_possessive] anyjától.</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Gyógyító gyermeke</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Gyógyító gyermeke</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] elég megbízható harcos volt ahhoz, hogy fejlett vadászfelszerelést kapjon. [PAWN_possessive] megbízható puskával a [PAWN_pronoun] a pusztaságon keresztül mászkált, mindig bráhmanokat, nagyszarvúakat és egyéb vadakat keresve, hogy megtöltsék az éhes légiósok hasát a táborban.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Légióvadász</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Légióvadász</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] egy légiós gyermekeként született, akárcsak a legtöbb gyermek a légión belül, mivel Caesar gyerekkvótát követelt a katonáitól, hogy erősítse serege sorait.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Légiós Gyermek</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Légiós Gyermek</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Bár a Légió nem fektetett nagy hangsúlyt az oktatásra, mégis szükség volt valakire, aki megtanítja a fiataloknak a Légió értékeit. [PAWN_nameDef] volt a felelős a hamarosan leendő légiósok oktatásáért. A [PAWN_objective] révén megtanulták, hogyan kell egy légiósnak beszélnie, valamint a Mars kultuszával kapcsolatos legfontosabb dolgokat.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>légiómester</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>légiómester</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] egy törzs tagja volt, amelyet a Légió nemrégiben leigázott. A [PAWN_possessive] törzs a Sziklás-hegységben élt, ahol barlangokban és kanyonokban éltek. Mint ilyenek, képzett bányászok voltak, és [PAWN_nameDef] a Caesar's Legion bányászaként dolgozott.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Légiós bányász</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Légiós bányász</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Míg [PAWN_nameDef] technikailag nem volt rabszolga, a [PAWN_pronoun] még mindig a Légió területén élt, ahol a [PAWN_pronoun]-nak a földet kellett művelnie. A [PAWN_possessive] termékek nagy részét a légió adminisztrátorai minden betakarítás után elkobozták, de [PAWN_nameDef] továbbra is elégedett volt, mivel Caesar harcosai távol tartották a portyázókat, és nem zaklatták a [PAWN_objective]-t egyébként.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Légiós paraszt</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Légiós paraszt</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] a tisztelt praetorianus gárda tagja volt, akinek nem más volt a feladata, mint maga a mindenható Caesar. [PAWN_pronoun] ennek az elitcsoportnak a részévé vált azáltal, hogy kihívta és legyőzte az egyik praetoriánust, és nagyon büszke volt arra, hogy a Légión belül kevés más ember kerülhet olyan közel tévedhetetlen vezetőjéhez, mint [PAWN_pronoun]. Természetesen ez az álláspont nem volt reprezentatív jellegű, [PAWN_pronoun]-nak félelmetes harcosnak kellett lennie, aki képes volt elküldeni a Caesar után küldött esetleges bérgyilkosokat.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Praetorian légió</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Praetorian légió</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Sok más gyerekhez hasonlóan [PAWN_nameDef] is egy légiós háborús táborban született. [PAWN_pronoun] gyorsabban, magasabbra és erősebbre nőtt, mint a legtöbb gyerek a táborban, és nagy ígéretet mutatott a gyötrelmes edzések során, a [PAWN_possessive] oktatók büszkeségére.</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Ígéretes Youngling</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Ígéretes Youngling</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] egy légiós gyermekeként született, akárcsak a legtöbb gyermek a légión belül, mivel Caesar gyerekkvótát követelt a katonáitól, hogy erősítse serege sorait.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Vásárolt Slave</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Vásárolt Slave</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef]-t egy Mars papnõje nevelte fel, és viszonylag (Légió mércével mérve) elkényeztetett gyermekkorban és némileg formális oktatásban részesült.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Papnő nevelte</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Papnő nevelte</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>A Légió vakmerő háborús módja és az ebből eredő nagy áldozatok száma azt jelentette, hogy mindig nagy szükségük volt újoncokra. [PAWN_nameDef] volt az egyik ilyen újonc. Míg [PAWN_pronoun]-nak nem volt sok harci tapasztalata, [PAWN_pronoun] lelkesen akart bizonyítani [PAWN_possessive] decanus szemében, és ádáz harcot folytatott.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Legion Recruit</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Legion Recruit</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] a Légióba született, gyermekkorától fogva úgy nevelték, hogy Caesart istennek tekintse, a Légióban pedig az egyetlen igaz utat. [PAWN_pronoun] kiskorától kezdve lándzsákkal és puskákkal edzett, megtanulta a fegyelmet, az engedelmességet és a háború művészetét. A nagykorú [PAWN_pronoun] az újoncok között van, és alig várja, hogy vérrel és hódítással megszerezze a [PAWN_possessive] helyet a ranglétrán.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Legion Recruit</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Újonc</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Caesar nemcsak hadvezér, hanem próféta, isteni uralkodó, aki a pusztaság egyesítésére hivatott. [PAWN_nameDef] egy légió által irányított településen nőtt fel, ahol Caesar szavai abszolút igazságnak bizonyultak. Amikor eljött a szolgálat ideje, [PAWN_pronoun] fanatikus odaadással fegyvert fogott, készen arra, hogy megtisztítsa a gyengéket és terjessze Caesar akaratát.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Legion Recruit</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Újonc</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Egyszer [PAWN_nameDef] egy nomád sivatagi törzshez tartozott, aki jártas volt a túlélésben és a hadviselésben. De a gyengeséget nem tolerálják. Amikor a [PAWN_pronoun]-t kidobták a [PAWN_possessive] kudarcot vallott emberek miatt, a halál biztosnak tűnt. Ehelyett a Légió megtalálta a [PAWN_pronoun]-t, és helyet ajánlott az újoncok között. A Légióban a kudarc halált jelent, a siker viszont hatalmat. [PAWN_pronoun] megesküdött, hogy soha többé nem bukik el.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Legion Recruit</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Újonc</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] az Új-Kaliforniai Köztársaságban nőtt fel, hisz a demokráciában, a törvényben és a rendben. De ahogy az NCR elterjedt, vele együtt terjedt a korrupció és a gyengeség is. Amikor a Légió megérkezett, [PAWN_pronoun] halálra számított. Ehelyett a [PAWN_pronoun] lehetőséget kapott arra, hogy valami erősebbet szolgáljon ki, mint a széteső NCR. Most, karddal a kezében, [PAWN_pronoun] éppen az egykor otthonnak nevezett nemzet ellen harcol, és meg van győződve arról, hogy Caesar útja az egyetlen út előre.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Újonc</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Legion Recruit</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>A Légió elpusztította [PAWN_possessive] várost. A [PAWN_pronoun]-nak a többivel együtt kellett volna meghalnia. Ehelyett a [PAWN_pronoun] választási lehetőséget kapott: aláveti magát és harcolni Caesarért, vagy el kell törölni, mint a többi [PAWN_possessive] embert. Mivel semmi nem maradt, [PAWN_pronoun] a Légiót választotta. Eleinte ez csak a túlélés volt. De ahogy teltek az évek, [PAWN_pronoun] kezdte megérteni a Légió erejét. A gyengék megégnek, az erősek pedig kitartanak. A [PAWN_pronoun] soha többé nem lesz gyenge.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Legion Recruit</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Újonc</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Vannak, akik a túlélésért csatlakoznak a légióhoz. Néhányan csatlakoznak a hűségért. [PAWN_nameDef] csatlakozott, mert [PAWN_pronoun] szereti a háborút. A Légió olyasvalamit kínált, amit egyetlen más frakció sem tudott, korlátlan lehetőségeket a csatára, a mészárlásra és a hódításra. A [PAWN_pronoun] nem a Caesarért, nem a dicsőségért harcol, hanem egyszerűen azért, mert a [PAWN_pronoun] a legjobban tud.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Legion Recruit</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Újonc</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>Az NCR-től eltérően a Légió nem támaszkodhatott egy erős ipari központra, amely elegendő fegyverrel és lőszerrel látta el őket az egyre növekvő hadseregük ellátásához. [PAWN_nameDef] a Légió dögevője volt, akinek a fő feladata a háború előtti épületek felkutatása volt fegyverekért. Mivel a Légió általában meglehetősen alacsony technológiájú frakció volt, előnyben részesítették azokat a fegyvereket, amelyek könnyen karbantarthatók és javíthatók, és elég masszívak ahhoz, hogy a veszélyes pusztaságon is megőrizzék funkcionalitásukat.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Légió Scavenger</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Légió Scavenger</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] cserkész volt a Caesar's Legionban. A [PAWN_pronoun] feladata az volt, hogy új területeket fedezzen fel a légió számára. [PAWN_nameDef] jól kiképzett a Légió fegyvereivel, és mindig alig várja, hogy megmutassa rátermettségét a Mars fiának ellenségei elleni csatában.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Légió cserkész</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Légió cserkész</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] írnok volt a Caesar's Legion szolgálatában. A [PAWN_possessive] feladat az volt, hogy kész parancsokat írjanak, néha magától Caesartól, és elküldjék őket a Légió tartományán keresztül és azon túl. Néhány légiós azt pletykálta, hogy [PAWN_pronoun] titokban verseket írt, de ezekre az állításokra soha nem volt bizonyíték.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Légió Írnok</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Légió Írnok</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Az őrszemet a legtöbb légiós nem tartotta megtisztelő feladatnak. Ez többnyire a kevésbé tapasztalt légiósokra és újoncokra bízott feladat volt. [PAWN_nameDef] nem különösebben szerette az őrszolgálatot, de a Légió által kiszabott szörnyű büntetések azok, akik elhanyagolták kötelességeiket, elegendő motivációt jelentettek ahhoz, hogy [PAWN_objective] koncentrált és engedelmes maradjon.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Legion Sentry</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Legion Sentry</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] a Caesar's Legion rabszolgája volt. A [PAWN_pronoun]-t a [PAWN_possessive] mesterei fordították visszatörő munkára. Erőszakkal és fáradsággal teli sivár élet volt, de keménysé és kitartóvá tette [PAWN_nameDef]-et, bár óvatos volt másokkal szemben.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Légió rabszolga</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Légió rabszolga</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Minden egyes légióstól elvárható volt, hogy a felszerelését karbantartsa. Azonban először [PAWN_nameDef] volt a felszerelés elkészítése. [PAWN_pronoun] egy gyakorlott kovács volt, aki régi sportfelszerelésekből és egyéb mentőeszközökből képes volt különleges légiós páncélt készíteni. A [PAWN_possessive] képességek tették népszerűvé a [PAWN_objective]-t a Légió táboraiban, mivel egyetlen harcos sem tud sokáig harcolni megfelelő felszerelés nélkül, bármilyen ügyes is legyen.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Smith légió</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Smith légió</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>A [PAWN_possessive] életének korai szakaszában [PAWN_nameDef] nagy tehetséget mutatott a vadászatban. Ezeket a készségeket a Légió támogatta, mivel a Légió táboraiban kevés volt az élelem, és az elejtett vadállatok [PAWN_pronoun] bőréből sok hasznos árut lehetett készíteni, például vízbőrt, sátrat és egyéb szükségleteket.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Tehetséges vadász</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Tehetséges vadász</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] feladata volt, hogy biztosítsa a fegyelmet és az engedelmességet a Caesar's Legion újoncai és rabszolgái között. Míg a [PAWN_pronoun]-tól féltek a [PAWN_possessive] alattvalók a [PAWN_possessive] brutális módszerek és a magas elvárások miatt, addig [PAWN_nameDef] mindig büszke volt a legionáriusokká formált fiatalokra [PAWN_pronoun].</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Legion Taskmaster</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Frumentarius légió</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] a korábban Tucson néven ismert arizonai városban született, amelyet a Nagy Háború után valamikor Two Sun-ra kereszteltek át. A Two Sun az amerikai pusztaság déli részein található fő kereskedelmi csomópontként ismert, és fontos állomása volt azoknak, akik az egykor Mexikó pusztaságaira utaznak, és fordítva. A [PAWN_pronoun] sokat tanult a cserekereskedelemről a [PAWN_possessive] idő alatt a burjánzó városban.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Két Naplakó</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>Két Naplakó</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] a nagyszerűség mellett harcolt. A [PAWN_possessive] szolgálat korai napjaitól kezdve a [PAWN_pronoun] felkeltette egy hatalmas százados figyelmét, aki személyes végrehajtóként, hóhérként és jobbkezes harcosként szolgált. A csatában [PAWN_nameDef] volt az, akit azért küldtek, hogy megtörje az ellenség elhatározását, hogy levágjon tiszteket, bajnokokat és gyávákat egyaránt. Mivel a [PAWN_possessive] Centurion most meghalt, a [PAWN_pronoun] tovább küzd, nem csak azért, hogy tisztelje az elesetteket, hanem hogy egy napon ugyanerre a hatalmi pozícióra emelkedjen.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Légió veterán</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Veterán</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Néhány csata egy óra alatt véget ér. Mások az elmúlt években. Amikor Caesar hadjáratot rendelt el mélyen az NCR által ellenőrzött területekre, [PAWN_nameDef] volt azok között, akiket a fárasztó menetre küldtek. Hónapok utánpótlás nélkül. Állandó harc. Egész évszázadok elpusztult nézése. [PAWN_pronoun] túlélte az egészet, és visszatért, hogy elmesélje a történetet, sebhelyesen, megkeményedetten és odaadóbban, mint valaha. Azok, akik túlélték, veteránokká váltak, akik fájdalmat és félelmet felülmúlva harcosokká kovácsolódtak.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Légió veterán</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Veterán</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>A Hoover-gátért vívott csata egy próbatétel volt, amelyet sok légiós nem élt túl. De [PAWN_nameDef] azon kevesek közé tartozott, akik győztesen álltak, és hullámról hullámra vágták át az NCR védőit. Még akkor sem, amikor a csata Caesar ellen fordult, [PAWN_pronoun] nem volt hajlandó menekülni, és úgy döntött, hogy az utolsó pillanatig kitart a földön. Most a [PAWN_pronoun] nemcsak a hódításért, hanem a bosszúért is harcol, hogy lássa, hogy az NCR összetörik, és a Hoover-gát végleg elfoglalja.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Légió veterán</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Veterán</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] az Új-Kaliforniai Köztársaságban nőtt fel, hisz a demokráciában, a törvényben és a rendben. De ahogy az NCR elterjedt, vele együtt terjedt a korrupció és a gyengeség is. Amikor a Légió megérkezett, [PAWN_pronoun] halálra számított. Ehelyett a [PAWN_pronoun] lehetőséget kapott arra, hogy valami erősebbet szolgáljon ki, mint a széteső NCR. Most, karddal a kezében, [PAWN_pronoun] éppen az egykor otthonnak nevezett nemzet ellen harcol, és meg van győződve arról, hogy Caesar útja az egyetlen út előre.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Légió veterán</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Veterán</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>A Légió elpusztította [PAWN_possessive] várost. A [PAWN_pronoun]-nak a többivel együtt kellett volna meghalnia. Ehelyett a [PAWN_pronoun] választási lehetőséget kapott: aláveti magát és harcolni Caesarért, vagy el kell törölni, mint a többi [PAWN_possessive] embert. Mivel semmi nem maradt, [PAWN_pronoun] a Légiót választotta. Eleinte ez csak a túlélés volt. De ahogy teltek az évek, [PAWN_pronoun] kezdte megérteni a Légió erejét. A gyengék megégnek, az erősek pedig kitartanak. A [PAWN_pronoun] soha többé nem lesz gyenge.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Légió veterán</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Veterán</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
