<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin vezette a lyoni testvériség szakadását, hisz Lyons elder feladta a szentimentális humanitárius küldetését. Most az Outcastokat vezeti, és együgyű eltökéltséggel űzi a technológiát, pusztán csak azért kereskedik, hogy háború előtti tárgyakat szerezzen. Számára a Codex törvény.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Kiutasított Vezető</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Védő</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry szigorú Testvériségi doktrína szerint nevelkedett, memorizálta a Codexet, és megtanulta az eredeti küldetést: a technológia megszerzését és megőrzését. Ezek a tanítások alakítanák ki egész világképét.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Codex diák</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Diák</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross a ranglétrán a Testvériség egyik legelismertebb paladinjává nőtte ki magát. Személyes testőreként szolgált a Lone Wanderer apjának, és több évtizedes harci tapasztalattal rendelkezik. Kötelesség iránti elkötelezettsége abszolút.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Star Paladin veterán</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Star Paladin</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross fiatal nőként túlélte a pusztaság zord valóságát, mielőtt a Testvériség megmentette. Az élmény túlélővé kovácsolta, aki rendíthetetlen elszántsággal és hűséggel bírt azok iránt, akik megmentették.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Wasteland Survivor</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Túlélő</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk felügyeli a B Ring laboratóriumát a Citadellában, szorosan együttműködve az írástudókkal, miközben fenntartja a biztonságot. Technikai tudásának és harci képességének egyedülálló keveréke felbecsülhetetlen értékűvé teszi a Testvériség hadműveleteiben.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Tech-Knight kapitány</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Kapitány</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Dusk-ot fiatal kora óta lenyűgözte a technológia, órákat töltött a háború előtti rendszerek tanulmányozásával és azok működésének megismerésével. Ez a tudás később felbecsülhetetlen értékűnek bizonyul.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Tech Rajongó</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>lelkes</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows irányítja a Citadella A Ring biztonsági részletét, így biztosítva a Testvériség központjának biztonságát. Híres arról, hogy szigorúan ragaszkodik a protokollhoz és képes fenntartani a fegyelmet.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Lovag kapitány</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Kapitány</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows már kiskorában megmutatta a vezetői potenciált, gyakran szervezett tréningeket társai körében, és az éveit meghaladó taktikai gondolkodást mutatott be.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Testvériség beavatása</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Beavatott</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade járőröket vezet a DC romjain, és csapásmérő csapatokat koordinál a szupermutáns erődök ellen. Stratégiai elméje és nyugodt viselkedése hatékony terepparancsnoksá teszi.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Paladin parancsnok</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Levente</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade gyermekkora óta zsellérnek tanult, megtanulta a Testvériség kódexét és harci tudományait. Taktikai gondolkodóként korán ígéretesnek mutatkozott.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Testvériség Squire</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>Földesúr</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny lett a Testvériség elsődleges fegyverszakértője és távolsági mestere. Újoncokat képez ki lövészetre, és karbantartja a Citadella fegyvertárát. Lőfegyverekkel kapcsolatos szakértelme páratlan.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Fegyvermester</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>Juta</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny a fegyverek körül nőtt fel, megtanulta karbantartani és kezelni a Testvériség arzenáljában található összes lőfegyvert. A ballisztika iránti rajongása egész életen át tartó szenvedélyévé vált.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Fegyvertanonc</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Tanítvány</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>A Kodiak nehézfegyver- és erőpáncélos műveletekre specializálódott. Gyakran vetik be a legveszélyesebb harci zónákra, ahol elsöprő tűzerőre van szükség. Impozáns jelenléte és pusztító tűzereje legendává teszik a ranglétrán.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Nehézfegyver-specialista</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Nehéz</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>Kodiak mérete és ereje természetessé tette a nehézfegyverek kiképzésében. Már gyerekkorában is tudta kezelni a legtöbb felnőttet megterhelő felszerelést.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Nehézfegyver-gyakornok</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Gyakornok</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw irányítja az Outcastok helyszíni műveleteit, átkutatja a pusztaságot a technológia után, és kiküszöböli a küldetést fenyegető veszélyeket. Pragmatikus katona, aki úgy gondolja, hogy a Testvériség valódi célja túl fontos ahhoz, hogy az együttérzés felhígítsa.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Outcast Protector</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Védő</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw fiatal toborzóként megtanulta a felderítési és járőrözési taktikát, és kifejlesztette a megfigyelőkészséget és a veszélyes területen való navigálás képességét.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Járőrcserkész</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>Felderítő</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin értékeli az Outcastok technológiáját, és meghatározza, mi az értékes és mi az értéktelen. Ő tartja karban a Fort Independence leltárát, és gondoskodik arról, hogy minden technológiát megfelelően katalogizáljanak és tároljanak.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Technológiai szakember</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>Szakember</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin fiatalkorát a technológia katalogizálásával töltötte, és megtanulta azonosítani az értékes háború előtti tárgyakat. A részletekre való odafigyelése figyelemre méltó volt.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Archívum asszisztens</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Helyettes</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons egy expedíciót vezetett Kaliforniából a Capital Wastelandbe, ahol megalapította a Citadellát. A hagyományos Testvériség-doktrínától eltérően hitt abban, hogy segíteni kell a pusztaság népein, és ez a döntés tiszteletet és megvetést váltott ki számára. Együttérző vezetése újradefiniálta, mit jelent Testvériségnek lenni.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>A főváros vén</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>Idősebb</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>A Lost Hills-i Acél Testvériségben született Owyn a Testvériség eszméiben, a technológia megőrzésében és a civilizáció újjáépítésében nőtt fel. Fiatal korától kezdve kivételes vezetői tulajdonságokat és mély kötelességtudatot mutatott.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Testvériség alapítója</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Megtalálás</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild a Testvériség vezető műszaki szakértője, aki a Citadella összes kutatását és fejlesztését felügyeli. Ő állította helyre a Liberty Prime-ot, és irányítja a Testvériség legfejlettebb technológiai projektjeit. Tudása enciklopédikus, de kevés türelme van azokhoz, akik megkérdőjelezik módszereit.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Főjegyző</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Főjegyző</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild gyermekkorától kezdve kivételes intellektuális képességekről tett tanúbizonyságot: elsajátította az összetett műszaki kézikönyveket, és intuitív módon megértette a háború előtti technológiát, amely még az idősebb írástudókat is lenyűgözte.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Tudós csodagyerek</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Csoda</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah a Testvériség történetének legfiatalabb Sentinelje lett, és a Lyons's Pride elit egységét vezette. Heves, taktikus és rendíthetetlen az ártatlanok védelme iránti elkötelezettségében, számtalan csatában vívott bátorságával és ügyességével kivívta minden parancsnoksága alatt álló katona tiszteletét.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Lyons Pride parancsnoka</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Őrszem</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah a Kaliforniából DC-be tartó úton nőtt fel, fiatal korától kezdve nehézségeket és veszélyeket élt át. Apja, Lyons elder gondoskodott róla, hogy a Testvériség által biztosított legkiválóbb katonai kiképzésben részesüljön, és a harc minden aspektusában kitűnt.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Öreg lánya</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>lánya</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley Casdin egyik leghűségesebb katonájaként szolgál, védi Fort Independence-t, és vezeti a járőröket a technológia biztonságáért. Követte Casdint a szakításkor, mert azt hitte, Lyons eltévedt. Az eredeti Testvériség küldetése iránti elkötelezettsége abszolút.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Outcast Defender</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Védő</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley úgy nőtt fel, hogy mindenekelőtt a Testvériség küldetésében hitt. Korán megtanulta, hogy a személyes érzéseknek nincs helye, amikor a kötelesség hív.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Kötelességköteles ifjúság</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Kötelességköteles</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
