<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Egy megbecsült és bölcs harcos, [PAWN_nameDef] a törzs vezetőjének tanácsadója volt. A [PAWN_pronoun] szokatlanul egykedvű volt egy kánhoz képest, és nem ajánlotta az elhamarkodott és túlzottan erőszakos cselekedeteket, amit néhány fiatalabb harcos a gyengeség jelének tekintett. Ennek ellenére [PAWN_pronoun] több mint tehetséges harcos volt, és mindig a törzs jólétét szem előtt tartva cselekedett.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Khan tanácsadó</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Khan tanácsadó</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>A legtöbb Great Khan táborban volt egy kiemelkedő aréna, általában annak közepén. Ezeket a törzs brutális beavatási rituáléjának végrehajtására használták, de „rekreációs” célokra is felhasználták. [PAWN_nameDef] az aréna egyik legbuzgóbb harcosa volt, és kisebb vagyonra tett szert azzal, hogy [PAWN_objective]önmagára fogadott. Bár a [PAWN_pronoun] nem volt túl jó lövés, kevés kán tudott megfelelni a [PAWN_objective]-nek közelharcban.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] páncélos volt a kánoknál, és a törzs fegyvereinek és páncéljának karbantartása volt a feladata. A kánok szegény törzs volt, és alig fértek hozzá a csúcskategóriás fegyverekhez és páncélokhoz, de [PAWN_nameDef] találékony volt, és sikerült leszármazási páncélt létrehoznia bőrökből és fémhulladékokból.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Armorer kán</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Armorer kán</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] a Nagy Kánok portyázó törzsébe született. Míg a [PAWN_pronoun] nem rendelkezett túlzottan formalizált oktatással, [PAWN_pronoun] sokat tanult arról a földről, ahol a banda lakott.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Született Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Született Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Míg a legtöbb kán inkább jurtában élt, sokan barlangok közelében építették táborukat. Bár ez primitívnek tűnhet, még a kánok számára is, a természetes barlangok könnyen védhető otthonokat képeztek, és általában sokkal kevésbé voltak kitéve az összeomlásnak, mint a háború előtti romok. [PAWN_nameDef] egy kiterjedt barlangrendszerben nőtt fel, és szükség esetén segített bővíteni azt.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Kán barlanglakó</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Kán barlanglakó</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] tehetséges vegyész volt, és a [PAWN_possessive] törzs fontos tagja, mivel a [PAWN_possessive] vegyszerek megbízható bevételi forrásnak bizonyultak az egyébként szegény és elszigetelt csoport számára. Míg a legtöbb kán nem foglalkozott intellektuális törekvésekkel, [PAWN_nameDef] mindig a régi könyveket kereste, hogy új trükköket tanulhasson a [PAWN_possessive] mesterség tökéletesítéséhez.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] egyike volt a [PAWN_possessive] törzs azon kevés kánjainak, akik gyakran hosszabb időt töltöttek távol a tábortól. [PAWN_pronoun] egy vegyszerfutó volt, aki a törzs termékeit szállította ügyfeleiknek, legyenek azok portyázók, orvosok vagy karavánruhák. A [PAWN_possessive] áruk értéke miatt [PAWN_nameDef]-nek ravasznak és ravasznak kellett lennie, hogy elkerülje a rivális vegyszerkereskedőket, valamint a megoldást kereső kétségbeesett függőket.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Mivel a kánok ritkán fértek hozzá a csúcstechnológiás műhelyekhez, az olyan gyerekeket, mint [PAWN_nameDef], akiknek természetes képességük volt fenntartani a gépeket és fegyvereket, általában a törzs páncélosai nevelték és képezték ki.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan Child Prodigy</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan Child Prodigy</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>A Nagy Kánok laza hozzáállása utódaik neveléséhez gyakran vezetett kockázatos vagy egyenesen veszélyes játékokhoz és tevékenységekhez, amelyekben a gyerekek részt vettek. [PAWN_nameDef] a [PAWN_possessive] törzs egyik legmerészebb gyermekeként volt ismert. [PAWN_pronoun] nagyon élvezte a törzs nagyszarvúinak gúnyolódását és a hasonló, megkérdőjelezhető pedagógiai értékű játékokat.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Daredevil kán</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Daredevil kán</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] azon kevés kán gyerekek egyike volt, akiket az Apokalipszis utazó Követőiből álló csoport nevelt. A követők megtanították [PAWN_objective]-nek az írást és az olvasást, valamint a természet- és bölcsészettudományok alapjait. Bár ez más társadalmakban nem sokat számít, a [PAWN_nameDef]-et a törzs egyik legolvasottabb tagjává tette.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Tanult kán</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Tanult kán</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] soha nem volt a kánok legképzettebb harcosai között. [PAWN_pronoun] feladata volt, hogy fenntartsa a tüzet a törzs táborában, gondoskodjon a sebesültekről és betegekről, és elkészítse a törzs ételeit. Mivel a kánoknak alig volt hozzáférésük a fejlett orvostudományhoz, [PAWN_nameDef] megtanult beérni a tábor körül termő gyógynövényekkel.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan tűzoltó</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan tűzoltó</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>A legtöbb nagykán tábor kopár és elszigetelt területeken volt, ahol a mezőgazdaság nehéznek bizonyult. Sok növény azonban még a legelhagyatottabb helyeken is nőtt, és sok közülük ehető vagy más módon hasznos volt a törzs számára. [PAWN_nameDef] feladata volt, hogy megtalálja és összegyűjtse ezeket a növényeket.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Forager kán</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Forager kán</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] egy elhagyott gyermek volt, akit kánok egy csoportja talált meg és vitt be. Bár lehet, hogy [PAWN_pronoun] nem született kánnak, a [PAWN_pronoun] minden bizonnyal felnőtt, hogy azzá váljon.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Foundling kán</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Foundling kán</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>A törzs egyik legelitebb harcosaként [PAWN_nameDef]-t személyes őrnek rendelték Papa Khanhoz, a kán vitathatatlan vezetőjéhez. [PAWN_pronoun] rendkívül komolyan vette [PAWN_possessive] ezt a kötelességet, annak ellenére, hogy csak egy őrült merné megtámadni Papa Khant egy kán táborban. Azonban a [PAWN_possessive] kiváltságos helyzete a [PAWN_objective]-t kissé gőgössé tette a törzs többi tagjával szemben, és a [PAWN_pronoun] általában nem volt kedvelt.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Kán őr</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Kán őr</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Mivel a kánokat kiűzték Kalifornia viszonylag termékeny földjéről, alkalmazkodniuk kellett az új, zordabb környezethez, ahol a mezőgazdaság ritkán volt lehetséges, és hamarosan teljesen felváltotta a pásztorkodás. [PAWN_nameDef] pásztor volt a kánok között, figyelte a nagyszarvú és bráhmin törzseket, amelyektől nagymértékben függtek az élelem, a bőr és a trágya tekintetében az üzemanyag- és vegyszertermelésben. Nem ez volt a legmegtisztelőbb feladat, de [PAWN_nameDef] megelégedett a [PAWN_possessive] rész elvégzésével.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Herder kán</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Herder kán</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] a Nagy Kánok vadásza volt. A pusztaság általában nagyon veszélyes vadállataira való vadászat a második legelismertebb feladatnak számított, alig maradt el a harcostól. [PAWN_nameDef] ügyes lövés volt, és tudta, hogyan kell hosszabb ideig élni a földön, míg [PAWN_pronoun] a pusztaságon keresztül mászkált, és keresett egy érdemes kőbányát a [PAWN_possessive] törzs táplálására.</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] jóval a Nagy Kánok dicsőséges napjai után született, és sok máshoz hasonlóan vágyott azokra az időkre, amikor a puszta félelemtől remegett előttük. [PAWN_pronoun] a törzs hagyatékát akarta követelni, függetlenül az ártól.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealista Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealista Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] a Nagy Kánok tagja volt, de nem mutatott rátermettséget a törzs által kedvelt tevékenységekre, nevezetesen a harcra, a vadászatra, valamint a kábítószerek előállítására és terjesztésére. Ehelyett a [PAWN_pronoun] olyan területeken dolgozott, amelyeket más kánok nem tudtak vagy nem tudtak megtenni.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Munkás kán</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Munkás kán</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Bár a kánok soha nem tartoztak a kulturálisan legkifinomultabb emberek közé, legendáikat nagyra értékelték. [PAWN_nameDef] őrzője volt ezeknek a legendáknak, és a tábor közelében díszített falakat és sziklákat nyers, de színes falfestményekkel ábrázolták, amelyek hatalmas harcosok történeteit, nagyszerű győzelmeit és a [PAWN_possessive] törzs pusztító veszteségeit ábrázolják.</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>A törzs hírhedt sapkahiánya miatt néhányan a táboron kívül kerestek munkát zsoldosként, hogy a sapkák egy részét hazaküldjék. [PAWN_nameDef] volt az egyikük, és a kán félelmetes hírneve brutális vadként azt jelentette, hogy nem volt hiány munkából, bár a [PAWN_pronoun] gyakran a [PAWN_possessive] munkáltatók által becsapott.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Kán zsoldos</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Kán zsoldos</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Nem minden kán volt megfelelő szülő. Sokan lelkes kábítószer-használók voltak, és elhanyagolták gyermekeiket. A [PAWN_nameDef] szülők általában részegek voltak, és még akkor is, ha nem sokat törődtek utódaikkal. A [PAWN_pronoun]-nak már egészen kicsi kora óta gondoskodnia kellett [PAWN_objective]magáról, következésképpen még felnőtt korában sem szeretett másoktól függeni.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Elhanyagolt Khan Child</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Elhanyagolt Khan Child</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Noha alapvetően még mindig portyázók voltak, a kánok mindig szövetségeseket kerestek, hogy segítsék őket az NCR elleni harcban. [PAWN_nameDef] jól beszélt és kifinomult (egy kán számára egyébként), és gyakran megbízták tárgyalásokkal, legyenek azok katonai szövetségek vagy kereskedelmi megállapodások.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Kán tárgyaló</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Kán tárgyaló</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>A [PAWN_nameDef] furcsaság volt a nagy kánok körében, mivel a [PAWN_pronoun] csekély érdeklődést mutatott a harcok és a nagy tettekről szóló történetek elbeszélése iránt. Ehelyett [PAWN_pronoun] inkább vitatható minőségű költészetet írt, ami a [PAWN_objective] célpontjává tette a többi kán gúnyolódását.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Kán költő</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Kán költő</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] egyike volt azon kevés túlélőknek, akik túlélték a Great Khan rajtaütést. Míg a kánokat találóan vad harcosként ismerték, általában nem öltek gyerekeket. [PAWN_nameDef]-et megkímélték, és inkább bekerültek a törzsbe, mint a sajátjukat. A [PAWN_pronoun]-ot jól elfogadták, de ennek ellenére haragot táplált azok ellen, akik meggyilkolták a [PAWN_possessive] családot.</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Raid túlélő</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Raid túlélő</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Míg a nagy kánok egyáltalán nem voltak vallásos emberek, voltak rituálék és hagyományok, amelyeket nagyra tartottak. [PAWN_nameDef] feladata volt a törzs brutális beavatási rítusainak felügyelete és az azt túlélők foltozása, valamint az ősök imádatának lebonyolítása, amelyek általában megemlékező lakomákból állnak.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan Ritualista</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan Ritualista</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>A kánok gyermekeként [PAWN_nameDef] a [PAWN_possessive] idejének nagy részét a táborukat körülvevő területeken barangolva töltötte, és [PAWN_pronoun] sokat tanult a pusztán élő növényekről és vadállatokról az öregektől.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Barangoló Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Barangoló Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] nagyon alkalmas volt egy kán életére. [PAWN_pronoun] hajlamos volt a garázda viselkedésre, és gyorsan a törzs gyermekeinek vezetőjévé vált. Amit a [PAWN_pronoun]-ból hiányzott az intellektus, azt [PAWN_pronoun] ravaszsággal pótolta, és sokan előre látták a [PAWN_objective]-nek a nagy harcos jövőjét.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Ruffian kán</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Ruffian kán</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] kicsinek és gyengének született. Kevés ilyen tulajdonságokkal rendelkező kángyerek éli túl kora gyermekkorát, akár a zord életkörülmények miatt, akár azért, mert egyenesen megölik őket, mivel egy gyenge gyerek úgysem élné túl a brutális beavatási szertartásokat. A [PAWN_nameDef] azonban kitartott, sőt virágzott is, ami a [PAWN_possessive] szívósságáról tanúskodik.</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>A bravúros és egyszerű gondolkodású [PAWN_nameDef] egy kán sztereotípiája volt. [PAWN_pronoun] élvezte a verekedést, az ivást, a túlzó történetek mesélését és kevés mást. Bár a [PAWN_pronoun] nem lehetett a legokosabb ember, aki valaha is a pusztaságon vándorolt, a [PAWN_pronoun] biztosan tudott keményen ütni.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Savage kán</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Savage kán</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>A nagy kánok hajlamosak voltak a paranoiára, ami közelmúltbeli történelmüket tekintve nem volt meglepő. [PAWN_nameDef] a [PAWN_possessive] törzset szolgálta felderítőként, és folyamatosan kereste a potenciális ellenségeket, például az NCR járőreit a tábor körül. Míg a [PAWN_pronoun] megfelelő harcos volt, a [PAWN_pronoun] nagyon jól tudta, hogy a kánoknak hiányzik a számuk és a képzettségük ahhoz, hogy igazi harcot vívjanak az NCR ellen.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Azon néhány dolog között, amelyet a kánok nagyon élveztek, és amelyek nem kapcsolódnak erőszakhoz vagy mámorhoz, az volt, hogy gyakran eltúlzott történeteket meséltek el. Míg a legtöbb kán bizonyos fokig ezt tette, [PAWN_nameDef] művészi formát készített belőle. A [PAWN_pronoun] annyira jó volt benne, hogy a [PAWN_possessive] törzsek közül kevesen törődtek azzal, hogy a legtöbbjük távolról sem valós eseményeken alapul.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Mesemondó kán</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Mesemondó kán</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] kán volt, és egyben szokatlan, mivel a [PAWN_pronoun] kereskedő volt. Szükségessé vált a dolgok cseréje, ahelyett, hogy erőszakkal elvitték volna azokat, mivel a törzs igyekezett elkerülni az NCR figyelmét és haragját. A törzsnek kevés dolga volt, de az állatok bőrei általában elég jó áron voltak, hogy [PAWN_nameDef] megvásárolhassa a nagyon szükséges árut, általában vizet, lőszert és élelmiszereket.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Gyerekként [PAWN_nameDef] túlélte a törzset, amelyet egy kegyetlen portyázó csoport kiirtott. A [PAWN_pronoun]-t a kánok egy csoportja találta meg és fogadta be, akik [PAWN_possessive] falu parázsló romjain találkoztak. A [PAWN_possessive] törzsi ismeretek a pusztaság növényeiről és állatairól jól szolgálták a kánokat.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Törzsi túlélő</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Törzsi túlélő</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>A kánok története tele volt tragédiákkal és katasztrófákkal, amelyek közül a legfontosabb a Bitter Springs-i mészárlás. Egyes kánok drogokkal és piával próbálták elnyomni ezeket az emlékeket, míg mások, köztük [PAWN_nameDef], gonosz gyilkosokká váltak, akiknek nem volt célja vagy hosszú távú tervük, csak bosszúállásból. Míg a kánok többsége olyan jól élt, ahogy tudott, [PAWN_possessive] gondolatai a sok halottat vonták maguk után, akiket a törzsnek gyászolnia kellett, és [PAWN_nameDef] elhatározta, hogy természetben válaszol.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Kán bosszúálló túlélő</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Kán bosszúálló túlélő</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Noha sok kán volt elégedetlen a törzs jelenlegi helyzetével, keveseknek volt ötlete, hogyan lehetne változtatni ezen. [PAWN_nameDef] egyike volt azoknak a kánoknak, akik a nagyságról álmodoztak. [PAWN_pronoun] ki akarta vezetni őket elhagyatott búvóhelyeikről az északi vadonba, hogy saját birodalmat faragjanak. Természetesen a köztudottan makacs kánok közül nem mindegyik lelkesedett a [PAWN_possessive] ötletekért.</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan látnok</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan látnok</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>A törzs egyik legtehetségesebb harcosaként [PAWN_nameDef] vezette azokat a háborús feleket, amelyek gyakran bebarangolták a tábor környékét, hogy karavánokat keressenek, vagy kecsegtető romokat keresve. A [PAWN_pronoun]-t a törzs harcoló férfiai és női szerették, nem csak a [PAWN_possessive] vitézsége miatt, hanem a [PAWN_possessive] őszinte törődése és törődése miatt is, akik a [PAWN_possessive] oldalán harcoltak.</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>A háborús párt vezetője</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>A háborús párt vezetője</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>A kemény és kitartó [PAWN_nameDef] a Nagy Kánok harcosa volt. [PAWN_pronoun] gyakran csatlakozott a törzs háborús csapataihoz a pusztaságon keresztüli portyáik során, és abban reménykedett, hogy visszahozhat értékeket és a törzs számára oly nagyon szükséges készleteket, akár a romokból, akár egy szerencsétlen karavánból.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Khan Warrior</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Khan Warrior</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] a törzs egyik legnagyobb harcosának gyermeke volt. A [PAWN_pronoun] megpróbálta emulálni a [PAWN_possessive] szülőt, a [PAWN_possessive] ősnagy büszkeségére.</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Harcos gyermeke</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Harcos gyermeke</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>A kánok soha nem tartoztak a pusztaság legtehetősebb csoportjai közé. Így általában még a kisebb gyerekeknek is segíteniük kellett a törzset abban a zord pusztában, amit otthonának hívtak. [PAWN_nameDef] segített a törzs pásztorainak, és gondoskodott a nagyszarvúakról és a bráhmanokról, akiktől nagymértékben függtek.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Fiatal Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Fiatal Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Sok kán mellőzte a házakban való életet, és inkább a hagyományos, jurtáknak vagy gereknek nevezett sátrakat részesítette előnyben, amelyek méretük ellenére gyorsan szétszedhetők és szállíthatók költözés esetén. [PAWN_nameDef] szakértő volt ezeknek a sátraknak az állati bőrökből és kimosott anyagokból történő szabásában. Erősségük a [PAWN_possessive] képességeiről tanúskodott, a [PAWN_pronoun]-ot pedig nagyra értékelte a [PAWN_possessive] törzs.</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Jurtakészítő</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Jurtakészítő</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
