<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>공격적인 불개미에 적응한 다양한 곤충 유전자입니다. 그들은 검은개미 계통과 동일한 진사회적 행동을 공유하지만, 별도의 군체로 활동하며 불씨 색깔의 계급만 밭에 둡니다.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>불개미 서식지</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>불개미 서식지</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>불개미</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>불개미</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Big MT 연구 현장에서 슈퍼 돌연변이와 기타 실험을 탈출했습니다. 그들은 조정된 전략보다는 영토 본능과 방송 신호 공격에 따라 작전을 수행합니다. 외교 능력이 없습니다.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>빅 MT 실험</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>실험 대상</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>실험 대상</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>통제된 금고</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>미친 금고</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>카이사르 군단의 그림자가 땅 전체에 길게 드리워진 노바-애리조나 사막의 민주적 정착지입니다. 이곳의 정착민들은 주로 문명이 붕괴되었을 때 협곡과 기념비적 땅을 유지했던 국립공원 공동체에 뿌리를 두고 있는 Nat'L 사람들에게서 왔습니다. 거버넌스는 합의와 선출된 지도자를 지향하는 경향이 있지만, 군단의 이익을 피할 수 있을 만큼 규모를 작게 유지하는 것이 실질적인 관심사입니다.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>애리조나 민간 정착지</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>노바-애리조나의 협곡과 사막 산책로를 배회하는 침입자 갱단입니다. 그들은 군단이 통제하는 영토와 독립 정착지 사이를 잇는 무역로를 약탈하며, 순찰대가 제 시간에 접근할 수 없을 정도로 고립된 지역을 표적으로 삼습니다. 그들의 언어, 의복, 관습은 이 지역의 원주민 유산을 반영하고 있습니다. 즉, 황무지가 이를 무너뜨렸지만 결코 지워지지 않았습니다.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>애리조나 레이더</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>노바-애리조나 사막에 형성된 독재적인 정착지로서 독재자, 장로 의회 또는 외부 세력에 대한 의무가 없는 지역 보스가 운영합니다. 이곳의 문화는 이 지역의 깊은 유산, 즉 협곡 지역에서 여러 세대에 걸쳐 힘든 황무지 생존을 반영합니다. 군단은 항상 존재하지만 모든 것을 통제하지는 않습니다.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>거친 애리조나 정착지</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>노바-애리조나의 국립 부족 공동체 중 하나이며, 전쟁이 일어나기 오래 전에 국립공원을 방문했던 관광객들의 후손입니다. 그들은 구전 역사와 관습을 전달하면서 계절에 따라 협곡 지역을 이동합니다. 군단은 부족의 규모와 위치에 따라 그들을 징집해야 할 자원이거나 제거해야 할 귀찮은 존재로 간주합니다.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>애리조나 부족</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>남부의 바하(Baja)에서 캘리포니아 북부까지 이어지는 투캘리포니아 해안의 민주적 정착지입니다. 이 지역은 폭격으로 큰 피해를 입었지만 뉴캘리포니아 공화국의 영향으로 대부분의 황무지보다 빠르게 재건되었습니다. 이곳의 정착민들은 선출된 지도자, 규제된 거래, NCR 제휴 거래자와 순찰대에 대한 접근권을 갖춘 조직화된 거버넌스 하에서 살고 있습니다.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>캘리포니아 시민 합의</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>투-캘리포니아 해안을 따라 활동하는 침입자 갱단. 이 지역의 교역로, NCR 보급 호송대, 확립된 정착지는 조직적인 습격의 좋은 표적이 됩니다. 이들 갱단은 NCR 대응군을 피하기 위해 계속 이동하며 해안과 내륙 계곡을 따라 여행자와 외딴 지역 사회를 공격합니다.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>캘리포니아 레이더</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>투-캘리포니아 해안의 독재자들. NCR이 지역의 대부분으로 범위를 확장하는 동안, 이 정착지는 법의 범위를 벗어나서 운영되며 무력이나 평판을 통해 권위를 가진 사람이 운영합니다. NCR의 확장은 이곳의 일상 생활에 끊임없는 배경이 되며, 그러한 커뮤니티 중 상당수는 독립과 합병 사이에서 신중한 균형을 유지하고 있습니다.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>거친 캘리포니아 정착</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>NCR의 영향이 사라지고 오래된 생활 방식이 지속되는 해안 산맥과 계곡의 투-캘리포니아 변두리에서 살아남은 부족 공동체입니다. 그들은 한때 인구가 많았던 해안 지역을 따라 사냥하고 채집하며, 조건이 맞을 때는 정착민과 거래하고, 그렇지 않을 때는 자립합니다.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>캘리포니아 부족</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>태평양 안개가 거의 걷히지 않고 해안이 폭탄과 그 이후 몇 년 동안 크게 변화한 비에 젖은 카스카디아 황무지에 민주적으로 정착한 곳입니다. 이곳의 정착민들은 문명보다 오래되고 지상 거주자들의 걱정에 무관심한 황야에 맞서 통치되는 공동체를 건설합니다. 무역, 선출된 의회 및 공동 노동은 이 도시의 기능을 유지하고 주민들이 어두워진 후에 흘수선에서 움직이는 것에 연연하지 않을 만큼 충분히 활동하도록 합니다.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>민간 카스카디아 정착지</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>카스카디아의 울창한 숲과 황폐화된 해안 지역에서 활동하는 침입자 갱단입니다. 지형은 그들에게 유리하게 작용합니다. 추적은 어렵고, 실종은 설명하기 쉽고, 합법적인 정착지는 누구도 빨리 달려오기에는 너무 얇습니다. 습지대 더 깊은 곳에 사는 이상한 생물들은 캐스케이드 침입자들이 어느 정도 용인하는 법을 배운 풍경의 사실입니다.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>카스카디아 침입자</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>안개로 뒤덮인 카스카디아의 황무지에서 독재적인 저항을 펼치는 이 집단은 그것을 하나로 묶을 만큼 충분한 두려움과 충성심을 가진 자가 통치합니다. 태평양 북서부는 폭탄이 터지기 전에 이미 고립된 풍경이었습니다. 나중에 그것이 어떻게 되었는지는 대부분의 황무지 여행자들이 제대로 설명하지 못하고 다시 방문하는 일이 거의 없습니다. 이 커뮤니티는 고립적이고 엄격하며 초대받지 않고 안개 속에서 나오는 사람을 깊이 의심합니다.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>거친 카스카디아 정착지</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>북서해안의 침수된 폐허와 숲으로 뒤덮인 잔해 사이, 카스카디아 황무지 깊숙한 곳에 살고 있는 부족 공동체입니다. 그들의 이야기는 어두운 물속과 수세기 전에 죽었어야 할 오래된 나무의 뿌리 아래에 사는 것들로 가득 차 있습니다. 이것이 진정한 만남이든, 고립과 방사능에 대한 대화를 나누는 세대이든, 그들의 전통은 야생을 두려움에 가까운 경외심으로 대합니다.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>카스카디아 부족</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>미확인 생물</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>전설적인 그늘</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>전설적인 색조</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>공통의 이익을 위해 함께 활동하는 구울과 슈퍼 돌연변이의 혼합 공격대입니다. 두 그룹 모두 황무지의 다른 곳에서는 특히 환영받지 못하며, 이들의 결합은 둘 중 하나가 단독일 때보다 훨씬 더 위험하게 만듭니다. 그들은 수, 강인함, 가능할 때마다 돌연변이를 피하려는 대부분의 황무지 사람들의 일반적인 본능에 의존하여 정착지와 무역로를 잡아먹습니다.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>레이더 돌연변이 군대</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>민주적인 구울 정착지 — 자신을 건설한 문명보다 오래 지속된 유령 도시 공동체입니다. 주민들은 선출된 지도력, 무역, 법 공유를 통해 기능하는 마을로 스스로를 조직한 구울입니다. 대부분의 황무지 사람들은 본능적으로 그 장소를 피하지만, 멈추는 사람들은 그곳이 예상보다 훨씬 더 조직적이라고 생각합니다. 이곳의 구울들은 두려움에 질릴 만큼 오랜 시간을 보냈고, 통치할 만한 가치가 있는 무언가를 만들 만큼 오랜 시간을 보냈습니다.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>시민 구울 유령 도시</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>독재적인 슈퍼 뮤턴트 요새는 그것을 이끄는 사람의 힘과 의지로 뭉쳐진 곳입니다. 슈퍼 돌연변이는 합의에 의해 통치되지 않습니다. 여기서 권위는 무력에 의해 확립되고 지속적인 위협에 의해 유지됩니다. 질서를 유지하는 것은 가장 유능하고 공격적인 사람이 맨 위에 있는 대략적인 힘의 계층 구조입니다. 이러한 정착지는 현재 지도자의 자질에 따라 기능적인 요새부터 간신히 격리된 혼돈까지 다양합니다.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>거친 슈퍼 돌연변이 요새</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>신성한 모스맨 이교도들</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>헌신적인 예언자</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>무자비하고 완강한 앤타고나이저는 파괴와 불화의 힘입니다. 어둠에 가려진 그들의 동기는 혼돈 속에서 권력을 추구하며, 모든 반대자들을 무자비하게 짓밟습니다. 그들의 길을 건너면 황무지에서 진정한 적대감을 느끼게 될 것입니다.</Insect.description>
  <Insect.label>길항제</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>사슬에서 풀려난 육체, 탈출한 노예들은 눈에 보이거나 보이지 않는 상처를 지니고 있습니다. 고통으로 결속되고 희망에 이끌려 그들은 황무지의 잔인함 속에서 자유와 정의를 위해 투쟁합니다. 사납고 절박한 그들은 빼앗겼지만 잊혀지지 않은 삶을 위해 싸웁니다.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>탈출한 노예</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>도망자</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>런어웨이즈</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>고대 지혜의 수호자인 현명한 나방인 이교도들은 황무지의 무서운 공포에 맞서는 길잡이로서 찾기 힘든 수호자를 따릅니다. 조용하고 주의 깊은 그들은 인간과 신화 사이의 균형을 추구하며, 모든 것을 집어삼킬 위협하는 혼돈에 맞서는 파수꾼입니다.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>현명한 모스맨 추종자들</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>다양한 추방자와 방랑자들의 새로운 정착지.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>새로운 정착지</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>새로운 부족</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>새로운 컬트</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>엔클레이브 급진파는 광신적인 불길로 불타오르며 칼날처럼 교리를 휘두릅니다. 순수함, 지배력, 절대적인 통제력은 그들이 불순하다고 생각하는 것을 제거하도록 유도합니다. 이들의 열정은 끝이 없으며, 그들의 끊임없는 성전에서는 동맹국조차 적으로 변하게 됩니다.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>엔클레이브 라디칼</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>야생 호출자</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>야생 호출자</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>그들의 관습이 함께 성장할 만큼 오랫동안 영토를 공유해 온 S'Lanters와 Numen으로 구성된 부족 공동체입니다. 그들은 교역로와 더 큰 세력의 정착지에서 멀리 떨어진 깊은 황무지와 변두리를 지키고 있습니다. 낯선 사람들은 경계심을 갖게 되며, 자신의 영역에 너무 가까이 다가가는 사람들은 길을 잃고 다시 찾지 못하는 경향이 있습니다.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>이방인 돌연변이 부족</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>이계와 남다른 친화력을 보이는 돌연변이 누멘 부족. 누멘 공동체는 대부분의 일반 사람들이 공유하지 않는 자연에 대한 인식을 중심으로 형성된 관습에 따라 조용하고 명상적입니다. 그들의 기원은 불확실하다. 분명한 것은 그들이 전통적인 의미에서 완전한 인간이 아니며 인간처럼 살지 않는다는 것입니다.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>이방인 누멘 부족</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>S'Lanters 부족 — 군사 연구 시설에서 전쟁 전 실험을 통해 인간 수준의 지능과 손재주를 얻은 FEV 돌연변이 너구리입니다. 탈출한 피험자들은 결국 정착하고 그 수가 늘어나서 자신들의 이름을 "친족"을 의미하는 S'Lanter로 명명했습니다. 이는 오랫동안 동물로서의 기원을 잊어버렸기 때문입니다. 빠르고, 비밀스럽고, 영토가 강한 S'Lanter 커뮤니티는 씨족과 친족을 중심으로 조직되며, 관습은 이야기와 의식을 통해 전달됩니다.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>이방인 경사 부족</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>누에보 텍시코(Nuevo Texico) 황무지의 민주적 정착촌으로, 전후 200년 동안 텍사스 국경 문화와 멕시코 국경 전통이 함께 형성되었습니다. 브라더후드 오브 스틸(Brotherhood of Steel)은 론스타(Lone Star) 지부가 이전 텍사스에서 활동을 시작한 이래로 이 지역에서 존재감을 유지해 왔으며, 이곳의 많은 정착지는 거래 파트너, 보호국 또는 서로를 방해하지 않고 평화를 유지하는 이웃 등 브라더후드와 협력 관계를 맺고 있습니다.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>시민 누에보 텍시코 합의</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>누에보 텍시코(Nuevo Texico)의 드넓은 관목지와 평지를 가로질러 활동하는 침입자 갱단입니다. 그들은 무역 호송대와 고립된 농가를 공격하여 먹이나 추적자가 거의 엄폐할 수 없는 지형을 가로질러 빠르게 이동합니다. 그들의 스타일은 지역을 반영합니다. 대담하고 시끄럽고 실제 권력의 중심에서 멀리 떨어진 건조한 시골에서 거칠게 살아가는 데 익숙합니다.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>텍시코 레이더</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>누에보 텍시코(Nuevo Texico)의 독재적인 정착촌은 외부 권위에 응답하지 않는 보스, 족장 또는 완고한 마음을 가진 지역 주민들의 의회가 운영합니다. 이 문화는 텍사스와 멕시코 북부 전통이 직접 혼합된 형태입니다. 분쟁은 공개적으로 해결되고, 권위는 획득 및 입증되며, 브라더후드 오브 스틸과 지나가던 침입자 갱단 모두 동일한 실용적인 조건으로 평가됩니다.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>거친 누에보 텍시코 정착</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>누에보 텍시코(Nuevo Texico)의 부족 공동체로, 구릉지와 황무지에서 전쟁에서 살아남은 목장 가족, 원주민 집단, 국경 공동체에 뿌리를 두고 있습니다. 그들은 스페인, 멕시코, 텍사스 유산을 기반으로 형성된 문화를 고유한 방식으로 엮어 나르고 있습니다. 브라더후드 오브 스틸(Brotherhood of Steel)의 지역적 존재는 그들이 일부 챕터와 거래하고 다른 챕터를 완전히 피하면서 주의 깊게 탐색하는 실제 현실입니다.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>텍시코 부족</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>흩어지고 사냥당하는 엔클레이브 잔재들은 몰락한 제국의 마지막 파편에 달라붙어 있습니다. 자랑스럽고 흔들리지 않는 이들은 힘과 기술을 통해 인류를 되찾는 신성한 임무를 수행합니다. 그들의 그림자는 비밀과 배신으로 인해 길게 뻗어 있습니다.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>엔클레이브 잔재</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>헬리온에 배정된 승무원.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>헬리온 승무원</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>비활성화된 클랜 잔재</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>비활성화된 클랜 잔재</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>비활성화된 클랜 잔재</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>장애인 왕국의 잔재</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>장애인 왕국의 잔재</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>장애인 왕국의 잔재</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>이 전후 상인들은 봉건적 길드가 아니라 황무지를 계속 움직이는 캐러밴 회사, 브라만 몰이꾼, 경비병, 거래 중개인으로 구성된 느슨한 네트워크입니다. 그들은 이동식 캠프, 물물교환 루트, 임시 시장을 선호하여 고정된 영주권을 버리고, 무장한 호위대가 침입자를 정직하게 유지하는 동안 고립된 공동체 사이에서 부족한 물품을 운반합니다.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>캐러밴 회사</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>캐러밴 마스터</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>캐러밴</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>캐러밴</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>이 사람들은 수십 년 또는 수 세기 동안 이곳에서 살았으며 처음 이 세상에 가져온 기술의 대부분을 잃었습니다. 그들은 소를 몰고, 썩은 내장을 마시고, 현상금을 사냥하는 일상 생활을 하면서 여전히 기본적인 화약 무기로 자신을 방어할 수 있습니다.\n\n그들은 무역, 신뢰 및 생존에 관심을 갖습니다.\n\n이 특정 그룹은 시민 행동을 높이 평가합니다.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>이 사람들은 수십 년 또는 수 세기 동안 이곳에서 살았으며 처음 이 세상에 가져온 기술의 대부분을 잃었습니다. 그들은 소를 몰고, 썩은 내장을 마시고, 현상금을 사냥하는 일상 생활을 하면서 여전히 기본적인 화약 무기로 자신을 방어할 수 있습니다.\n\n그들은 무역이나 신뢰에 관심이 없습니다.\n\n이 특정 그룹은 누구도 평등하게 창조되지 않았으며 오직 힘만이 개척지에서 살아남을 수 있다고 믿습니다.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
