<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Οι μεταλλαγμένοι γίνονται δεκτοί ως πλήρη μέλη της κοινότητας. Τα αλλοιωμένα σώματά τους δεν αποτελούν εμπόδιο στο να ανήκουν, εφόσον στέκονται με την αποικία.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>μεταλλαγμένη υπηκοότητα</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Οι μεταλλαγμένοι θεωρούνται οι φυσικοί επόπτες των απορριμμάτων. Η δύναμή τους τους δίνει το δικαίωμα να κυβερνούν, ειδικά πάνω σε μη μεταλλαγμένους εργάτες που κρατούνται από κάτω τους.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>μεταλλαγμένοι αφέντες</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Τα μεταλλαγμένα αντιμετωπίζονται ως κηλίδα στον πολιτισμό. Η παρουσία τους στην αποικία είναι επικίνδυνη, εξευτελιστική και θα πρέπει να εξαλειφθεί όπου είναι δυνατόν.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>μεταλλαγμένη κάθαρση</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Οι μεταλλαγμένοι εκτιμώνται κυρίως ως κάστα σκλάβων. Είναι δυνατοί, επικίνδυνοι και είναι καλύτερα να φυλάσσονται σε αλυσίδες όπου η εργασία τους μπορεί να εκμεταλλευτεί με ασφάλεια.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>μεταλλαγμένοι σκλάβοι</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Οι μεταλλαγμένοι μπορεί να παραμένουν μέσα στην κοινωνία, αλλά μόνο σε μια μικρότερη κάστα. Είναι χρήσιμα όταν διατηρούνται υποδεέστερα και τίθενται σε λειτουργία υπό αυστηρή επίβλεψη.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>μεταλλαγμένα δεύτερης κατηγορίας</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Μια αληθινή μεταλλαγμένη πατρίδα πρέπει να χτιστεί από μεταλλαγμένους και για μεταλλαγμένους. Οι άχρηστοι ταξιδιώτες βασικής γραμμής γίνονται ανεκτοί μόνο ως πρόβλημα, ποτέ ως νόμιμα μέλη της τάξης που δημιουργείται.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Ουτοβίθα</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Tugev usk võimsa sideme säilitamisse puuisaga, mis on puude ja kaunade allikas.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Usk pühasse sidemesse kolonisti ja Treefatheri vahel – muteerunud puu, mis toodab puuhaldureid ja kaunasid.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Travel to a remote destination using the Hellion. Unless you build a mooring mast, your current map and anything not on Hellion deck plating will be permanently lost. You will not be able to return.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Hellion launch</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
