<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Uma pistola de plasma de design alemão pré-guerra que representa o auge da engenharia de armas de energia compacta. A Glock 86 apresenta estabilização de campo magnético revolucionária que melhora drasticamente a precisão e reduz o tempo de resfriamento em comparação com pistolas de plasma padrão. Esta arma excepcionalmente rara nunca foi produzida em massa.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Pistola de Plasma Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>O Multiplas Rifle é uma arma de plasma fortemente modificada que dispara três projéteis de plasma em sequência com cada tiro. Embora seja devastador a curta distância, sua precisão diminui rapidamente à distância, tornando-o mais adequado para combates de curto e médio alcance.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Rifle Multiplas</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Um protótipo experimental de rifle de plasma com um gerador de campo magnético aprimorado e um sistema avançado de contenção de plasma. O P-94 dispara raios de plasma mais potentes e com maior estabilidade do que os rifles de plasma padrão. Esta arma única nunca foi além dos testes de campo devido aos seus complexos requisitos de manutenção.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Rifle de Plasma P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>O lançador de plasma funciona de forma muito semelhante ao seu equivalente baseado em rifle. 
            Foi desenvolvido inicialmente como uma ferramenta industrial, mas logo depois foi reduzido 
            e adaptado como arma, ainda é muito pesado. Comparado ao plasma 
            rifle, ele dispara mais rápido e com mais força, mas é significativamente menos preciso.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Rodízio de Plasma</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Um protótipo anterior da série Plasma Caster. Embora não tenha o refinamento dos modelos posteriores, o Mk I ainda é uma formidável arma de plasma pesada, capaz de fornecer bombardeios de plasma sustentados. Seu sistema rudimentar de confinamento magnético o torna um pouco menos preciso, mas não menos devastador.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Rodízio de Plasma Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Uma pistola de plasma compacta e refinada, projetada para oferecer confiabilidade e facilidade de manutenção. O Plasma Defender apresenta contenção de garrafa magnética aprimorada e conversão de energia mais eficiente do que pistolas de plasma padrão, tornando-o uma arma preferida entre os desertores que podem mantê-lo.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Defensor de Plasma</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>A Metralhadora de Plasma (PMG) é uma arma experimental de plasma automática que combina a capacidade de disparo rápido das metralhadoras convencionais com o poder devastador da tecnologia de plasma. Usando um revolucionário sistema de disparo cíclico multicátodo, ele pode sustentar disparos de plasma totalmente automáticos ao custo de peso e consumo de energia significativos. Esta arma pesada única foi abandonada antes da produção em massa devido à sua extrema complexidade.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Metralhadora de Plasma</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Uma versão reduzida do rifle de plasma. A pistola de plasma possui cinco tributários
            arcos de energia conectados a um cátodo central, e o cátodo funciona como um ponto de
            foco ou o barril. A energia é projetada para frente e forma uma pitada de plasma; embora
            bastante lento, a pinça carrega altos níveis de energia térmica e cinética,
            causando danos massivos.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Pistola de Plasma</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>O rifle de plasma é uma poderosa arma de energia que dispara raios de plasma superaquecidos. Favorecido por facções avançadas, ele causa danos devastadores e é eficaz contra alvos blindados e não blindados, embora seus projéteis viajem mais lentamente que os lasers.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Rifle de Plasma</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Um protótipo de arma de plasma incrivelmente raro desenvolvido pela REPCONN Aerospace antes da Grande Guerra. O Q-35 utiliza tecnologia experimental de conversão de matéria-energia para criar projéteis de plasma excepcionalmente poderosos com consumo de energia reduzido. Sua distinta câmara de energia cristalina e desempenho superior fazem dela uma das armas de energia mais procuradas no deserto.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulador de matéria Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
