<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Uma variante experimental da série de rifles a laser AER, o protótipo AER14 apresenta cristais de foco aprimorados e um regulador de energia avançado. Ele oferece maior precisão e dano do que os rifles laser padrão, embora seu status de protótipo torne sua produção rara e cara.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Protótipo AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>barril</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Uma arma laser enorme e pesada que lembra a Minigun e popular na Irmandade do Aço. Seus tiros individuais causam poucos danos, mas isso é totalmente compensado por sua cadência de tiro extremamente alta. Ela se destaca nas mesmas áreas da Minigun, fornecendo supressão de fogo em distâncias curtas e médias.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling Laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Um dos primeiros modelos do Gatling Laser, esta arma pesada apresenta um design de cano rotativo que permite disparos automáticos sustentados. Embora menos refinado do que os modelos posteriores, continua sendo uma arma supressiva formidável, capaz de lançar fogo laser fulminante.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Uma versão compacta e reduzida do rifle laser padrão projetado para combate corpo a corpo e operações urbanas. A carabina laser sacrifica algum alcance e potência para melhorar a manobrabilidade e aquisição mais rápida de alvos, tornando-a popular entre batedores e forças especiais.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Carabina Laser</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>A pistola laser AEP7 vem com um tamanho de bateria generoso, agrupamento de tiros à distância, resiliência ao uso prolongado e produção de danos bastante decente. É uma escolha muito boa para uma arma secundária e é amplamente usada nesta função pela Irmandade do Aço e pelo Enclave. Como outras armas de energia, a pistola laser tem a capacidade de reduzir os inimigos a pilhas de cinzas fumegantes.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Pistola Laser</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>A arma de capacitor rápido a laser é uma arma estranha que imita uma submetralhadora. A característica única do RCW é a adição de um carregador de bateria, que dá a esta arma sua aparência única, alta cadência de tiro e nome. Esta arma exibe precisão moderada devido ao alto alcance de uma arma laser, tornando-a útil para derrubar inimigos em quase qualquer alcance.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Um elemento básico das forças armadas do pré-guerra, o rifle laser tornou-se uma visão um tanto incomum em terrenos baldios, especialmente quando está em boas condições. Eles emitem um feixe concentrado de luz coerente capaz de danificar gravemente o alvo ou quem quer que seja.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Rifle Laser</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Uma arma experimental avançada com uma revolucionária célula de energia hipercriadora que regenera munição em uma taxa sem precedentes. Esta pistola única pode sustentar fogo contínuo por muito mais tempo do que as armas de energia convencionais, embora cada tiro seja relativamente fraco. Seu design futurista e confiabilidade excepcional fazem dele um bem valioso.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hipercriador Alfa</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>barril</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Uma pistola de energia de estilo incomum com coloração azul distinta. Apesar de seu nome e aparência de brinquedo, o Pew Pew oferece fotos surpreendentemente poderosas usando um sistema avançado de foco de energia. Seu design exclusivo o torna tanto um tema de conversa quanto uma arma.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Banco de banco</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>A pistola recarregadora é uma versão compacta do rifle recarregador, apresentando um criador de microfusão que reabastece sua munição automaticamente, sem necessidade de recarga. Embora possa disparar rapidamente, os projéteis causam menos danos em comparação com uma pistola laser. O criador gera munição em um ritmo lento, o que significa que pode disparar rajadas de projéteis rapidamente, mas há um tempo considerável entre essas rajadas. Geralmente é mais barato e portátil que o rifle recarregador.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Pistola Recarregadora</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>O rifle recarregador foi a primeira arma de energia com um criador de microfusão. Ele reabastece sua munição automaticamente, sem necessidade de recarga. No entanto, a tecnologia subjacente ainda não era muito sofisticada. Ele pode disparar rapidamente, mas os projéteis causam danos significativamente menores em comparação com um rifle laser. O criador ineficiente gera munição em um ritmo lento, o que significa que ele pode disparar rajadas de projéteis rapidamente, mas há um tempo considerável entre essas rajadas. Pelo menos geralmente é muito mais barato que um rifle laser.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Rifle Recarregador</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Uma pistola laser civil fabricada pela Sprtel-Wood, o modelo 9700 foi comercializado como arma de defesa doméstica antes da guerra. Embora não seja tão poderosa quanto as armas energéticas de nível militar, sua confiabilidade e facilidade de uso a tornaram popular entre colonos e comerciantes.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Madeira 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>O rifle laser de três feixes parece ser um rifle laser encurtado com um emissor diferente na ponta. Ele dispara três feixes de laser ao mesmo tempo, servindo como uma alternativa de alta tecnologia às espingardas. Assim como as espingardas menos avançadas, o rifle laser de três feixes é mais adequado para combate em distâncias curtas.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Rifle Laser Tri-Feixe</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Um modelo mais antigo de pistola laser fabricada pela Wattz Electronics antes da Grande Guerra. O Wattz 1000 usa um sistema de lentes de foco mais simples do que os designs modernos, resultando em um desempenho um tanto reduzido, mas sua construção robusta garante uma operação confiável mesmo décadas após a fabricação.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Pistola Laser Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Variante de rifle da linha de armas a laser da Wattz Electronics, o modelo 2000 apresenta um cano estendido e célula de potência aprimorada. Embora use tecnologia mais antiga do que os rifles modernos da série AER, o Wattz 2000 continua sendo uma arma capaz, favorecida por sua durabilidade e facilidade de manutenção.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Rifle Laser Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
