<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Uma visão comum em fazendas e ranchos em terrenos baldios, bem como em pequenas cidades. Ele pode crescer rapidamente e ser cultivado para obter ovos, carne e algumas penas ocasionais.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Frango Rad</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>bico</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Um necrófago inteligente e oportunista que prosperou no deserto. Estas grandes aves negras são conhecidas pela sua inteligência e adaptabilidade, muitas vezes seguindo viajantes e invasores para se alimentarem de carniça. Embora prefiram a limpeza, os corvos radicais são predadores capazes que caçam pequenas criaturas. Eles podem ser treinados de forma útil, tornando-os companheiros valiosos para exploradores de terrenos baldios.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>bico</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Uma ave marinha resistente que se adaptou notavelmente bem às costas irradiadas dos terrenos baldios. Estas aves gregárias viajam em grandes bandos, e os seus cantos característicos ecoam pelas zonas costeiras contaminadas. Radgulls são altamente resistentes à radiação e podem comer quase tudo, o que os torna necrófagos bem-sucedidos. Eles são comumente encontrados ao longo de áreas costeiras, onde mergulham em busca de peixes mutantes e vasculham detritos. Com inteligência intermediária, eles podem ser treinados para diversas tarefas.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Gaivota</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>bico</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Um peru mutante e agressivo que sobreviveu ao holocausto nuclear. Estas aves irradiadas são maiores e mais perigosas do que os seus antepassados ​​​​antes da guerra, atacando frequentemente à primeira vista. Eles se adaptaram bem aos terrenos baldios, prosperando em vários ambientes.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Trasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>bico</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
