<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Uma planta resistente do deserto encontrada em todo o Mojave, a mandioca-banana produz frutas doces e ricas em amido que são essenciais para a sobrevivência. Suas folhas grossas e resiliência tornam-no uma fonte confiável de nutrição para viajantes em terrenos baldios.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Mandioca de banana</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Este cacto redondo e espinhoso armazena água em seu caule grosso e pode ser encontrado espalhado por paisagens áridas. O cacto-barril é comestível e fornece uma fonte modesta, mas vital, de hidratação e nutrição em terrenos baldios.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Cacto Barril</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Uma flor rara do deserto apreciada pelas suas propriedades medicinais. A flor de Broc é um ingrediente chave em pós curativos e é procurada por sobreviventes de terrenos baldios por seus efeitos restauradores.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Flor Broc</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Uma cabaça resistente e selvagem encontrada em regiões áridas. Embora não seja especialmente saboroso, suas sementes e polpa podem ser consumidas rapidamente e às vezes é usado em receitas tradicionais por moradores de terras devastadas.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Cabaça de Búfalo</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Uma raiz vegetal nutritiva cultivada pelos sobreviventes por seu sabor doce e versatilidade. A cenoura é uma cultura básica em muitos assentamentos em terrenos baldios.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Cenoura</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>A delicada flor da planta da cenoura, às vezes encontrada crescendo selvagem. Suas sementes são usadas para propagação e podem ser um deleite raro para forrageadoras.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Flor de cenoura</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Uma baga vermelha azeda cultivada em fazendas em terrenos baldios por seu valor nutricional e uso em conservas. Os cranberries são uma cultura resiliente, que prospera em solo úmido.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Oxicoco</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Um fungo mutante que emite um brilho fraco e misterioso. Cogumelos brilhantes são encontrados em cavernas irradiadas e às vezes são usados ​​em remédios para terrenos baldios, embora possam ser levemente radioativos.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Cogumelo Brilhante</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Um vegetal versátil cultivado por sua polpa comestível e usado como recipiente. Cabaças são comuns em jardins terrenos baldios e fornecem uma fonte confiável de alimento.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Cabaça</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Um arbusto resistente do deserto com vagens doces. A algaroba é usada por habitantes de terras devastadas como alimento, combustível e até mesmo como remédio, tornando-a um recurso valioso em regiões áridas.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Mel Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Uma pimenta picante cultivada em jardins terrenos baldios, os jalapenos adicionam calor e sabor a muitas receitas de sobreviventes. Resistentes e produtivos, são os favoritos entre os cultivadores.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeño</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Uma cultura básica nos terrenos baldios, o milho é cultivado pelas suas espigas vigorosas e pela sua versatilidade. É um ingrediente chave em muitas refeições de sobreviventes e pode ser armazenado por longos períodos.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Milho</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Uma fruta doce e suculenta cultivada em jardins terrenos baldios. Os melões são apreciados pelo seu sabor refrescante e alto teor de água, o que os torna uma cultura valiosa em regiões áridas.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melão</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Uma samambaia estranha e mutante encontrada em áreas irradiadas. Suas folhas são duras e às vezes usadas em remédios improvisados, embora seja aconselhável cautela devido à possível contaminação.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Samambaia Mutante</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Uma fruta geneticamente modificada, a mutfruit é uma cultura básica no universo Fallout. Seu sabor doce e picante e alto rendimento o tornam um favorito entre os agricultores de terrenos baldios.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Fruta Muta</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Uma suculenta suculenta do deserto, o agave de Nevada é colhido por sua seiva doce e folhas fibrosas. Wastelanders o usam para comida, bebida e artesanato.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Agave Nevada</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Um cacto espinhoso encontrado no Mojave, apreciado por suas almofadas comestíveis e frutas doces. A pera espinhosa é uma fonte vital de hidratação e nutrição para os habitantes do deserto.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Cacto de pera espinhosa</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Uma safra de grãos resistentes e mutantes, cultivada por seus caules resistentes e sementes nutritivas. Razorgrain é um alimento básico em muitos assentamentos em terrenos baldios, usado para fazer pão e mingau.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Navalha</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Uma cultura de feijão rica em proteínas, o feijão siltoso é cultivado em terrenos baldios devido ao seu valor nutricional e capacidade de prosperar em solos pobres. Eles são um ingrediente chave em muitas refeições de sobreviventes.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Feijão Silt</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Uma baga mutante encontrada em áreas pantanosas, as amoras são apreciadas por seu sabor doce e leve radioatividade. Usado em receitas exclusivas de terrenos baldios e às vezes para comércio.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Amora</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Um híbrido de tomate e batata, o tato é uma cultura básica no universo Fallout. Seus tubérculos vigorosos e frutas picantes são uma fonte confiável de alimento para os sobreviventes.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tatu</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Uma raiz retorcida do deserto com potentes propriedades medicinais. A raiz de Xander é um ingrediente chave em pós curativos e é altamente valorizada pelos curandeiros de terrenos baldios.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Raiz de Xander</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
