<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Carne crua de feras do deserto. A polpa é mais dura e tem um sabor ligeiramente estranho em comparação com os animais domesticados, trazendo marcas de radiação e condições adversas. Adequado para refeições, embora possa conter vestígios de contaminação de terrenos baldios.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>carne de fera</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Carne crua colhida de insetos mutantes de terrenos baldios. A polpa apresenta textura incomum e sabor levemente amargo. Embora nutritivo, a alta concentração de compostos estranhos da dieta de materiais irradiados do inseto o torna um tanto tóxico.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>carne de inseto</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Carne firme e branca colhida de crustáceos de terras devastadas. A polpa é densa e saborosa, embora tenda a absorver contaminantes da água do habitat aquático da criatura. Popular entre os sobreviventes costeiros, apesar da radiação moderada.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>carne de mirelurk</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Carne magra de répteis e anfíbios de terras devastadas. A polpa é pegajosa mas comestível, com sabor ligeiramente a caça. Estas criaturas são particularmente hábeis em armazenar radiação nos seus tecidos, tornando a carne mais contaminada do que a maioria.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>carne herptil</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Carne excepcionalmente gorda e suculenta de insetos mutantes bem alimentados. O tecido está inchado com compostos nutritivos, tornando-o mais palatável do que a típica carne de inseto. Os sobreviventes de terrenos baldios valorizam esses cortes, embora eles ainda carreguem toxicidade moderada devido à dieta irradiada da criatura.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>carne de percevejo</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Cortes excepcionalmente carnudos de pássaros bem alimentados de terras devastadas. A carne do peito é espessa e suculenta, rivalizando em qualidade com as aves do pré-guerra. Apesar da radiação, esta é considerada uma fonte de alimento premium em terrenos baldios.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>aves de capoeira irradiadas com prumo</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Carne de pássaros mutantes do deserto. A polpa é reconhecível como a de frango, mas apresenta uma coloração desbotada e um cheiro incomum devido à exposição à radiação. Embora ainda seja comestível e tenha textura familiar, claramente não é de nenhum frango pré-guerra.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>aves irradiadas</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Carne de excepcionalmente alta qualidade, proveniente de um animal selvagem, saudável e bem alimentado. O tecido muscular é bem marmorizado e surpreendentemente limpo considerando suas origens. Cortes nobres como esses são achados raros e têm preços premium. Ainda carrega exposição mínima à radiação do ambiente baldio.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>carne de animal de primeira qualidade</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Carne reptiliana de qualidade superior proveniente de um espécime bem desenvolvido. O tecido muscular é firme e bem desenvolvido, oferecendo melhor textura e sabor do que a típica carne herptil. Mesmo os espécimes principais carregam radiação moderada de sua dieta em terrenos baldios.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>carne herptil nobre</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Carne surpreendentemente boa de um verme saudável de um terreno baldio. O animal estava bem alimentado e sua carne é macia apesar do tamanho pequeno. Esses cortes são apreciados pelos sobreviventes que sabem prepará-los adequadamente. Ainda moderadamente radioativo.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>carne de verme nobre</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Carne delicada e saborosa de peixes do deserto. Sua textura é macia e úmida, tornando-se uma iguaria rara entre os sobreviventes. Embora altamente nutritivo, ainda pode conter vestígios de contaminantes de águas irradiadas.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>carne de peixe suculenta</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Carne de caça pequena de roedores de terrenos baldios e outros vermes. As porções são escassas e a qualidade da carne é ruim, mas os mendigos não podem escolher. Esses necrófagos acumulam radiação significativa ao comer restos de alimentos contaminados.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>carne de verme</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
