<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Um prático macacão carmesim e dourado usado por soldados e militares de baixa patente do Exército de Libertação Popular. O tecido vermelho brilhante traz a icônica estrela amarela, simbolizando a lealdade ao estado. Embora ofereça proteção mínima, ele foi projetado para oferecer conforto durante longos turnos de trabalho e fornece isolamento básico contra as intempéries.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Macacão do exército chinês</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Uma variante oficial do macacão padrão do exército chinês, com elementos decorativos adicionais, ombreiras e tecido reforçado. Usado por oficiais militares e altos funcionários do Exército de Libertação Popular, este uniforme impõe respeito e autoridade, ao mesmo tempo que mantém o design prático da questão padrão. A ornamentação e as medalhas adicionadas aumentam a confiança e a presença de negociação do usuário.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Macacão de general do exército chinês</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Uma variante fortemente isolada do macacão padrão do exército chinês, projetada para operações em condições rigorosas de inverno. Este uniforme carmesim acolchoado apresenta uma construção acolchoada com isolamento sintético, gola forrada de pele e costuras reforçadas. Originalmente desenvolvido para as tropas chinesas estacionadas nos territórios congelados do norte, oferece excelente proteção contra o frio extremo, mantendo o distintivo esquema de cores vermelho e dourado da República Popular.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Macacão de inverno do exército chinês</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Uma peça de ponta da tecnologia militar chinesa, este traje furtivo justo incorpora tecnologia avançada de curvatura de luz e materiais de amortecimento de som. Desenvolvido pelo Exército de Libertação Popular para operações secretas, o traje apresenta uma construção flexível em polímero com circuitos integrados que fornecem capacidades de camuflagem ativa. Seu design leve e melhorias de mobilidade o tornam ideal para missões de infiltração, reconhecimento e assassinato. O esquema de cores vermelho e preto característico do traje pode mudar para se misturar com o ambiente quando ativado.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Traje furtivo chinês</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Uniforme especializado usado por submarinistas da Marinha do Exército de Libertação Popular. Este conjunto prático apresenta tecidos resistentes à água, costura reforçada e vários bolsos selados projetados para proteger equipamentos essenciais em ambientes submarinos úmidos e confinados. O design azul marinho escuro e carmesim inclui faixas refletivas para visibilidade de emergência e uma gola alta para proteção contra ventos frios do oceano. Embora não seja um traje de mergulho completo, ele fornece proteção ambiental básica e é valorizado por marinheiros, estivadores e pessoal naval.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Uniforme de submarinista chinês</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
