<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>A SMG de 10 mm é uma submetralhadora compacta e totalmente automática, com compartimento para cartuchos de 10 mm. Conhecido por sua alta cadência de tiro e facilidade de uso, é ideal para combate corpo a corpo, mas sacrifica a precisão em distâncias mais longas.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>Submetralhadora 10mm</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>A SMG de 12,7 mm é uma submetralhadora poderosa e totalmente automática, com compartimento para cartuchos de 12,7 mm. Conhecido por seu alto dano e rápida cadência de tiro, é devastador em combate corpo-a-corpo, mas sofre forte recuo e precisão limitada à distância.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>Submetralhadora de 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>A SMG 9mm é uma submetralhadora leve e totalmente automática, com compartimento para cartuchos de 9mm. Conhecido por sua facilidade de uso e alta cadência de tiro, é eficaz em combate corpo a corpo, mas carece de poder de parada e precisão em distâncias mais longas.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>Submetralhadora 9 mm</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>A HK-10 é uma submetralhadora moderna e compacta, conhecida por sua confiabilidade e alta cadência de tiro. Favorecido pelas forças de segurança e unidades de elite para operações urbanas.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Uma submetralhadora leve e totalmente automática, com compartimento para cartuchos .22 LR e equipada com um supressor integral. Extremamente silencioso e fácil de controlar, mas carece de poder de parada em comparação com calibres maiores.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Silenciado .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
