<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Um colete de combate composto pelo peitoral de uma armadura de combate. É frequentemente usado pelos guardas florestais e oferece proteção formidável. Sua maior desvantagem é cobrir apenas o tronco, deixando os apêndices desprotegidos. Este conjunto parece ter sido personalizado com acolchoamento extra e um revestimento resistente ao calor no auscultador. Você também pode distinguir um nome fantástico riscado no colar normalmente onde vão as designações das unidades. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armadura do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Um espanador frequentemente usado pelos guardas florestais. Seu principal uso é proteger o usuário contra o sol e as temperaturas do deserto de Mojave, mas é espesso o suficiente para fornecer proteção adicional também em um tiroteio. Este parece um pouco mais difícil do que a maioria, tendo visto muita ação. As cores também são diferentes das do NCR Veterans, possui uma cor marrom mais escura. Ele também tem o distintivo dos Desert Rangers ainda fixado no peito. Uma relíquia de uma época passada. No interior do espanador alguém escreveu apressadamente "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Espanador do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Um capacete militar fechado com ótica integrada para pouca luz e uma máscara de gás usada pelos NCR Rangers. Oferece melhor proteção em comparação com o capacete Trooper, mas é significativamente mais raro. Esta versão parece ter a ótica aprimorada de baixa visibilidade adicionada, bem como uma pintura. Há um nome escrito na etiqueta de item padrão do NCR "Rick", bem como as palavras "FORGIVE ME MASHED" pintadas na frente do capacete. Faz você se perguntar o que aconteceu com essa pessoa do Purê...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Capacete do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Um conjunto de roupas feitas de materiais resistentes, como couro. Parece que este é mais forte e resistente do que os uniformes padrão. A calça padrão também foi substituída por um jeans desgastado e a camisa foi tingida. O nome Rick também foi rabiscado na etiqueta padrão do item NCR na parte interna da camisa.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforme do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
