<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Armadura de couro reforçada preferida pelos Grandes Khans e outros invasores de terrenos baldios. Esta armadura combina flexibilidade com proteção decente, apresentando tachas e placas de metal costuradas em couro pesado. É ideal para quem valoriza a mobilidade e uma aparência ameaçadora.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>couros blindados</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>A tribal helmet worn by Great Khans, decorated with war paint, feathers, and sometimes animal skulls. Embora forneça proteção decente para a cabeça, seu objetivo principal é intimidar os inimigos e mostrar o status do guerreiro dentro da tribo.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Capacete do Grande Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Armadura leve usada por Grandes Khans de escalão inferior. Feito de materiais reciclados e couro, oferece proteção básica enquanto mantém a mobilidade. Os desenhos tribais marcam o usuário como membro dos Grandes Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Armadura simples do Grande Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Durable armor worn by Great Khan soldiers. Construída com couro reforçado e placas de metal removidas, esta armadura oferece proteção substancial sem sacrificar muita mobilidade. Os emblemas do crânio e a pintura de guerra mostram que este guerreiro provou seu valor em batalha.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Armadura de soldado do Grande Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Uma roupa estilosa, porém protetora, usada pelos Grandes Khans de elite e membros de alto escalão. Esta armadura exclusiva combina trajes formais do pré-guerra com blindagens estrategicamente posicionadas, criando uma aparência distinta que impõe respeito. É um símbolo de status dentro da tribo.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>armadura de terno</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
