<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Uma perigosa lagartixa mutante com a habilidade de cuspir fogo. Essas temíveis criaturas desenvolveram glândulas especializadas que lhes permitem expelir chamas contra seus inimigos. As lagartixas de fogo são altamente agressivas e territoriais, o que as torna extremamente perigosas de encontrar na natureza. A sua fisiologia única torna-os resistentes ao calor e ao fogo, e a sua pele é particularmente valiosa. Eles são normalmente encontrados em regiões quentes e desérticas.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Lagartixa de Fogo</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>cabeça</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Uma grande lagartixa mutante que cresceu até o tamanho de um cachorro pequeno. Essas criaturas reptilianas são comuns em terrenos baldios, especialmente em regiões desérticas. Embora não sejam particularmente agressivos, eles se defenderão quando ameaçados. Sua carne é comestível e sua pele dá um couro decente.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>lagartixa</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Uma grande lagartixa mutante com escamas douradas distintas que brilham na luz. Essas criaturas são valorizadas por sua pele valiosa, que pode ser transformada em artigos de couro de alta qualidade. As lagartixas douradas são mais fortes e agressivas do que suas primas comuns, e sua mordida pode liberar um veneno suave. Eles são encontrados em regiões desérticas e terrenos rochosos.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Lagartixa Dourada</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>cabeça</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Uma grande lagartixa mutante com escamas verdes e um temperamento mais agressivo do que as lagartixas comuns. As lagartixas verdes são mais resistentes e perigosas, com uma mordida mais forte que pode liberar toxinas. Eles são comumente encontrados em áreas rochosas e cavernas em todo o terreno baldio. Sua pele é valiosa e sua carne é comestível, embora deva ser devidamente preparada.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Lagartixa Verde</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>cabeça</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
