<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>爆弾が投下されると、東海岸の密集した都市はガラスと鉄の墓と化した。放射性降下物に耐えた人々は、倒壊した高層ビルや浸水した地下鉄トンネルの中での生活に適応した。大西洋の人々は、さび、雨、放射線の中でも繁栄することを学んだ、機知に富み、テクノロジーに精通した清掃員です。彼らは戦前の千の声のエコーで語り、旧世界の野心の断片にしがみついている。</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>コンクリートジャングルと終わりのない嵐によって固まった東海岸の放射線を浴びた廃墟から生き残った都市部の人々。</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>大西洋の</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>古いカスカディアの森では、大地が燃える前に空が凍りました。核の冬が北西部を覆ったとき、小さな飛び地は灰と雪の下で生きることを学びました。彼らはストイックで物静かなサバイバリストであり、廃墟から暖かさを築き上げた狩猟者、薬草学者、ゴミ収集者です。寒さで神経が研ぎ澄まされ、松葉を吹き抜ける風のようにささやき声で話します。</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>太平洋岸北西部の霧深い遺跡から核の冬を生き延びた子孫。</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>カスカディア</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>かつては人間でしたが、今ではまったくの別物です。グールは歩く遺物であり、皮膚は剥がれ落ち、目は虚ろになり、ガイガーカウンターのパチパチ音とともに声が荒れる。なかなか死なないものもあれば、まったく死なないものもいます。彼らの恐怖の下には記憶があり、その記憶には彼らが失った命と、それを奪った世界に対する終わりのない飢えが燃えている。</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>放射線によって歪められ、死のない元の抜け殻になった人類。</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>グール</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>コロラド高原では、自然が人類が失ったものを取り戻しました。小さくて多様なグループが、隠れた峡谷、古代遺跡、赤い岩の保護区で生き残っていました。国民は荒野の管理者であり、土地を放棄することを拒否したハイカー、レンジャー、放浪者の子孫です。彼らは、かつて存在した世界と、今なお生き残っている世界に対して静かな敬意を抱いています。</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>古い国立公園から来た遊牧民の部族、終わりを耐えた野生の場所の守護者。</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>自然</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>南西部の灰の中で、リオグランデ川は分断されて死ぬことを拒否した人々の命綱となった。ヌエボ・テヒコは、古い国境を離れたアメリカ人とメキシコ人の結合から生まれました。彼らの血には 2 つの国が流れ、彼らのスピーチは 2 つの言語が混ざり合い、彼らの文化は太陽と砂埃の両方の中で歌われる生存への賛歌です。</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>国境が消え去り、生き残ることがすべてを団結させたリオグランデ川の生存者の子孫。</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>ヌエボ テキシコ</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>ヌーメンは荒地の緑の子供たちであり、自然が死ぬことを拒否した場所で生まれた突然変異体です。蔓は静脈を張り巡らせ、皮膚は生物発光でほのかに輝き、息には苔と腐敗の香りが漂います。彼らは忍耐強く、穏やかで、そして不安を感じさせず、遺跡の下で夢を見る森について静かに語ります。</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>突然変異によって肉と植物がひとつに結びついた、植物に縛られた人間。</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>ヌーメン</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>純粋な人間は稀であり、Vault 生まれの血統、保存された遺伝子、または純粋な幸運の子孫です。彼らは自分たちを人類の万世一系最後の子孫だと考えているが、突然変異によって生まれ変わった世界ではその純粋さが呪いとなり得る。一部の人にとって、それらは遺物です。他の人にとって、それらは肉体化された希望です。</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>変異していない人間性に固執する、影響を受けていない旧世界の子孫。</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>純粋な人間</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>FEV変異アライグマ。 4人は爆弾が投下される前にウェスト・テックの研究施設から脱出し、最終的には秘密のコミュニティを設立した。何世代にもわたって、彼らは自分たちがかつてアライグマであったことを忘れ、自らを「同族」を意味するスランター族と名づけました。</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>FEV変異したアライグマ、ハンター、穴掘り人。</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>スラント</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>以前は、より過酷な強制進化ウイルスの主題であり、大きくて意地悪ですが、無神経ではありませんでした。</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>スーパーミュータントはウェイストランドの残酷な実験の産物です。そびえ立ち、筋肉質で、ほぼ不滅の彼らは、強制的な進化と忘れ去られた野心の結果です。怪物として見られることも多いが、中には本来の姿の砕けた破片を保持している者もおり、怪物の目の奥に人間性のちらつきが見える。</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>歪んだ科学と終わりのない戦争から生まれた、放射線で鍛えられた巨大な獣たち。</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>カリフォルニアは二度燃えた――最初は爆発で、次に寒さで。アメリカ側とバハ側の双方の生存者は核による地獄の業火とその後の氷の傷跡を負っている。 2 つのカリフォルニアは苦い団結を築き、都市の骨と波と砂の幽霊から再建しました。彼らは楽園を覚えており、その終わりも覚えています。</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>カリフォルニアの北部と南部の生存者たちは、火災によって分断されながらも忍耐力で結ばれています。</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>2つのカリフォルニア</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Vault 居住者は、鋼鉄のドアと無菌の照明の後ろで、上空の混乱から守られて育ちました。外の世界が衰退すると、彼らは内部で進化しました。規律正しく、教育を受けましたが、表面の生々しい野蛮さに対しては無知でした。彼らを救世主と見る人もいます。またある者は、安らぎを忘れた世界でヒーローを演じている、甘やかされた遺物として。</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>第一次世界大戦を生き延びた人々の子孫が地下金庫に封印されている。</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>金庫室の住人</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelanders は核後の世界の根幹です。彼らはミュータントでも Vault 生まれでもなく、大地の傷跡を自分たちの住処としたスカベンジャー、トレーダー、レイダー、そして入植者です。すべての傷跡は物語を語り、すべてのあざは教訓を伝えます。それらは、人類が何があっても、それ自体を含めて生き残ることができるという生きた証です。</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>ウェイストランダー</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>かつては人間だったが、今では飢えと寒さに呪われているウェンディゴは、旧世界の最も暗い隅に住む吸血鬼の残党です。彼らの体はやつれ、肌は霜のように青白く、目は野性的な飢えに燃えている。彼らは自らの意志で血と肉を食べるのではなく、彼らを死なせない古代の恐ろしいもののささやきによって食べるのです。</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>腐敗を防ぐために生者の肉を貪る夜の捕食者。</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>ウェンディゴ</Sanguophage.label>
</LanguageData>
