<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_Hail.description>Hagel verringert die Genauigkeit von Fernkampfwaffen, löscht Feuer und verlangsamt Menschen.</VEE_Hail.description>
  <VEE_Hail.label>Hagel</VEE_Hail.label>
  <VPE_RadioactiveFog.description>Die Kernschmelze eines Kernreaktors hat eine Wolke aus radioaktivem Material freigesetzt. Dieser Nebel behindert Fernkampfangriffe, bis er sich auflöst.</VPE_RadioactiveFog.description>
  <VPE_RadioactiveFog.label>radioaktiver Nebel</VPE_RadioactiveFog.label>
  <VPE_Hurricane.description>Extremer Wind führt zu einer Verlangsamung aller Personen, die sich nicht unter dem Dach befinden.</VPE_Hurricane.description>
  <VPE_Hurricane.label>Hurrikan</VPE_Hurricane.label>
  <VPEH_Bloodstorm.description>Mystischer Blutregen, verursacht durch verbotenen Hämosage-Psycast. Während nicht-hämogene Individuen an Blut ersticken, regenerieren Sanguophagen Hämogen und können Psycasts abgeben, ohne sich um psychische Hitze sorgen zu müssen.</VPEH_Bloodstorm.description>
  <VPEH_Bloodstorm.label>Blutsturm</VPEH_Bloodstorm.label>
  <AM_Facilities.description>In den Einrichtungen herrscht kein Wetter.</AM_Facilities.description>
  <AM_Facilities.label>Einrichtungen</AM_Facilities.label>
  <VQE_AncientSilo.label>uralt silo</VQE_AncientSilo.label>
  <VGE_DustCloud.description>A dense cosmic dust cloud has drifted across your sector, shrouding your gravship in particulate haze. Visibility is almost zero, and targeting systems are struggling to lock onto anything. The dust will eventually clear as the cloud drifts away.</VGE_DustCloud.description>
  <VGE_DustCloud.label>dust cloud</VGE_DustCloud.label>
  <VGE_ToxicDustCloud.description>A drifting cloud of highly toxic cosmic dust has enveloped your gravship. Microscopic particulates are seeping into every exposed space, corroding surfaces and poisoning the crew.</VGE_ToxicDustCloud.description>
  <VGE_ToxicDustCloud.label>toxic dust cloud</VGE_ToxicDustCloud.label>
  <VQEA_AncientComplex.label>uralt komplex</VQEA_AncientComplex.label>
  <VEE_DustStorm.description>Eine erstickende Wand aus windgetriebenem Staub fegt über das Land, verringert die Sicht, verlangsamt die Bewegung und scheuert alles, was freiliegt.</VEE_DustStorm.description>
  <VEE_DustStorm.label>Staubsturm</VEE_DustStorm.label>
  <VEE_FertileRains.description>Ungewöhnlich nährstoffreiche Regenfälle fegen über die Region und fördern das Pflanzenwachstum für die Dauer.</VEE_FertileRains.description>
  <VEE_FertileRains.label>fruchtbarer Regen</VEE_FertileRains.label>
</LanguageData>
