<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>La Confraternita d'Acciaio opera secondo i rigidi principi del Codex, una dottrina sacra che richiede la conservazione e il controllo della tecnologia avanzata. Sotto l'anziano Maxson, la Confraternita ha unito gli ideali del fanatismo tecnologico degli Emarginati e della volontà di Lyons di impegnarsi con gli estranei, ma alle condizioni della Confraternita. La tecnologia deve essere controllata, mutanti e sintetizzatori sono abomini da distruggere, e solo attraverso la disciplina e la gerarchia l'umanità potrà essere salvata da se stessa. La Confraternita è allo stesso tempo scudo e spada: protegge l'umanità e allo stesso tempo garantisce che la tecnologia pericolosa non cada mai nelle mani sbagliate.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Supremazia del Codice</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>I Paladini sono i guerrieri d'élite della Confraternita, rivestiti con armature potenziate e armati delle armi più avanzate. Sono la punta di diamante di ogni operazione della Confraternita, addestrati ad affrontare frontalmente le minacce più pericolose. Il dovere di un Paladino è guidare in prima linea, ispirare i propri compagni di squadra e dimostrare la superiorità marziale della Confraternita.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladini d'Acciaio</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills rappresenta l'originale Confraternita d'Acciaio: l'interpretazione più pura del Codice scritto dallo stesso Roger Maxson. La tecnologia deve essere preservata ad ogni costo, non bisogna mai fidarsi degli estranei e le linee di sangue della Confraternita devono rimanere pure. L'isolamento è la forza. La terra desolata potrebbe bruciare, ma la Fratellanza resisterà, proteggendo l'eredità tecnologica dell'umanità finché il mondo non sarà pronto a ricostruire, secondo i termini della Fratellanza.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Il Codice Eterno</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Lo Scudo del Popolo rappresenta tutto ciò che rappresenta il Lyons Pride: guerrieri che proteggono gli innocenti e combattono per coloro che non possono combattere per se stessi. Combinano l'abilità di combattimento della Fratellanza con la genuina compassione, servendo sia come soldati che come operatori umanitari.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Scudi del popolo</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>L'anziano Lyons ha insegnato che la tecnologia è inutile se non è al servizio delle persone. Il Lyons Pride ritiene che la Confraternita debba essere qualcosa di più che semplici collezionisti e accaparratori: deve essere protettori e costruttori. Pur essendo ancora vincolati alla saggezza tecnica del Codice, ne rifiutano l'isolazionismo. La tecnologia dovrebbe essere preservata, ma anche utilizzata per aiutare chi ne ha bisogno. La zona desolata non ha bisogno di un altro gruppo di accumulatori di tecnologia; ha bisogno di tutori che capiscano che salvare l’umanità significa effettivamente aiutare gli esseri umani, non solo salvaguardare i manufatti.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compassione d'acciaio</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>La Fratellanza del Midwest è emersa dalle macerie dei dirigibili precipitati con una comprensione rivoluzionaria: la sopravvivenza richiede adattamento. A differenza degli isolazionisti di Lost Hills, il capitolo del Midwest recluta attivamente tribali, abitanti delle terre desolate e persino ex nemici nei loro ranghi. La tecnologia conta ancora, ma lo è anche costruire un esercito in grado di presidiare il territorio e proteggere le persone al suo interno. Il Codice è una guida, non una catena. L’espansione non è corruzione: è evoluzione.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>L'avanguardia d'acciaio</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>I difensori sono specialisti degli emarginati che combinano conoscenze tecniche superiori con capacità di combattimento. Sono responsabili di proteggere la tecnologia dalle forze ostili e di garantire che nessuna attrezzatura avanzata cada in mani indegne. La loro dedizione alla missione è assoluta.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Difensori del Codice</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Gli Emarginati sono i puristi della Confraternita, coloro che si sono rifiutati di compromettere il Codice quando l'anziano Lyons si è rammollito. La tecnologia è tutto. Non si tratta di aiutare gli abitanti delle terre desolate o di costruire comunità; si tratta di preservare l'eredità tecnologica dell'umanità prima che gli sciocchi la distruggano tutta. Il Vecchio Mondo è caduto perché le persone hanno abusato della tecnologia: il sacro dovere della Confraternita è impedire che ciò accada di nuovo controllando ogni pezzo di tecnologia avanzata esistente. Gli outsider rappresentano nella migliore delle ipotesi una passività, nel peggiore una minaccia. Solo attraverso la dedizione assoluta alla missione la Fratellanza può realizzare il suo scopo.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Vero Codice</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
