<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Un tempo fedeli alla Repubblica della Nuova California, questi individui hanno voltato le spalle al vecchio ordine mondiale. Disillusi dalla corruzione e dalla guerra senza fine, ora apprezzano soprattutto la sopravvivenza, l’indipendenza e il cameratismo. Sono diffidenti nei confronti dell’autorità, scettici nei confronti dei grandi ideali e pronti a difendere i propri. Il loro codice è quello dell'aiuto reciproco, della fiducia guadagnata con fatica e del fare ciò che serve per sopravvivere nella terra desolata.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Disertori dell'RNC</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>La Repubblica della Nuova California (NCR) è una repubblica presidenziale federale fondata nella Nuova California, composta da cinque stati contigui e ulteriori possedimenti territoriali in Nevada e Bassa California. L’NCR enfatizza e si sforza di sostenere una miriade di valori del vecchio mondo, come la democrazia, la libertà personale e lo stato di diritto. Mira inoltre a ripristinare l’ordine generale nella zona desolata, il miglioramento e lo sviluppo delle infrastrutture e dei sistemi economici e la pace generale tra le persone. Similmente alle istituzioni del vecchio mondo che cerca di emulare, la continua espansione ha creato sfide di controllo territoriale, lealtà e corruzione che affliggono la Repubblica e servono a ostacolare i suoi obiettivi.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues del vecchio mondo</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Forze speciali volontarie rinomate tanto per le loro capacità di ricognizione esperte quanto per il loro coraggio e abilità nel combattimento, lo scopo principale dei Rangers è affrontare le minacce che le forze dell'esercito permanente della repubblica non sono in grado di gestire, così come il mantenimento della pace generale attorno ai confini del territorio dell'RNC, l'esplorazione di minacce note e potenziali e altri incarichi speciali. Il loro addestramento all'avanguardia, le armi e l'assortimento di tecnologia pre e postbellica spesso consentono loro di fungere da fulcro per la vittoria nei conflitti della repubblica anche quando una situazione può vederli in inferiorità numerica e senza armi.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Ranger dell'RNC</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
