<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>La Confraternita d'Acciaio opera secondo i rigidi principi del Codex, una dottrina sacra che richiede la conservazione e il controllo della tecnologia avanzata. Sotto l'anziano Maxson, la Confraternita ha unito gli ideali del fanatismo tecnologico degli Emarginati e della volontà di Lyons di impegnarsi con gli estranei, ma alle condizioni della Confraternita. La tecnologia deve essere controllata, mutanti e sintetizzatori sono abomini da distruggere, e solo attraverso la disciplina e la gerarchia l'umanità potrà essere salvata da se stessa. La Confraternita è allo stesso tempo scudo e spada: protegge l'umanità e allo stesso tempo garantisce che la tecnologia pericolosa non cada mai nelle mani sbagliate.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Supremazia del Codice</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>I Paladini sono i guerrieri d'élite della Confraternita, rivestiti con armature potenziate e armati delle armi più avanzate. Sono la punta di diamante di ogni operazione della Confraternita, addestrati ad affrontare frontalmente le minacce più pericolose. Il dovere di un Paladino è guidare in prima linea, ispirare i propri compagni di squadra e dimostrare la superiorità marziale della Confraternita.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladini d'Acciaio</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills rappresenta l'originale Confraternita d'Acciaio: l'interpretazione più pura del Codice scritto dallo stesso Roger Maxson. La tecnologia deve essere preservata ad ogni costo, non bisogna mai fidarsi degli estranei e le linee di sangue della Confraternita devono rimanere pure. L'isolamento è la forza. La terra desolata potrebbe bruciare, ma la Fratellanza resisterà, proteggendo l'eredità tecnologica dell'umanità finché il mondo non sarà pronto a ricostruire, secondo i termini della Fratellanza.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Il Codice Eterno</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Lo Scudo del Popolo rappresenta tutto ciò che rappresenta il Lyons Pride: guerrieri che proteggono gli innocenti e combattono per coloro che non possono combattere per se stessi. Combinano l'abilità di combattimento della Fratellanza con la genuina compassione, servendo sia come soldati che come operatori umanitari.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Scudi del popolo</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>L'anziano Lyons ha insegnato che la tecnologia è inutile se non è al servizio delle persone. Il Lyons Pride ritiene che la Confraternita debba essere qualcosa di più che semplici collezionisti e accaparratori: deve essere protettori e costruttori. Pur essendo ancora vincolati alla saggezza tecnica del Codice, ne rifiutano l'isolazionismo. La tecnologia dovrebbe essere preservata, ma anche utilizzata per aiutare chi ne ha bisogno. La zona desolata non ha bisogno di un altro gruppo di accumulatori di tecnologia; ha bisogno di tutori che capiscano che salvare l’umanità significa effettivamente aiutare gli esseri umani, non solo salvaguardare i manufatti.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compassione d'acciaio</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>La Fratellanza del Midwest è emersa dalle macerie dei dirigibili precipitati con una comprensione rivoluzionaria: la sopravvivenza richiede adattamento. A differenza degli isolazionisti di Lost Hills, il capitolo del Midwest recluta attivamente tribali, abitanti delle terre desolate e persino ex nemici nei loro ranghi. La tecnologia conta ancora, ma lo è anche costruire un esercito in grado di presidiare il territorio e proteggere le persone al suo interno. Il Codice è una guida, non una catena. L’espansione non è corruzione: è evoluzione.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>L'avanguardia d'acciaio</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>I difensori sono specialisti degli emarginati che combinano conoscenze tecniche superiori con capacità di combattimento. Sono responsabili di proteggere la tecnologia dalle forze ostili e di garantire che nessuna attrezzatura avanzata cada in mani indegne. La loro dedizione alla missione è assoluta.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Difensori del Codice</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Gli Emarginati sono i puristi della Confraternita, coloro che si sono rifiutati di compromettere il Codice quando l'anziano Lyons si è rammollito. La tecnologia è tutto. Non si tratta di aiutare gli abitanti delle terre desolate o di costruire comunità; si tratta di preservare l'eredità tecnologica dell'umanità prima che gli sciocchi la distruggano tutta. Il Vecchio Mondo è caduto perché le persone hanno abusato della tecnologia: il sacro dovere della Confraternita è impedire che ciò accada di nuovo controllando ogni pezzo di tecnologia avanzata esistente. Gli outsider rappresentano nella migliore delle ipotesi una passività, nel peggiore una minaccia. Solo attraverso la dedizione assoluta alla missione la Fratellanza può realizzare il suo scopo.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Vero Codice</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Il nostro popolo dovrebbe dominare tutti gli altri.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>La forza fa bene</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>L'Enclave rappresenta la continuazione del governo degli Stati Uniti, destinato a reclamare e restaurare l'America. Solo gli esseri umani puri e incontaminati hanno il diritto di ricostruire la civiltà. Tutte le altre sono aberrazioni da rimuovere o sottomettere.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Destino manifesto dell'Enclave</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>I Grandi Khan hanno perfezionato l'arte della produzione chimica. I loro chimici sono membri venerati della tribù, responsabili della creazione dei farmaci che finanziano le operazioni del Khan. Un abile produttore di sostanze chimiche vale tanto argento quanto pesa, e la sua conoscenza viene tramandata di generazione in generazione.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>I chimici Khan</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>I Great Khan rifiutano le catene della società "civilizzata": niente leggi, niente tasse, niente governanti tranne i più forti tra loro. Apprezzano la libertà personale sopra ogni altra cosa, ma da quella libertà deriva anche la responsabilità verso la tribù. La forza è rispettata, la debolezza è disprezzata e la lealtà verso i propri fratelli e sorelle è sacra. I Khan non si scusano per aver preso ciò di cui hanno bisogno: la terra desolata appartiene a coloro che sono abbastanza forti da reclamarla.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Khan Libertà</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Un tempo fedeli alla Repubblica della Nuova California, questi individui hanno voltato le spalle al vecchio ordine mondiale. Disillusi dalla corruzione e dalla guerra senza fine, ora apprezzano soprattutto la sopravvivenza, l’indipendenza e il cameratismo. Sono diffidenti nei confronti dell’autorità, scettici nei confronti dei grandi ideali e pronti a difendere i propri. Il loro codice è quello dell'aiuto reciproco, della fiducia guadagnata con fatica e del fare ciò che serve per sopravvivere nella terra desolata.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Disertori dell'RNC</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>La Repubblica della Nuova California (NCR) è una repubblica presidenziale federale fondata nella Nuova California, composta da cinque stati contigui e ulteriori possedimenti territoriali in Nevada e Bassa California. L’NCR enfatizza e si sforza di sostenere una miriade di valori del vecchio mondo, come la democrazia, la libertà personale e lo stato di diritto. Mira inoltre a ripristinare l’ordine generale nella zona desolata, il miglioramento e lo sviluppo delle infrastrutture e dei sistemi economici e la pace generale tra le persone. Similmente alle istituzioni del vecchio mondo che cerca di emulare, la continua espansione ha creato sfide di controllo territoriale, lealtà e corruzione che affliggono la Repubblica e servono a ostacolare i suoi obiettivi.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues del vecchio mondo</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Forze speciali volontarie rinomate tanto per le loro capacità di ricognizione esperte quanto per il loro coraggio e abilità nel combattimento, lo scopo principale dei Rangers è affrontare le minacce che le forze dell'esercito permanente della repubblica non sono in grado di gestire, così come il mantenimento della pace generale attorno ai confini del territorio dell'RNC, l'esplorazione di minacce note e potenziali e altri incarichi speciali. Il loro addestramento all'avanguardia, le armi e l'assortimento di tecnologia pre e postbellica spesso consentono loro di fungere da fulcro per la vittoria nei conflitti della repubblica anche quando una situazione può vederli in inferiorità numerica e senza armi.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Ranger dell'RNC</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>L’ideologia dell’Anno del Drago valorizza l’unità nazionale, lo sforzo collettivo e il progresso tecnologico. Incoraggia la lealtà allo Stato, il rispetto per la tradizione e l’orgoglio per il patrimonio culturale. Ci si aspetta che i cittadini lavorino insieme per il bene della nazione, mantengano l’armonia sociale e abbraccino l’innovazione, credendo che l’unità e la determinazione porteranno prosperità e forza.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Anno del Drago</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Una brillante promessa di prosperità, libertà e opportunità illimitate, il sogno americano alimenta le speranze di milioni di persone in tutta la nazione. In questi anni, è una visione di staccionate bianche, garage per due auto e un futuro alimentato dall’energia atomica. Le famiglie si riuniscono attorno a televisori accesi, fiduciose che il duro lavoro e il patriottismo assicurino il loro posto in un mondo di progresso infinito. L’ottimismo è forte e il Sogno rimane un faro di ciò che l’America può realizzare: una fede incrollabile in un domani più luminoso. Eppure, sotto l’ottimismo, si formano delle crepe: avidità aziendale, carenza di risorse e l’ombra della guerra. Tuttavia, il Sogno resiste, un faro di ciò che l’America dovrebbe essere, anche se il mondo vacilla sull’orlo dell’oblio.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Il sogno americano</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
