<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GlobalWarming.description>A globális hőmérséklet hirtelen veszélyes szintre emelkedett.

A növény- és állatvilág szenved ezektől a változásoktól, mivel a biomák melegebb társaikba költöznek. Az erőforrások szűkössé válnak, ami konfliktusba kényszeríti a frakciókat.

Egy szezontól több évig tart.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.label>Globális felmelegedés</GlobalWarming.label>
  <IceAge.description>A bolygó légköri összetétele drasztikusan megváltozott, ami a hőmérséklet jelentős csökkenését eredményezte.

A növény- és állatvilág szenved ezektől a változásoktól, ahogy a biomák áthelyeződnek a hidegebb társaikba. Az erőforrások szűkössé válnak, ami konfliktusba kényszeríti a frakciókat.

Egy szezontól több évig tart.</IceAge.description>
  <IceAge.label>Jégkorszak</IceAge.label>
  <LongNight.description>Egy elképzelhetetlen méretű űrlény borított be egy helyi csillagot, ami hosszan tartó napfogyatkozást eredményezett.

Ettől a természetfeletti jelenségtől rettegve más frakciók ezt az időt arra használják fel, hogy háborút és konfliktust vívjanak a felszínen.

Egy szezontól több évig tart.</LongNight.description>
  <LongNight.label>Hosszú éjszaka</LongNight.label>
  <PsychicBloom.description>Egy rég elfeledett entitás által kibocsátott erős pszichés impulzus megváltoztatta a helyi flóra genetikai szerkezetét. Miközben az ég megtelt végtelennek tűnő aurórákkal, mindenhol színes virágok kezdtek kikelni. 

Minden gyalog pozitív hangulatot kap az esemény idejére. A gyorsan terjedő virágok mindent benőnek, beleértve a szántóföldeket is. 

Néhány naptól egy szezonig tart.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.label>Psychic Bloom</PsychicBloom.label>
  <PsychicRain.description>Egy veszélyes pszichikai entitás szubatomi szinteken okozott zavart, amely a légkör összes részecskéjén átrezonált.

Megkezdődött a végtelennek tűnő természetfeletti eső, amely megváltoztatta az idő összetételét. Bármely személy vagy lény, aki nincs tető alatt, lényegesen gyorsabban öregszik.

Egy szezontól több évig tart.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.label>Psychic Rain</PsychicRain.label>
  <Drought.description>Szokatlan szárazság támadt.

A szárazság pusztító hatással van a növények életére, és gyorsan elpusztítja az összes olyan terményt, amelyet nem ültettek el a hidroponikában. Ügyeljen arra, hogy gyorsan betakarítsa az összes lehetséges növényt.</Drought.description>
  <Drought.label>Aszály</Drought.label>
  <HailStorm.description>Furcsa, kis léptékű jégeső pusztít a környéken. Bármely személy vagy lény, aki nem rejtőzik a tető alatt, megsérülhet a jéggolyó miatt.</HailStorm.description>
  <HailStorm.label>Jeges zápor</HailStorm.label>
  <SpaceBattle.description>Űrcsata dúl az égen, akár 1 napig is eltarthat.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.label>Űrcsata</SpaceBattle.label>
</LanguageData>
