<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Un établissement démocratique dans les friches de Nuevo Texico, où la culture frontalière texane et la tradition frontalière mexicaine se sont forgées ensemble au cours de deux siècles de survie d'après-guerre. La Confrérie de l'Acier a maintenu une présence dans la région depuis que le chapitre Lone Star a établi ses opérations dans l'ancien Texas, et de nombreuses colonies ici entretiennent des relations de travail avec la Confrérie – que ce soit en tant que partenaires commerciaux, protectorats ou voisins qui maintiennent la paix en restant à l'écart les uns des autres.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Règlement civil de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Un gang de pillards opérant dans les vastes garrigues et plaines de Nuevo Texico. Ils attaquent les convois commerciaux et les fermes isolées, se déplaçant rapidement sur un terrain qui offre peu de couverture aux proies ou aux poursuivants. Leur style reflète la région : audacieux, bruyants et habitués à vivre dans des régions arides, loin des centres de tout pouvoir réel.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Raider du Texas</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Une colonie autocratique à Nuevo Texico, dirigée par un patron, un patriarche ou un conseil d'habitants endurcis qui ne répondent à aucune autorité extérieure. La culture est un hybride direct des traditions texanes et du nord du Mexique : les conflits sont réglés ouvertement, l'autorité est gagnée et démontrée, et la Confrérie de l'Acier et tout gang de raiders de passage sont évalués selon les mêmes termes pragmatiques.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Règlement difficile de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Une communauté tribale du Nuevo Texico, avec des racines dans les familles d'éleveurs, les groupes autochtones et les communautés frontalières qui ont survécu à la guerre dans les collines et les badlands. Ils portent une culture façonnée par l’héritage espagnol, mexicain et texan, transformée en quelque chose de distinctement leur propre. La présence régionale de la Confrérie de l'Acier est une réalité pratique dans laquelle ils évoluent avec prudence, échangeant avec certains chapitres et évitant complètement d'autres.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribu Texico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
