<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Une communauté tribale composée à la fois de S'Lanters et de Numen qui partagent un territoire depuis suffisamment longtemps pour que leurs coutumes se développent ensemble. Ils restent dans les profondeurs des déserts et des marges, loin des routes commerciales et des colonies de factions plus importantes. Les étrangers sont accueillis avec méfiance, et ceux qui suivent de trop près leur territoire ont tendance à perdre la trace et à ne plus la retrouver.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>Tribu des Gentils Mutants</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Une tribu de Numen mutés qui présentent une compatibilité inhabituelle avec le monde vivant. Les communautés Numen sont calmes et contemplatives, guidées par des coutumes façonnées autour d’une conscience de la nature que la plupart des gens ordinaires ne partagent pas. Leurs origines sont incertaines ; ce qui est clair, c’est qu’ils ne sont pas pleinement humains au sens conventionnel du terme et qu’ils ne vivent pas comme les humains.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>Tribu des Gentils Numen</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Une tribu de S'Lanters – des ratons laveurs mutés par FEV qui ont acquis une intelligence de niveau humain et une dextérité manuelle grâce à des expériences d'avant-guerre dans un centre de recherche militaire. Les sujets en fuite se sont finalement installés et se sont multipliés, se nommant eux-mêmes S'Lanter, ce qui signifie « Kindred », ayant depuis longtemps oublié leurs origines animales. Rapides, secrètes et hautement territoriales, les communautés S'Lanter s'organisent autour de clans et de parents, avec des coutumes transmises à travers des histoires et des rituels.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>Tribu des Gentils Slanters</HHTools_Mutant_Slanter.label>
</LanguageData>
