<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Un règlement démocratique sur la côte des deux Californies, s'étendant de Baja au sud jusqu'au nord de la Californie. La région a été durement frappée par les bombes mais s'est reconstruite plus rapidement que la plupart des friches, en grande partie grâce à l'influence de la République de Nouvelle Californie. Les colons vivent ici sous une gouvernance organisée, avec des dirigeants élus, un commerce réglementé et un accès aux commerçants et patrouilles affiliés à la RNC.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>règlement civil en Californie</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Un gang de raiders opérant le long de la côte des deux Californies. Les routes commerciales de la région, les convois de ravitaillement de la RNC et les colonies établies en font une cible privilégiée pour les raids organisés. Ces gangs restent mobiles pour éviter les forces d'intervention de la RNC, frappant les voyageurs et les communautés éloignées le long de la côte et des vallées intérieures.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Raider californien</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Un résistant autocratique sur la côte des deux Californies. Alors que la RNC étend son influence sur une grande partie de la région, cette colonie opère en dehors de sa loi, dirigée par quiconque détient l'autorité par la force ou la réputation. L'expansion de la RCN est une toile de fond constante de la vie quotidienne ici, et bon nombre de ces communautés naviguent dans un équilibre délicat entre indépendance et annexion.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Règlement difficile en Californie</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Une communauté tribale survivant aux marges des Deux-Californie, dans les chaînes côtières et les vallées où l'influence de la RNC s'estompe et où des modes de vie plus anciens persistent. Ils chassent et se rassemblent le long des côtes autrefois très peuplées, faisant du commerce avec les colons lorsque les conditions leur conviennent et restant seuls lorsqu'ils ne le souhaitent pas.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Tribu californienne</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
