<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Ancients.label>Abri contrôlé</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Abri dément</AncientsHostile.label>
  <Entities.label>Cryptides</Entities.label>
  <FalloutTribalClan.description>Descendants d'habitants d'abris ou de survivants de surface qui ont abandonné la technologie il y a des générations. Ils vénèrent les esprits de l'ancien monde et manient des armes improvisées fabriquées à partir de ferraille et d'os.</FalloutTribalClan.description>
  <FalloutTribalClan.label>tribu des terres désolées</FalloutTribalClan.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>La Colonie Civile d'Arizona est une faction de survivants et de colons qui se sont rassemblés pour reconstruire la société au lendemain d'un conflit dévastateur. Ils sont connus pour leur ingéniosité, leur résilience et leur engagement envers les valeurs communautaires. La CCA met l'accent sur la coopération et l'entraide entre ses membres, s'efforçant de créer un environnement sûr et prospère malgré les défis qu'ils affrontent dans le monde post-apocalyptique.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>colonie civile d'Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Le Gang de Pillards d'Arizona prospère dans le chaos et le pillage. Forgés dans les cendres de la civilisation, ils fouillent, pillent et règnent par la peur. Leurs membres sont balafré, bruyants et fiers de leur sauvagerie, peignant leur armure des symboles de leurs victimes passées. Ils se déplacent en convois de véhicules rapiécés, frappant les routes commerciales et les colonies pour des provisions, des esclaves ou le sport. Pour eux, les terres désolées ne sont pas une tragédie — c'est la liberté sans règles.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>pillard d'Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>La Colonie Rude d'Arizona est un regroupement lâche de survivants endurcis par la brutalité des terres désolées. Ils valorisent la dureté plus que la grâce, et la survie plus que la civilité. La vie ici est dure — le commerce se fait par l'intimidation, les conflits se règlent à coups de poing ou d'armes à feu, et la loi dépend de qui est encore debout. Malgré leurs manières brutales, ils ont sculpté une société fonctionnelle, si volatile, où la force gagne le respect et la faiblesse ne trouve aucun quartier.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>colonie rude d'Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>La Tribu d'Arizona puise ses racines chez des survivants qui sont revenus aux anciennes traditions quand le monde s'est effondré. Ils vivent proches de la terre, guidés par la tradition orale, le culte des ancêtres et un profond respect pour les cycles de la nature. Bien que primitifs selon les standards modernes, ce sont des chasseurs, cueilleurs et guérisseurs habiles qui mélangent des outils d'avant-guerre récupérés avec l'artisanat tribal. Ils défendent férocement leur territoire mais commercent équitablement avec les étrangers — s'ils se montrent dignes de confiance.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>tribu d'Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>La Colonie Civile de Californie est une faction de survivants et de colons qui se sont rassemblés pour reconstruire la société au lendemain d'un conflit dévastateur. Ils sont connus pour leur ingéniosité, leur résilience et leur engagement envers les valeurs communautaires. La CCC met l'accent sur la coopération et l'entraide entre ses membres, s'efforçant de créer un environnement sûr et prospère malgré les défis qu'ils affrontent dans le monde post-apocalyptique.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>colonie civile de Californie</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Le Gang de Pillards de Californie prospère dans le chaos et le pillage. Forgés dans les cendres de la civilisation, ils fouillent, pillent et règnent par la peur. Leurs membres sont balafrés, bruyants et fiers de leur sauvagerie, peignant leur armure des symboles de leurs victimes passées. Ils se déplacent en convois de véhicules rapiécés, frappant les routes commerciales et les colonies pour des provisions, des esclaves ou le sport. Pour eux, les terres désolées ne sont pas une tragédie — c'est la liberté sans règles.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>pillard de Californie</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>La Colonie Rude de Californie est un regroupement lâche de survivants endurcis par la brutalité des terres désolées. Ils valorisent la dureté plus que la grâce, et la survie plus que la civilité. La vie ici est dure — le commerce se fait par l'intimidation, les conflits se règlent à coups de poing ou d'armes à feu, et la loi dépend de qui est encore debout. Malgré leurs manières brutales, ils ont sculpté une société fonctionnelle, si volatile, où la force gagne le respect et la faiblesse ne trouve aucun quartier.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>colonie rude de Californie</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>La Tribu de Californie puise ses racines chez des survivants qui sont revenus aux anciennes traditions quand le monde s'est effondré. Ils vivent proches de la terre, guidés par la tradition orale, le culte des ancêtres et un profond respect pour les cycles de la nature. Bien que primitifs selon les standards modernes, ce sont des chasseurs, cueilleurs et guérisseurs habiles qui mélangent des outils d'avant-guerre récupérés avec l'artisanat tribal. Ils défendent férocement leur territoire mais commercent équitablement avec les étrangers — s'ils se montrent dignes de confiance.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>tribu de Californie</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>La Colonie Civile de Cascadia est une faction de survivants et de colons qui se sont rassemblés pour reconstruire la société au lendemain d'un conflit dévastateur. Ils sont connus pour leur ingéniosité, leur résilience et leur engagement envers les valeurs communautaires. La CCC met l'accent sur la coopération et l'entraide entre ses membres, s'efforçant de créer un environnement sûr et prospère malgré les défis qu'ils affrontent dans le monde post-apocalyptique.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>colonie civile de Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Le Gang de Pillards de Cascadia prospère dans le chaos et le pillage. Forgés dans les cendres de la civilisation, ils fouillent, pillent et règnent par la peur. Leurs membres sont balafrés, bruyants et fiers de leur sauvagerie, peignant leur armure des symboles de leurs victimes passées. Ils se déplacent en convois de véhicules rapiécés, frappant les routes commerciales et les colonies pour des provisions, des esclaves ou le sport. Pour eux, les terres désolées ne sont pas une tragédie — c'est la liberté sans règles.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>pillard de Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>La Colonie Rude de Cascadia est un regroupement lâche de survivants endurcis par la brutalité des terres désolées. Ils valorisent la dureté plus que la grâce, et la survie plus que la civilité. La vie ici est dure — le commerce se fait par l'intimidation, les conflits se règlent à coups de poing ou d'armes à feu, et la loi dépend de qui est encore debout. Malgré leurs manières brutales, ils ont sculpté une société fonctionnelle, si volatile, où la force gagne le respect et la faiblesse ne trouve aucun quartier.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>colonie rude de Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>La Tribu de Cascadia puise ses racines chez des survivants qui sont revenus aux anciennes traditions quand le monde s'est effondré. Ils vivent proches de la terre, guidés par la tradition orale, le culte des ancêtres et un profond respect pour les cycles de la nature. Bien que primitifs selon les standards modernes, ce sont des chasseurs, cueilleurs et guérisseurs habiles qui mélangent des outils d'avant-guerre récupérés avec l'artisanat tribal. Ils défendent férocement leur territoire mais commercent équitablement avec les étrangers — s'ils se montrent dignes de confiance.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>tribu de Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <HHTools_Mutant_Army.description>L'Armée de Pillards Mutants prospère dans le chaos et le pillage. Forgés dans les cendres de la civilisation, ils fouillent, pillent et règnent par la peur. Leurs membres sont balafrés, bruyants et fiers de leur sauvagerie, peignant leur armure des symboles de leurs victimes passées. Ils se déplacent en convois de véhicules rapiécés, frappant les routes commerciales et les colonies pour des provisions, des esclaves ou le sport. Pour eux, les terres désolées ne sont pas une tragédie — c'est la liberté sans règles.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>armée de pillards mutants</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>La Tribu Mutante puise ses racines chez des survivants qui sont revenus aux anciennes traditions quand le monde s'est effondré. Ils vivent proches de la terre, guidés par la tradition orale, le culte des ancêtres et un profond respect pour les cycles de la nature. Bien que primitifs selon les standards modernes, ce sont des chasseurs, cueilleurs et guérisseurs habiles qui mélangent des outils d'avant-guerre récupérés avec l'artisanat tribal. Ils défendent férocement leur territoire mais commercent équitablement avec les étrangers — s'ils se montrent dignes de confiance.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>tribu mutante pacifique</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>La Colonie Civile Mutante est une faction de survivants et de colons qui se sont rassemblés pour reconstruire la société au lendemain d'un conflit dévastateur. Ils sont connus pour leur ingéniosité, leur résilience et leur engagement envers les valeurs communautaires. La CCM met l'accent sur la coopération et l'entraide entre ses membres, s'efforçant de créer un environnement sûr et prospère malgré les défis qu'ils affrontent dans le monde post-apocalyptique.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>ville fantôme de goules civile</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>La Tribu Numen puise ses racines chez des survivants qui sont revenus aux anciennes traditions quand le monde s'est effondré. Ils vivent proches de la terre, guidés par la tradition orale, le culte des ancêtres et un profond respect pour les cycles de la nature. Bien que primitifs selon les standards modernes, ce sont des chasseurs, cueilleurs et guérisseurs habiles qui mélangent des outils d'avant-guerre récupérés avec l'artisanat tribal. Ils défendent férocement leur territoire mais commercent équitablement avec les étrangers — s'ils se montrent dignes de confiance.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>tribu Numen pacifique</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>La Tribu Slanter puise ses racines chez des survivants qui sont revenus aux anciennes traditions quand le monde s'est effondré. Ils vivent proches de la terre, guidés par la tradition orale, le culte des ancêtres et un profond respect pour les cycles de la nature. Bien que primitifs selon les standards modernes, ce sont des chasseurs, cueilleurs et guérisseurs habiles qui mélangent des outils d'avant-guerre récupérés avec l'artisanat tribal. Ils défendent férocement leur territoire mais commercent équitablement avec les étrangers — s'ils se montrent dignes de confiance.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>tribu Slanter pacifique</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>La Colonie Rude de Super Mutants est un regroupement lâche de survivants endurcis par la brutalité des terres désolées. Ils valorisent la dureté plus que la grâce, et la survie plus que la civilité. La vie ici est dure — le commerce se fait par l'intimidation, les conflits se règlent à coups de poing ou d'armes à feu, et la loi dépend de qui est encore debout. Malgré leurs manières brutales, ils ont sculpté une société fonctionnelle, si volatile, où la force gagne le respect et la faiblesse ne trouve aucun quartier.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>bastion de super mutants rude</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>La Colonie Civile de Nuevo Texico est une faction de survivants et de colons qui se sont rassemblés pour reconstruire la société au lendemain d'un conflit dévastateur. Ils sont connus pour leur ingéniosité, leur résilience et leur engagement envers les valeurs communautaires. La CCN met l'accent sur la coopération et l'entraide entre ses membres, s'efforçant de créer un environnement sûr et prospère malgré les défis qu'ils affrontent dans le monde post-apocalyptique.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>colonie civile de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Le Gang de Pillards de Nuevo Texico prospère dans le chaos et le pillage. Forgés dans les cendres de la civilisation, ils fouillent, pillent et règnent par la peur. Leurs membres sont balafrés, bruyants et fiers de leur sauvagerie, peignant leur armure des symboles de leurs victimes passées. Ils se déplacent en convois de véhicules rapiécés, frappant les routes commerciales et les colonies pour des provisions, des esclaves ou le sport. Pour eux, les terres désolées ne sont pas une tragédie — c'est la liberté sans règles.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>pillard de Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>La Colonie Rude de Nuevo Texico est un regroupement lâche de survivants endurcis par la brutalité des terres désolées. Ils valorisent la dureté plus que la grâce, et la survie plus que la civilité. La vie ici est dure — le commerce se fait par l'intimidation, les conflits se règlent à coups de poing ou d'armes à feu, et la loi dépend de qui est encore debout. Malgré leurs manières brutales, ils ont sculpté une société fonctionnelle, si volatile, où la force gagne le respect et la faiblesse ne trouve aucun quartier.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>colonie rude de Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>La Tribu de Nuevo Texico puise ses racines chez des survivants qui sont revenus aux anciennes traditions quand le monde s'est effondré. Ils vivent proches de la terre, guidés par la tradition orale, le culte des ancêtres et un profond respect pour les cycles de la nature. Bien que primitifs selon les standards modernes, ce sont des chasseurs, cueilleurs et guérisseurs habiles qui mélangent des outils d'avant-guerre récupérés avec l'artisanat tribal. Ils défendent férocement leur territoire mais commercent équitablement avec les étrangers — s'ils se montrent dignes de confiance.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>tribu de Texico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <HHTools_Raider.description>Des pillards et meurtriers impitoyables qui vivent pour le frisson de la domination. Ils marquent souvent leur armure de sang et de chems, vénérant la violence comme la seule vérité.</HHTools_Raider.description>
  <HHTools_Raider.label>gang de pillards des terres désolées</HHTools_Raider.label>
  <HoraxCult.label>cultistes du Saint Mothman</HoraxCult.label>
  <Insect.description>Impitoyable et inébranlable, l'Antagoniste est une force de destruction et de discorde. Ses motivations enveloppées de ténèbres, il cherche le pouvoir à travers le chaos, écrasant toute opposition sans pitié. Croisez son chemin, et vous connaîtrez la véritable inimitié des terres désolées.</Insect.description>
  <Insect.label>Antagoniste</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Chair libérée des chaînes, les Esclaves Évadés portent des cicatrices visibles et invisibles. Liés par la souffrance et animés par l'espoir, ils luttent pour la liberté et la justice au milieu de la cruauté des terres désolées. Féroces et désespérés, ils se battent pour une vie volée mais pas oubliée.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>esclaves évadés</OutlanderRefugee.label>
  <Pilgrims.description>Gardiens de la sagesse ancienne, les Cultistes du Mothman Sage suivent le protecteur insaisissable comme guide contre les horreurs rampantes des terres désolées. Calmes et vigilants, ils cherchent l'équilibre entre l'homme et le mythe, montant la garde contre le chaos qui menace de tout consumer.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>cultistes du Mothman Sage</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Une nouvelle colonie de divers marginaux et vagabonds.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>nouvelle colonie</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>nouvelle tribu</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>nouveau culte</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Les Radicaux de l'Enclave brûlent d'un feu fanatique, brandissant la doctrine comme une lame. La pureté, la domination et le contrôle absolu les poussent à purger ce qu'ils jugent impur. Leur zèle ne connaît pas de limites, transformant même les alliés en ennemis dans leur croisade implacable.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>radicaux de l'Enclave</Salvagers.label>
  <Sanguophages.description>Dans les étendues glacées, les Cultistes du Wendigo murmurent de sombres rites à l'ancien esprit de la faim et de la mort. Les os transis par les vents glacials, ils embrassent la malédiction du Wendigo avec une dévotion fiévreuse. Méfiez-vous de leurs yeux sauvages — ils ont faim non seulement de chair, mais d'âmes.</Sanguophages.description>
  <Sanguophages.label>cultistes du Wendigo</Sanguophages.label>
  <TradersGuild.description>Éparpillés et traqués, les Vestiges de l'Enclave s'accrochent aux derniers fragments d'un empire déchu. Fiers et invaincus, ils maintiennent leur mission sacrée : reconquérir l'humanité par la force et la technologie. Leurs ombres s'étendent longuement, façonnées par les secrets et la trahison.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>vestiges de l'Enclave</TradersGuild.label>
</LanguageData>
