<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SettlerCivil.description>Ces gens vivent ici depuis des décennies, voire des siècles, et ont perdu la plupart des technologies qui les ont d'abord amenés dans ce monde. Ils savent encore se défendre avec des armes à poudre rudimentaires tout en vaquant à leur routine quotidienne : garder le bétail, boire du tord-boyaux et traquer des primes.\n\nIls se soucient du commerce, de la confiance et de la survie.\n\nCe groupe en particulier tient le comportement civil en haute estime.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Ces gens vivent ici depuis des décennies, voire des siècles, et ont perdu la plupart des technologies qui les ont d'abord amenés dans ce monde. Ils savent encore se défendre avec des armes à poudre rudimentaires tout en vaquant à leur routine quotidienne : garder le bétail, boire du tord-boyaux et traquer des primes.\n\nIls ne se préoccupent ni du commerce ni de la confiance.\n\nCe groupe croit que personne ne naît égal, et que seule la force permet de survivre à la frontière.</SettlerRough.description>
  <VFEM2_CivilClan.label>vestiges de clan désactivés</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>vestiges de clan désactivés</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>vestiges de clan désactivés</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>vestiges de royaume désactivés</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>vestiges de royaume désactivés</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>vestiges de royaume désactivés</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Ces marchands d'après-guerre ne forment pas une guilde féodale mais un réseau lâche de compagnies de caravanes, de vachers de brahmines, de gardes et de courtiers qui maintiennent les terres désolées en mouvement. Ils abandonnent les seigneuries statiques au profit de campements mobiles, routes marchandes et marchés temporaires, transportant des biens rares entre les communautés isolées tandis que des escortes armées tiennent les pillards à distance.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>compagnies de caravanes</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFES_Bandits.description>Ce scénario colons a été désactivé par Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Bandits désactivés</VFES_Bandits.label>
</LanguageData>
