<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>El AK-112 es un rifle de asalto robusto de antes de la guerra con recámara para cartuchos de 5,56 mm. Conocido por su confiabilidad y facilidad de mantenimiento, sigue siendo una opción popular entre los sobrevivientes del páramo.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>Rifle de asalto AK-112</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>barril</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Una carabina compacta y totalmente automática con recámara para balas de 5 mm. Diseñado para uso militar, ofrece una alta cadencia de tiro y un excelente manejo, lo que lo hace ideal para combate cuerpo a cuerpo y fuego de supresión.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Carabina de asalto</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Un robusto y potente fusil de asalto de origen chino. Fue ampliamente utilizado por las fuerzas chinas durante la guerra chino-estadounidense, conocido por su alto daño y confiabilidad en condiciones duras.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Rifle de asalto chino</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>El G11 es un rifle de asalto alemán revolucionario que utiliza munición sin vaina. Su alta cadencia de tiro y su diseño avanzado la convierten en un arma rara pero muy buscada en el páramo.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>Rifle de asalto G11</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>barril</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Una carabina semiautomática ligera con recámara para cartuchos de 5,56 mm. Diseñado para enfrentamientos de precisión y alcance medio, fue el favorito de los tiradores de NCR por su precisión y confiabilidad.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Carabina de tirador</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>El rifle de asalto es un rifle totalmente automático de antes de la guerra con recámara para cartuchos de 5,56 mm. Su distintivo cargador de tambor y su construcción robusta lo convierten en el favorito para fuego sostenido en terrenos baldíos, aunque es pesado y difícil de manejar en comparación con diseños más modernos que requieren el uso de servoarmadura.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Rifle de asalto con servoarmadura</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>El R-91 es un rifle de asalto totalmente automático de antes de la guerra con recámara para cartuchos de 5,56 mm. Era el rifle estándar de las Fuerzas Armadas de EE. UU. antes de la Gran Guerra, conocido por su confiabilidad y versatilidad en combate.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>Rifle de asalto R-91</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
