<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>El rifle antimaterial es un rifle de precisión de cerrojo de alto calibre, originalmente diseñado para su uso contra equipo militar. Naturalmente, puede usarse, y se usa, contra objetivos vivos. Hay relativamente pocos rifles antimaterial en circulación en el páramo, la mayoría de ellos en manos de fuerzas de élite de facciones más grandes o mercenarios de alto nivel. Como rifle de francotirador puro, es muy difícil de manejar y no puede utilizarse eficazmente en combate cuerpo a cuerpo. Sin embargo, en largas distancias, su precisión y potencia son incomparables, lo que la convierte en un arma verdaderamente temible cuando la usa un tirador experimentado.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Rifle antimaterial</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Un potente rifle de cerrojo con una mira de hierro adjunta destinado a la caza mayor. Es un arma duradera, precisa y fácil de usar y mantener y, por lo tanto, una opción popular no solo para los cazadores, sino también para muchos francotiradores de la NCR, la Legión y otros grupos. Los francotiradores de reconocimiento de la NCR presumen de este diseño particular, que presenta la insignia del oso de dos cabezas.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Rifle de caza estándar NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Un raro revólver de doble acción de gran calibre regalado a los guardabosques de la NCR después de 20 años de servicio. Es un arma bellamente diseñada y decorada con símbolos y citas de la NCR. Sin embargo, de ninguna manera es sólo para mostrar. De hecho, es una de las pistolas más poderosas de todo el páramo y un testimonio de las habilidades de los armeros de la República.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Secuoya guardabosques</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Un rifle de asalto de uso general operado por gas para combate en el campo o urbano. Tiene buen alcance, potencia decente y buena precisión.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Rifle de servicio</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
