<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Una vista común en granjas y ranchos baldíos, así como en pueblos pequeños. Puede crecer rápidamente y cultivarse para obtener huevos, carne y alguna que otra pluma.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Pollo Radiante</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>pico</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>cabeza</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Un carroñero inteligente y oportunista que ha prosperado en el páramo. Estas grandes aves negras son conocidas por su inteligencia y adaptabilidad, y a menudo siguen a viajeros y asaltantes para alimentarse de carroña. Si bien prefieren carroñear, los cuervos radicales son depredadores capaces que cazan criaturas pequeñas. Se pueden entrenar hasta un nivel útil, lo que los convierte en valiosos compañeros para los exploradores del páramo.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>cuervo radical</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>pico</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>cabeza</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Un ave marina resistente que se ha adaptado notablemente bien a las costas irradiadas del páramo. Estas aves gregarias viajan en grandes bandadas y sus distintivos cantos resuenan en las costas contaminadas. Las radgulls son muy resistentes a la radiación y pueden comer casi cualquier cosa, lo que las convierte en excelentes carroñeras. Se encuentran comúnmente en áreas costeras donde bucean en busca de peces mutados y recogen escombros. Con inteligencia intermedia, pueden ser entrenados para diversas tareas.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>pico</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>cabeza</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Un pavo mutado y agresivo que sobrevivió al holocausto nuclear. Estas aves irradiadas son más grandes y más peligrosas que sus ancestros de antes de la guerra, y a menudo atacan en cuanto las ven. Se han adaptado bien al páramo y prosperan en diversos entornos.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>trillador</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>pico</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>cabeza</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
