<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Un chaleco de combate compuesto por el peto de una armadura de combate. Los guardabosques suelen usarlo y ofrece una protección formidable. Su mayor inconveniente es que sólo cubre el torso, dejando desprotegidos los apéndices. Este conjunto parece haber sido personalizado con acolchado adicional y un revestimiento resistente al calor en el pecho. También puedes distinguir un nombre fantástico rayado en el cuello, normalmente donde van las designaciones de las unidades. "Rick guardabosques"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armadura del guardabosques Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Un plumero que suelen usar los guardabosques. Su uso principal es proteger al usuario contra el sol y las temperaturas del desierto de Mojave, pero también es lo suficientemente grueso como para brindar protección adicional en un tiroteo. Este parece un poco más tosco que la mayoría, habiendo visto mucha acción. Los colores también son diferentes a los del NCR Veterans, tiene un color marrón más oscuro. También tiene la insignia de los Desert Rangers todavía prendida en el pecho. Una reliquia de una época pasada. En el interior del plumero alguien ha escrito apresuradamente "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Plumero del guardabosques Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Un casco militar cerrado con óptica integrada para poca luz y una máscara antigás usada por los NCR Rangers. Ofrece una mejor protección en comparación con el casco Trooper, pero es mucho más raro. Esta versión parece tener ópticas mejoradas de baja visibilidad agregadas, así como un trabajo de pintura. Hay un nombre escrito en la etiqueta de artículo estándar de NCR "Rick", así como las palabras "PERDÓNAME MASHED" pintadas en la parte delantera del casco. Te hace preguntarte qué pasó con esta persona de Puré...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Casco del guardabosques Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Conjunto de ropa confeccionada con materiales resistentes como el cuero. Parece que éste es más fuerte y resistente que los uniformes estándar. Los pantalones estándar también han sido reemplazados por un par de jeans desgastados y la camisa ha sido teñida. El nombre Rick también está garabateado en la etiqueta estándar del artículo de NCR en el interior de la camiseta.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforme del guardabosques Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
