<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Servoarmadura T-60 avanzada con los colores e insignias distintivos de la Hermandad del Acero de los Apalaches. Esta armadura probada en batalla proporciona una protección excepcional al mismo tiempo que mantiene la movilidad, lo que representa el pináculo de la ingeniería militar estadounidense de antes de la guerra adaptada para operaciones en terrenos baldíos.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>Servoarmadura BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Servoarmadura T-51 en los colores clásicos del capítulo original de Brotherhood de Lost Hills. Esta armadura representa la base de las tradiciones de la Hermandad y la misión original de preservar y controlar la tecnología anterior a la guerra para el mejoramiento de la humanidad.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>Armadura de poder BoS Lost Hills T-51</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>La servoarmadura distintiva de la Hermandad del Acero del Medio Oeste, que presenta un diseño de casco con cuernos único que se ha convertido en su firma en el campo de batalla. Esta armadura representa la naturaleza adaptativa del capítulo del Medio Oeste: mantiene los estándares de la Hermandad mientras desarrolla su propia identidad separada de Lost Hills. La silueta intimidante infunde miedo tanto a los asaltantes como a los mutantes en los páramos del antiguo Medio Oeste de Estados Unidos.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Servoarmadura de la Hermandad del Medio Oeste</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Servoarmadura T-45 con las marcas distintivas de la progresista Hermandad del élder Lyons. Esta armadura representa un alejamiento de la doctrina tradicional de la Hermandad, utilizada por soldados que priorizaban proteger a los inocentes sobre el acaparamiento de tecnología, marcando un capítulo controvertido pero heroico en la historia de la Hermandad.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>Servoarmadura BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Servoarmadura T-45 usada por Brotherhood Outcasts, pintada en sus característicos colores negro y rojo. Estos tradicionalistas de línea dura rompieron con las políticas compasivas del élder Lyons, creyendo que la Hermandad debería centrarse únicamente en adquirir tecnología en lugar de ayudar a los habitantes del páramo.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>Armadura de poder BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Servoarmadura T-51 personalizada para el duro entorno de los Apalaches. Esta variante presenta un sellado ambiental y protección contra la radiación mejorados, adaptados a los desafíos únicos que enfrenta el capítulo de los Apalaches de la Hermandad en su misión de recuperar y proteger la tecnología.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>Servoarmadura BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>La venerable servoarmadura T-51, un pilar de las fuerzas de la Hermandad. Aunque es más antiguo que la serie T-60, este blindaje ha demostrado su fiabilidad a lo largo de décadas de combates en terrenos baldíos. Su diseño probado ofrece una excelente protección y ha sido ampliamente probado en el campo por caballeros y paladines de la Hermandad.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>Servoarmadura BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Servoarmadura T-60 estándar usada por los soldados de la Hermandad del Acero. Construida para máxima protección y durabilidad en el campo de batalla, esta armadura representa la cúspide de la tecnología de servoarmaduras de antes de la guerra, mejorada con modificaciones de posguerra y mejoras de campo desarrolladas por los ingenieros de la Hermandad.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>Servoarmadura BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
