<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Un tosco rifle de cerrojo hecho en casa, ensamblado a partir de tuberías recuperadas y chatarra. Si bien es lento para disparar y carece de potencia en comparación con los rifles adecuados, es fácil de producir y mantener, lo que la convierte en un arma común entre los supervivientes del páramo.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Acción de perno de tubería</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Una pistola tosca y casera improvisada con tuberías recuperadas y chatarra. Si bien no es confiable y carece de poder de frenado, es fácil de fabricar y mantener, lo que lo convierte en un arma común entre los habitantes del páramo más desesperados.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pistola de pipa</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Un tosco revólver casero ensamblado a partir de tuberías y chatarra recuperadas. Si bien no es confiable y es lento de recargar, es fácil de fabricar y mantener, lo que lo convierte en un arma común entre los sobrevivientes del páramo.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Revólver de tubo</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Un tosco rifle semiautomático casero ensamblado a partir de tuberías recuperadas y chatarra. Si bien no es confiable ni preciso, ofrece una potencia de fuego decente para su construcción simple, lo que lo hace popular entre asaltantes y colonos por igual.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Rifle de tubo</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Una tosca escopeta de un solo tiro improvisada con tubos y chatarra. Devastador a corta distancia pero lento para recargar, es uno de los favoritos entre los desesperados habitantes del páramo que necesitan poder de detención con un presupuesto limitado.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Escopeta de tubo</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Un tosco rifle de cañón largo equipado con una mira improvisada. Si bien no es tan preciso como un rifle de francotirador adecuado, ofrece un alcance mejorado para los habitantes del páramo que no pueden permitirse un mejor equipo.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Rifle de francotirador de tubo</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
