<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Flor medicinal recolectada de plantas de flores de broc. Utilizado en polvos curativos.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>flor de broc</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Semillas y pulpa recolectadas de plantas de calabaza de búfalo. Comestible en caso de necesidad.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>calabaza de búfalo</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Un tubérculo dulce y nutritivo cosechado de plantas de zanahoria. Un alimento básico en el páramo.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>zanahoria</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Flor delicada recolectada de plantas de zanahoria silvestre. Se utiliza para propagación y como regalo raro.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>flor de zanahoria</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Una baya roja ácida cosechada de plantas de arándano. Utilizado en conservas y comidas de supervivientes.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>arándano</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Fruta dulce y almidonada cosechada de plantas de plátano yuca. Un alimento básico para la supervivencia.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>fruta de plátano yuca</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Fruto comestible recolectado del cactus de barril. Proporciona hidratación y nutrición.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>fruta de cactus de barril</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Hongo mutado cosechado de plantas de hongos brillantes. Emite un brillo tenue y puede ser ligeramente radiactivo.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>hongo brillante</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Una verdura versátil cosechada de plantas de calabaza. Comestible y útil como contenedor.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>calabaza</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Vainas dulces cosechadas de arbustos de mezquite melífero. Se utiliza como alimento, combustible y medicina.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>vaina de mezquite con miel</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Un pimiento picante cosechado de plantas de jalapeño. Agrega calor a las recetas del páramo.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeño</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Abundantes mazorcas de maíz cosechadas de plantas de maíz. Un ingrediente clave en las comidas de sobrevivientes.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>maíz</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Una fruta dulce y jugosa que se obtiene de las plantas de melón. Apreciado por su sabor refrescante.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>melón</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Frondas resistentes cosechadas de plantas de helecho mutadas. A veces se utiliza en remedios improvisados.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>fronda de helecho mutada</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Una fruta genéticamente modificada recolectada de árboles mutfruit. Dulce y picante.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>mutfruta</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Savia dulce y hojas fibrosas cosechadas del agave Nevada. Se utiliza para comida, bebida y elaboración.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>agave nevada</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Almohadillas comestibles y frutas dulces recolectadas del nopal. Vital para los habitantes del desierto.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>higo chumbo</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Tallos resistentes y semillas nutritivas cosechadas de plantas de navaja. Utilizado para pan y gachas.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>grano de afeitar</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Frijoles ricos en proteínas cosechados de plantas de frijol limoso. Prospera en suelos pobres.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>frijol limoso</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Baya mutada recolectada de plantas de tarberry. Dulce y ligeramente radiactivo.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tarberry</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Un tubérculo híbrido cosechado de plantas de tato. Abundante y picante.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tatuaje</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Raíz nudosa cosechada de plantas de raíz de xander. Muy valorado por sus propiedades medicinales.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>raíz de xander</FCP_Raw_Xander_Root.label>
</LanguageData>
