<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Un descendiente mutado del borrego cimarrón. Estas resistentes criaturas se utilizan comúnmente como animales de carga y ganado en todo el páramo, y son valoradas por su fuerza, carne y piel. Los machos lucen impresionantes cuernos curvos y son más grandes y agresivos que las hembras.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>cimarrón</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Un radstag fuertemente irradiado que emite un misterioso brillo verde. La exposición prolongada a la radiación ha hecho que estas criaturas sean más grandes y más agresivas que los radstags normales. Su carne es altamente radiactiva y peligrosa de consumir, pero su presencia brillante los hace fáciles de detectar por la noche.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Radistag resplandeciente</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>pezuña izquierda</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>pezuña derecha</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>cabeza izquierda</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Una rara variante albina del radstag, con pelaje blanco pálido y constitución más clara. Estas criaturas se ven menos afectadas por la radiación que sus primos comunes, lo que las hace un poco más débiles pero también menos peligrosas de manipular. Son apreciados por su apariencia distintiva.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Radistag pálido</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>pezuña izquierda</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>pezuña derecha</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>cabeza izquierda</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Un ciervo mutado de dos cabezas, una de las criaturas más comunes en el páramo. A pesar de su apariencia inusual, los radstags son generalmente herbívoros dóciles que viajan en pequeñas manadas. Su carne es comestible y sus pieles son un cuero decente, aunque ambos contienen rastros de radiación.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>pezuña izquierda</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>pezuña derecha</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>cabeza izquierda</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
