<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>El T45, uno de los primeros modelos de casco servoarmadura, ofrece una protección sólida contra la mayoría de las amenazas. Su diseño voluminoso es un testimonio de la ingeniería de antes de la guerra, proporcionando una defensa confiable a costa de cierta comodidad y movilidad.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Casco de servoarmadura T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>El casco T51 es una evolución refinada de la tecnología de servoarmadura, que ofrece una protección superior y una ergonomía mejorada con respecto a los modelos anteriores. Favorecido por su equilibrio entre defensa y comodidad.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Casco de servoarmadura T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>El casco T60 representa un desarrollo avanzado de servoarmadura, con un blindaje mejorado y un sellado ambiental mejorado. Diseñado para combate de primera línea en condiciones peligrosas.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Casco de servoarmadura T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>El casco X01 es la cúspide de las servoarmaduras y cuenta con materiales de última generación y máxima protección. Su diseño intimidante y sus sistemas avanzados lo convierten en un activo raro y valioso.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Casco de servoarmadura X-01</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Un casco servoarmadura T-51 con la marca Abraxo Cleaner. Estética corporativa limpia, nítida e inconfundible.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Casco servoarmadura Abraxo T-51</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Un casco servoarmadura T-51 adornado con deslumbrantes calcomanías de llamas. Este icónico diseño de hot rod llama la atención en el campo de batalla.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura Hotrodder Flame Job T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Un casco servoarmadura T-51 en un llamativo y vibrante color rosa intenso. Esta llamativa combinación de colores garantiza que nunca pasará desapercibido.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Casco de servoarmadura Hotpink T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Un casco servoarmadura T-51 con amenazadores dientes de tiburón pintados al estilo de los aviones de combate de antes de la guerra.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casco Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Un casco servoarmadura T-51 con la colorida marca de cereales Sugar Bombs. Nostalgia dulce y explosiva.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura Sugar Bombs T-51</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Un casco servoarmadura T-60 adornado con deslumbrantes calcomanías de llamas. Este icónico diseño de hot rod llama la atención en el campo de batalla.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura Hotrodder Flame Job T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Un casco servoarmadura T-60 en un llamativo y vibrante color rosa intenso. Esta llamativa combinación de colores garantiza que nunca pasará desapercibido.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Casco Power Armor Hotpink T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Un casco servoarmadura T-60 con amenazadores dientes de tiburón pintados al estilo de los aviones de combate de antes de la guerra.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casco Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
