<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Una sencilla boina verde que suelen llevar los oficiales del ejército de la NCR. Sirve principalmente como insignia de rango, pero ofrece bastante protección contra el clima.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Boina de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Una boina roja usada por los miembros del famoso 1.er batallón de reconocimiento. Son reconocidos como algunos de los mejores francotiradores que la república puede reunir. Oportunamente, su lema es: "lo último que nunca ves".</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Boina de primer reconocimiento de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Un casco de soldado con gafas y un trozo de tela adherido. La tela se puede envolver alrededor de la cara para proteger al usuario contra las tormentas de polvo que son comunes en partes de Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Casco de soldado con gafas protectoras faciales</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Un casco de soldado con gafas y un trozo de tela adherido. La tela se puede envolver alrededor de la cara para proteger al usuario contra las tormentas de polvo que son comunes en partes de Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Casco de soldado con envoltura facial</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Gorra adornada con el oso de dos cabezas, animal heráldico de la República de Nueva California. Sirve como símbolo de rango para los generales de la república y suele estar reservado para ellos.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Gorra general de la NCR</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Un casco barato producido en masa que usan los soldados de la NCR. Esta versión viene con un par de gafas adjuntas que brindan protección adicional, aunque modesta, para los ojos del usuario.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Casco de soldado</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Un casco con gafas que suelen usar los miembros de la policía militar de la NCR. Al igual que el uniforme mismo, le da a quien lo porta un aura de autoridad.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Casco de soldado MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Un sombrero de vaquero marrón preferido por los guardabosques de la NCR. Es útil para proteger al usuario contra el calor implacable del páramo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Sombrero de guardabosques marrón de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Un sombrero de vaquero gris preferido por los guardabosques de la NCR. Es útil para proteger al usuario contra el calor implacable del páramo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Sombrero de guardabosques gris de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Un sencillo sombrero de vaquero preferido por los guardabosques del desierto, especialmente los que patrullan Mojave. Es útil para proteger al usuario contra el calor implacable del páramo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Sombrero de guardabosques de la Patrulla NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Un sombrero de vaquero color canela preferido por los guardabosques de la NCR. Es útil para proteger al usuario contra el calor implacable del páramo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Sombrero de guardabosques tostado de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Un casco servoarmadura T-45 que normalmente se usa junto con las servoarmaduras recuperadas de la NCR. A pesar de su naturaleza recuperada, ofrece una excelente protección y, a diferencia de la propia armadura, no tiene mayores inconvenientes en comparación con una servoarmadura normal.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Casco de soldado</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>El casco estándar de las fuerzas armadas de la NCR. Se produce en masa en la NCR y es fácil de fabricar y mantener, pero sólo ofrece una protección marginal.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Casco de soldado</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Un casco militar cerrado con óptica integrada para poca luz y una máscara antigás usada por los NCR Rangers. Ofrece una mejor protección en comparación con el casco Trooper, pero es mucho más raro.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Casco de guardabosques veterano</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Un casco antidisturbios que alguna vez usaron los guardias de la NCRCF. Como muchas otras partes de su equipo, ha sido aprehendido por los Gangers de la Pólvora. Ofrece una buena protección, especialmente contra daños contundentes.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Casco de guardia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
