<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Una sencilla gorra roja con el emblema de la estrella dorada de la República Popular China. Este práctico gorro es un equipamiento estándar para los soldados y personal militar de bajo rango del Ejército Popular de Liberación. La tela roja brillante y el diseño de estrella prominente muestran lealtad al estado al mismo tiempo que brindan protección básica contra el sol y la lluvia ligera.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>gorra del ejército chino</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Una gorra de servicio naval que usan los submarinistas y marineros de la Armada del Ejército Popular de Liberación. Esta gorra resistente al agua presenta el emblema de la estrella roja y brinda protección contra las salpicaduras del océano y las condiciones climáticas adversas. El color azul marino oscuro con detalles en rojo se reconoce instantáneamente como perteneciente a las fuerzas navales de China.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>gorra naval china</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Una gorra de servicio con visera y el emblema de la estrella dorada de la República Popular China. Este tocado formal lo usan los oficiales y funcionarios de alto rango del ejército chino. El diseño rígido y las insignias prominentes imponen respeto y denotan autoridad, lo que lo convierte en un símbolo de liderazgo dentro de las filas.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>gorra de oficial chino</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Un casco táctico avanzado integrado con tecnología sigilosa china. Este elegante casco cuenta con una visera reforzada, un rebreather incorporado y un conjunto de sensores. El diseño herméticamente sellado brinda protección contra peligros ambientales y puede interactuar con sistemas de campo sigilosos cuando se usa con armadura compatible.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>casco sigiloso chino</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Una gorra de invierno forrada de piel con la icónica estrella roja de la República Popular China. Esta cálida ushanka es estándar para el personal militar chino que opera en climas fríos. Las orejeras brindan una excelente protección contra la congelación, mientras que el exterior rojo muestra con orgullo su lealtad al estado.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>ushanka china</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
