<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Una Nuka-Cola estándar en su botella icónica. Proporciona refresco y un suave efecto estimulante gracias a la mezcla única de ingredientes.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>botella de nuka cola</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola en una práctica lata de aluminio. El mismo gran sabor y energía que la versión embotellada, pero más fácil de apilar y transportar.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>lata de nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Una variante de Nuka-Cola con sabor a cereza. El saborizante de frutas agregado proporciona ligeros beneficios para la salud junto con el característico impulso de energía. Particularmente popular antes de la guerra.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>cereza nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>La Nuka-Cola estándar que arrasó en el mundo antes de la guerra. Esta bebida dulce y carbonatada proporciona un rápido impulso de energía y una pequeña cantidad de alegría. La distintiva botella con forma de cohete se reconoce al instante.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Una variante agria de Nuka-Cola con sabor a arándano. El sabor de las bayas equilibra el dulzor, brindando un toque agradable y ligeramente ácido que se prefiere en las campañas de marketing navideñas.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-arándano</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Una variante alcohólica de Nuka-Cola con sabor a ron. Combina los efectos estimulantes de Nuka-Cola con el alcohol, dando como resultado efectos únicos pero potencialmente riesgosos. Popular entre los bebedores aventureros.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-oscuro</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Una variante de Nuka-Cola con sabor a uva y un distintivo tono violeta. El sabor a uva añade un sabor dulce manteniendo las propiedades energizantes de la Nuka-Cola estándar.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>uva nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Una variante fría de Nuka-Cola. Frío, crujiente y refrescante: un éxito de marketing de antes de la guerra. Se dice que se elabora mediante un proceso especial de fermentación en frío que le da una efervescencia más intensa y un toque enérgico y vigorizante.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (helada)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Una Nuka-Cola con sabor a naranja y toques cítricos. El contenido de vitaminas del saborizante de naranja proporciona beneficios menores para el sistema inmunológico junto con efectos energizantes.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola naranja</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>La rara y potente Nuka-Cola Quantum, que presenta un brillo azul procedente de isótopos radiactivos suaves. Proporciona un enorme impulso de energía pero con riesgos potenciales para la salud. Muy buscado por sus efectos extremos.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola cuántica</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Una variante poco común de la región desértica con una apariencia clara distintiva y una fórmula mejorada. Proporciona refresco y energía superiores en condiciones difíciles.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>cuarzo nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Una variante de ron más fuerte de Nuka-Cola con mayor contenido de alcohol. Menos carbonatación, más efecto. Proporciona una intoxicación importante con leves efectos estimulantes.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-ron</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Una variante cítrica de Nuka-Cola con brillantes notas de lima-limón. Popular por su sabor picante y su percepción refrescante ligeramente superior.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>giro nuka</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Una variante premium de antes de la guerra que celebra las victorias militares. Mejorado con estimulantes adicionales y un sabor superior. Tiene un precio elevado por sus efectos excepcionales.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>victoria nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Una Nuka-Cola con sabor a frutos del bosque y una agresiva campaña de marketing. La mezcla de frutas exóticas proporciona un sabor mejorado y un sólido impulso de energía.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola salvaje</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Un poderoso brebaje alcohólico casero elaborado con Nuka-Cola como base. Extremadamente potente e impredecible, puede provocar pérdida de memoria y desmayos. Sólo los desesperados o temerarios consumen esto con regularidad.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
