<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>zima nuklearna</IceAge.label>
  <IceAge.description>Popiół i radioaktywna sadza unoszące się na dużych wysokościach zatkały niebo, pogrążając region w nuklearnej zimie.

Flora i fauna cierpią, gdy biomy przesuwają się w stronę swoich zimniejszych odpowiedników. Zaczyna brakować żywności i paliwa, a frakcje na pustkowiach stają się z dnia na dzień coraz bardziej zdesperowane.

Może trwać od jednego sezonu do kilku lat.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Zima nuklearna ustępuje.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>spalone lato</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Ciepło uwięzione pod brudną radioaktywną mgłą spowodowało, że lokalne temperatury osiągnęły zabójczy poziom.

Flora i fauna cierpią, gdy biomy dryfują w stronę swoich cieplejszych odpowiedników. Woda wysycha, brakuje paszy, a każda frakcja na pustkowiach odczuwa presję.

Może trwać od jednego sezonu do kilku lat.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Rozpoczyna się upalne lato.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>chwilowa burza rad</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Niestabilna anomalia pogodowa starego świata wywołała tymczasową burzę radiową w atmosferze.

Burza smaga ziemię dziwnym, świecącym deszczem, który wypacza zarówno ciało, jak i czas. Każdy pozostawiony na otwartej przestrzeni będzie się starzeć w zastraszającym tempie.

Może trwać od jednego sezonu do kilku lat.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Tymczasowa burza radosna przechodzi.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>popielate niebo</LongNight.label>
  <LongNight.description>Odłamki orbitalne i czarny popiół przyćmiły słońce, pogrążając region w długim, niszczycielskim zmierzchu.

Gdy niebo jest pociemniałe i widoczność ograniczona, frakcje pustkowi wykorzystują zamieszanie do napadania, przemieszczania się i rozliczania rachunków pod osłoną mroku.

Może trwać od jednego sezonu do kilku lat.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Popielate niebo się przejaśnia.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>zmutowany rozkwit</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Fala niestabilnych zarodników i napromieniowanych pyłków niemal z dnia na dzień przekształciła lokalne życie roślinne.

Niebo jaśnieje dziwnymi kolorami, a zmutowane kwiaty rozprzestrzeniają się po polach, drogach i ruinach. Koloniści czują się dziwnie podniesieni na duchu, ale przerost może zdusić plony, jeśli nie zostanie powstrzymany.

Może trwać od kilku dni do jednego sezonu.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Zmutowany rozkwit zanika.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>walka powietrzna Vertibird</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Nad głowami toczy się walka powietrzna latających ptaków vertibird. Wrak i nietrafione strzały mogą padać na okolicę przez kilka godzin.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Walka powietrzna Vertibird dobiegła końca.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Kilka vertibirdów i statków bojowych ze starego świata włączyło się w biegnącą walkę nad regionem. Nietrafione strzały i płonące szczątki mogą uderzyć w ziemię i wywołać pożar.</SpaceBattle.letterText>
  <VQED_ShamblerApocalypse.description>Detonacja głowic pyłowych Deadlife w górnych warstwach atmosfery trwale zmieniła warunki planetarne. Gęsta zasłona śmierci spowija teraz świat. Ta zasłona ożywia niepochowane zwłoki wystawione na działanie otwartego powietrza jako dzikie ghule.</VQED_ShamblerApocalypse.description>
  <VQED_ShamblerApocalypse.label>apokalipsa ghuli</VQED_ShamblerApocalypse.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.letterText>Detonacja głowic pyłowych Deadlife w górnych warstwach atmosfery trwale zmieniła warunki planetarne. Gęsta zasłona śmierci spowija teraz świat.

Płotka ta ożywia wszystkie niepochowane zwłoki wystawione na działanie otwartego powietrza. Każde organiczne zwłoki, które nie znajdują się pod dachem, powstaną ponownie jako dziki ghul. Spalone lub całkowicie zniszczone zwłoki pozostają nienaruszone.

Kiedy całun śmierci jest aktywny, nie mogą wystąpić żadne normalne zmiany pogodowe. Deszcz nie będzie padał, a pożary mogą rozprzestrzeniać się w sposób niekontrolowany.

W skali globalnej całun śmierci będzie się utrzymywał od trzech sezonów do kilku lat. W jego ślady wędrujące hordy dzikich ghuli będą teraz przemierzać świat, najeżdżając osady i polując na karawany.</VQED_ShamblerApocalypse.letterText>
  <VFED_DivineInferno.description>The Whitespring Enclave has initiated an orbital inferno protocol on your colony and is moving the required orbital beam satellites into position. Once they align overhead, they will glass the colony with numerous pillars of fire. This can be prevented by reducing your visibility back to Hidden.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>orbital inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_MissileRain.description>A Vertibot strike is underway. Take cover!</VFED_MissileRain.description>
  <VFED_MissileRain.label>vertibot bombardment</VFED_MissileRain.label>
</LanguageData>
