<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Colonelul Autumn of the Enclave conduce cu precizie militară și forță tehnologică copleșitoare. Doctrina lui subliniază presiunea necruțătoare, războiul mecanizat și superioritatea genetică. Amenințările sosesc în valuri coordonate cu timp de recuperare minim, forțându-vă să mențineți constant pregătirea pentru luptă. Așteptați-vă la incursiuni mecanoide, oportunități de manipulare genetică și boli care testează rezistența coloniei. Acesta este război, iar Autumn nu negociază cu exemplare inferioare.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus Toamna</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Un om de știință strălucit, dar complet nebun, obsedat de tehnologia antebelic și disprețuitor total față de viața umană. Ilie vede oamenii ca unelte - piese de consumat în proiectele sale mărețe. El te va izola, te va prinde în capcană cu penuria și pericolul și te va forța să faci raid în ruinele antice pentru comori. Este metodic și calculat, suprapunând mai multe amenințări, în timp ce te împiedică de o evadare ușoară. Dați drumul - dar nu vă așteptați la milă. Găsirea navei grave este totul.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Părintele Ilie</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Un veteran Desert Ranger care a supraviețuit a tot ceea ce i-a putut arunca Mojave printr-un amestec de îndemânare, seriozitate și pur și simplu noroc. Rick aduce conducerea coloniei perspectiva unui ranger - vigilență constantă, patrule regulate (amenințări) și importanța unor relații puternice între facțiuni. Așteptați-vă la o presiune constantă echilibrată cu caravane frecvente și oportunități diplomatice. El se va alătura coloniei tale personal dacă te dovedesc demn printr-o căutare specială. Pământul pustiu este dur, dar rangerii sunt mai duri.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Liderul schizofrenic Nightkin din Black Mountain povestește acum soarta coloniei tale prin conștiința ei fracturată. Rhonda, tovarășul ei imaginar Mr. Handy, șoptește adevăruri întunecate despre lucruri care pândesc dincolo de percepție. Episoadele Tabithai creează modele de amenințări extrem de neregulate - zile de groază supranaturală urmate de un calm inexplicabil, cu entități și anomalii care sfidează logica pustiului. Nebunia ei vede legături pe care ceilalți nu le pot face, atrăgând fenomene nemaipomenite și experimente întortocheate. Cei mai buni prieteni pentru totdeauna!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Mascota mereu prezentă a Vault-Tec Corporation, reprezentând adevăratul scop din spatele seifurilor - experimente controlate pe populații umane. Spre deosebire de omologul său optimist, algoritmii corporativi ai Vault Boy favorizează testarea rapidă și condițiile variabile. Așteptați-vă cicluri mai scurte între amenințări, cu incidente duble surpriză ocazionale, amestecate cu oportunități frecvente de dezvoltare comercială și socială. Fiecare așezare este doar un alt punct de date în marele experiment.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Băiatul seifului</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Ea a ieșit din Vault 84 cu manuale tehnice și un zâmbet optimist, crezând că fiecare așezare poate prospera cu o pregătire adecvată. Experiența ei în medii controlate de seif înseamnă că înțelege echilibrul dintre provocare și supraviețuire - amenințările vin în valuri măsurate, cu spațiu de respirație între ele, oferindu-vă timp să vă întăriți, să vă vindecați și să vă pregătiți. Ea te va testa cu raiders și creaturi pustie, dar vrea să reușești.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Fata Seifului</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
