<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Le sergent est un sous-officier chargé de diriger les escouades, de maintenir la discipline et d'assurer l'efficacité des opérations de l'Enclave. Les sergents sont souvent promus dans les rangs pour leur leadership et leurs compétences techniques.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>sergent</Acolyte.label>
  <Baron.description>Le colonel est un officier supérieur qui commande des régiments et gère des opérations stratégiques à grande échelle. Les colonels sont responsables de l'entraînement, de la discipline et de la préparation au combat de leurs unités au sein de la division des Appalaches.</Baron.description>
  <Baron.label>colonel</Baron.label>
  <Consul.description>Le procureur général est un conseiller juridique et stratégique de haut niveau, chargé d'interpréter la loi de l'Enclave, de superviser la justice militaire et de donner des conseils sur les questions de politique et de commandement. Ce grade est réservé aux officiers les plus fiables.</Consul.description>
  <Consul.label>procureur général</Consul.label>
  <Count.description>Le Général est un haut grade de commandement dans l'Enclave, supervisant plusieurs régiments et dirigeant des campagnes majeures. Les généraux sont responsables de la planification stratégique et du succès global des opérations de l'Enclave dans les Appalaches.</Count.description>
  <Count.label>général</Count.label>
  <Duke.description>Le secrétaire est un grade administratif supérieur, coordonnant les services de logistique, de renseignement et de soutien pour les branches militaires de l'Enclave. Les secrétaires assurent le bon fonctionnement de toutes les divisions et facilitent la communication avec le haut commandement.</Duke.description>
  <Duke.label>secrétaire</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>président</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Membre est le grade d'entrée pour le personnel reconnu de la division des Appalaches de l'Enclave. La plupart obtiennent ce statut grâce à un service de base, une formation ou des actes démontrant leur loyauté envers la mission et les valeurs de l'Enclave.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>membre</Freeholder.label>
  <Knight.description>Le lieutenant est un officier subalterne de l'Enclave, commandant généralement des pelotons ou servant en tant qu'officiers exécutifs. Les lieutenants se voient confier le leadership tactique et l'exécution de missions critiques sur le terrain.</Knight.description>
  <Knight.label>lieutenant</Knight.label>
  <Praetor.description>Capitaine est un grade d'officier commissionné, chargé de diriger les entreprises et de superviser les opérations majeures. Les capitaines sont des leaders expérimentés qui coordonnent les missions et veillent à ce que les objectifs de l'Enclave soient atteints efficacement.</Praetor.description>
  <Praetor.label>capitaine</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Le vice-président est un cadre exécutif de niveau national, agissant en tant qu'adjoint du président et supervisant la coordination de toutes les opérations de l'Enclave dans plusieurs régions. Le vice-président veille à ce que la mission de l'Enclave soit exécutée avec unité et précision.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>vice-président</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Soldat est le premier grade opérationnel de la structure militaire de l'Enclave, accordé à ceux qui ont terminé leur formation initiale et se voient confier des tâches et responsabilités de base au sein de la Division des Appalaches.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>privé</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Le grade de général Whitespring est réservé aux commandants supérieurs qui ont construit l'infrastructure nécessaire pour accueillir des inspections, des briefings et des visiteurs de haut niveau.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>général</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Le titre de sénateur de Whitespring est attribué aux secrétaires dont la compétence nécessite une structure de commandement plus large pour maintenir l'ordre. Les sénateurs sont censés déployer et former leurs propres divisions et, en temps de paix, étendre la portée administrative régionale de l'Enclave.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>sénateur</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Le titre de ministre de Whitespring maintient son autorité sur un système stratégiquement important. Dans l’enclave de Whitespring, les ministres veillent à ce que les ressources continuent d’affluer vers les stocks et les usines de Whitespring tandis que leurs bureaux occupent des postes administratifs clés dans l’ensemble du système gouvernemental.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>ministre</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Le titre de président de Whitespring représente l'autorité exécutive suprême au sein de l'enclave de Whitespring. Le bureau ne répond à aucune puissance supérieure et est censé non seulement maintenir le contrôle, mais aussi étendre l'influence de l'Enclave autant que possible. Très peu sont capables de recevoir ce titre, et encore moins souhaitent en assumer les responsabilités.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>président</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Le titre de secrétaire d’État de Whitespring correspond au rang intermédiaire du haut gouvernement. Dans l’enclave de Whitespring, un secrétaire d’État devrait coordonner les vastes capacités militaires de la colonie, en temps de paix comme en temps de guerre, sous la direction directe du président.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>secrétaire d'État</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Le titre de procureur général de Whitespring est l’un des grades les plus élevés du gouvernement intermédiaire. Dans l'enclave de Whitespring, les procureurs généraux supervisent les territoires frontaliers et protègent les limites de l'espace de Whitespring. En temps de guerre, ils peuvent déployer des flottes qui maintiennent la ligne ou soutiennent des opérations offensives plus larges.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>procureur général</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
