<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Starker Glaube an die Aufrechterhaltung einer mächtigen Verbindung zum Baumvater, Quelle von Baumpflegern und Schoten.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Mutanten werden als vollwertige Mitglieder der Gemeinschaft akzeptiert. Ihre veränderten Körper sind keine Barriere zur Zugehörigkeit, solange sie zur Kolonie stehen.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>Mutanten-Bürgerrecht</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Mutanten gelten als die natürlichen Aufseher des Ödlands. Ihre Stärke gewährt ihnen das Recht zu herrschen, besonders über unmutierte Arbeiter unter ihnen.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>Mutantenherrscher</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Mutanten werden als Schandfleck der Zivilisation behandelt. Ihre Anwesenheit in der Kolonie ist gefährlich, erniedrigend und sollte überall ausgemerzt werden.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>Mutantensäuberung</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Mutanten werden hauptsächlich als Sklavenkaste geschätzt. Sie sind stark, gefährlich und am besten in Ketten gehalten, wo ihre Arbeitskraft sicher ausgebeutet werden kann.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>Mutantensklaven</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Mutanten dürfen in der Gesellschaft bleiben, aber nur in einer niederen Kaste. Sie sind nützlich, wenn man sie unterordnet und unter strenger Aufsicht arbeiten lässt.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>Zweitklassige Mutanten</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Eine wahre Mutantenheimat sollte von Mutanten und für Mutanten gebaut werden. Unmutierte Ödländer werden nur als Problem geduldet, niemals als rechtmäßige Mitglieder der entstehenden Ordnung.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <TreeConnection.description>Glaube an das heilige Band zwischen Kolonist und Baumvater, einem mutierten Baum, der Baumpfleger und Schoten produziert.</TreeConnection.description>
</LanguageData>