<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Химическая зависимость от баффаута. Длительное присутствие баффаута вызвало неврологические и физиологические адаптации, и организм больше не может нормально функционировать без препарата. Без регулярных доз баффаута начнётся абстиненция. Однако длительное воздержание заставит организм вернуться к нормальному состоянию, излечив зависимость.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>зависимость от баффаута</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>абстиненция</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Химическая зависимость от Daddy-O. Длительное присутствие Daddy-O вызвало неврологические адаптации на клеточном уровне, и мозг больше не может нормально функционировать без препарата.\n\nБез регулярных доз Daddy-O начнётся абстиненция. Однако длительное воздержание заставит мозг вернуться к нормальному состоянию, излечив зависимость.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>зависимость от Daddy-O</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>абстиненция</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Химическая зависимость от Day Tripper. Длительное присутствие Day Tripper вызвало неврологические адаптации на клеточном уровне, и мозг больше не может нормально функционировать без препарата.\n\nБез регулярных доз Day Tripper начнётся абстиненция. Однако длительное воздержание заставит мозг вернуться к нормальному состоянию, излечив зависимость.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>зависимость от Day Tripper</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>абстиненция</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Химическая зависимость от джета. Длительное присутствие джета вызвало неврологические адаптации на клеточном уровне, и мозг больше не может нормально функционировать без препарата. Без регулярных доз джета начнётся абстиненция. Однако длительное воздержание заставит мозг вернуться к нормальному состоянию, излечив зависимость.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>зависимость от джета</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>абстиненция</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Психологическая зависимость от ментатов. Мозг стал зависим от когнитивного усиления, и абстиненция вызывает сильный ментальный туман и дезориентацию. Без регулярных доз ментатов начнётся абстиненция. Однако длительное воздержание позволит мозгу восстановить естественные функции, излечив зависимость.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>зависимость от ментатов</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>абстиненция</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Химическая зависимость от психо. Длительное присутствие психо вызвало неврологические адаптации на клеточном уровне, и мозг больше не может нормально функционировать без препарата. Без регулярных доз психо начнётся абстиненция. Однако длительное воздержание заставит мозг вернуться к нормальному состоянию, излечив зависимость.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>зависимость от психо</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>абстиненция</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Химическая зависимость от слэшера. Длительное присутствие слэшера вызвало неврологические адаптации на клеточном уровне, и мозг больше не может нормально функционировать без препарата. Без регулярных доз слэшера начнётся абстиненция. Однако длительное воздержание заставит мозг вернуться к нормальному состоянию, излечив зависимость.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>зависимость от слэшера</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>абстиненция</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Химическая зависимость от ультраджета. Длительное присутствие ультраджета вызвало неврологические адаптации на клеточном уровне, и мозг больше не может нормально функционировать без препарата.\n\nБез регулярных доз ультраджета начнётся абстиненция. Однако длительное воздержание заставит мозг вернуться к нормальному состоянию, излечив зависимость.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>зависимость от ультраджета</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>абстиненция</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Проходит лечение зависимости аддиктолом. Ощущается истощение, но зависимости постепенно очищаются.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>лечение аддиктолом</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Автоматическая система доставки, вводящая стандартную дозу стимпака при обнаружении травм.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>авто-стимпак</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Автоматическая система доставки, заряженная формулой суперстимпака для быстрого экстренного исцеления.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>авто-суперстимпак</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Усиленная харизма и социальные навыки от ягодных ментатов.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>под ягодными ментатами</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Свежая кровь восстанавливает объём крови и способствует исцелению. Переливание помогает стабилизировать пациента.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>переливание крови</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Усилен баффаутом. Сила, грузоподъёмность и урон в ближнем бою значительно увеличены.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>под баффаутом</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Накопленная толерантность к баффауту. Чем выше толерантность, тем больше баффаута требуется для того же эффекта.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>толерантность к баффауту</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Усилен кошачьим глазом. Зрение значительно улучшено, особенно при слабом освещении.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>кошачье зрение</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Повышенный интеллект и восприятие, но сниженные социальные навыки от Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>под Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Накопленная толерантность к Daddy-O. Чем выше толерантность, тем больше Daddy-O требуется для того же эффекта.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>толерантность к Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Улучшенное настроение и харизма от Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>под Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Накопленная толерантность к Day Tripper. Чем выше толерантность, тем больше Day Tripper требуется для того же эффекта.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>толерантность к Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Разбавленный стимулирующий пакет, обеспечивающий незначительное исцеление со временем. Химикаты вызывают лёгкий дискомфорт при лечении.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>разбавленный стимпак</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Под воздействием джета Диксона — элитного очищенного варианта. Более чистая формула обеспечивает более сильное и длительное ускорение с меньшими побочными эффектами.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>под джетом Диксона</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Комплексное медицинское лечение восстанавливает травмы и повреждённые конечности. Обширная полевая хирургия обеспечивает существенное исцеление со временем.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>полевая хирургия</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Проходит лечение зависимости фиксером. Ощущается усталость, но симптомы абстиненции ослабляются.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>лечение фиксером</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Сбалансированное усиление интеллекта и харизмы от виноградных ментатов.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>под виноградными ментатами</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Традиционная медицина пустоши обеспечивает постепенное исцеление. Смесь цветка брока и корня ксандера способствует естественной регенерации тканей.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>целебный порошок</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Гидра стремительно регенерирует повреждённые ткани и восстанавливает покалеченные конечности. Процесс интенсивен и вызывает дезориентацию.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>гидра</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Усилен джетом. Скорость передвижения и работы резко увеличены.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>под джетом</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Накопленная толерантность к джету. Чем выше толерантность, тем больше джета требуется для того же эффекта.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>толерантность к джету</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X блокирует болевые сигналы и обеспечивает сопротивление урону. Мощный анальгезирующий эффект делает травмы менее тяжёлыми.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Усилен ментатами. Интеллект, восприятие и умственная острота значительно улучшены.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>под ментатами</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Накопленная толерантность к ментатам. Чем выше толерантность, тем больше ментатов требуется для того же эффекта.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>толерантность к ментатам</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Усиленное восприятие и точность от апельсиновых ментатов.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>под апельсиновыми ментатами</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Приятное усиление социальных навыков от вечериночных ментатов.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>под вечериночными ментатами</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>В ярости от психо. Наносимый урон и сопротивление резко увеличены, но психические функции подавлены.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>под психо</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Накопленная толерантность к психо. Чем выше толерантность, тем больше психо требуется для того же эффекта.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>толерантность к психо</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Рад-Эвэй активно выводит радиацию из кровотока. Процесс эффективен, но утомителен.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Рад-Эвэй</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Рад-X обеспечивает защиту от радиации и токсичного заражения, изменяя клеточную структуру. Побочные эффекты включают лёгкую дезориентацию и снижение рефлексов.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Рад-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Проходит антинаркотическую терапию с помощью рибаунда. Этот препарат помогает ослабить абстиненцию и бороться с химической зависимостью, хотя и слабее аддиктола.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>восстановление рибаундом</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Повышенная скорость и выносливость от уникальной стимулирующей комбинации рокета.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>под рокетом</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Усилен слэшером. Урон в ближнем бою резко увеличен, боль снижена.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>под слэшером</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Накопленная толерантность к слэшеру. Чем выше толерантность, тем больше слэшера требуется для того же эффекта.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>толерантность к слэшеру</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Стабилизирован стеди. Точность стрельбы и манипуляция значительно улучшены.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>стабилизирован</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Стандартная система стимулирующей доставки для лечения травм. Самый распространённый медицинский предмет в пустоши. Быстрая клеточная регенерация вызывает дискомфорт и лёгкую дезориентацию.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>стимпак</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Мощный военный стимулирующий пакет, обеспечивающий быстрое и обширное исцеление. Сильные химикаты вызывают значительную боль и сонливость.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>суперстимпак</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Заряжен турбо. Восприятие и рефлексы резко усилены, скорость передвижения и стрельба значительно улучшены.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>под турбо</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Вершина довоенной медицинской технологии. Обеспечивает крайне быстрое и обширное исцеление, даже восстанавливая старые травмы. Интенсивная клеточная регенерация вызывает значительную боль и истощение.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ультрастимпак</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Экстремальное боевое усиление от комбинированного эффекта джета и психо. Скорость и урон значительно увеличены, но с тяжёлыми последствиями.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>под ультраджетом</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Накопленная толерантность к ультраджету. Чем выше толерантность, тем больше ультраджета требуется для того же эффекта.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>толерантность к ультраджету</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Всестороннее усиление всех способностей от X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>под X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
  <FCP_MedXAddiction.description>Химическая зависимость от Med-X. Длительное присутствие Med-X вызвало неврологические адаптации на клеточном уровне, и мозг больше не может нормально функционировать без препарата. Без регулярных доз Med-X начнётся абстиненция. Однако длительное воздержание заставит мозг вернуться к нормальному состоянию, излечив зависимость.</FCP_MedXAddiction.description>
  <FCP_MedXAddiction.label>зависимость от Med-X</FCP_MedXAddiction.label>
  <FCP_MedXAddiction.stages.1.label>абстиненция</FCP_MedXAddiction.stages.1.label>
  <FCP_MedXTolerance.description>Накопленная толерантность к Med-X. Чем выше толерантность, тем больше Med-X требуется для того же эффекта.</FCP_MedXTolerance.description>
  <FCP_MedXTolerance.label>толерантность к Med-X</FCP_MedXTolerance.label>
</LanguageData>