<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Losos stěhovavý s tmavými šupinami a bohatým masem, běžný všude tam, kde se studené řeky setkávají s mořem.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>uzený losos</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Hubený sladkovodní lovec, který číhá v rákosí a bez varování exploduje po menších rybách.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>řetízek</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Odolná teplovodní říční ryba s bledým mrtvým pohledem a masem dostatečně odolným, aby přežila i špinavou vodu.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>zvadlé radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Studenovodní pobřežní ryba s tlustými šupinami a pevným hřbetním hřbetem, který dokáže trhat sítě a netrénované ruce.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>obrněný páteřák</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Tvrdě útočící pobřežní lovec, který před bouřemi a slzami utíká školami návnad ve stříbrném rozmazání.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>bouřkový plavec</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Vzácný říční obyvatel obojživelníků si cenil více pro svůj zvláštní úsměv a nařasené žábry než pro malé sousto masa, které vydává.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Těžká studenovodní ryba s bledým masem a nafouklým břichem, obvykle nalezená v mrtvých oblastech řek napájených ledovci.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>břišní kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Velký vousatý spodní podavač, který se po setmění prohání bahnitými kanály a zničenými propusti.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>krveprolití</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Zlomyslná malá říční ryba s cvakajícími čelistmi a chutí na cokoli, co už ve vodě krvácí.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piraňa</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Malý mořský dravec s chraplavou tlamou a zubatými žaberními ostny, běžný podél pobřeží posetých vraky.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>pilarka</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Obrovský lovec na volné vodě, jehož dlouhá lebka a brutální náboj z něj udělaly trofejní úlovek mezi pustinnými rybáři.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>deathjaw</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Rychlý pelagický bruiser, jehož mastné maso nese slabou kovovou příchuť a praskavý modrý lesk.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper modroploutvý</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Plochá ryba na dně, která se zahrabává do bahna a nehybně čeká, až se kořist přiblíží.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>popelavý ambusher</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Nabušený mrchožrout mutantů, kterému se daří v otráveném odtoku a jeho maso září chorobně zelenou září.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>zářící glik</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
