<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Stanice na dřevo na vaření extraktů z pustiny.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>palivová extrakční laboratoř</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Elektricky poháněná stanice pro vaření extraktů z pustiny.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>elektrická extraktorová laboratoř</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Extrakt způsobuje, že uživatel rychle ztrácí vzpomínky a zkracuje pozitivní i negativní vzpomínky mnohem rychleji než normálně.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>extrakt z amnézie</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Záplatovaný cvičný terč namontovaný na hrubém stojanu. Je uchováván jako zástupný symbol rozsahu pro každého, kdo se stále snaží trénovat svůj cíl.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>lukostřelecký terč</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Extrakt uzavírá tělo uživatele do stavu hlubokého kómatu.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>extrakt z kómatu</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Výtažek zvyšuje celkovou rychlost práce uživatele a zároveň zpomaluje ztrátu energie, ale také zvyšuje riziko srdečního infarktu a následně u něj zanechá velký pokles frekvence spánku.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>extrakt účinnosti</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Extrakt uměle zvyšuje plodnost uživatele. Vzpruha je dostatečně silná, aby dala šanci stát se rodiči i neplodným lidem.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>extrakt z plodnosti</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Extrakt zvyšuje schopnost uživatele učit se, umožňuje mu rychleji získávat znalosti, rychleji jíst, rychleji odpočívat a získat více psyfocus, dokud silná fáze trvá. Účinky se obrátí, když odezní.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>extrakt zaměření</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Extrakt zlepšuje přirozenou regeneraci ran tohoto člověka a umožňuje mu zotavit se ze zranění výrazně rychleji než normálně.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>léčivý extrakt</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Extrakt zlepšuje imunitní systém této osoby, takže je schopnější bojovat s nemocemi a infekcemi za cenu, že bude ospalejší.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>imunizační extrakt</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Výňatek poskytuje mentální jasnost a pomáhá uživateli soustředit se na dovednosti, které jsou nadšené, za cenu snížené bojové schopnosti.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>výtažek z inspirace</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Extrakt otupuje pocit bolesti uživatele za cenu výrazně sníženého soustředění a produktivity.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>extrakt proti bolesti</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Odolná pustinná liána, která při sklizni přináší tmavé, krvavé ovoce. Jeho šťáva je ceněná pro surový obchodní likér a tonikum pro přežití a rostlinu lze po usazení opakovaně sklízet.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>krvavá réva</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Extrakt uživatele otravuje a rychle zhoršuje jeho stav.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>jedovatý extrakt</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Extrakt zpevňuje pokožku uživatele do vestavěné vrstvy brnění, která odolává popáleninám a fyzickému traumatu, i když je činí mnohem méně atraktivními.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>extrakt z kamenné kůže</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Extrakt zostřuje sílu a reflexy uživatele, zlepšuje bojovou schopnost za cenu vyšší šance na sociální boj a vyšší práh mentálního zlomu.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>pevnostní extrakt</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Extrakt způsobuje uživateli silnou bolest, takže se nemůže pohybovat. Vězni rychle ztrácejí odpor a otroci jsou plně potlačeni.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>extrakt z mučitele</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Cvičná figurína vycpaná slámou přivázaná ke sloupu. Je to o něco víc než zástupný tréninkový přípravek, ale stále umožňuje lidem pracovat na své formě, aniž by riskovali skutečný boj.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>tréninková figurína</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>
