<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Kompaktní dronová jednotka vytvořená a řízená velitelskou platformou Hydry. Nese soustředěný energetický blaster a funguje pod podřízenou koordinací ze své rodičovské jednotky. Jednotlivé jednotky Eye of Hydra jsou lehce obrněné, ale útočí v počtu z více úhlů současně. Zničení mateřské Hydry je vrátí k základním protokolům autonomního útoku.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Oko Hydry</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Silně upravená platforma založená na Mister Gutsy navržená tak, aby fungovala jako velitelský uzel dronů. Hydra nese integrovaný systém pro rozmisťování a koordinaci jednotek Eye of Hydra, jejichž bojovou účinnost zvyšuje taktická aura vysílaná z centrální platformy. Jeho vlastní zbraňové pole je značné a jeho zničení naruší veškeré drony, které nasadil.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Varianta Mister Handy určená pro hlídání dětí a domácí dozor. Je naprogramován pomocí rozsáhlého behaviorálního balíčku zahrnujícího péči o kojence, detekci nebezpečí, etiketu a disciplinární protokoly. Slečna Nanny si zachovává laserové rameno pro obranu domácnosti a byla prodávána předválečným rodinám jako specializované řešení péče o děti.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Slečno Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Jednotka Mister Handy překonfigurovaná pro zemědělské práce. Je vybavena nástrojovými rameny vhodnými pro sázení, sklizeň a údržbu pole spolu se senzory pro sledování plodin. Mister Farmhand, prodaný do předválečných zemědělských operací, si ponechává laserové rameno pro obranu pracoviště.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Pan Farmhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Militarizovaná varianta platformy Mister Handy, kterou zadala armáda Spojených států. Nahrazuje civilní nástrojová ramena plazmovým sesilovačem a plamenometem a provozuje osobní balíček Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy má těžší brnění než standardní Handy a byl nasazen v bojových zónách včetně fronty v Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Pane Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Vznášející se domácí služební robot vyrobený společností General Atomics International ve spolupráci s RobCo Industries. Je vybavena třemi kloubovými rameny, která přijímají nástavce nástrojů včetně brousící pily, laserové řezačky a plamenometu, spolu se třemi optickými stopkami. Jeho neuronová síť umožňuje téměř vnímavou konverzaci a dobře udržovaná jednotka je schopna autonomního provozu po staletí.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Pane Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
