<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Varianta Protectronu přeprogramovaná pro sběr a záchranu zdrojů. Byl přijat různými poválečnými frakcemi, aby zautomatizoval shromažďování konkrétních materiálů. Collectron funguje autonomně v rámci definované oblasti a bude bránit svou sběrnou zónu proti rušení.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>sběratel</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Jednotka Protectron konfigurovaná pro stavební a infrastrukturní práce. Namísto standardních ručních laserů nese svařovací a montážní nástroje a byl nasazen na předválečných stavbách a průmyslových zařízeních. Standardní protokoly reakce na hrozby zůstávají aktivní.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>konstruktron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Varianta Protectron naprogramovaná pro tovární a výrobní úkoly. Byl navržen pro provoz na montážních linkách a výrobních podlahách a s přesností vykonával širokou škálu dílčích výrobních úkolů. Factotrony patří v poválečné pustině k méně často se vyskytujícím variantám Protectronu.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Široce nasazený předválečný obslužný a bezpečnostní robot vyrobený společností RobCo Industries. Vyznačuje se velkou klenutou hlavou se třemi optickými senzory, dvěma ručně namontovanými laserovými zářiči a hlavovým laserem. Protectron, poháněný štěpnou baterií, byl používán v kancelářích, nemocnicích a veřejných zařízeních po celých Spojených státech. Je pomalý a méně schopný v přímém boji než specializovaní vojenští roboti.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Jednotka Protectron vybavená těžkým vrtacím nástavcem místo standardního ručního laseru, určená pro důlní a výkopové práce. Byla nasmlouvána na předválečné těžební operace pro těžbu podzemních zdrojů. Díky vrtacímu ramenu je pomalejší než standardní Protectron, ale poskytuje mu významnou schopnost přiblížit se.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>vrtat</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
