<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Štíhlá stříbřitá návnada, která cestuje v blikajících hejnech příbojem, ústími řek a tichými mělčinami.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>potok Silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Ryba světlého těla s vysokými ploutvemi a zlomyslnou povahou skrytou za krásnými barvami.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>opalovací krém</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Dravec ze zálohy s volnými čelistmi z temné vody, známý tím, že klidně sedí, dokud se něco menšího nezatoulá příliš blízko.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bahenní číhající</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Zvláštnost se širokými ploutvemi ve slané vodě s výraznými pásy a klidným pohledem, kdysi populární v předválečných nádržích a rekreačních akváriích.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Dlouhá hladká ryba, která se proplétá rákosím, propusti a přílivovými tůněmi a zanechává na břehu fialový sliz.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>fialový radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Baculatá okrasná jezírková ryba s oteklými šupinami a jasně oranžovou kůží.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>puchýřník</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Studená pobřežní ryba s tlustými šupinami a tuhým hřbetem, vytažená z drsných severních vod.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>obrněný páteřák</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Obrovská ryba na dně se širokým hřbetem, která se tyčí z hlubin jako plát živého brnění.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>kožený hřbet</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Studená voda z hejnových ryb, která se těsně sbalí u pobřeží a zbarví vodu do stříbra, když se hejno rozbije.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>potok Silverside</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Fanouškem vytvořený název pro pomalou, lesklou sladkovodní rybu chovanou z rybniční násady a říčního kapra.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>potočák bavorský</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Drobný korýš s příliš mnoha nohama a stěží dost masa, ale kuchaři z pustiny je stále vaří po vědru.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>vylíhlé mládě mirelurk</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Fanouškem vytvořený název pro rychlou pobřežní rybu, která běhá v hustých hejnech podél rozbitých mol a studeného příboje.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bavorský tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Drobná střevle říční s rudou vodou podél břicha a zvykem chodit do školy v průzračných potocích.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>zrzavý</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Hubený sladkovodní lovec se žlutýma očima, který čeká ve stínu jezera až do soumraku.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>tloušť</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Ošklivá ryba s balónkovým břichem, která při ohrožení nateče a chutná hůř, než vypadá.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>hltavý</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Drobná mastná krmná ryba, která se vyskytuje v hustých pobřežních hejnech a při dobrém útěku je zasíťována do koše.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>potok Silverside</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Rychlý pelagický zabiják s bodavým čenichem a prudkým úderem, jakmile se zaváže k návnadě.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Studenovodní hra ryba vytažená z horských řek a jezer tajícího sníh.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>hřebenový pstruh</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
