<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Brutální mutagenní balíček FEV-3, který zhroutí supermutovaný subjekt do gigantické, krotké válečné bestie. Tento proces přežijí pouze supermutanti první a druhé generace.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>monstrózní mutagen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Může být analyzován kolonisty.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analyzujte kulturu FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Stabilizovaná kultura udržovaná při životě pro práci s Forced Evolutionary Virus vyššího řádu. Zaručené výsledky transformace při použití v postupech.

Kolonista může analyzovat tuto kulturu a odemknout výzkum FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>kultura FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Může být analyzován kolonisty.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analyzujte FEV sondu</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Hrubý předzjemněný vzorek růstového média Forced Evolutionary Virus. Je nestabilní a obtížně se s ním bezpečně manipuluje.

Kolonista může analyzovat tuto sondu a odemknout výzkum FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV sonda</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Může být analyzován kolonisty.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analyzujte vzorek FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Koncentrovaný vzorek viru vhodný pro kontrolované testování. Stabilnější než surový materiál sondy.

Kolonista může tento vzorek analyzovat a odemknout výzkum FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Vzorek FEV</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Vysoce stabilizovaná dávka vynuceného evolučního viru vyhrazená pro procedury řízené kolonisty. Zaručené výsledky transformace při použití v postupech.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>izolované dávkování FEV</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Specializovaný FEV mutagenní balíček, který stabilizuje Nightkin stealth pole v existujícím West Tek super mutantu. Pouze první a druhá generace West Tek super mutantů mohou přežít implantaci.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>noční kin mutagen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Čistší dávka Forced Evolutionary Virus vhodná pro více kontrolované procedury. Letalita je ve srovnání s divokými vzorky snížena.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>rafinované dávkování FEV</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Nestabilní dávka vynuceného evolučního viru. Virus ještě není dostatečně kontrolován, aby produkoval konzistentní výsledky.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>nerafinované dávkování FEV</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
