<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Drsný hraniční likér s pověstí, že odstraňuje barvu a otupuje dobrý úsudek. Přesně takovou lahev, kterou bar v pustině drží pod pultem.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>hniloba střeva</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Pozlacená palírna velmi jemného řemesla určená ke zrání moštu punashine do pitné podoby.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>punshine stále</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Nakrájené a lisované ovoce punga připravené k dozrání směrem k pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>punshine kaše</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Plně vyzrálý základ punga likéru, připravený k destilaci na pungašinu.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine musí</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Malá srolovaná papírová trubička volně nacpaná žvýkacím tabákem pro kojoty. Nabízí krátkou euforii, mírnou stimulaci a stejnou zatuchlou vůni pustiny, díky které se kuřáci vracejí.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Tlustý doutník stočený z kojotího tabáku a dokončený pro dražší, promyšlenější kouř. Pod efektní prezentací nese drsnou pouštní hořkost.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Ostrá, šumivá láhev guarany zakončená hořkostí a radioaktivní pachutí. Zepředu tvrdě narazí a na druhé straně zanechá čekání náraz.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Jemný atomový koktejl, precizně namíchaný z více ingrediencí.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>jemný atomový koktejl</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Zázrak mixologie, kde každá sklenka, obloha a míchání byly vyladěny do gurmánského atomového koktejlu.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gurmán atomový koktejl</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Bohatý atomový koktejl namíchaný ze široké škály ingrediencí a před podáváním dokonale vychlazený.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>bohatý atomový koktejl</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Odolný stojan kojotího tabáku vhodný do mohavského a dalších suchých pustin. Po vytvrzení se listy stanou žvýkacím tabákem pro kojoty pro kouření, válcování nebo obchodování.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>kojotí tabák</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuově uzavřené plechovky na předválečnou instantní kávu. Hořké, skladovatelné a stále dostatečně silné, aby ukotvily každou snídaňovou službu Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>instantní káva</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Sušené předválečné čajové lístky uložené ve spižírně Lucky 38. Dobře se drží a stále strmé do pořádného provozuschopného poháru.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>sušené čajové lístky</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Vytvrzený sáček žvýkacího tabáku pro kojoty. Dostatečně suché na to, abyste je mohli udit, srolovat nebo zabalit do bohatších směsí s prašným kousnutím, které kuřáci z pustiny očekávají.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>žvýkání kojotího tabáku</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Jednoduchý atomový koktejl rychle namíchaný z dua ingrediencí.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>jednoduchý atomový koktejl</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Sladká, šumivá láhev domácí sarsaparilly. Je to spíše osvěžující než výživné, ale vychlazená láhev stále působí jako předválečný luxus.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>domácí sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Domácí stáčecí jednotka sarsaparilly vše v jednom. Sirup je smíchán, sycen oxidem uhličitým, chlazen a dávkován do sterilizovaných lahví pro servis.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>domácí fontána sarsaparilla</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Hustý, intenzivně sladký základ pro domácí sarsaparillu. Před podáváním je určeno k nakrájení, sycení a plnění do lahví.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>domácí sarsaparilla sirup</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
