<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Исследуйте и разрабатывайте одежду, используемую различными гражданскими лицами, работающими на НКР, гарантируя, что она подходит для различных гражданских ролей и видов деятельности.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Гражданские экипировщики</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Исследуйте и разрабатывайте методы восстановления и перепрофилирования силовой брони для повышения защиты.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Тяжелый десантный полк</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Исследуйте и разрабатывайте одежду, подходящую президенту НКР, чтобы убедиться, что она подходит для различных официальных и дипломатических мероприятий.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Президентский люкс</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Исследуйте и разрабатывайте современную броню и оборудование, используемые Корпусом рейнджеров НКР, чтобы они были хорошо подготовлены к различным разведывательным и боевым задачам.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Корпус рейнджеров</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Исследуйте и разрабатывайте элитную броню и снаряжение, используемое Элитным корпусом рейнджеров НКР, гарантируя, что они оснащены самым лучшим снаряжением для рискованных разведывательных и боевых задач.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Элитный корпус рейнджеров</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Исследуйте и разрабатывайте усовершенствованную броню для Сил специальных операций НКР, обеспечивающую улучшенную защиту и возможности элитных солдат.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Силы специальных операций</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Исследуйте и разрабатывайте базовое снаряжение и униформу, используемую стандартными солдатами НКР, гарантируя, что они хорошо подготовлены к различным боевым сценариям.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Стандартное снаряжение солдата</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Исследуйте и разрабатывайте варианты стандартного снаряжения солдат, предоставляя специализированное снаряжение для различных боевых сценариев.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Солдатские вариации</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
