<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Sergeant heeft de rang van onderofficier en is verantwoordelijk voor het leiden van squadrons, het handhaven van de discipline en het waarborgen van de effectiviteit van Enclave-operaties. Sergeanten worden vaak vanuit de gelederen gepromoveerd vanwege hun leiderschap en technische vaardigheden.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>sergeant</Acolyte.label>
  <Baron.description>De kolonel heeft de rang van hoge officieren, voert het bevel over regimenten en leidt grootschalige strategische operaties. Kolonels zijn verantwoordelijk voor de training, discipline en gevechtsgereedheid van hun eenheden binnen de Appalachia Division.</Baron.description>
  <Baron.label>kolonel</Baron.label>
  <Consul.description>De procureur-generaal is een juridisch en strategisch adviseur op het hoogste niveau, verantwoordelijk voor de interpretatie van de enclavewetgeving, het toezicht op de militaire rechtspraak en het adviseren over beleids- en commandokwesties. Deze rang is gereserveerd voor de meest vertrouwde officieren.</Consul.description>
  <Consul.label>procureur-generaal</Consul.label>
  <Count.description>Generaal heeft een hoge rang in de Enclave, houdt toezicht op meerdere regimenten en leidt grote campagnes. Generaals zijn verantwoordelijk voor de strategische planning en het algehele succes van de Enclave-operaties in Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>algemeen</Count.label>
  <Duke.description>De secretaris heeft een hoge administratieve rang en coördineert de logistieke, inlichtingen- en ondersteunende diensten voor de militaire afdelingen van de enclave. Secretarissen zorgen voor de goede werking van alle divisies en vergemakkelijken de communicatie met het opperbevel.</Duke.description>
  <Duke.label>secretaris</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>president</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Lid is de rang op instapniveau voor erkend personeel in de Appalachia-divisie van de Enclave. De meesten verdienen deze status door basisdienstverlening, training of daden die blijk geven van loyaliteit aan de missie en waarden van de Enclave.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>lid</Freeholder.label>
  <Knight.description>Luitenant heeft de rang van onderofficier in de enclave en voert doorgaans het bevel over pelotons of dient als uitvoerende officieren. Luitenants zijn belast met tactisch leiderschap en de uitvoering van kritische missies in het veld.</Knight.description>
  <Knight.label>luitenant</Knight.label>
  <Praetor.description>Kapitein heeft de rang van onderofficier en is verantwoordelijk voor het leiden van bedrijven en het toezicht houden op grote operaties. Kapiteins zijn ervaren leiders die missies coördineren en ervoor zorgen dat de doelstellingen van de enclave efficiënt worden bereikt.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kapitein</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Vice-President heeft een uitvoerende rang op nationaal niveau, treedt op als plaatsvervanger van de president en houdt toezicht op de coördinatie van alle Enclave-operaties in meerdere regio's. De vice-president zorgt ervoor dat de missie van de enclave met eenheid en precisie wordt uitgevoerd.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>vice-president</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Private is de eerste operationele rang in de militaire structuur van de Enclave en wordt toegekend aan degenen die de initiële opleiding hebben afgerond en die zijn belast met basistaken en verantwoordelijkheden binnen de Appalachia Division.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>privé</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>De Whitespring-rang van generaal is gereserveerd voor hogere commandanten die de infrastructuur hebben gebouwd die nodig is om inspecties, briefings en bezoekers op hoog niveau te organiseren.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>algemeen</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>De Whitespring-titel van senator wordt toegekend aan secretarissen wier jurisdictie een grotere commandostructuur vereist om de orde te handhaven. Van senatoren wordt verwacht dat zij hun eigen divisies opstellen en trainen en, in vredestijd, het regionale administratieve bereik van de Enclave vergroten.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senator</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>De Whitespring-titel van minister behoudt het gezag over een strategisch belangrijk systeem. In de Whitespring-enclave zorgen de ministers ervoor dat de middelen naar de voorraden en fabrieken van Whitespring blijven stromen, terwijl hun kantoren belangrijke administratieve posities bekleden in het hele regeringssysteem.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>minister</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>De Whitespring-titel van president vertegenwoordigt de hoogste uitvoerende macht binnen de Whitespring-enclave. Het bureau is niet afhankelijk van een hogere macht en er wordt verwacht dat het niet alleen de controle behoudt, maar ook de invloed van de Enclave waar mogelijk uitbreidt. Slechts weinigen zijn in staat deze titel te ontvangen, en nog minder willen de verantwoordelijkheden ervan op zich nemen.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>president</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>De Whitespring-titel van staatssecretaris is de middelste rang van de hoge overheid. In de Whitespring Enclave wordt van een staatssecretaris verwacht dat hij de enorme militaire capaciteiten van de nederzetting coördineert, zowel in vredes- als in oorlogstijd, en direct onder de president opereert.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>staatssecretaris</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>De Whitespring-titel van procureur-generaal is een van de hoogste rangen in de middenregering. In de Whitespring-enclave houden procureurs-generaal toezicht op grensgebieden en beschermen ze de rand van de Whitespring-ruimte. In oorlogstijd kunnen ze vloten inzetten die de linie vasthouden of bredere offensieve operaties ondersteunen.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>procureur-generaal</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
