<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SettlerCivil.description>Ces gens vivent ici depuis des décennies, voire des siècles, et ont perdu la plupart des technologies qui les ont amenés à ce monde. Ils sont plus que capables de se défendre avec des armes à poudre de base tout en vaquant à leurs occupations quotidiennes consistant à garder le bétail, à boire de la chemshine et à traquer les primes.\n\nIls sont préoccupés par les questions pratiques de commerce, de confiance et de survie.\n\nCe groupe particulier tient le comportement civil en haute estime.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>colons civils</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>maire</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Ces gens vivent ici depuis des décennies, voire des siècles, et ont perdu la plupart des technologies qui les ont amenés à ce monde. Ils sont plus que capables de se défendre avec des armes à poudre de base pendant qu'ils vaquent à leurs occupations quotidiennes consistant à garder le bétail, à boire de la chemshine et à traquer les primes.\n\nIls ne se soucient pas des questions pratiques de commerce et de confiance.\n\nCe groupe particulier croit que personne n'est créé égal et que seule la force permet de survivre à la frontière.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>colons brutaux</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Ces gens vivent ici depuis des décennies, voire des siècles, et ont perdu la plupart des technologies qui les ont amenés à ce monde. Il s'agit d'une confédération informelle de gangs de bandits qui ont convenu de combattre principalement des étrangers au lieu de se battre entre eux.\n\nLes bandits ne sèment pas, ils ne construisent pas et ils font rarement du commerce. Animés par une culture du sang et de l’honneur qui valorise la force personnelle et la cruauté, ils s’enrichissent en pillant et en volant leurs voisins les plus productifs.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>bandits</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
