<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Ypperstepræstens åbenbaringer troner en leder, der binder tilhængere, dræner rivaler og styrer gennem nærvær og smerte.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>ypperstepræst</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Blacksite savant afsløringer kanaliserer forbudt maskine-tanke, sindssyge og bevæbnet neural overbelastning.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher-afsløringer forvrænger alder, vækst og varighed ved at klø på kanten af ​​tiden.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcaller-afsløringer bevæbner ild, varme og rå destruktiv energi i spektakulære ritualer.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>askekalder</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristiske afsløringer dulmer sindet, bryder panikken og oversvømmer nærliggende tilhængere med unaturlig ro.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hypnotiserende</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinders åbenbaringer former kulde, is og entropi til barrierer, fælder og dræbende frost.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimbinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver-afsløringer bytter formue ud med ulykke, og vipper balancen mellem begivenheder gennem rituel satsning.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>omenweaver</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Gravecaller-afsløringer spreder frygt, udnytter lig og trækker de døde tilbage i tjeneste.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>graver</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker-afsløringer belønner baghold, mørke og stille henrettelse under et slør af unaturlig skygge.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nightstalker</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Wardkeeper-afsløringer beskytter allierede, styrker kødet og trækker forskere ud af fatal fare.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>afdelingsbestyrer</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker-afsløringer river kortvarige huller gennem rummet og flytter mennesker og genstande med okkulte genveje.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcaller-afsløringer beordrer lynnedslag, mørklægningsmaskineri og gør vejret til et våben.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>stormkalder</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Relikvieingeniør-afsløringer vækker døde kredsløb, styrker renset teknologi og sætter okkult indsigt i hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>relikvie ingeniør</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Kampmedieafsløringer er egoistiske krigsritualer, der skærper reflekser, fart og dræberinstinkt.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>kampmiddel</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Afsløringer af totem-højttalere kalder på udyr, torner og helligdomsbundne vildmarksånder til overlevelse og forsvar.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totem højttaler</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
