<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] worked as an armorer for the Enclave, specializing in the maintenance, repair, and distribution of advanced power armor and energy weapons. With extensive knowledge of pre-war military technology, [PAWN_pronoun] was trusted to outfit elite saltiers with the finest equipment available. [PAWN_nameDef] took pride in [PAWN_possessive] work, ensuring every suit of armor and weapon functioned flawlessly. [PAWN_possessive] expertise and dedication made [PAWN_objective] a cornerstone of the Enclave's military strength.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Enklave-Waffenschmied</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Waffenmeister</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>The Enclave’s high-tech gear needed a lot of maintenance to remain in pristine condition. [PAWN_nameDef] was an Enclave arsenal specialist. [PAWN_possessive] job was to repair the advanced power armour of the Enclave’s Troopers, as well as their high-tech plasma and laser weapons. There were very few communities in the wasteland that were capable of crafting such marvels of technology and the [PAWN_nameDef] zealously guarded these geheims.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Enklave-Arsenal-Spezialist</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Enklave-Arsenal-Spezialist</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Die Enklave war sehr besorgt darüber, dass ihre Mitglieder der fast allgegenwärtigen Strahlung des Ödlands ausgesetzt sein könnten. Daher achteten sie darauf, was ihre Mitglieder zu sich nahmen. [PAWN_nameDef] wurde damit beauftragt, die notwendigen Nahrungsmittel für die Enklave anzubauen. Während die Menschen im Ödland bei ihrer Ernährung nicht allzu wählerisch sein konnten, bauten [PAWN_pronoun] im Allgemeinen lieber Mais und andere nicht mutierte Nutzpflanzen der Vorkriegswelt an, als deren mutierte Nachfolger wie Tatos.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Enklavenbiologe</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Enklavenbiologe</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>While the Enclave’s bureaucracy was considerably sEinkaufszentrumer compared to the one of her alt-world pendant, it still needed numerous bureaucrats to tend to the copious amounts of paperwork that accumulated over the years. [PAWN_nameDef] was one of those faceless paper pushers and spent most of [PAWN_possessive] life in cramped offices and verstaubt conference rooms. While [PAWN_nameDef], was an efficient and competent clerk, [PAWN_pronoun] was rather solitary.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Enklavenbürokrat</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Enklavenbürokrat</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Ungewöhnlich für ein Kind, das in der Enklave aufwuchs, zeigte [PAWN_nameDef] Mitgefühl und Barmherzigkeit gegenüber anderen Kreaturen, selbst solchen, die von anderen Enklavenmitgliedern als niederer eingestuft wurden. Diese Charaktereigenschaften machten [PAWN_objective] das Leben innerhalb der Organisation schwer und [PAWN_pronoun] distanzierte [PAWN_objective] sich von den meisten anderen.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Mitfühlendes Kind</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Mitfühlendes Kind</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Die Enklave war nie eine besonders zahlreiche Gruppe und hatte daher häufig Personalmangel. [PAWN_nameDef] wuchs in den unteren Rängen der Enklave auf und wurde schon in jungen Jahren zum Militärdienst eingezogen. [PAWN_pronoun] arbeitete als Adjutant für einen Enklavenoffizier. Der Vorgesetzte von [PAWN_possessive] war kein besonders freundlicher Mensch, aber [PAWN_nameDef] lernte viel über die täglichen Pflichten eines Militäroffiziers und erinnerte sich gut an diese Lektionen.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Eingezogener Adjutant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Eingezogener Adjutant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Die komplexen Maschinen, auf die die Enklave angewiesen war, erforderten nahezu ständige Überwachung und Wartung. Das bedeutete, dass immer qualifizierte Ingenieure benötigt wurden und Kinder mit einem Händchen für Maschinen, wie zum Beispiel [PAWN_nameDef], schon in ihrer frühen Jugend in die Ausbildung geschickt wurden.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Ingenieur-Praktikant</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Ingenieur-Praktikant</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] wurde in die höchsten Ränge der Enklavengesellschaft hineingeboren. [PAWN_pronoun] war es gewohnt, dass seine Untergebenen sich um alle Bedürfnisse und Launen von [PAWN_possessive] kümmerten, während [PAWN_pronoun] für eine Karriere in führenden Positionen der Enklave trainierte und studierte.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Mit dem Titel Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Mit dem Titel Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] was a rank-and-file saltier within the Enclave. Of course, rank-and-file in this case meant [PAWN_pronoun] was an excellently trained fighter, equipped with some of the finest equipment of post-war America and instilled with nothing but scorn and disdain for the average wastelander and all other inhabitants of the wasteland, mutated or not.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Enclave Foot Saltier</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Enclave Foot Saltier</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] was with the Enclave hellfire troopers, an elite group of Enclave saltiers equipped with experimental hellfire power armour and heavy napalm throwers called incinerators. Due to [PAWN_possessive] yearlong service with the hellfire troopers [PAWN_nameDef] developed a rather… unwholesome fascination with fire, especially when it was brought in contact with living beings.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Enklaven-Höllenfeuer-Saltat</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Enklaven-Höllenfeuer-Saltat</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] war einst ein gewöhnlicher Bauer, aber das Leben von [PAWN_possessive] veränderte sich, als das bescheidene Gehöft von [PAWN_possessive] von einem Mann im Trenchcoat und seinem Gefolge aus gepanzerten Rohlingen besucht wurde. Es brauchte nicht viel Einschüchterung, um [PAWN_nameDef] davon zu „überreden“, dem Land [PAWN_possessive] zu dienen und die Produkte des Gehöfts an einen nahegelegenen Außenposten der Enklave zu liefern.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Vertragsbauer</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Vertragsbauer</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Once an ordinary wastelander [PAWN_nameDef], wandered around until that fateful day when [PAWN_pronoun] walked right into an Enclave patrol. The heavily armed saltiers clad in pitch-black power armour talt [PAWN_objective] that the country needed [PAWN_possessive] service. [PAWN_nameDef] had no idea what that meant, but before [PAWN_pronoun] could react, [PAWN_pronoun] was knocked unconscious and dragged away, to serve as a labourer for the Enclave, fulfilling all kinds of menial work for [PAWN_possessive] new masters.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Vertragsarbeiter</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Vertragsarbeiter</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Viele Aufgaben lagen knapp unter den höherrangigen Mitgliedern der Enklave. [PAWN_nameDef] wurde von einer Enklave-Patrouille entführt, um einige dieser Aufgaben zu erledigen. [PAWN_pronoun] wurde nicht nur als Verwalter eingesetzt, sondern war in den seltenen Fällen, in denen die Enklave nicht auf Gewalt zurückgriff, um ihre Ziele zu erreichen, auch für die Verhandlungen mit Ödlandbewohnern verantwortlich und überwachte außerdem die Vertragsarbeiter und ähnliche Aufgaben, mit denen sich die Beamten nicht besudeln wollten.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Vertragsdiener</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Vertragsdiener</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>After finishing basic education [PAWN_nameDef] was assigned to serve within the byzantine bureaucracy of the Enclave, which ensured the functionality of the organisation. The institution’s focus on ruthless efficiency made [PAWN_objective] calt and unkind.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Juniorbeamter</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Juniorbeamter</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Hin und wieder durchkämmte die Enklave das Ödland auf der Suche nach neuen „Arbeitern“. Während die Patrouillen lieber Erwachsene entführten, hatten sie nichts dagegen, Kinder zu entführen. [PAWN_nameDef] war eines dieser unglücklichen Kinder. Während [PAWN_pronoun] im Allgemeinen von den meisten anderen Mitgliedern der Enklave herabgesehen wurde, war es für [PAWN_objective] möglich, wenn auch unwahrscheinlich, in höhere Ränge innerhalb der Organisation aufzusteigen.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Entführter Diener</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Entführter Diener</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] zeigte während seiner Ausbildung in der Enklave vielversprechende Ergebnisse und wurde anschließend zum Laborassistenten ernannt. Dort lernte [PAWN_pronoun] viel über viele wissenschaftliche Bereiche wie Chemie, Physik und Biologie von einigen der klügsten, wenn auch nicht sehr ethischen Köpfen des Ödlandes.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Laborassistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Laborassistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>The skills of the Enclave’s saltiers was the result of years of strenuous training under the supervision of remorseless drill sergeants. Due to a shortage of able recruits, [PAWN_nameDef] was levied into service as a child and spent most of [PAWN_possessive] youth in barracks and on training fields. This made [PAWN_objective] a great warrior indeed, but left little time for anything else, since the Enclave did not exactly promote creative thinking within the rank and file.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Ausgebeuteter Rekrut</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Ausgebeuteter Rekrut</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] was an officer of the Enclave department of the army. [PAWN_pronoun] truly believed in the Enclave’s mission to rebuild the USA and was eager to do [PAWN_possessive] part to implement this vision. While [PAWN_pronoun] was a skilled saltier, [PAWN_possessive] true talent lay in motivating [PAWN_possessive] subordinates.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Enklavenoffizier</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Enklavenoffizier</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Die stark geschichtete Gesellschaft der Enklave verlangte von ihren Bürgern absoluten Gehorsam. Als besonders treues Kind wurde [PAWN_nameDef] in die Reihen der Enclave Peacekeeping Force aufgenommen, wo [PAWN_pronoun] schnell lernte, wie man für Frieden und Ordnung sorgt, insbesondere innerhalb der rekrutierten Massen von Zwangsarbeitern, meist mithilfe eines Viehtreibers.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Friedenstruppe in Ausbildung</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Friedenstruppe in Ausbildung</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>In der Enklave gab es eine Reihe hochqualifizierter Ärzte, deren Hauptaufgabe darin bestand, sich um wichtiges Personal wie Offiziere oder hochrangige Politiker zu kümmern. [PAWN_nameDef] war einer dieser Ärzte. [PAWN_pronoun] fehlte die ausgeprägte Verachtung, die die meisten anderen Enklavenmitglieder gegenüber den Bewohnern des Ödlandes empfanden, eine Charaktereigenschaft, die [PAWN_objective] oft in Konflikt mit [PAWN_possessive] Vorgesetzten brachte.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Enklavenarzt</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Enklavenarzt</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Wie die meisten Menschen in der Enklave wurde [PAWN_nameDef] in dem Glauben erzogen, dass alle Lebewesen, die im Ödland lebten, mutiert und genetisch minderwertig seien. [PAWN_pronoun] nahm sich diese Lektionen jedoch mehr zu Herzen als andere und so wurde [PAWN_pronoun] Politiker in der Enklave, um sich für die „Säuberung“ des Ödlandes einzusetzen, damit eines Tages die letzten nicht mutierten Menschen das Land zurückerobern konnten, das ihnen rechtmäßig gehörte, und schließlich die Nation, die es einst gab, wieder aufbauen konnten.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Enklave-Politiker</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Enklave-Politiker</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Obwohl die Enklave den anderen Bewohnern des Ödlandes im Allgemeinen keine positive Einstellung entgegenbrachte, musste sie widerwillig akzeptieren, dass sie manchmal nützlich waren. Um die Ödländer (falsch) über die Absichten der Enklave auf dem Laufenden zu halten, wurde [PAWN_nameDef] angewiesen, Propagandamaterial zu schreiben und es in Siedlungen rund um den Außenposten der Enklave zu verteilen.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Enklave-Propagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Enklave-Propagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] served as a quartermaster for the Enclave, responsible for managing and distributing uniforms, supplies, and essential equipment to saltiers and personnel. Known for [PAWN_possessive] meticulous record-keeping and efficient logistics, [PAWN_pronoun] ensured that every unit was properly outfitted for duty. With an eye for detail and a talent for negotiation, [PAWN_nameDef] became an invaluable asset to the Enclave's supply chain, maintaining the organization's operational readiness even in the harshest conditions.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Quartiermeister der Enklave</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Quartiermeister</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominally, the geheim service is still tasked with the protection of the president of the United States. However, most Enclave presidents used them as elite troops, charged with the most pressing matters of national security. [PAWN_nameDef] was part of this elite troop. [PAWN_pronoun] was a perfectly trained killing machine, with a total lack of empathy only concerned with the fulfilment of the president’s orders. Even other Enclave members shuddered at [PAWN_possessive] calt, calculating personality.</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>geheim Service Agent</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>geheim Service Agent</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] was a tesla saltier with the Enclave. As the name suggests, these elite troopers are known and feared for their advanced tesla power armour and their prowess with heavy plasma weaponry. Lucky for the inhabitants of the wasteland, [PAWN_nameDef] and the tesla saltiers [PAWN_pronoun] belonged to were a rather rare sight, deployed only against the Enclave’s most stubborn and gefährlich enemies.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Enclave Tesla Saltier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Enclave Tesla Saltier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Während die meisten Ödländer für die Enklave eher ein Ärgernis als eine tatsächliche Bedrohung darstellten, gab es einige Übeltäter, die mehr Ärger verursachten. [PAWN_nameDef] war ein Aufseher der Enklave und die Aufgabe von [PAWN_possessive] bestand darin, sich um die unglücklichen Gefangenen der Enklave zu kümmern und ihnen alle wichtigen Informationen zu entlocken, auch wenn sie nicht über dieses Wissen verfügten. Sobald [PAWN_possessive] Vorgesetzte glaubten, von einem Gefangenen alle nützlichen Informationen erhalten zu haben, lag es an [PAWN_nameDef], sie hinzurichten, was [PAWN_pronoun] oft auf grausame Weise tat.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Enklavenwächter</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Enklavenwächter</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Die Enklave war schon immer an der mutierten Tierwelt interessiert, die im Ödland lebte. Allerdings beruhten ihre Absichten weniger auf wissenschaftlicher Neugier als vielmehr auf dem Wunsch, die schrecklichen Bestien, die durch die verstrahlte Landschaft streifen, als Waffe einzusetzen. [PAWN_nameDef] war Zoologe in der Enklave und führte grausame Experimente an vielen verschiedenen Tieren durch, um ihre Kampftauglichkeit und Methoden zu ihrer Kontrolle zu testen. Während [PAWN_pronoun] ein angesehener Wissenschaftler war, zeigte [PAWN_pronoun] auch sadistische Tendenzen und wurde von den meisten anderen Enklavemitgliedern gemieden.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Enklave-Zoologe</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Enklave-Zoologe</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
