<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin führte die Abspaltung von Lyons Bruderschaft an, da er glaubte, Elder Lyons habe die wahre Mission zugunsten sentimentaler Humanität aufgegeben. Jetzt führt er die Outcasts an, verfolgt Technologie mit zielstrebiger Entschlossenheit und handelt mit Ödländern, nur um Artefakte aus der Vorkriegszeit zu erwerben. Für ihn ist der Kodex Gesetz.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Ausgestoßener Anführer</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Schutz</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry wuchs nach der strengen Doktrin der Bruderschaft auf, lernte den Kodex auswendig und lernte die ursprüngliche Mission: Technologie erwerben und bewahren. Diese Lehren würden sein gesamtes Weltbild prägen.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Codex-Student</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Student</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross stieg in den Rängen auf und wurde einer der angesehensten Paladine der Bruderschaft. Sie diente dem Vater des Lone Wanderer als persönliche Leibwächterin und verfügt über jahrzehntelange Kampferfahrung. Ihre Hingabe an die Pflicht ist absolut.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Sternpaladin-Veteran</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Sternpaladin</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Als junge Frau überlebte Cross die harten Realitäten der Einöde, bevor sie von der Bruderschaft gerettet wurde. Die Erfahrung machte sie zu einer Überlebenden mit unerschütterlicher Entschlossenheit und Loyalität gegenüber denen, die sie gerettet haben.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Überlebender des Ödlandes</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Überlebende</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk leitet das B-Ring-Labor in der Zitadelle, arbeitet eng mit den Schriftgelehrten zusammen und sorgt gleichzeitig für die Sicherheit. Seine einzigartige Mischung aus technischem Wissen und Kampffähigkeiten macht ihn für Operationen der Bruderschaft von unschätzbarem Wert.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Tech-Knight-Kapitän</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Kapitän</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Schon in jungen Jahren war Dusk von Technologie fasziniert und verbrachte Stunden damit, Vorkriegssysteme zu studieren und zu lernen, wie sie funktionierten. Dieses Wissen sollte sich später als unschätzbar wertvoll erweisen.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Technikbegeisterter</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>Enthusiast</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows befehligt die Sicherheitsabteilung des A-Rings in der Zitadelle und sorgt dafür, dass das Hauptquartier der Bruderschaft sicher bleibt. Er ist bekannt für seine strikte Einhaltung von Protokollen und seine Fähigkeit, Disziplin aufrechtzuerhalten.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Ritterkapitän</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Kapitän</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows zeigte schon in jungen Jahren Führungspotenzial, organisierte oft Trainingsübungen unter seinen Kollegen und demonstrierte taktisches Denken, das über sein Alter hinausging.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Eingeweihter der Bruderschaft</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Einleiten</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade leads patrols through the Ruines of DC, coordinating strike teams against super mutant stronghalts. His strategic mind and calm demeanor make him an effective field commander.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Paladin-Kommandant</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Paladin</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade wurde von Kindheit an zum Knappen ausgebildet und lernte die Codes und Kampfdisziplinen der Bruderschaft. Als taktischer Denker erwies er sich schon früh als vielversprechend.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Knappe der Bruderschaft</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>Knappe</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny wurde der wichtigste Waffenexperte und Schießstandmeister der Bruderschaft. Er bildet neue Rekruten in der Treffsicherheit aus und unterhält die Waffenkammer der Zitadelle. Sein Fachwissen im Umgang mit Schusswaffen ist unübertroffen.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Waffenmeister</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>Gunny</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny wuchs mit Waffen auf und lernte, jede Schusswaffe im Arsenal der Bruderschaft zu warten und zu bedienen. Seine Faszination für die Ballistik wurde zu einer lebenslangen Leidenschaft.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Waffenlehrling</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Lehrling</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak specializes in heavy weapons and power armor operations. He's often deployed to the most gefährlich combat zones where overwhelming firepower is needed. His imposing presence and devastating firepower make him a legend among the ranks.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Spezialist für schwere Waffen</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Schwer</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>Aufgrund seiner Größe und Stärke war Kodiak ein Naturtalent für das Training schwerer Waffen. Schon als Kind konnte er mit Geräten umgehen, die für die meisten Erwachsenen eine Belastung darstellen würden.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Auszubildender für schwere Waffen</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Trainee</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw leads field operations for the Outcasts, scouring the wasteland for technology and eliminating threats to the mission. He's a pragmatic saltier who believes the Brotherhood's true purpose is too important to be diluted by compassion.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Ausgestoßener Beschützer</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Schutz</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw learned reconnaissance and patrol tactics as a young recruit, developing keen observational skills and the ability to navigate gefährlich territory.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Patrouillen-Scout</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>Erkunden</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin bewertet die den Ausgestoßenen mitgebrachte Technologie und bestimmt, was wertvoll und was wertlos ist. Er pflegt das Inventar in Fort Independence und stellt sicher, dass jedes Stück Technik ordnungsgemäß katalogisiert und gelagert wird.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Technologiespezialist</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>Spezialist</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin verbrachte seine Jugend damit, Technologien zu katalogisieren und zu lernen, wertvolle Vorkriegsartefakte zu identifizieren. Seine Liebe zum Detail war bemerkenswert.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Archivassistent</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Assistent</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons leitete eine Expedition von Kalifornien in das Ödland der Hauptstadt, wo er die Zitadelle errichtete. Im Gegensatz zur traditionellen Doktrin der Bruderschaft glaubte er daran, den Menschen im Ödland zu helfen, eine Entscheidung, die ihm sowohl Respekt als auch Verachtung einbrachte. Seine mitfühlende Führung definierte neu, was es bedeutet, Bruderschaft zu sein.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Ältester der Hauptstadt</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>Ältere</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Born into the Bruderschaft des Stahls in Lost Hills, Owyn grew up immersed in the Brotherhood's ideals of preserving technology and rebuilding civilization. From a young age, he showed exceptional leadership qualities and a deep sense of duty.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Findelkind der Bruderschaft</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Findling</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild ist der leitende technische Experte der Bruderschaft und überwacht die gesamte Forschung und Entwicklung in der Zitadelle. Er restaurierte Liberty Prime und leitet die fortschrittlichsten Technologieprojekte der Bruderschaft. Sein Wissen ist enzyklopädisch, aber er hat wenig Geduld mit denen, die seine Methoden in Frage stellen.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Hauptschreiber</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Hauptschreiber</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild bewies schon in seiner Kindheit außergewöhnliche intellektuelle Fähigkeiten, beherrschte komplexe technische Handbücher und zeigte ein intuitives Verständnis der Vorkriegstechnologie, das selbst erfahrene Schriftgelehrte beeindruckte.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Wunderkind des Gelehrten</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Wunder</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah became the youngest Sentinel in Brotherhood history and led the elite Lyons' Pride unit. Fierce, tactical, and unwavering in her commitment to protect the innocent, she earned the respect of every saltier under her command through courage and skill in countless battles.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Lyons‘ Pride Commander</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Wächter</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah wuchs auf der Reise von Kalifornien nach DC auf und erlebte schon in jungen Jahren Not und Gefahren. Ihr Vater, Elder Lyons, sorgte dafür, dass sie die beste militärische Ausbildung erhielt, die die Bruderschaft bieten konnte, und sie zeichnete sich in allen Aspekten des Kampfes aus.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Tochter des Ältesten</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>Tochter</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley serves as one of Casdin's most loyal saltiers, defending Fort Independence and leading patrols to secure technology. She followed Casdin in the split, believing Lyons had lost his way. Her dedication to the original Brotherhood mission is absolute.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Ausgestoßener Verteidiger</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Verteidiger</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley wuchs mit dem Glauben auf, dass vor allem die Mission der Bruderschaft im Vordergrund stand. Sie lernte früh, dass persönliche Gefühle keinen Platz hatten, wenn die Pflicht rief.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Pflichtgebundene Jugend</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Pflichtgebunden</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
