<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde Chefbibliothekar bei Lost Hills und verwaltete die umfangreiche Sammlung an Vorkriegswissen der Bruderschaft. [PAWN_pronoun] ist der Experte für die Suche nach bestimmten Informationen und hat sich den Speicherort von Tausenden von Dokumenten gemerkt. [PAWN_pronoun] ist sehr stolz darauf, anderen dabei zu helfen, auf die benötigten Informationen zuzugreifen.</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.title>Hauptbibliothekar</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.titleShort>Bibliothekar</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] wuchs umgeben von Büchern und Holobändern in der umfangreichen Bibliothek der Bruderschaft auf. [PAWN_pronoun] half schon in jungen Jahren bei der Organisation und Katalogisierung von Materialien und entwickelte eine tiefe Wertschätzung für die Bewahrung von Wissen. [PAWN_pronoun] lernte, mehrere Vorkriegssprachen zu lesen und erlangte die Fähigkeit, beschädigte Texte zu entziffern.</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.title>Bibliothekshelfer</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.titleShort>Helfer</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] dient als Schreiber im Außenposten der Bruderschaft in San Francisco und konzentriert sich auf Rekrutierungsbemühungen. [PAWN_pronoun] bewertet potenzielle Rekruten und stellt fest, ob sie über die Fähigkeiten und das Engagement verfügen, die die Bruderschaft benötigt. Die Beurteilungsfähigkeiten von [PAWN_possessive] haben viele wertvolle Mitglieder in die Organisation gebracht.</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.title>Rekrutierungsbeauftragter</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.titleShort>Personalvermittler</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] zeigte schon in jungen Jahren außergewöhnliche technische Begabung. [PAWN_pronoun] konnte komplexe Geräte problemlos zerlegen und reparieren und beeindruckte damit die Schriftgelehrten der Bruderschaft. [PAWN_pronoun] erhielt eine spezielle Ausbildung in Technologie und Einstellungsbeurteilung.</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.title>Technisches Wunderkind</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.titleShort>Wunder</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat den Rang eines Paladins durch Hingabe und Kampfkraft erlangt. [PAWN_pronoun] dient als Wache in Lost Hills und nimmt bei Bedarf an Feldeinsätzen teil. [PAWN_pronoun] wird von [PAWN_possessive] Kollegen für seine Zuverlässigkeit und sein Engagement für die Mission der Bruderschaft respektiert.</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.title>Paladin der Bruderschaft</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.titleShort>Paladin</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde in eine Militärfamilie der Bruderschaft hineingeboren und mit strenger Disziplin erzogen. [PAWN_pronoun] wurde von Kindheit an im Kampf trainiert und lernte den Umgang mit Waffen und das Tragen von Powerrüstungen. [PAWN_pronoun] zeichnete sich durch hervorragendes körperliches Training aus und zeigte natürliche Führungsqualitäten, die [PAWN_possessive] Ausbilder beeindruckten.</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.title>Militärbalg</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.titleShort>Militärkind</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] stieg in den Rang eines Senior Paladins auf und wurde dem Außenposten der Bruderschaft in San Francisco zugeteilt. [PAWN_pronoun] hilft dabei, die Interessen der Bruderschaft an der Grenze aufrechtzuerhalten und gleichzeitig den Kontakt zu Lost Hills aufrechtzuerhalten. Die Erfahrung und der Rang von [PAWN_possessive] machen [PAWN_objective] zu einem wertvollen Aktivposten für die Organisation.</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.title>Älterer Paladin</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.titleShort>Älterer Paladin</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte seine [PAWN_possessive] Jugend damit, mit der Familie der [PAWN_possessive] Brotherhood die Westküste zu bereisen. [PAWN_pronoun] lernte die verschiedenen Siedlungen und Fraktionen kennen und entwickelte ein Verständnis für das Ödland jenseits von Lost Hills. Diese Erfahrung gab [PAWN_objective] eine breitere Perspektive als viele Mitglieder der Bruderschaft.</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.title>Westküstenwanderer</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.titleShort>Wanderer</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] dient als Eingeweihter, der den Eingang zu Lost Hills bewacht. [PAWN_pronoun] ist dafür verantwortlich, Besucher zu überprüfen und die Basis vor Bedrohungen zu schützen. Obwohl er noch einen niedrigen Rang hat, nimmt [PAWN_pronoun] die Pflichten von [PAWN_possessive] ernst und träumt davon, eines Tages ein vollwertiger Paladin zu werden.</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.title>Torwächter</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.titleShort>Wächter</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde als kleines Kind in die Bruderschaft rekrutiert, nachdem er vielversprechend war. [PAWN_pronoun] durchlief eine Grundausbildung und lernte die Werte und Prinzipien der Bruderschaft kennen. [PAWN_pronoun] hat hart gearbeitet, um zu beweisen, dass [PAWN_pronoun] dazugehört, und war bestrebt, in den Reihen aufzusteigen und der Organisation zu dienen.</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.title>Rekrut der Bruderschaft</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.titleShort>Rekrutieren</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] became the Brotherhood's Head Paladin, commanding all military operations. [PAWN_pronoun] is known for [PAWN_possessive] strict interpretation of the Codex and unwavering dedication to the Brotherhood's isolationist policies. [PAWN_pronoun] believes outsiders are gefährlich and that the Brotherhood must remain pure and separate from the wasteland's chaos.</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.title>Oberpaladin</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.titleShort>Oberpaladin</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] wuchs in der rauen Einöde auf und lernte schon früh, ums Überleben zu kämpfen. [PAWN_pronoun] war Zeuge der Gefahren unkontrollierter Technologie und gesetzloser Plünderer, die die Weltanschauung von [PAWN_possessive] prägten. Als die Bruderschaft [PAWN_objective] rekrutierte, fand [PAWN_pronoun] einen Sinn in ihrer disziplinierten Militärstruktur.</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.title>Überlebender des Ödlandes</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.titleShort>Überlebende</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] erhielt den Rang eines Paladins und wurde beauftragt, zusammen mit anderen Verteidigern den Eingang zu Lost Hills zu bewachen. [PAWN_pronoun] hat sich im Kampf als [PAWN_objective] bewährt und gilt als erste Verteidigungslinie gegen alle Bedrohungen für die Hauptbasis der Bruderschaft.</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.title>Eingang Paladin</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.titleShort>Paladin</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] ist mit der Bedeutung von Wachsamkeit und Schutz aufgewachsen. [PAWN_pronoun] wurde darin geschult, Bedrohungen zu erkennen und schnell auf Gefahren zu reagieren. [PAWN_possessive]-Ausbilder bemerkten [PAWN_possessive] scharfe Reflexe und die Fähigkeit, unter Druck ruhig zu bleiben.</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.title>Sicherheitsdetails</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.titleShort>Sicherheit</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] became the Brotherhood's Head Scribe, leading all research and documentation efforts. [PAWN_pronoun] conducted groundbreaking research on Supermutanten and wrote detailed reports on [PAWN_possessive] findings. [PAWN_possessive] work is meticulous and [PAWN_pronoun] believes knowledge and understanding are the Brotherhood's greatest weapons.</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.title>Hauptschreiber</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.titleShort>Hauptschreiber</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] zeigte schon in jungen Jahren eine außergewöhnliche intellektuelle Begabung. [PAWN_pronoun] war von der Vorkriegstechnologie fasziniert und verbrachte unzählige Stunden in den Archiven der Bruderschaft, um alles zu lesen, was [PAWN_pronoun] finden konnte. Die älteren Schriftgelehrten erkannten das Potenzial von [PAWN_possessive] und boten eine Fortbildung in wissenschaftlichen Methoden und technologischen Analysen an.</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.title>Lehrling eines Gelehrten</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.titleShort>Lehrling</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.titleShort>
</LanguageData>
