<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Divizarea ideologiei: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Ca și în cazul tuturor comunităților mari, anumite tradiții din colonia voastră s-au dezvoltat într-un mod diferit. Unii oameni au început să vadă că vechile moduri nu mai sunt valabile în vremurile în care te afli și au decis că viitorul necesită adaptarea ideologiei tale. Ca atare, {0} a fost găsit.

{1}

Următoarele persoane au decis să se alăture noii ideologii:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Odată cu o schismă, vin noi provocări. Acum va trebui să ai grijă de două ideologii unice în colonia ta, până când una dintre ele o domină pe cealaltă.

Selectați o opțiune de mai jos pentru a decide ce să faceți în continuare cu noua ideologie. Puteți să o configurați sau să acceptați ideologia așa cum este și să închideți fereastra.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Procentul de șanse de apariție a schismei:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Procentul maxim de coloniști cu certitudine scăzută pentru a forma idei noi:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Cantitatea minimă de coloniști într-o singură ideologie pentru ca schisma să apară:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Cantitatea de meme schimbate în timpul schismei:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Verificarea intervalului zilelor de conversie ideologică:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Meme schimbat</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Meme nou</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} uitat</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} a fost uitat. Nimeni de pe această planetă nu-și amintește vechile moduri, iar tradițiile, cultura și crezul acelei ideologii s-au pierdut din cauza progresului.

Ideologia a dispărut din cauza lipsei de adepți.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Pragul de certitudine al coloniștilor de a se alătura noilor idei:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
