<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Eine Luftkühlmaschine, die gekühlte Luft um sich herum abgibt. Kann verwendet werden, um einen begehbaren Gefrierschrank zu schaffen. Kann nicht angepasst werden und senkt die Temperatur automatisch leicht unter Null.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>Gaskühler</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Ein riesiges Steinkrematorium, das Leichen bei extrem hohen Temperaturen verdampft. Wird mit Helix-Gas betrieben.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>Helixien-Gas-Krematorium</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Ein Tiefbohrbagger zur Gewinnung von Mineralien tief unter der Oberfläche. Verwenden Sie einen Bodenscanner, um die Ressourcen zu erkennen. Dieser Bohrer liefert Steinbrocken, wenn keine Ressourcen vorhanden sind. Frei positionierbar.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>gasbetriebener Bagger</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Ein Gerät, das Helixgas in Strahlungswärme umwandelt. Es kann sich automatisch ein- oder ausschalten, um eine bestimmte Zieltemperatur zu erreichen.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>Gasheizung</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Ein Rohr, das Helix-Gas transportiert.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>Gasleitung</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Ein Rohr, das Helix-Gas transportiert. Dieses Rohr ist verborgen vom Blickfeld entfernt und vor Gasexplosionen geschützt. Der Bau ist wesentlich teurer als bei herkömmlichen Rohren</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>unterirdische Gasleitung</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Schaltet den Gasfluss ein/aus.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>Gasrohrventil</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Extrahiert nutzbares Metall aus Schlackenbrocken und anderen gemischten Metallgegenständen. Wird mit Helix-Gas betrieben.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>Helixien-Gasschmelze</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Ein gasbetriebener Herd mit angeschlossener Arbeitsplatte zum Zubereiten von Mahlzeiten.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>Helixien-Gasherd</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Eine Industrielampe, die einen Bereich hell genug beleuchtet, um Pflanzen anzubauen, aber eine mittlere Menge Helixgas verbraucht. Schaltet sich nachts automatisch aus.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>Gas-Sonnenlampe</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Ein großer Stahltank zur Gasspeicherung. Wird bei Beschädigung explodieren.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>Benzintank</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Erzeugt Strom durch den Verbrauch von Helixiengas. Muss an ein Gasrohrnetz angeschlossen werden.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>Helixien-Gasgenerator</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Eine Extraktionsmaschine, montiert auf einem Helixien-Gasgeysir. Diese selbstangetriebene Maschine pumpt wertvolles Gas ab und muss über das Rohrnetz an andere gasbasierte Versorgungsunternehmen angeschlossen werden.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>Helixien-Pumpe</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Erzeugt eine große Menge Strom durch den Verbrauch von Helix-Gas. Muss an ein Gasrohrnetz angeschlossen werden.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>Industrieller gasbetriebener Helixien-Generator</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
