<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone ist ein unbemanntes Raumfahrtfahrzeug, das mit fortschrittlichen Sensoren und einer Raketennutzlast ausgestattet ist. Nicht funktionsfähig.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>Fluggerät</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Eine große, überladene Flugdrohnenbatterie. Nicht funktionsfähig.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>Batteriesatz für Flugdrohnen</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>Eine große militärische Kiste mit Flugdrohnenmunition. Bei näherer Betrachtung handelt es sich bei allen Raketen um gefälschte Plastikraketen.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>Kiste mit Flugdrohnenmunition</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>Eine sEinkaufszentrum große Kiste mit Maschinenkanonenmunition. Wird von Palintone-Geschütztürmen zum Nachladen verwendet. Bei näherer Betrachtung scheint diese Kiste nur mit Plastikkugeln gefüllt zu sein.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>Autokanonen-Munitionskiste</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>Eine sEinkaufszentrum große Kiste mit Raketen. Wird von Onager-Geschütztürmen zum Nachladen verwendet. Bei näherer Betrachtung scheint diese Kiste nur mit Plastikraketen gefüllt zu sein.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>Munitionskiste für Raketen</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>Eine sEinkaufszentrum große Kiste mit Urangeschossmunition. Wird von Kontarion-Geschütztürmen zum Nachladen verwendet. Kann bei Beschädigung explodieren. Bei näherer Betrachtung scheint diese Kiste nur mit Plastikkugeln gefüllt zu sein.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>Munitionskiste für Urangeschosse</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>Eine sEinkaufszentrum kaiserliche Kiste mit äußerst wertvollen Gegenständen. Versiegelt.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>Biogesicherte Kiste</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>Ein Deserteurgerät, das in der Lage ist, imperiale Kommunikation abzufangen. Scheint inaktiv zu sein.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>Burnout-Intelligenzschaber</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>Ein Spacer-Tech-Shuttle, das für den Transit zwischen der Oberfläche und der Umlaufbahn oder zwischen Monden eines Planetensystems konzipiert ist. Dieser scheint nicht funktionsfähig zu sein.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>Deserteur-Shuttle</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>Ein großer Treibstofftank, der zum Auftanken imperialer Shuttles verwendet wird. Völlig leer.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>Kraftstofftank</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>Der Imperial Maxpack ist ein beeindruckender gepanzerter Transporter, der für seine beeindruckende Ladekapazität bekannt ist. Dieser scheint nicht funktionsfähig zu sein.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>imperiales Maxpack</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Ein fortschrittliches Abschirmgerät. Scheint inaktiv zu sein.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>Imperialer Mega-Hochschild</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>Eine unterirdische hydroponische Basis, die das Imperium zur Ernährung seiner Untertanen nutzte. Bei näherer Betrachtung ist es vom Wassernetz getrennt und alle seine Pflanzen bestehen aus Kunststoff.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>kaiserliche Unterfarm</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>Eine sEinkaufszentrum kaiserliche Kiste mit Wertsachen. Versiegelt.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>Vorratskiste</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Eine imperiale Computerschnittstelle. Dieser ist vom Netz getrennt.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>Überwachungsanzeigebank</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Eine große Säule mit einer Reihe von Sensoren, Kameras und Bewegungsmeldern. Scheint inaktiv zu sein.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>Überwachungssäule</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>Eine große Konsole, die mit den umliegenden Überwachungssäulen verbunden werden kann. Dieser ist vom Netz getrennt.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>Überwachungskonsole</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>Ein kompakter Stapel von Scheiben, die aus dem rätselhaften Element namens Techit gefertigt wurden und ausschließlich vom Imperium zur Übertragung von Wissen hergestellt werden. Diese sind alle leer.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>Techite-Scheibenstapel</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>Der Techprinter ist ein Wunderwerk technologischer Innovation, das darauf ausgelegt ist, das komplexe Wissen, das im Kopf eines Technikbruders steckt, zu erfassen und zu bewahren. Dieser ist vom Netz getrennt.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>Techprinter</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Ein großer Knotenpunkt, der alle nahegelegenen Wasserleitungen verbindet. Bei näherer Betrachtung wird es vom Wassernetz getrennt.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>Wasserleitung</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>Eine Kondensatorbank, die Elektrizität in Rohenergie für die Zeus-Kanone umwandelt. Scheint inaktiv zu sein.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>Zeus Cannon Kondensatorbank</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Dieses Terminal dient als primäre Schnittstelle zum Betrieb der Zeus Cannon-Batterien. Scheint inaktiv zu sein.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>Zeus-Kanonenkontrollstation</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Die Zeus-Kanone ist ein Relikt der geheim Sophiamundan-Technologie und ein streng gehütetes geheim des Imperiums. Warte, was ist das? Es ist... aus Pappe!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>Statische Zeus-Kanone</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
