<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BenzPatentMotorwagen.description>Der 1885 von Karl Benz gebaute Benz Patent-Motorwagen gilt weithin als das erste praxistaugliche Automobil. Es handelte sich um ein dreirädriges Fahrzeug, das von einem Einzylinder-Viertaktmotor angetrieben wurde. Benz ließ das Design 1886 patentieren und markierte damit die Geburtsstunde des modernen Automobils. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_BenzPatentMotorwagen.description>
  <VFEPD_BenzPatentMotorwagen.label>Benz Patent-Motorwagen</VFEPD_BenzPatentMotorwagen.label>
  <VFEPD_FordModelA.description>Das von 1927 bis 1931 produzierte Ford Model A war der Nachfolger des Model T und markierte einen bedeutenden Fortschritt im Automobildesign und in der Automobiltechnologie. Er zeichnete sich durch ein moderneres Aussehen mit verbessertem Design, einem leistungsstärkeren 3,3-Liter-Vierzylindermotor und verbessertem Fahrkomfort aus. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_FordModelA.description>
  <VFEPD_FordModelA.label>Ford Modell A</VFEPD_FordModelA.label>
  <VFEPD_FordModelAAmbulance.description>Das von 1927 bis 1931 produzierte Ford Model A war der Nachfolger des Model T und markierte einen bedeutenden Fortschritt im Automobildesign und in der Automobiltechnologie. Er zeichnete sich durch ein moderneres Aussehen mit verbessertem Design, einem leistungsstärkeren 3,3-Liter-Vierzylindermotor und verbessertem Fahrkomfort aus. Dieses Modell wurde in einen Krankenwagen umgebaut. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_FordModelAAmbulance.description>
  <VFEPD_FordModelAAmbulance.label>Ford Modell A Krankenwagen</VFEPD_FordModelAAmbulance.label>
  <VFEPD_FordModelAFireTruck.description>Das von 1927 bis 1931 produzierte Ford Model A war der Nachfolger des Model T und markierte einen bedeutenden Fortschritt im Automobildesign und in der Automobiltechnologie. Er zeichnete sich durch ein moderneres Aussehen mit verbessertem Design, einem leistungsstärkeren 3,3-Liter-Vierzylindermotor und verbessertem Fahrkomfort aus. Dieses Modell wurde als Feuerwehrauto umgerüstet. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_FordModelAFireTruck.description>
  <VFEPD_FordModelAFireTruck.label>Ford Modell A Feuerwehrauto</VFEPD_FordModelAFireTruck.label>
  <VFEPD_FordModelT.description>Das von 1908 bis 1927 produzierte Ford Model T ist eines der legendärsten Autos der Automobilgeschichte. Es war das erste Automobil, das am Fließband in Massenproduktion hergestellt wurde, was es erschwinglich und für ein breites Publikum zugänglich machte. Angetrieben von einem 2,9-Liter-Vierzylindermotor revolutionierte das Model T das Transportwesen und wurde zum Symbol der Innovation des frühen 20. Jahrhunderts. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_FordModelT.description>
  <VFEPD_FordModelT.label>Ford Modell T</VFEPD_FordModelT.label>
  <VFEPD_FordModelTVan.description>Das von 1908 bis 1927 produzierte Ford Model T ist eines der legendärsten Autos der Automobilgeschichte. Es war das erste Automobil, das am Fließband in Massenproduktion hergestellt wurde, was es erschwinglich und für ein breites Publikum zugänglich machte. Angetrieben von einem 2,9-Liter-Vierzylindermotor revolutionierte das Model T das Transportwesen und wurde zum Symbol der Innovation des frühen 20. Jahrhunderts. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_FordModelTVan.description>
  <VFEPD_FordModelTVan.label>Ford Modell T</VFEPD_FordModelTVan.label>
  <VFEPD_OldsmobileLightTonneau.description>Der 1905 eingeführte altsmobile Light Tonneau war ein frühes Automobil mit einem größeren, leistungsstärkeren Design im Vergleich zum früheren Modell mit gebogenem Dash. Es hatte eine viersitzige, offene Karosserie, die als „Tonneau“ bekannt war, mit einem hinteren Sitzbereich, der über eine Seitentür zugänglich war. Angetrieben von einem Zweizylindermotor bot er mehr PS und verbesserte Leistung. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_OldsmobileLightTonneau.description>
  <VFEPD_OldsmobileLightTonneau.label>altsmobile Light Tonneau</VFEPD_OldsmobileLightTonneau.label>
  <VFEPD_OldsmobileModelRCurvedDash.description>Das von 1901 bis 1907 produzierte altsmobile Model R „Curved Dash“ war das erste in Serie gefertigte Auto der Welt. Es verfügte über ein markantes geschwungenes Armaturenbrett vorne (daher der Name) und wurde von einem Einzylindermotor angetrieben, der etwa 5 PS leistete. Erschwinglich und zuverlässig wurde es zu einem der beliebtesten frühen Automobile und trug dazu bei, altsmobile als wichtigen Akteur in der aufstrebenden Automobilindustrie zu etablieren. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_OldsmobileModelRCurvedDash.description>
  <VFEPD_OldsmobileModelRCurvedDash.label>altsmobile gebogenes Armaturenbrett</VFEPD_OldsmobileModelRCurvedDash.label>
  <VFEPD_RenaultTypeK.description>Der 1902 produzierte Renault Typ K war ein bedeutendes frühes Automobil, das durch seinen Sieg beim Rennen Paris-Wien 1902 berühmt wurde. Der von den Renault-Brüdern entworfene Wagen verfügte über einen für seine Zeit fortschrittlichen Vierzylindermotor, der mehr Leistung und Geschwindigkeit lieferte als viele zeitgenössische Fahrzeuge. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_RenaultTypeK.description>
  <VFEPD_RenaultTypeK.label>Renault Typ K</VFEPD_RenaultTypeK.label>
  <VFEPD_RollsRoyceSilverGhost.description>Der 1906 eingeführte Rolls-Royce Silver Ghost wird oft als eines der ikonischsten und luxuriösesten Autos des frühen 20. Jahrhunderts angesehen. Angetrieben von einem 7,0-Liter-Sechszylindermotor war der Silver Ghost für seine sanfte Leistung, Zuverlässigkeit und seinen leisen Betrieb bekannt und erhielt den Spitznamen „das beste Auto der Welt“. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_RollsRoyceSilverGhost.description>
  <VFEPD_RollsRoyceSilverGhost.label>Rolls Royce Silver Ghost</VFEPD_RollsRoyceSilverGhost.label>
</LanguageData>
