<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Creeper.description>Eine bienenstockartige Struktur, die von riesigen Insekten geschaffen wurde.</VFEPD_Creeper.description>
  <VFEPD_Creeper.label>Schlingpflanze</VFEPD_Creeper.label>
  <VFEPD_DeepHeater.description>Ein tiefer Kanal, der zu einigen unterirdischen Dampfhöhlen führt, die von riesigen Insekten ausgegraben wurden. Versprüht zufällig überhitzten Dampf, ähnlich wie Dampfgeysire. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_DeepHeater.description>
  <VFEPD_DeepHeater.label>Tiefenheizung</VFEPD_DeepHeater.label>
  <VFEPD_FakeHiveDoor.description>Eine nicht funktionsfähige Tür. Es besteht nur aus zwei lackierten Sperrholzplatten und lässt sich nicht öffnen. Kann durchquert werden.</VFEPD_FakeHiveDoor.description>
  <VFEPD_FakeHiveDoor.label>gefälschte Bienenstocktür</VFEPD_FakeHiveDoor.label>
  <VFEPD_FoamPod.description>Eine organische Feuerschaumkapsel, die von riesigen Insekten hergestellt wird. Nicht funktionsfähig.</VFEPD_FoamPod.description>
  <VFEPD_FoamPod.label>Schaumstoffpod</VFEPD_FoamPod.label>
  <VFEPD_GlowPodFormation.description>Eine große Ansammlung biolumineszierender Schoten, die von riesigen Insekten produziert werden.</VFEPD_GlowPodFormation.description>
  <VFEPD_GlowPodFormation.label>Bildung von Glühkapseln</VFEPD_GlowPodFormation.label>
  <VFEPD_GlowPodSpire.description>Eine unglaublich hohe Spitze aus biolumineszierenden Schoten, die von riesigen Insekten produziert werden.</VFEPD_GlowPodSpire.description>
  <VFEPD_GlowPodSpire.label>Glow-Pod-Spitze</VFEPD_GlowPodSpire.label>
  <VFEPD_HeatPod.description>Eine biolumineszierende Schote, die von riesigen Insekten produziert wird. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_HeatPod.description>
  <VFEPD_HeatPod.label>Wärmekapsel</VFEPD_HeatPod.label>
  <VFEPD_Hivenode.description>Eine große, exotische Goop-Spitze, die von riesigen Insekten geschaffen wurde. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_Hivenode.description>
  <VFEPD_Hivenode.label>Bienenstock</VFEPD_Hivenode.label>
  <VFEPD_InfestedShipChunk.description>Ein mit Biomasse und Insektengelee bedecktes Stück eines Raumschiffs.</VFEPD_InfestedShipChunk.description>
  <VFEPD_InfestedShipChunk.label>befallenes Schiffsstück</VFEPD_InfestedShipChunk.label>
  <VFEPD_JellyFarm.description>Ein tiefer organischer Bioreaktor, der ständig Insektengelee aus nahegelegenen Mineralien und Nährstoffen erzeugt.</VFEPD_JellyFarm.description>
  <VFEPD_JellyFarm.label>Gelee-Farm</VFEPD_JellyFarm.label>
  <VFEPD_JellyMorpher.description>Eine exotische, pulsierende Bioformation, die anhaftendes Insektengelee dazu zwingt, einen chemischen Prozess zu durchlaufen, der es in Gelée Royale umwandelt. Produziert von riesigen Insekten. Muss auf dem Kriechweg gebaut werden und erfordert das Auftanken mit Insektengelee, um die königliche Variante herzustellen. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_JellyMorpher.description>
  <VFEPD_JellyMorpher.label>Gelee-Morpher</VFEPD_JellyMorpher.label>
  <VFEPD_LargeGlowPod.description>Eine große biolumineszierende Schote, die von riesigen Insekten produziert wird.</VFEPD_LargeGlowPod.description>
  <VFEPD_LargeGlowPod.label>große Leuchtkapsel</VFEPD_LargeGlowPod.label>
  <VFEPD_Petroglypher.description>Eine bienenstockartige Struktur, die von riesigen Insekten geschaffen wurde. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_Petroglypher.description>
  <VFEPD_Petroglypher.label>Petroglyphe</VFEPD_Petroglypher.label>
  <VFEPD_StaticPod.description>Eine mittelgroße Bienenstockstruktur, die sEinkaufszentrum Strommengen erzeugen kann, die von riesigen Insekten produziert werden. Nicht funktionsfähig.</VFEPD_StaticPod.description>
  <VFEPD_StaticPod.label>staticpod</VFEPD_StaticPod.label>
  <VFEPD_TendrilFarm.description>Eine Säule, auf der langsam Büschel insektoiden Rankenmoos wachsen.</VFEPD_TendrilFarm.description>
  <VFEPD_TendrilFarm.label>Rankenfarm</VFEPD_TendrilFarm.label>
  <VFEPD_Thornpod.description>Eine flüchtige Schote, die mit scharfen Chitindornen bedeckt ist und von riesigen Insekten produziert wird. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_Thornpod.description>
  <VFEPD_Thornpod.label>Dornenschote</VFEPD_Thornpod.label>
  <VFEPD_VFEI2_ArtificialBasicHive.description>Ein künstlich errichteter Bienenstock riesiger Insekten. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VFEI2_ArtificialBasicHive.description>
  <VFEPD_VFEI2_ArtificialBasicHive.label>gefälschter einfacher Bienenstock</VFEPD_VFEI2_ArtificialBasicHive.label>
  <VFEPD_VFEI2_ChelisHive.description>Ein Bienenstock riesiger Insekten der Chelis-Genlinie. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VFEI2_ChelisHive.description>
  <VFEPD_VFEI2_ChelisHive.label>gefälschter Chelis-Bienenstock</VFEPD_VFEI2_ChelisHive.label>
  <VFEPD_VFEI2_InfestedShipModule.description>Ein mysteriöser Abschnitt eines längst zerstörten Raumschiffs.</VFEPD_VFEI2_InfestedShipModule.description>
  <VFEPD_VFEI2_InfestedShipModule.label>befallenes Schiffsmodul</VFEPD_VFEI2_InfestedShipModule.label>
  <VFEPD_VFEI2_InfestedShipPart.description>Ein uralt Schiffsteil, abgerissen von einem Fahrzeug unbekannter Herkunft.</VFEPD_VFEI2_InfestedShipPart.description>
  <VFEPD_VFEI2_InfestedShipPart.label>befallenes Schiffsteil</VFEPD_VFEI2_InfestedShipPart.label>
  <VFEPD_VFEI2_InsectoidCocoon.description>Diese Gelee-Kokons schützen Schwärme vor Feuer, extremen Temperaturen und anderen Bedrohungen, während sie einen Metamorphoseprozess durchlaufen. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VFEI2_InsectoidCocoon.description>
  <VFEPD_VFEI2_InsectoidCocoon.label>Insektoider Kokon</VFEPD_VFEI2_InsectoidCocoon.label>
  <VFEPD_VFEI2_KemianHive.description>Ein Bienenstock riesiger Insekten der Kemian-Genlinie. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VFEI2_KemianHive.description>
  <VFEPD_VFEI2_KemianHive.label>gefälschter Kemian-Bienenstock</VFEPD_VFEI2_KemianHive.label>
  <VFEPD_VFEI2_LargeBurrow.description>Ein riesiges, von Insektoiden geschaffenes Loch, das mit einem unsichtbaren Höhlennetzwerk tief unter der Oberfläche verbunden ist. Die Wände sind mit Insektenschleim bedeckt und zu rutschig, um herunterzuklettern. Aus den Tunneln darunter ist das Gezwitscher von Insektoiden zu hören. Scheint innen leer zu sein.</VFEPD_VFEI2_LargeBurrow.description>
  <VFEPD_VFEI2_LargeBurrow.label>großer Insektenbau</VFEPD_VFEI2_LargeBurrow.label>
  <VFEPD_VFEI2_MediumBurrow.description>Ein mittelgroßes, von Insektoiden geschaffenes Loch, das mit einem unsichtbaren Höhlennetzwerk tief unter der Oberfläche verbunden ist. Die Wände sind mit Insektenschleim bedeckt und zu rutschig, um herunterzuklettern. Scheint innen leer zu sein.</VFEPD_VFEI2_MediumBurrow.description>
  <VFEPD_VFEI2_MediumBurrow.label>Insektenbau</VFEPD_VFEI2_MediumBurrow.label>
  <VFEPD_VFEI2_NuchadusHive.description>Ein Bienenstock riesiger Insekten der Gattung Nuchadus. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VFEI2_NuchadusHive.description>
  <VFEPD_VFEI2_NuchadusHive.label>gefälschter Nuchadus-Bienenstock</VFEPD_VFEI2_NuchadusHive.label>
  <VFEPD_VFEI2_SmallBurrow.description>Ein von Insektoiden geschaffenes Loch, das mit einem unsichtbaren Höhlennetzwerk tief unter der Oberfläche verbunden ist. Die Wände sind mit Insektenschleim bedeckt und zu rutschig, um herunterzuklettern. Scheint innen leer zu sein.</VFEPD_VFEI2_SmallBurrow.description>
  <VFEPD_VFEI2_SmallBurrow.label>sEinkaufszentrum Insektenbau</VFEPD_VFEI2_SmallBurrow.label>
  <VFEPD_VFEI2_XanidesHive.description>Ein Bienenstock riesiger Insekten der Xanides-Genlinie. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VFEI2_XanidesHive.description>
  <VFEPD_VFEI2_XanidesHive.label>gefälschter Xanides-Bienenstock</VFEPD_VFEI2_XanidesHive.label>
</LanguageData>
