<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>Ein Kraut mit saftigen Blättern, die in einer Rosette angeordnet sind. Die Blätter sind grau bis grün und weisen manchmal weiße Flecken auf der Oberfläche auf. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>Aloe Vera</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>Ein Getreidekorn, das Menschen in Brot, Getränken, Eintöpfen und anderen Gerichten verwenden können. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>Gerste</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Ein krautiger Strauch mit einer langen Kultivierungsgeschichte. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>Bohnen</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Paprika, auch Gemüsepaprika genannt, sind technisch gesehen Nachtschattengewächse. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>Paprika</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Ein Strauch, der für seine süßen essbaren Früchte geschätzt wird. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>Blaubeere</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>Eine Kohlart, die wegen ihrer essbaren Knospen namens „Sprossen“ angebaut wird. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>Rosenkohl</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Ein Pseudogetreide, das wegen seiner körnigen Samen angebaut wird. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>Buchweizen</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>Eine Weinpflanze, die ein Gemüse mit einem süßen, nussigen Geschmack produziert, der dem eines Kürbisses ähnelt. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>Butternusskürbis</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>Eine leuchtend gelb blühende Rapssorte, die hauptsächlich wegen ihrer ölreichen Samen angebaut wird. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>Raps</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>Eine krautige Pflanze aus der Familie der Apiaceae, die eine essbare Pfahlwurzel produziert. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>Karotte</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>Eine essbare Knollenpflanze, auch Maniok, Mandioka oder Yuca genannt. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>Maniok</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>Ein Gemüse, das aus einem langen, faserigen Stiel besteht, der in Blätter übergeht. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>Sellerie</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>Eine der ältesten kultivierten Hülsenfrüchte, die wegen ihrer nährstoffreichen Samen weit verbreitet ist. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>Kichererbse</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Eine Palme, die wegen ihrer essbaren Frucht, der Kokosnuss, in tropischen Gebieten häufig angebaut wird. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>Kokospalme</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>Eine weitläufige Ranke mit großen Blättern und gewundenen Ranken, dreieckigen, stacheligen, behaarten Blättern und gelben Blüten. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>Gurke</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>Eine Pflanze mit langen, flachen, grasähnlichen Blättern, die einen Stiel bilden. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>Knoblauch</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>Ein langsam wachsender Pilz, der bei der Ernte pflanzliche Arzneimittel liefert. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>Heilpilz</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>Ein Blattgemüse, das üblicherweise frisch gegessen wird und als Basis für grüne Salate dient. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>Kopfsalat</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>Lotuspflanzen werden umgangssprachlich manchmal auch Seerosen genannt und sind für das Wachstum in den Überschwemmungsgebieten langsam fließender Flüsse und Deltagebiete geeignet. Das ist eine Fälschung. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>Lotus</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>Eine Pflanze, die süße, essbare und fleischige Früchte von beträchtlicher Größe produziert. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>Melone</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Ein nährstoffreiches Moos, das zur Fütterung von Höhlentieren, nicht jedoch von Menschen, verwendet werden kann. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>Höhlenmoos</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>Der Hafer, manchmal auch Hafer genannt, ist eine Getreideart, die wegen ihres gleichnamigen Samens angebaut wird. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>Hafer</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>Eine blühende Pflanze aus der Familie der Einkaufszentrumow, die für ihre essbaren grünen Samenkapseln geschätzt wird. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>Okra</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>Eine Pflanze, die länglich geformte Samen mit einer papierartigen Samenschale produziert. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>Erdnuss</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Eine süße tropische Frucht mit einer zähen, ledrigen Schale und stacheligen Blättern an der Oberseite. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>Ananas</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>Eine essbare Knollenpflanze, auch Maniok, Mandioka oder Yuca genannt. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>Rettich</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>Eine Pflanze, die auf viel ärmeren Böden gut wächst, als sie für die meisten Getreidekörner notwendig sind. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>Roggen</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>Ein dürreresistentes Getreide, das für Lebensmittel, Tierfutter, die Herstellung alkoholischer Getränke und Biokraftstoffe verwendet wird. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>Sorghum</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>Eine große Nutzpflanze, die wegen ihres Speiseöls und ihrer essbaren Früchte verwendet wird. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>Sonnenblume</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>Eine essbare Knollenpflanze, auch Maniok, Mandioka oder Yuca genannt. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>Süßkartoffel</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>Eine tropische Pflanze, die hauptsächlich wegen ihrer essbaren Knolle, einem Wurzelgemüse, angebaut wird. Das ist eine Fälschung. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>Taro</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>Ein gentechnisch veränderter Pilz, der einen sich selbst verändernden Farbstoff enthält. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>Tinkturpilz</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Ein Laubbaum, der wegen seiner Früchte, den Mandeln, angebaut wird. Die süße Mandel kann pur gegessen oder als Zutat in Desserts und Süßwaren verwendet werden. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>Mandelbaum</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Ein immergrüner Baum mit dicken, ledrigen Blättern, der perfekte weiße, elfenbeinfarbene bis gelbe Blüten hervorbringt. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>Avocadobaum</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Ein Laubbaum, der wegen seiner Früchte, den Mandeln, angebaut wird. Die süße Mandel kann pur gegessen oder als Zutat in Desserts und Süßwaren verwendet werden. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>Mangobaum</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Ein subtropischer immergrüner Laubbaum. Seine ledrigen, lanzenförmigen Blätter sind auf der Oberseite dunkelgrün und auf der Unterseite silbrig und stehen paarweise einander gegenüber am Zweig. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>Olivenbaum</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>Ein Wassergemüse, das in Sümpfen, unter Wasser und im Schlamm wächst. Das ist eine Fälschung. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>Wasserkastanie</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>Brunnenkresse ist eine schnell wachsende, mehrjährige Pflanze. Es ist eines der altbekanntesten Blattgemüse, das vom Menschen verzehrt wird. Das ist eine Fälschung. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>Brunnenkresse</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Paprika, auch Gemüsepaprika genannt, sind technisch gesehen Nachtschattengewächse. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>gelbe Paprika</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
