<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Bileceps.description>Bileceps ist ein eigenartiger, korallenähnlicher Pilz, der sich von der Galle verwesender Körper ernährt. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Bileceps.description>
  <VFEPD_Bileceps.label>Gallenzeps</VFEPD_Bileceps.label>
  <VFEPD_Blisscap.description>Ein langer, hellblauer Pilz, der mehr als nur Nahrung bietet. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Blisscap.description>
  <VFEPD_Blisscap.label>Glückseligkeit</VFEPD_Blisscap.label>
  <VFEPD_Foampuffer.description>Ein hässlicher, dicker Pilz mit einem Hut, der nach Muffalo-Kot riecht. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Foampuffer.description>
  <VFEPD_Foampuffer.label>Schaumpuffer</VFEPD_Foampuffer.label>
  <VFEPD_Glowcap.description>Ein sEinkaufszentrum blauer Pilz, der typischerweise in Höhlen vorkommt. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Glowcap.description>
  <VFEPD_Glowcap.label>Glühkappe</VFEPD_Glowcap.label>
  <VFEPD_Healtruffle.description>Heiltrüffel ist ein Pilz, der langsam wächst, indem er Nährstoffe aus Fäulnis nutzt. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Healtruffle.description>
  <VFEPD_Healtruffle.label>Heiltrüffel</VFEPD_Healtruffle.label>
  <VFEPD_Lullabloom.description>Eine besondere Pilzart, die beruhigende Sporen abgibt und sich ideal zum Pflanzen neben einem Beet eignet. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Lullabloom.description>
  <VFEPD_Lullabloom.label>Wiegenlied</VFEPD_Lullabloom.label>
  <VFEPD_MycothreadMushroom.description>Dieser Pilz wird seit Jahrhunderten von Tunnelbaukolonien kultiviert. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_MycothreadMushroom.description>
  <VFEPD_MycothreadMushroom.label>Mycothread-Pilz</VFEPD_MycothreadMushroom.label>
  <VFEPD_Redcap.description>Ein Zuchtpilz mit einem schönen roten Hut und einer etwas kurzen Lebensdauer. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Redcap.description>
  <VFEPD_Redcap.label>Rotkappe</VFEPD_Redcap.label>
  <VFEPD_Stinker.description>Ein sEinkaufszentrum, schnell wachsender Pilz, der große Flecken bildet. Durch einen chemischen Prozess entsteht Fäulnis. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Stinker.description>
  <VFEPD_Stinker.label>Stinker</VFEPD_Stinker.label>
  <VFEPD_Thermoregulus.description>Ein großer, knolliger, beigefarbener Pilz, der bekanntermaßen beim Wachsen sEinkaufszentrum Mengen Strom produziert. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Thermoregulus.description>
  <VFEPD_Thermoregulus.label>Thermoregulus</VFEPD_Thermoregulus.label>
  <VFEPD_Timbercap_VE.description>Ein kurzer, brauner Pilz mit hartem Stiel. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Timbercap_VE.description>
  <VFEPD_Timbercap_VE.label>Holzkappe</VFEPD_Timbercap_VE.label>
  <VFEPD_Zapcap.description>Ein großer, knolliger, beigefarbener Pilz, der bekanntermaßen beim Wachsen sEinkaufszentrum Mengen Strom produziert. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Zapcap.description>
  <VFEPD_Zapcap.label>zapcap</VFEPD_Zapcap.label>
</LanguageData>
