<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.description>Eine kultivierte Sukkulente mit dicken, grünlichen, fleischigen Blättern, die sich fächerförmig vom kurzen Stiel erstrecken. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_AloeVera_Succulent.description>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.label>Aloe Vera</VFEPD_AloeVera_Succulent.label>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.description>Eine kultivierte Sukkulente mit Polstern, die an Hasenohren erinnern, und Stacheln, die an flauschiges Fell erinnern. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_BunnyEarsCactus.description>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.label>Hasenohren Kaktus</VFEPD_BunnyEarsCactus.label>
  <VFEPD_Echeveria.description>Eine kultivierte Sukkulente, die eine Rosette bildet und in trockenen Buschlandschaften heimisch ist. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Echeveria.description>
  <VFEPD_Echeveria.label>Echeveria</VFEPD_Echeveria.label>
  <VFEPD_FairyWashboard.description>Eine kultivierte Sukkulente mit Rosetten, die lange dreieckige Blätter bilden. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_FairyWashboard.description>
  <VFEPD_FairyWashboard.label>Feenwaschbrett</VFEPD_FairyWashboard.label>
  <VFEPD_JadePlant.description>Eine kultivierte Sukkulente mit dicken, holzigen Stielen und ovalen Blättern. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_JadePlant.description>
  <VFEPD_JadePlant.label>Jade</VFEPD_JadePlant.label>
  <VFEPD_PeyotePlant.description>Eine kultivierte Sukkulente, die dicken Knöpfen ähnelt. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_PeyotePlant.description>
  <VFEPD_PeyotePlant.label>Peyote</VFEPD_PeyotePlant.label>
  <VFEPD_PincushionPlant.description>Eine kultivierte Sukkulente der Kaktusart, deren Außenseite mit spitzen Stacheln bedeckt ist. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_PincushionPlant.description>
  <VFEPD_PincushionPlant.label>Nadelkissen</VFEPD_PincushionPlant.label>
  <VFEPD_Schlumbergera.description>Eine kultivierte Sukkulente mit glockenförmigen Blüten. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Schlumbergera.description>
  <VFEPD_Schlumbergera.label>Schlumbergera</VFEPD_Schlumbergera.label>
  <VFEPD_SnakePlant.description>Eine kultivierte Sukkulente mit steifen, grün gebänderten Blättern mit gelbem Rand. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_SnakePlant.description>
  <VFEPD_SnakePlant.label>Schlangenpflanze</VFEPD_SnakePlant.label>
  <VFEPD_SweetheartPlant.description>Eine kultivierte Sukkulente mit herzförmigen Blättern an einem hohen Stiel.  Das ist eine Fälschung.</VFEPD_SweetheartPlant.description>
  <VFEPD_SweetheartPlant.label>Schatz</VFEPD_SweetheartPlant.label>
</LanguageData>
