<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Beet.description>Ein krautartiges Gemüse, das sowohl für Menschen als auch für Nutztiere gleichermaßen angebaut wird, besonders nahrhaft ist und früher in der Farbstoffherstellung verwendet wurde. Obwohl Rüben einen nährstoffreichen Boden benötigen, sind sie ziemlich kerngesättigt und wachsen auch im Winter sehr langsam weiter. Sie müssen jedoch während der Vegetationsperiode gepflanzt werden.</VCE_Beet.description>
  <VCE_Beet.label>Rübenpflanze</VCE_Beet.label>
  <VCE_Cabbage.description>Ein etwas winterhartes, grünes Blattgemüse, das oft gehackt und dann fermentiert oder gedünstet wird. Diese besondere Sorte scheint sehr resistent gegen Giftstoffe und Strahlung in der Luft zu sein.</VCE_Cabbage.description>
  <VCE_Cabbage.label>Kohlpflanze</VCE_Cabbage.label>
  <VCE_Eggplant.description>Eine knollige violette Frucht aus der Familie der Nachtschattengewächse. Auberginen werden selten als Beilage serviert und übernehmen im Allgemeinen die Rolle der Hauptkomponente des Gerichts. Blüht bei warmem Wetter.</VCE_Eggplant.description>
  <VCE_Eggplant.label>Aubergine</VCE_Eggplant.label>
  <VCE_Grass.description>Kultiviertes Gras. Wächst überall dort, wo es wenig Licht und wenig fruchtbaren Boden gibt.</VCE_Grass.description>
  <VCE_Grass.label>Gras</VCE_Grass.label>
  <VCE_Onion.description>Eine essbare Knolle mit scharfem, herzhaftem Geschmack und Geruch, deren Variationen fast so vielfältig sind wie die Verwendungsmöglichkeiten in der Küche. Kann die Auswirkungen der Seuche nicht ertragen.</VCE_Onion.description>
  <VCE_Onion.label>Zwiebelpflanze</VCE_Onion.label>
  <VCE_Peas.description>Kugelförmige grüne Samen, sicher versteckt in einer fleischigen Schote. Erbsenpflanzen sind bekanntermaßen ziemlich durstig und profitieren stark von Regenfällen. Erbsen zeichnen sich auch dadurch aus, dass sie bei richtiger Trocknung potenziell lange haltbar sind.</VCE_Peas.description>
  <VCE_Peas.label>Erbsenpflanze</VCE_Peas.label>
  <VCE_Pepper.description>Winzige, würzige, purpurrote Schoten, die oft in Saucen, Relishes oder Pulvern verwendet werden. Während der Geschmack selbst mild ist, führt das darin enthaltene Capsaicin dazu, dass Menschen sie seltsamerweise süchtig machen, wenn sie in großen Mengen konsumiert werden, wenn sie auch schmerzhaft sind. Es ist bekannt, dass Tiere es gänzlich vermeiden, sie zu fressen.</VCE_Pepper.description>
  <VCE_Pepper.label>Pfefferpflanze</VCE_Pepper.label>
  <VCE_Pumpkin.description>Technisch gesehen handelt es sich bei Kürbissen um riesige Beeren, die dafür bekannt sind, dass sie sich sowohl leicht säen als auch ernten lassen. Ihre Haltbarkeit bedeutet jedoch zusätzliches Gewicht und Masse – zu unhandlich für Hydrokulturbecken.</VCE_Pumpkin.description>
  <VCE_Pumpkin.label>Kürbispflanze</VCE_Pumpkin.label>
  <VCE_TallGrass.description>Hohes Gras kultiviert. Wächst überall dort, wo es wenig Licht und wenig fruchtbaren Boden gibt. Verlangsamt jeden, der sich darüber bewegt.</VCE_TallGrass.description>
  <VCE_TallGrass.label>hohes Gras</VCE_TallGrass.label>
  <VCE_Tomato.description>Eine Reihe saftiger, glänzend roter, an Ranken befestigter Früchte, die häufig als Gemüse verwendet werden. Starkes Schmoren setzt natürlichen Zucker frei und mildert darin enthaltene Säuren. Tomaten lassen sich leicht von der Rebe entfernen, ohne dass die Pflanze entwurzelt werden muss.</VCE_Tomato.description>
  <VCE_Tomato.label>Tomatenpflanze</VCE_Tomato.label>
</LanguageData>
