<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_FineGrill.description>Ein komplexes Grillfleisch, sorgfältig zusammengestellt aus einer großen Auswahl an Zutaten. Sehr sättigendes, gegrilltes Fleisch sorgt dafür, dass man lange Zeit keinen Hunger verspürt. Das Einfrieren dieser Ruinees bewirkt diesen Effekt.</VCE_FineGrill.description>
  <VCE_FineGrill.label>feiner Grill</VCE_FineGrill.label>
  <VCE_GourmetGrill.description>Ein kulinarisches Kunstwerk, das sich durch die raffinierte, ja aufwändige Zubereitung und Präsentation eines ästhetisch ausgewogenen, wenn auch geringen Grillfleischanteils auszeichnet. Sehr sättigendes, gegrilltes Fleisch sorgt dafür, dass man lange Zeit keinen Hunger verspürt. Das Einfrieren dieser Ruinees bewirkt diesen Effekt.</VCE_GourmetGrill.description>
  <VCE_GourmetGrill.label>Gourmet-Grill</VCE_GourmetGrill.label>
  <VCE_LavishGrill.description>Dieses gegrillte Fleisch ist ein Meisterwerk der Kochkunst und nährt Körper, Geist und Seele. Sehr sättigendes, gegrilltes Fleisch sorgt dafür, dass man lange Zeit keinen Hunger verspürt. Das Einfrieren dieser Ruinees bewirkt diesen Effekt.</VCE_LavishGrill.description>
  <VCE_LavishGrill.label>großzügiger Grill</VCE_LavishGrill.label>
  <VCE_RuinedFineGrill.description>Ein komplexes Grillfleisch, sorgfältig zusammengestellt aus einer großen Auswahl an Zutaten. Dieser Grill wurde eingefroren und ist daher immer noch essbar, aber viel weniger sättigend. Es bietet nicht den „Wohlgenährt“-Buff.</VCE_RuinedFineGrill.description>
  <VCE_RuinedFineGrill.label>Ruineeed feiner Grill</VCE_RuinedFineGrill.label>
  <VCE_RuinedGourmetGrill.description>Ein kulinarisches Kunstwerk, das sich durch die raffinierte, ja aufwändige Zubereitung und Präsentation eines ästhetisch ausgewogenen, wenn auch geringen Grillfleischanteils auszeichnet. Dieser Grill wurde eingefroren und ist daher immer noch essbar, aber viel weniger sättigend. Es bietet nicht den „Wohlgenährt“-Buff.</VCE_RuinedGourmetGrill.description>
  <VCE_RuinedGourmetGrill.label>Ruineeed Gourmet-Grill</VCE_RuinedGourmetGrill.label>
  <VCE_RuinedLavishGrill.description>Dieses gegrillte Fleisch ist ein Meisterwerk der Kochkunst und nährt Körper, Geist und Seele. Dieser Grill wurde eingefroren und ist daher immer noch essbar, aber viel weniger sättigend. Es bietet nicht den „Wohlgenährt“-Buff.</VCE_RuinedLavishGrill.description>
  <VCE_RuinedLavishGrill.label>Ruineeed großzügiger Grill</VCE_RuinedLavishGrill.label>
  <VCE_RuinedSimpleGrill.description>Ein einfaches gegrilltes Fleisch, das aus wenigen Zutaten zubereitet wird. Dieser Grill wurde eingefroren und ist daher immer noch essbar, aber viel weniger sättigend. Es bietet nicht den „Wohlgenährt“-Buff.</VCE_RuinedSimpleGrill.description>
  <VCE_RuinedSimpleGrill.label>Ruineeed einfacher Grill</VCE_RuinedSimpleGrill.label>
  <VCE_SimpleGrill.description>Ein einfaches gegrilltes Fleisch, das aus wenigen Zutaten zubereitet wird. Sehr sättigendes, gegrilltes Fleisch sorgt dafür, dass man lange Zeit keinen Hunger verspürt. Das Einfrieren dieser Ruinees bewirkt diesen Effekt.</VCE_SimpleGrill.description>
  <VCE_SimpleGrill.label>einfacher Grill</VCE_SimpleGrill.label>
</LanguageData>
