<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_RawBeets.description>Ein krautartiges Gemüse, das sowohl für Menschen als auch für Nutztiere gleichermaßen angebaut wird, besonders nahrhaft ist und früher in der Farbstoffherstellung verwendet wurde.</VCE_RawBeets.description>
  <VCE_RawBeets.label>Rüben</VCE_RawBeets.label>
  <VCE_RawCabbage.description>Ein etwas winterhartes, grünes Blattgemüse, das oft gehackt und dann fermentiert oder gedünstet wird.</VCE_RawCabbage.description>
  <VCE_RawCabbage.label>Kohlköpfe</VCE_RawCabbage.label>
  <VCE_RawEggplant.description>Eine knollige violette Frucht aus der Familie der Nachtschattengewächse. Auberginen werden selten als Beilage serviert und übernehmen im Allgemeinen die Rolle der Hauptkomponente des Gerichts.</VCE_RawEggplant.description>
  <VCE_RawEggplant.label>Auberginen</VCE_RawEggplant.label>
  <VCE_RawOnion.description>Eine essbare Knolle mit scharfem, herzhaftem Geschmack und Geruch, deren Variationen fast so vielfältig sind wie die Verwendungsmöglichkeiten in der Küche.</VCE_RawOnion.description>
  <VCE_RawOnion.label>Zwiebeln</VCE_RawOnion.label>
  <VCE_RawPeas.description>Kugelförmige grüne Samen, sicher versteckt in einer fleischigen Schote. Erbsen zeichnen sich dadurch aus, dass sie bei richtiger Trocknung potenziell lange haltbar sind.</VCE_RawPeas.description>
  <VCE_RawPeas.label>Erbsen</VCE_RawPeas.label>
  <VCE_RawPepper.description>Winzige, würzige, purpurrote Schoten, die oft in Saucen, Relishes oder Pulvern verwendet werden. Während der Geschmack selbst mild ist, führt das darin enthaltene Capsaicin dazu, dass Menschen sie seltsamerweise süchtig machen, wenn sie in großen Mengen konsumiert werden, wenn sie auch schmerzhaft sind. Es ist bekannt, dass Tiere den Verzehr der Pflanze ganz vermeiden.</VCE_RawPepper.description>
  <VCE_RawPepper.label>Paprika</VCE_RawPepper.label>
  <VCE_RawPumpkin.description>Technisch gesehen handelt es sich bei Kürbissen um riesige Beeren, die dafür bekannt sind, dass sie sich sowohl leicht säen als auch ernten lassen.</VCE_RawPumpkin.description>
  <VCE_RawPumpkin.label>Kürbisse</VCE_RawPumpkin.label>
  <VCE_RawTomatoes.description>Eine Reihe saftiger, glänzend roter, an Ranken befestigter Früchte, die häufig als Gemüse verwendet werden. Starkes Schmoren setzt natürlichen Zucker frei und mildert darin enthaltene Säuren.</VCE_RawTomatoes.description>
  <VCE_RawTomatoes.label>Tomaten</VCE_RawTomatoes.label>
</LanguageData>
