<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Chirashizushi.description>Eine einfache Chirashizushi-Schüssel aus wenigen Zutaten. Bei Chirashizushi wird Reis in einer Schüssel serviert und mit verschiedenen Beilagen aus rohem Fisch und Gemüse garniert. Es wird häufig gegessen, weil es sättigend, schnell und einfach zuzubereiten ist.</VCE_Chirashizushi.description>
  <VCE_Chirashizushi.label>Chirashizushi-Schüssel (einfach)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_Futomaki.description>Dieses Sushi ist ein Meisterwerk der Kochkunst und nährt Körper, Geist und Seele. Futomaki ist ein großes zylindrisches Stück, normalerweise mit Nori auf der Außenseite. Ein typisches Futomaki hat einen Durchmesser von fünf bis sechs Zentimetern. Sie werden oft mit zwei, drei oder mehr Füllungen hergestellt, die aufgrund ihres komplementären Geschmacks und ihrer Farben ausgewählt werden.</VCE_Futomaki.description>
  <VCE_Futomaki.label>Futomaki (verschwenderisch)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.description>Ein kulinarisches Kunstwerk, das sich durch die raffinierte, ja aufwändige Zubereitung und Präsentation eines ästhetisch ausgewogenen, wenn auch geringen Sushi-Aufkommens auszeichnet. Gunkanmaki ist eine besondere Art von Nigirizushi: ein ovaler, von Hand geformter Klumpen Sushi-Reis, um den ein Streifen Nori gewickelt ist, um ein Gefäß zu bilden, das mit einer weichen, losen oder fein gehackten Zutat gefüllt ist, die die Einschließung von Nori erfordert, wie zum Beispiel Rogen.</VCE_Gunkanmaki.description>
  <VCE_Gunkanmaki.label>Gunkanmaki (Gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.description>Komplexes Nigiri-Sushi, sorgfältig zusammengestellt aus einer großen Auswahl an Zutaten. Nigirizushi besteht aus einem länglichen Hügel Sushi-Reis, den der Koch zwischen den Handflächen drückt, um eine ovale Kugel zu formen, und einem Belag (Neta), der über die Kugel gelegt wird.</VCE_Nigiri.description>
  <VCE_Nigiri.label>Nigiri (fein)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.description>Einfaches Norimaki-Sushi aus wenigen Zutaten. Norimaki sind eine Art Sushi, das mit Algen umwickelt ist.</VCE_Norimaki.description>
  <VCE_Norimaki.label>Norimaki (einfach)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.description>Ein kulinarisches Kunstwerk, das sich durch die raffinierte, ja aufwändige Zubereitung und Präsentation eines ästhetisch ausgewogenen, wenn auch geringen Sushi-Aufkommens auszeichnet. Bei Oshizushi wird ein blockförmiges Stück mit einem hölzernen malt geformt. Der Koch legt den Boden des malt mit den Toppings aus, bedeckt sie mit Sushi-Reis und drückt dann den Deckel des malt nach unten, sodass ein kompakter, geradliniger Block entsteht. Der Block wird aus dem malt entfernt und anschließend in mundgerechte Stücke geschnitten.</VCE_Oshizushi.description>
  <VCE_Oshizushi.label>Oshizushi (Gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_Temaki.description>Dieses Sushi ist ein Meisterwerk der Kochkunst und nährt Körper, Geist und Seele. Temaki ist außen ein großes, kegelförmiges Stück Nori, aus dessen breitem Ende die Zutaten herauslaufen. Ein typisches Temaki ist etwa 10 Zentimeter lang und wird mit den Fingern gegessen, da es zu umständlich ist, es mit Stäbchen aufzunehmen.</VCE_Temaki.description>
  <VCE_Temaki.label>Temaki (verschwenderisch)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.description>Komplexes Uramaki-Sushi, sorgfältig zusammengestellt aus einer großen Auswahl an Zutaten. Uramaki ist ein mittelgroßes zylindrisches Stück mit zwei oder mehr Füllungen und unterscheidet sich von anderen Maki dadurch, dass sich der Reis außen und die Nori-Algen innen befinden.</VCE_Uramaki.description>
  <VCE_Uramaki.label>Uramaki (fein)</VCE_Uramaki.label>
</LanguageData>
