<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Eine vergaltete Brennerei mit sehr feiner Handwerkskunst, die dazu bestimmt ist, Ambrosia-Most in eine trinkbare Form zu reifen.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>Ambrandy-Brennerei</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_GinStill.description>Ein komplett aus Metall gefertigtes industrielles Destilliergerät, das dazu dient, Gin zu reinigen und in eine trinkbare Form zu fermentieren. Aufgrund des metallischen Designs ist eine Alterung in einem weiten Temperatur- und Umgebungsbereich möglich.</VBE_GinStill.description>
  <VBE_GinStill.label>Gin immer noch</VBE_GinStill.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Eine All-in-one-Soda-Produktionseinheit. Der Sirup wird gründlich mit Wasser vermischt, mit Kohlensäure versetzt und dann tief gekühlt, bevor er in sterilisierte Flaschen abgefüllt wird.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>Soda-Brunnen</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_TequilaBarrel.description>Eine sEinkaufszentrum-Kombieinheit aus Destillierapparat und Fermenter, die sich perfekt für die Aufbewahrung hinter der Theke eines warmen Salons eignet, sich aber bei Regen nicht besonders gut schlägt.</VBE_TequilaBarrel.description>
  <VBE_TequilaBarrel.label>Tequila-Fass</VBE_TequilaBarrel.label>
  <VBE_VodkaDrum.description>Ein billiger Behälter zum Aufbewahren von Wasser, der so umgerüstet wurde, dass er für eine kurzfristige Gärung luftdicht ist.</VBE_VodkaDrum.description>
  <VBE_VodkaDrum.label>Wodka-Trommel</VBE_VodkaDrum.label>
  <VBE_WhiskeyCask.description>Ein riesiges Fass, in dem eine große Menge Whisky auf einmal reifen kann. Der Mischung werden natürliche Holzaromen verliehen, da das Fass selbst während des Fermentierungsprozesses einen Teil der Flüssigkeit aufnimmt. Jegliches Sonnenlicht, das auf das Fass trifft, kann den Gärungsprozess verlangsamen oder sogar die gesamte Charge verlangsamen.</VBE_WhiskeyCask.description>
  <VBE_WhiskeyCask.label>Whiskyfass</VBE_WhiskeyCask.label>
</LanguageData>
