<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Plant_AloeVera.description>Eine kultivierte Sukkulente mit dicken, grünlichen, fleischigen Blättern, die sich fächerförmig vom kurzen Stiel erstrecken. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer.</VCE_Plant_AloeVera.description>
  <VCE_Plant_AloeVera.label>Aloe-Vera-Pflanze</VCE_Plant_AloeVera.label>
  <VCE_Plant_BunnyEarsCactus.description>Eine kultivierte Sukkulente mit Polstern, die an Hasenohren erinnern, und Stacheln, die an flauschiges Fell erinnern. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer.</VCE_Plant_BunnyEarsCactus.description>
  <VCE_Plant_BunnyEarsCactus.label>Hasenohren Kaktus</VCE_Plant_BunnyEarsCactus.label>
  <VCE_Plant_Echeveria.description>Eine kultivierte Sukkulente, die eine Rosette bildet und in trockenen Buschlandschaften heimisch ist. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer.</VCE_Plant_Echeveria.description>
  <VCE_Plant_Echeveria.label>Echeveria-Pflanze</VCE_Plant_Echeveria.label>
  <VCE_Plant_FairyWashboard.description>Eine kultivierte Sukkulente mit Rosetten, die lange dreieckige Blätter bilden. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer.</VCE_Plant_FairyWashboard.description>
  <VCE_Plant_FairyWashboard.label>Feenwaschbrettpflanze</VCE_Plant_FairyWashboard.label>
  <VCE_Plant_JadePlant.description>Eine kultivierte Sukkulente mit dicken, holzigen Stielen und ovalen Blättern. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer.</VCE_Plant_JadePlant.description>
  <VCE_Plant_JadePlant.label>Jadepflanze</VCE_Plant_JadePlant.label>
  <VCE_Plant_PeyotePlant.description>Eine kultivierte Sukkulente, die dicken Knöpfen ähnelt. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer.</VCE_Plant_PeyotePlant.description>
  <VCE_Plant_PeyotePlant.label>Peyote-Pflanze</VCE_Plant_PeyotePlant.label>
  <VCE_Plant_PincushionPlant.description>Eine kultivierte Sukkulente der Kaktusart, deren Außenseite mit spitzen Stacheln bedeckt ist. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer.</VCE_Plant_PincushionPlant.description>
  <VCE_Plant_PincushionPlant.label>Nadelkissenpflanze</VCE_Plant_PincushionPlant.label>
  <VCE_Plant_Schlumbergera.description>Eine kultivierte Sukkulente mit glockenförmigen Blüten. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer.</VCE_Plant_Schlumbergera.description>
  <VCE_Plant_Schlumbergera.label>Schlumbergera-Pflanze</VCE_Plant_Schlumbergera.label>
  <VCE_Plant_SnakePlant.description>Eine kultivierte Sukkulente mit steifen, grün gebänderten Blättern mit gelbem Rand. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer.</VCE_Plant_SnakePlant.description>
  <VCE_Plant_SnakePlant.label>Schlangenpflanze</VCE_Plant_SnakePlant.label>
  <VCE_Plant_SweetheartPlant.description>Eine kultivierte Sukkulente mit herzförmigen Blättern an einem hohen Stiel. Diese Pflanze ist zwar nicht so schön wie Blumen, hat aber eine sehr lange Lebensdauer.</VCE_Plant_SweetheartPlant.description>
  <VCE_Plant_SweetheartPlant.label>Schatzpflanze</VCE_Plant_SweetheartPlant.label>
</LanguageData>
