<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Bonfire.description>Ein unglaublich großes und hell brennendes Lagerfeuer, das aus einem sorgfältig geordneten Stapel Holzscheite auf einem Steinsockel besteht. Wird häufig bei flammenbasierten Ritualen verwendet und kann nur im Freien aufgestellt werden.</VME_Bonfire.description>
  <VME_Bonfire.label>Feuer</VME_Bonfire.label>
  <VME_BonfireAfterRitual.description>Ein unglaublich großes und hell brennendes Lagerfeuer, das aus einem sorgfältig geordneten Stapel Holzscheite auf einem Steinsockel besteht. Wird häufig bei flammenbasierten Ritualen verwendet und kann nur im Freien aufgestellt werden. Hält mindestens zwei Quadrums und sorgt für Schönheit in der Nähe und zählt auch für das Feuer: Gewünschte Gebot.</VME_BonfireAfterRitual.description>
  <VME_BonfireAfterRitual.label>Feuer</VME_BonfireAfterRitual.label>
  <VME_InsectNest.description>Ein großer, geschwollener Bienenstock, der große Mengen sprudelnden Insektoidengelee zu versickern scheint, aber selbst keine Insektoiden brütet.\n\nDas Nest muss von einem Kolonisten mit der Rolle des Insektoidenhirten gepflegt werden. Wenn die Wartung 0 % erreicht, wird das Nest zerstört.</VME_InsectNest.description>
  <VME_InsectNest.label>Insektennest</VME_InsectNest.label>
  <VME_MechanoidEffigy.description>Eine aus verschrotteten Mechanoidenteilen zusammengesetzte Struktur. Sendet ein IFF-Programmiersignal aus, das uralt mechanoide Rezeptoren verwirren kann. Sollten zwei pro Kolonist vorhanden sein, wird genügend Signalrauschen die mechanoide Programmierung uralt sanft zurücksetzen, was einen sofortigen Rückzug auslöst.</VME_MechanoidEffigy.description>
  <VME_MechanoidEffigy.label>mechanoides Bildnis</VME_MechanoidEffigy.label>
  <VME_Obelisk.description>Ein bedrohlich aussehender Obelisk aus reinem gemeißeltem Stein. Es scheint eine Aura der Hoffnungslosigkeit und Verzweiflung auszustrahlen.\n\nDer Korruptionsbedarf eines Kolonisten im Wirkungsradius eines Obelisken wird nicht abnehmen.</VME_Obelisk.description>
  <VME_Obelisk.label>ominöser Obelisk</VME_Obelisk.label>
  <VME_WickerMan.description>Eine große humanoide Figur aus trockenem Gestrüpp, Stroh und Holzresten. Gefangene müssen körperlich an die Figur gefesselt und dann im Rahmen eines Prozesses oder Rituals lebendig verbrannt werden.</VME_WickerMan.description>
  <VME_WickerMan.label>Korbmann</VME_WickerMan.label>
</LanguageData>
