<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.description>Eine Dryadenkaste, die sich auf die Herstellung eines einzigartigen, zottigen, lederähnlichen Materials spezialisiert hat. Zusammen mit seinem Gauranlen-Baum kann diese Dryade kontinuierlich geschoren werden, um ein weiches, schönes und isolierendes Material zu erhalten. Allerdings ist es bei der Arbeit oder im Kampf langsam und ineffektiv.\n\nIm Allgemeinen sind Dryaden säugetierähnliche Kreaturen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Gauranlen-Baum haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der eine verborgen Dryadenkönigin enthält. Dryaden können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</VDE_Dryad_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>Gaubricmaker-Dryade</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.description>Eine neugierige Dryadenkaste, die sich auf die Ambrosia-Produktion spezialisiert hat. Zusammen mit ihrem Gauranlen-Baum kann diese Dryade kontinuierlich belebende Ambrosia erzeugen. Allerdings ist er völlig wehrlos und erfordert sorgfältige Aufmerksamkeit gegen Bedrohungen.\n\nIm Allgemeinen sind Dryaden säugetierähnliche Kreaturen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Gauranlen-Baum haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der eine verborgen Dryadenkönigin enthält. Dryaden können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</VDE_Dryad_Nectarmaker.description>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>Nektarmacher-Dryade</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.description>Eine Dryadenkaste, die auf Territorialismus spezialisiert ist und Fernkampf-Säuregeschosse abfeuern kann. Obwohl es enormen Schaden anrichten kann, ist es aufgrund seines übergroßen Mauls im Nahkampf verwundbar.\n\nIm Allgemeinen sind Dryaden säugetierähnliche Kreaturen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Gauranlen-Baum haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der eine verborgen Dryadenkönigin enthält. Dryaden können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</VDE_Dryad_Spitter.description>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>spuckende Dryade</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.verbs.0.label>saure Spucke</VDE_Dryad_Spitter.verbs.0.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.description>Eine äußerst lockere Dryadenkaste, die sich auf die Suche nach Steinbrocken spezialisiert hat. Absorbiert Mineralien aus dem Boden, die dabei helfen, seinen Panzer zu verhärten, während übermäßig große Stücke beiseite bleiben.\n\nIm Allgemeinen sind Dryaden säugetierähnliche Lebewesen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Gauranlen-Baum haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der eine verborgen Dryadenkönigin enthält. Dryaden können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</VDE_Dryad_Stonedigger.description>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>Steingräber-Dryade</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
</LanguageData>
