<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Barley.description>Ein Getreidekorn, das Menschen in Brot, Getränken, Eintöpfen und anderen Gerichten verwenden können. Als Vollkorn liefert Gerste Ballaststoffe, Vitamine und Mineralien. Es wurde gentechnisch so verändert, dass es durch bloße Berührung sanft in Mehl zerfällt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Gerste ist eine „Doppelernte“ in dem Sinne, dass sie sowohl Mehl als auch Heu produziert.</VCE_Barley.description>
  <VCE_Barley.label>Gerstenpflanze</VCE_Barley.label>
  <VCE_Oats.description>Der Hafer, manchmal auch Hafer genannt, ist eine Getreideart, die wegen ihres gleichnamigen Samens angebaut wird. Hafer findet in der Gastronomie zahlreiche Verwendungsmöglichkeiten und kann auch in Pflanzenmilch umgewandelt werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Hafer hat einen geringen Ertrag, ist aber sehr vielseitig, da es sich um eine „Doppelernte“ handelt, in dem Sinne, dass er sowohl Mehl als auch Hafer produziert, die entweder als Gemüse verwendet oder in Milch verarbeitet werden können.</VCE_Oats.description>
  <VCE_Oats.label>Haferpflanze</VCE_Oats.label>
  <VCE_Rye.description>Eine Pflanze, die auf viel ärmeren Böden gut wächst, als sie für die meisten Getreidekörner notwendig sind. Daher ist es eine besonders wertvolle Kulturpflanze in Regionen, in denen der Boden sand- oder torfhaltig ist. Es wurde gentechnisch so verändert, dass es durch bloße Berührung sanft in Mehl zerfällt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Roggen kann nur in sandigen Anbaugebieten angebaut werden, in denen die Fruchtbarkeit ignoriert wird. Die Aussaat und Ernte dieser Pflanzen wird jedoch viel Zeit in Anspruch nehmen und im Grunde wird die Arbeit der Kolonisten gegen den Anbau von Pflanzen in einem norEinkaufszentrumy ungenutzten Raum eingetauscht. Roggen muss entfernt von großen Gewässern angebaut werden (Wasser im Umkreis von 10 Kacheln stoppt sein Wachstum).</VCE_Rye.description>
  <VCE_Rye.label>Roggenpflanze</VCE_Rye.label>
  <VCE_Sorghum.description>Ein dürreresistentes Getreide, das für Lebensmittel, Tierfutter, die Herstellung alkoholischer Getränke und Biokraftstoffe verwendet wird. Sorghum-Korn ist glutenfrei, hat einen hohen Gehalt an resistenter Stärke und weist im Vergleich zu anderen wichtigen Getreidearten zahlreichere und vielfältigere Phenolverbindungen auf.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Sorghum-Stängel können bis zu 2,5 Meter hoch werden und sehr dicht beieinander wachsen. Ein Sorghumfeld kann als recht wirksame Deckung genutzt werden.</VCE_Sorghum.description>
  <VCE_Sorghum.label>Sorghumpflanze</VCE_Sorghum.label>
</LanguageData>
