<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_CoconutPalm.description>Eine Palme, die wegen ihrer essbaren Frucht, der Kokosnuss, in tropischen Gebieten häufig angebaut wird. Kokospalmen gedeihen am besten in der Nähe des Meeres auf tief liegenden Gebieten, die sich einige Meter über dem Hochwasser befinden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Obstbäume nehmen etwa viermal so viel Platz ein wie normale Nutzpflanzen, brauchen lange zum Wachsen und produzieren Früchte, die roh verzehrt werden können. Sie werden nach der Ernte nicht zerstört, haben aber eine begrenzte Lebensdauer und müssen irgendwann neu gepflanzt werden.\n\nKokospalmen können nur in sandigen Anbaugebieten angebaut werden, in denen die Fruchtbarkeit außer Acht gelassen wird. Die Aussaat und Ernte dieser Pflanzen wird jedoch viel Zeit in Anspruch nehmen und Sie ersetzen im Grunde die Arbeit der Kolonisten gegen den Anbau von Pflanzen in einem norEinkaufszentrumy ungenutzten Raum.\n\nKokospalmen erhalten einen Wachstumsbonus, wenn Meerwasserplättchen in einem Radius von 6 Feldern gefunden werden. Kokosnüsse können als Früchte verwendet oder zu Milch verarbeitet werden.</VCE_CoconutPalm.description>
  <VCE_CoconutPalm.label>Kokospalme</VCE_CoconutPalm.label>
  <VCE_TreeAlmond.description>Ein Laubbaum, der wegen seiner Früchte, den Mandeln, angebaut wird. Die süße Mandel kann pur gegessen oder als Zutat in Desserts und Süßwaren verwendet werden. Die Bäume sind in der Blütezeit auffallend schön; Sie produzieren duftende, fünfblättrige, hellrosa bis weiße Blüten.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Obstbäume nehmen etwa viermal so viel Platz ein wie normale Nutzpflanzen, brauchen lange zum Wachsen und produzieren Früchte, die roh verzehrt werden können. Sie werden nach der Ernte nicht zerstört, haben aber eine begrenzte Lebensdauer und müssen irgendwann neu gepflanzt werden.\n\nMandelbäume sind wunderschön, aber sie benötigen Wasser in einem Radius von 6 Kacheln, um richtig wachsen zu können. Mandeln können als Früchte verwendet oder zu Milch verarbeitet werden.</VCE_TreeAlmond.description>
  <VCE_TreeAlmond.label>Mandelbaum</VCE_TreeAlmond.label>
  <VCE_TreeAvocado.description>Ein immergrüner Baum mit dicken, ledrigen Blättern, der perfekte weiße, elfenbeinfarbene bis gelbe Blüten hervorbringt. Die Frucht hat einen großen Samen oder Kern in der Mitte und kann grün oder fast schwarz sein.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Avocadobäume brauchen notorisch lange, um zu reifen und ihre Früchte zu produzieren. Wenn sie die ganze Zeit am Leben gehalten werden können, bringen sie einen höheren Ertrag als andere Obstbäume. Wenn Sie außerdem den Coffees and Teas-Mod installieren und ihn mit Pumpkin Spice Coffee kombinieren, können Sie Ihr Traum-RimWorld-Hipster-Erlebnis erleben!</VCE_TreeAvocado.description>
  <VCE_TreeAvocado.label>Avocadobaum</VCE_TreeAvocado.label>
  <VCE_TreeMango.description>Ein tropischer immergrüner Baum, der ovale, leuchtend gefärbte Früchte mit Rot- und Gelbtönen produziert. Der einzelne große Samen ist abgeflacht und das Fruchtfleisch, das ihn umgibt, ist gelb bis orange gefärbt, saftig und von charakteristischem süß-würzigem Geschmack.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Obstbäume nehmen etwa viermal so viel Platz ein wie normale Nutzpflanzen, brauchen lange zum Wachsen und produzieren Früchte, die roh verzehrt werden können. Sie werden nach der Ernte nicht zerstört, haben aber eine begrenzte Lebensdauer und müssen irgendwann neu gepflanzt werden.\n\nMangobäume haben einen sehr guten Ertrag, aber Mangos können nicht eingefroren werden, sonst werden sie zerstört. Das Spiel ist nicht intelligent genug, um dies zu erkennen. Deaktivieren Sie sie daher aus dem Gefrierschrank.</VCE_TreeMango.description>
  <VCE_TreeMango.label>Mangobaum</VCE_TreeMango.label>
  <VCE_TreeOlive.description>Ein subtropischer immergrüner Laubbaum. Seine ledrigen, lanzenförmigen Blätter sind auf der Oberseite dunkelgrün und auf der Unterseite silbrig und stehen paarweise einander gegenüber am Zweig. Das Holz ist fäulnisbeständig. Wenn die Spitze abstirbt, entsteht oft ein neuer Stamm aus den Wurzeln.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Interessanterweise bevorzugen Olivenbäume felsige Böden und gedeihen darauf. Reichhaltige Böden sind für sie tatsächlich schädlich. Außerdem werden sie sehr, sehr lange leben, viel länger als andere Nutzbäume. Im Gegensatz zu anderen Baumprodukten können Oliven nicht roh verzehrt werden.</VCE_TreeOlive.description>
  <VCE_TreeOlive.label>Olivenbaum</VCE_TreeOlive.label>
</LanguageData>
