<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_RawBeans.description>Junge, unreife Früchte einer Sorte der Gartenbohne. Sie können gedämpft, gekocht, gebraten oder gebacken werden. Sie werden häufig in anderen Gerichten wie Suppen, Eintöpfen und Aufläufen gekocht. Grüne Bohnen können, ähnlich wie Gurken, auch eingelegt werden.</VCE_RawBeans.description>
  <VCE_RawBeans.label>grüne Bohnen</VCE_RawBeans.label>
  <VCE_RawBellPeppers.description>Auch als Gemüsepaprika bekannt, sind Paprika technisch gesehen Nachtschattengewächse und gehören zur Familie der Paprikagewächse. Sie sind jedoch die einzige Chilischote, die ein rezessives Gen trägt, das die Bildung von Capsaicin in der Frucht verhindert und sie somit nicht scharf macht.</VCE_RawBellPeppers.description>
  <VCE_RawBellPeppers.label>rote Paprika</VCE_RawBellPeppers.label>
  <VCE_RawBrusselsSprouts.description>Eine Kohlart, die wegen ihrer essbaren Knospen namens „Sprossen“ angebaut wird. Rosenkohl wird normalerweise gekocht gegessen und die salt jungen Sprossen haben einen feineren Geschmack als altere.</VCE_RawBrusselsSprouts.description>
  <VCE_RawBrusselsSprouts.label>Rosenkohl</VCE_RawBrusselsSprouts.label>
  <VCE_RawBuckwheat.description>Ein Pseudogetreide, das wegen seiner körnigen Samen angebaut wird. Die weißen Blüten entstehen in endständigen Büscheln und verwandeln sich nach der Bestäubung in dreieckige Samen, die von einer zähen dunkelbraunen oder grauen Schale umgeben sind.</VCE_RawBuckwheat.description>
  <VCE_RawBuckwheat.label>Buchweizen</VCE_RawBuckwheat.label>
  <VCE_RawButternutSquash.description>Ein Gemüse mit einem süßen, nussigen Geschmack, der dem eines Kürbisses ähnelt. Es hat eine braungelbe Schale und orangefarbenes, fleischiges Fruchtfleisch mit einer Samenkammer am Blütenende.</VCE_RawButternutSquash.description>
  <VCE_RawButternutSquash.label>Butternusskürbisse</VCE_RawButternutSquash.label>
  <VCE_RawCarrot.description>Ein Wurzelgemüse mit typischerweise oranger Farbe, es gibt jedoch auch violette, schwarze, rote, weiße und gelbe Sorten. Ein vielseitiges Lebensmittel, das gehackt und gekocht, gebraten oder gedünstet, in Suppen und Eintöpfen gekocht sowie für Baby- und Tiernahrung verwendet werden kann.</VCE_RawCarrot.description>
  <VCE_RawCarrot.label>Karotten</VCE_RawCarrot.label>
  <VCE_RawCassava.description>Eine essbare Knollenpflanze, auch Maniok, Mandioka oder Yuca genannt. Sie haben einen mild-nussigen Geschmack und werden häufig als Wurzelgemüse in Eintöpfen oder als Beilage gegessen. Maniokwurzeln sind ein vielseitiges Gemüse, das zur Herstellung von Mehl, Brot, Tapioka, Wäschestärke und einem alkoholischen Getränk verwendet werden kann.</VCE_RawCassava.description>
  <VCE_RawCassava.label>Maniok</VCE_RawCassava.label>
  <VCE_RawCelery.description>Ein Gemüse, das aus einem langen, faserigen Stiel besteht, der in Blätter übergeht. Die Blätter haben ein starkes Aroma und werden seltener verwendet, entweder als Würzmittel in Suppen und Eintöpfen oder als getrocknetes Kraut. Sellerie ist ein Grundnahrungsmittel in vielen Suppen.</VCE_RawCelery.description>
  <VCE_RawCelery.label>Sellerie</VCE_RawCelery.label>
  <VCE_RawChickpeas.description>Eine der frühesten kultivierten Hülsenfrüchte. Kichererbsen sind reich an Ballaststoffen und Proteinen und eine gute Quelle für Eisen, Phosphor und Folsäure.</VCE_RawChickpeas.description>
  <VCE_RawChickpeas.label>Kichererbsen</VCE_RawChickpeas.label>
  <VCE_RawCucumber.description>Ein langes, dünnes Gemüse mit harter grüner Schale und nassem, durchsichtigem Fruchtfleisch. Kann roh gegessen werden.</VCE_RawCucumber.description>
  <VCE_RawCucumber.label>Gurken</VCE_RawCucumber.label>
  <VCE_RawGarlic.description>Eine sehr alt Nutzpflanze, die wegen ihrer Zwiebel angebaut wird, die sich in der Basis der Blätter befindet. Aufgrund seines scharfen und charakteristischen Geschmacks wird es in der Küche sehr geschätzt.</VCE_RawGarlic.description>
  <VCE_RawGarlic.label>garlic cloves</VCE_RawGarlic.label>
  <VCE_RawLettuce.description>Ein Blattgemüse, das üblicherweise frisch gegessen wird und als Basis für grüne Salate dient. Salat ist im Allgemeinen eine reichhaltige Quelle für die Vitamine K und A.</VCE_RawLettuce.description>
  <VCE_RawLettuce.label>Kopfsalat</VCE_RawLettuce.label>
  <VCE_RawLotus.description>Die Samen der Lotuspflanze. Sie sind vollgepackt mit Nährstoffen, die sie mit einem hohen Gehalt an Proteinen, Kohlenhydraten und Vitaminen zu einer ausgezeichneten Wahl für eine gesunde Ernährung machen.</VCE_RawLotus.description>
  <VCE_RawLotus.label>Lotussamen</VCE_RawLotus.label>
  <VCE_RawOkra.description>Essbare grüne Samenkapseln, bekannt für ihre schleimige oder klebrige Konsistenz, wenn sie aufgeschnitten werden. Okra ist ein Kraftpaket an wertvollen Nährstoffen.</VCE_RawOkra.description>
  <VCE_RawOkra.label>Okra</VCE_RawOkra.label>
  <VCE_RawOlives.description>Eine sEinkaufszentrum, eiförmige schwarze oder grüne Frucht, die als Nahrungsmittel oder zur Herstellung von Öl verwendet wird. Frisch vom Baum gepflückte Oliven enthalten Oleuropain, wodurch die Frucht für den sofortigen Verzehr ungenießbar wird. Zur Verwendung müssen sie eingelegt oder fermentiert werden.</VCE_RawOlives.description>
  <VCE_RawOlives.label>Oliven</VCE_RawOlives.label>
  <VCE_RawPeanut.description>Samen mit länglicher Form und papierartiger Samenschale. Ähnlich im Geschmack und Nährwertprofil wie Baumnüsse wie Walnüsse und Mandeln, aber technisch gesehen eine Hülsenfrucht.</VCE_RawPeanut.description>
  <VCE_RawPeanut.label>Erdnüsse</VCE_RawPeanut.label>
  <VCE_RawRadish.description>Ein essbares Wurzelgemüse, das sehr einfach anzubauen und schnell zu ernten ist. Radieschen werden oft von unerfahrenen Gärtnern gepflanzt.</VCE_RawRadish.description>
  <VCE_RawRadish.label>Radieschen</VCE_RawRadish.label>
  <VCE_RawSunflower.description>Die Samen der Sonnenblumenpflanze werden eher als Snack denn als Teil einer Mahlzeit verzehrt. Sie können auch als Beilage oder Zutat in verschiedenen Rezepten verwendet werden.</VCE_RawSunflower.description>
  <VCE_RawSunflower.label>Sonnenblumenkerne</VCE_RawSunflower.label>
  <VCE_RawSweetPotatoes.description>Große, stärkehaltige, süß schmeckende (ähnlich wie Kürbis schmeckende) Knollenwurzeln, die als Wurzelgemüse verwendet werden. Die Süßkartoffel ist entfernt mit der gewöhnlichen Kartoffel verwandt.</VCE_RawSweetPotatoes.description>
  <VCE_RawSweetPotatoes.label>Süßkartoffeln</VCE_RawSweetPotatoes.label>
  <VCE_RawTaro.description>Ein stärkehaltiges Wurzelgemüse. Es hat eine braune Außenhaut und weißes Fleisch mit violetten Flecken. Gekocht hat es einen leicht süßlichen Geschmack und eine kartoffelähnliche Konsistenz.</VCE_RawTaro.description>
  <VCE_RawTaro.label>Taro-Wurzeln</VCE_RawTaro.label>
  <VCE_RawWaterChestnut.description>SEinkaufszentrum, abgerundete Knollen mit knackigem, weißem Fruchtfleisch, die roh, leicht gekocht oder gegrillt gegessen werden können.</VCE_RawWaterChestnut.description>
  <VCE_RawWaterChestnut.label>Wasserkastanien</VCE_RawWaterChestnut.label>
  <VCE_RawWatercress.description>Ein grünes Blattgemüse, das reich an Vitaminen und Mineralstoffen ist und zur gleichen Familie wie Grünkohl und Brokkoli gehört.</VCE_RawWatercress.description>
  <VCE_RawWatercress.label>Brunnenkresseblätter</VCE_RawWatercress.label>
  <VCE_RawYellowBellPeppers.description>Auch als Gemüsepaprika bekannt, sind Paprika technisch gesehen Nachtschattengewächse und gehören zur Familie der Paprikagewächse. Sie sind jedoch die einzige Chilischote, die ein rezessives Gen trägt, das die Bildung von Capsaicin in der Frucht verhindert und sie somit nicht scharf macht.</VCE_RawYellowBellPeppers.description>
  <VCE_RawYellowBellPeppers.label>gelbe Paprika</VCE_RawYellowBellPeppers.label>
</LanguageData>
