<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_AloeVera.description>Ein Kraut mit saftigen Blättern, die in einer Rosette angeordnet sind. Die Blätter sind grau bis grün und weisen manchmal weiße Flecken auf der Oberfläche auf. Sie haben scharfe, rosafarbene Stacheln an ihren Rändern und sind die Quelle eines farblosen Gels, das in vielen Arzneimitteln verwendet wird.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Aloe Vera kann nur in sandigen Anbaugebieten angebaut werden, in denen die Fruchtbarkeit ignoriert wird. Die Aussaat und Ernte dieser Pflanzen wird jedoch viel Zeit in Anspruch nehmen und im Grunde wird die Arbeit der Kolonisten gegen den Anbau von Pflanzen in einem norEinkaufszentrumy ungenutzten Raum eingetauscht. Aloe Vera ist eine Quelle der Kräutermedizin.</VCE_AloeVera.description>
  <VCE_AloeVera.label>Aloe-Vera-Pflanze</VCE_AloeVera.label>
  <VCE_Beans.description>Ein krautiger Strauch mit einer langen Kultivierungsgeschichte. Sie unterscheiden sich von den vielen anderen Bohnensorten dadurch, dass grüne Bohnen mit ihren umschließenden Hülsen geerntet und verzehrt werden, bevor die darin enthaltenen Bohnensamen vollständig ausgereift sind, ähnlich wie bei Erbsen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Begleitpflanzung: Grüne Bohnen wachsen schneller, wenn Karotten auf derselben Karte angebaut werden (bis zu 30 % schneller, wenn 100 gefunden werden).</VCE_Beans.description>
  <VCE_Beans.label>Grüne Bohnenpflanze</VCE_Beans.label>
  <VCE_BellPepper.description>Auch als Gemüsepaprika bekannt, sind Paprika technisch gesehen Nachtschattengewächse und gehören zur Familie der Paprikagewächse. Sie sind jedoch die einzige Chilischote, die ein rezessives Gen trägt, das die Bildung von Capsaicin in der Frucht verhindert und sie dadurch nicht scharf macht.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Im Durchschnitt reifen 25 % der Paprika zu gelben Paprika, während 75 % zu roten Paprika reifen. Erstere sind nahrhafter. Wenn sie in großen Mengen gepflanzt werden, führt dies zu einem höheren Durchschnittsertrag.</VCE_BellPepper.description>
  <VCE_BellPepper.label>Paprikapflanze</VCE_BellPepper.label>
  <VCE_BrusselsSprout.description>Eine Kohlart, die wegen ihrer essbaren Knospen namens „Sprossen“ angebaut wird. Rosenkohl wird normalerweise gekocht gegessen und die salt jungen Sprossen haben einen feineren Geschmack als altere.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Im Gegensatz zu anderen Pflanzen gedeihen Rosenkohl im Schnee und erhalten einen erheblichen Wachstumsschub, wenn es schneit, SOLANGE es auch Wachstumssaison ist (sie wächst nicht und kann nicht anders gepflanzt werden). Sie werden nicht aufgrund von calt sterben.</VCE_BrusselsSprout.description>
  <VCE_BrusselsSprout.label>Rosenkohlpflanze</VCE_BrusselsSprout.label>
  <VCE_Buckwheat.description>Ein Pseudogetreide, das wegen seiner körnigen Samen angebaut wird. Seine weißen Blüten entstehen in endständigen Büscheln und verwandeln sich nach der Bestäubung in dreieckige Samen, die von einer zähen dunkelbraunen oder grauen Schale umgeben sind.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Buchweizen ist sehr feuerbeständig und diese Sorte wurde so modifiziert, dass sie vollständig nicht brennbar ist.</VCE_Buckwheat.description>
  <VCE_Buckwheat.label>Buchweizenpflanze</VCE_Buckwheat.label>
  <VCE_ButternutSquash.description>Eine Weinpflanze, die ein Gemüse mit einem süßen, nussigen Geschmack produziert, der dem eines Kürbisses ähnelt. Er hat eine hellbraune Schale und ein orangefarbenes, fleischiges Fruchtfleisch mit einem Samenfach am Blütenende.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Butternusskürbis kann nur in sandigen Anbaugebieten angebaut werden, in denen die Fruchtbarkeit außer Acht gelassen wird. Die Aussaat und Ernte dieser Pflanzen wird jedoch viel Zeit in Anspruch nehmen und im Grunde wird die Arbeit der Kolonisten gegen den Anbau von Pflanzen in einem norEinkaufszentrumy ungenutzten Raum eingetauscht. Butternusskürbis braucht lange zum Wachsen.</VCE_ButternutSquash.description>
  <VCE_ButternutSquash.label>Butternusskürbispflanze</VCE_ButternutSquash.label>
  <VCE_Carrot.description>Eine krautige Pflanze aus der Familie der Apiaceae, die eine essbare Pfahlwurzel produziert. Eine aufrechte Rosette aus doppelt zusammengesetzten, fein geteilten Blättern entwickelt sich über der Erde, während die essbare Karotte und die daran befestigten Wurzeln unten liegen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Begleitpflanzung: Karotten wachsen schneller, wenn grüne Bohnen auf derselben Karte angebaut werden (bis zu 30 % schneller, wenn 100 gefunden werden).</VCE_Carrot.description>
  <VCE_Carrot.label>Karottenpflanze</VCE_Carrot.label>
  <VCE_Cassava.description>Eine essbare Knollenpflanze, auch Maniok, Mandioka oder Yuca genannt. Sie haben einen mild-nussigen Geschmack und werden häufig als Wurzelgemüse in Eintöpfen oder als Beilage gegessen. Maniokwurzeln sind ein vielseitiges Gemüse, das zur Herstellung von Mehl, Brot, Tapioka, Wäschestärke und einem alkoholischen Getränk verwendet werden kann.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Maniok wächst am besten in tropischen, warmen und feuchten Klimazonen. Dadurch erhält sie bei nebligem Wetter einen erheblichen Wachstumsbonus.</VCE_Cassava.description>
  <VCE_Cassava.label>Maniokpflanze</VCE_Cassava.label>
  <VCE_Celery.description>Ein Gemüse, das aus einem langen, faserigen Stiel besteht, der in Blätter übergeht. Die Blätter haben ein starkes Aroma und werden seltener verwendet, entweder als Würzmittel in Suppen und Eintöpfen oder als getrocknetes Kraut. Sellerie ist ein Grundnahrungsmittel in vielen Suppen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Sellerie hat eine sehr lange Wachstumsphase (fast ein ganzes Jahr!). Wenn es die ganze Zeit über am Leben gehalten werden kann, bringt es einen höheren Ertrag als Mais.</VCE_Celery.description>
  <VCE_Celery.label>Selleriepflanze</VCE_Celery.label>
  <VCE_Chickpea.description>Eine der ältesten kultivierten Hülsenfrüchte, die wegen ihrer nährstoffreichen Samen weit verbreitet ist. Diese sind reich an Ballaststoffen und Proteinen und eine gute Quelle für Eisen, Phosphor und Folsäure.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Kichererbsen wachsen ziemlich schnell und haben einen guten Ertrag, aber sie benötigen viel Platz für die Lagerung (dies kann durch stapelsteigernde Mods zunichte gemacht werden, du schmutziger Betrüger, aber es liegt an dir, zu entscheiden, ob du die Balance des Spiels durcheinander bringst).</VCE_Chickpea.description>
  <VCE_Chickpea.label>Kichererbsenpflanze</VCE_Chickpea.label>
  <VCE_Cucumber.description>Eine weitläufige Ranke mit großen Blättern und gewundenen Ranken, dreieckigen, stacheligen, behaarten Blättern und gelben Blüten. Produziert eine Frucht, die ein langes, dünnes Gemüse mit harter grüner Schale und feuchtem, transparentem Fruchtfleisch ist. \n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Gurken können nur in sandigen Anbaugebieten angebaut werden, in denen die Fruchtbarkeit ignoriert wird. Die Aussaat und Ernte dieser Pflanzen wird jedoch viel Zeit in Anspruch nehmen und im Grunde wird die Arbeit der Kolonisten gegen den Anbau von Pflanzen in einem norEinkaufszentrumy ungenutzten Raum eingetauscht. Gurken wachsen recht schnell und liefern in kurzer Zeit wenig Ertrag. Sie können roh gegessen werden.</VCE_Cucumber.description>
  <VCE_Cucumber.label>Gurkenpflanze</VCE_Cucumber.label>
  <VCE_Garlic.description>Eine Pflanze mit langen, flachen, grasähnlichen Blättern, die einen Stiel bilden, der direkt aus der Blumenzwiebel entspringt, dem Teil der Pflanze, der als Nahrung und Medizin dient. Die Knolle besteht aus vielen sEinkaufszentrumer Zehen, die mit einer papierartigen Schale bedeckt sind.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Knoblauch hat einen sehr geringen Ertrag, kann aber in fast jedem Gelände wachsen und braucht eine unanständige Zeit zum Verrotten, da getrockneter Knoblauch auch zum Kochen verwendet werden kann.</VCE_Garlic.description>
  <VCE_Garlic.label>Knoblauchpflanze</VCE_Garlic.label>
  <VCE_Lettuce.description>Ein Blattgemüse, das üblicherweise frisch gegessen wird und als Basis für grüne Salate dient. Salat ist im Allgemeinen eine reichhaltige Quelle für die Vitamine K und A.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Salat kann wie Erdbeeren roh verzehrt werden, muss aber im Schatten angebaut werden: draußen, aber unter Dach. Es wächst nicht im Inneren.</VCE_Lettuce.description>
  <VCE_Lettuce.label>Salatpflanze</VCE_Lettuce.label>
  <VCE_Lotus.description>Lotuspflanzen werden umgangssprachlich manchmal auch Seerosen genannt und sind für das Wachstum in den Überschwemmungsgebieten langsam fließender Flüsse und Deltagebiete geeignet. Lotus-Rhizome haben eine knusprige Textur mit süß-würzigen Aromen und können frittiert, gebraten oder mit Fleisch oder eingemachten Früchten gefüllt werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Lotus kann nur in Wasseranbaugebieten angebaut werden, in denen die Fruchtbarkeit ignoriert wird. Die Aussaat und Ernte dieser Pflanzen wird jedoch viel Zeit in Anspruch nehmen und im Grunde wird die Arbeit der Kolonisten gegen den Anbau von Pflanzen in einem norEinkaufszentrumy ungenutzten Raum eingetauscht. Lotus braucht lange, um zu wachsen.</VCE_Lotus.description>
  <VCE_Lotus.label>Lotuspflanze</VCE_Lotus.label>
  <VCE_Melon.description>Eine Pflanze, die süße, essbare und fleischige Früchte von beträchtlicher Größe produziert. Melonen werden normalerweise in warmen Regionen angebaut.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Melonen können nur in sandigen Anbaugebieten angebaut werden, in denen die Fruchtbarkeit ignoriert wird. Die Aussaat und Ernte dieser Pflanzen wird jedoch viel Zeit in Anspruch nehmen und im Grunde wird die Arbeit der Kolonisten gegen den Anbau von Pflanzen in einem norEinkaufszentrumy ungenutzten Raum eingetauscht. Melonen brauchen viel Platz und blockieren die Aussaat in angrenzenden Räumen, aber die Ernte kann nicht scheitern</VCE_Melon.description>
  <VCE_Melon.label>Melonenpflanze</VCE_Melon.label>
  <VCE_Okra.description>Eine blühende Pflanze aus der Familie der Einkaufszentrumow, die für ihre essbaren grünen Samenkapseln geschätzt wird, die bekanntermaßen für ihre schleimige oder klebrige Konsistenz bekannt sind, wenn sie aufgeschnitten werden. Okra ist ein Kraftpaket wertvoller Nährstoffe.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Okra ist sehr, SEHR widerstandsfähig gegen Beschädigungen. Okra-Pflanzen erleiden durch längeren Lichtmangel weniger Schaden und regenerieren Schäden, die auf andere Weise verursacht wurden.</VCE_Okra.description>
  <VCE_Okra.label>Okra-Pflanze</VCE_Okra.label>
  <VCE_Peanut.description>Eine Pflanze, die länglich geformte Samen mit einer papierartigen Samenschale produziert. Ähnlich im Geschmack und Nährwertprofil wie Baumnüsse wie Walnüsse und Mandeln, aber technisch gesehen eine Hülsenfrucht.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Diese gentechnisch veränderte Erdnusssorte wird gesät, indem die Samen willkürlich auf die Wachstumszone geworfen werden. Dadurch werden die Pflanzen in 75 % der Fälle automatisch in die angrenzenden Plättchen gepflanzt, was den Gesamtaufwand an Aussaatarbeit reduziert. Nützlich!</VCE_Peanut.description>
  <VCE_Peanut.label>Erdnusspflanze</VCE_Peanut.label>
  <VCE_PeanutSecondary.description>Eine Pflanze, die länglich geformte Samen mit einer papierartigen Samenschale produziert. Ähnlich im Geschmack und Nährwertprofil wie Baumnüsse wie Walnüsse und Mandeln, aber technisch gesehen eine Hülsenfrucht.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Diese gentechnisch veränderte Erdnusssorte wird gesät, indem die Samen willkürlich auf die Wachstumszone geworfen werden. Dadurch werden die Pflanzen in 75 % der Fälle automatisch in die angrenzenden Plättchen gepflanzt, was den Gesamtaufwand an Aussaatarbeit reduziert. Nützlich!</VCE_PeanutSecondary.description>
  <VCE_PeanutSecondary.label>sekundäre Erdnusspflanze</VCE_PeanutSecondary.label>
  <VCE_Pineapple.description>Eine süße tropische Frucht mit einer zähen, ledrigen Schale und stacheligen Blättern an der Oberseite. Das Wort Ananas wurde ursprünglich in der Bedeutung „Tannenzapfen“ verwendet und die Frucht erhielt diesen Namen aufgrund ihrer Ähnlichkeit mit einem großen Tannenzapfen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Ananas haben eine sehr lange Wachstumsphase, sind aber sehr nahrhaft und nehmen weniger Platz in den Vorräten ein.</VCE_Pineapple.description>
  <VCE_Pineapple.label>Ananaspflanze</VCE_Pineapple.label>
  <VCE_Radish.description>Ein essbares Wurzelgemüse, das sehr einfach anzubauen und schnell zu ernten ist. Radieschen werden oft von unerfahrenen Gärtnern gepflanzt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Dieser gentechnisch veränderte Rettich hat eine sehr kurze Wachstumsphase (weniger als 2 Tage). Dies bedeutet, dass es sich um eine effektive Kultur handelt, wenn Sie SCHNELL sEinkaufszentrum Mengen an Nahrungsmitteln benötigen und die Aussaat- und Erntearbeit der wichtigste Faktor sein wird.</VCE_Radish.description>
  <VCE_Radish.label>Rettichpflanze</VCE_Radish.label>
  <VCE_Sunflower.description>Eine große Nutzpflanze, die wegen ihres Speiseöls und ihrer essbaren Früchte verwendet wird. Der Name Sonnenblume leitet sich möglicherweise von der Form des Blütenkopfes ab, die der Sonne ähnelt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Sonnenblumen wachsen in Äquatorregionen 30 % schneller. Die Größe der Äquatorregion hängt von der Gesamttemperatur des Planeten ab: unter 15 °C für „Normal“, unter 35 °C für „Warm“, unter 65 °C für „Heiß“ und auf dem gesamten Planeten für „Sehr heiß“. Bei Planeten mit einer Temperatur unterhalb der Normaltemperatur wird davon ausgegangen, dass sie keinen Äquator haben.</VCE_Sunflower.description>
  <VCE_Sunflower.label>Sonnenblumenpflanze</VCE_Sunflower.label>
  <VCE_SweetPotato.description>Eine Pflanze mit großen, stärkehaltigen, süß schmeckenden (kürbisähnlichen) Knollenwurzeln, die als Wurzelgemüse verwendet werden. Die Süßkartoffel ist entfernt mit der gewöhnlichen Kartoffel verwandt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Süßkartoffeln zeigen eine deutliche Vorliebe für steinige Böden und gedeihen darauf. Reichhaltige Böden sind für sie tatsächlich schädlich. Sie vertragen keinen Frost, gedeihen am besten bei einer Durchschnittstemperatur von 24 °C und erleiden bei Temperaturen unter 20 °C Schäden.</VCE_SweetPotato.description>
  <VCE_SweetPotato.label>Süßkartoffelpflanze</VCE_SweetPotato.label>
  <VCE_Taro.description>Eine tropische Pflanze, die hauptsächlich wegen ihrer essbaren Knolle, einem Wurzelgemüse, angebaut wird. Taro ist eine der wenigen Nutzpflanzen, die unter Überschwemmungsbedingungen angebaut werden können, wobei die Basis der Pflanze immer unter Wasser steht. Dies ist auf Lufträume im Blattstiel zurückzuführen, die den Gasaustausch unter Wasser mit der Atmosphäre ermöglichen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Taro kann nur in aquatischen Wachstumszonen angebaut werden, in denen die Fruchtbarkeit ignoriert wird. Die Aussaat und Ernte dieser Pflanzen wird jedoch viel Zeit in Anspruch nehmen und im Grunde wird die Arbeit der Kolonisten gegen den Anbau von Pflanzen in einem norEinkaufszentrumy ungenutzten Raum eingetauscht. Taro ist die Grundwasserpflanze.</VCE_Taro.description>
  <VCE_Taro.label>Taro-Pflanze</VCE_Taro.label>
  <VCE_WaterChestnut.description>Ein Wassergemüse, das in Sümpfen, unter Wasser und im Schlamm wächst. Sie hat stängelartige, röhrenförmige grüne Blätter und sEinkaufszentrum, abgerundete Knollen mit einem knackigen, weißen Fruchtfleisch, das roh, leicht gekocht oder gegrillt gegessen werden kann.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wasserkastanien können nur in Wasseranbaugebieten angebaut werden, in denen die Fruchtbarkeit ignoriert wird. Die Aussaat und Ernte dieser Pflanzen wird jedoch viel Zeit in Anspruch nehmen und im Grunde wird die Arbeit der Kolonisten gegen den Anbau von Pflanzen in einem norEinkaufszentrumy ungenutzten Raum eingetauscht. Wasserkastanien wachsen bei Hitze (37–60 °C) 30 % schneller.</VCE_WaterChestnut.description>
  <VCE_WaterChestnut.label>Wasserkastanienpflanze</VCE_WaterChestnut.label>
  <VCE_Watercress.description>Brunnenkresse ist eine schnell wachsende, mehrjährige Pflanze. Es ist eines der altbekanntesten Blattgemüse, das vom Menschen verzehrt wird. Brunnenkresse und viele ihrer Verwandten zeichnen sich durch ihren pikanten Geschmack aus.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Brunnenkresse kann nur in aquatischen Anbaugebieten angebaut werden, in denen die Fruchtbarkeit außer Acht gelassen wird. Die Aussaat und Ernte dieser Pflanzen wird jedoch viel Zeit in Anspruch nehmen und im Grunde wird die Arbeit der Kolonisten gegen den Anbau von Pflanzen in einem noralty ungenutzten Raum eingetauscht. Brunnenkresse wächst schneller als Taro, braucht aber viel Platz, was die Aussaat in angrenzenden Räumen verhindert.</VCE_Watercress.description>
  <VCE_Watercress.label>Brunnenkressepflanze</VCE_Watercress.label>
  <VCE_YellowBellPepper.description>Auch als Gemüsepaprika bekannt, sind Paprika technisch gesehen Nachtschattengewächse und gehören zur Familie der Paprikagewächse. Sie sind jedoch die einzige Chilischote, die ein rezessives Gen trägt, das die Bildung von Capsaicin in der Frucht verhindert und sie dadurch nicht scharf macht.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Im Durchschnitt reifen 25 % der Paprika zu gelben Paprika, während 75 % zu roten Paprika reifen. Erstere sind nahrhafter. Wenn sie in großen Mengen gepflanzt werden, führt dies zu einem höheren Durchschnittsertrag.</VCE_YellowBellPepper.description>
  <VCE_YellowBellPepper.label>Paprikapflanze</VCE_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
