<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PS_DeepchemRefinery.description>Eine komplexe Maschine, die Deepchem, das über Deepchem-Rohre geliefert wird, in nutzbaren flüssigen Chemtreibstoff umwandeln kann. Wenn keine Ausgabe erkannt wird, wird der Kraftstoff automatisch in Kanister ausgegeben. Wenn der Ausgang über Chemiekraftstoffleitungen mit einem Tank oder Wasserhahn verbunden ist, wird das fertige Produkt als solches zur Lagerung oder Abgabe transportiert.</PS_DeepchemRefinery.description>
  <PS_DeepchemRefinery.label>Deepchem-Raffinerie</PS_DeepchemRefinery.label>
  <PS_DeepchemTank.description>Ein Lagertank für Schwerindustrieschlamm zur Lagerung von Deepchem, das über ein Deepchem-Rohrnetz geliefert wird. Tanks können bei Bedarf für die Entleerung vorgesehen werden.  Bei nur geringfügiger Beschädigung erzeugen die austretenden Dämpfe sehr schnell einen gasförmigen Feuerball. Die Größe der resultierenden Explosion hängt von der darin gespeicherten Menge ab.</PS_DeepchemTank.description>
  <PS_DeepchemTank.label>Deepchem-Tank</PS_DeepchemTank.label>
  <VCHE_DeepchemDrain.description>Ein trichterartiges Lagerbecken, das Deepchem in das Netzwerk einspeisen und angeschlossene Tanks auffüllen soll.</VCHE_DeepchemDrain.description>
  <VCHE_DeepchemDrain.label>Deepchem-Abfluss</VCHE_DeepchemDrain.label>
  <VCHE_DeepchemPipe.description>Schwere Stahlrohre für den Transport des als Deepchem bekannten Schlamms von Pumpjacks zu Raffinerien oder Deepchem-Tanks zur Lagerung.</VCHE_DeepchemPipe.description>
  <VCHE_DeepchemPipe.label>Deepchem-Rohr</VCHE_DeepchemPipe.label>
  <VCHE_DeepchemPumpjack.description>Eine Tiefkrustenbohranlage zur Gewinnung von Deepchemikalien tief unter der Oberfläche. Verwenden Sie einen Bodenscanner, um Ablagerungen zu erkennen. Deepchem kann dann weiter zu nutzbarem Chemietreibstoff veredelt werden. Frei positionierbar.</VCHE_DeepchemPumpjack.description>
  <VCHE_DeepchemPumpjack.label>Deepchem Pumpjack</VCHE_DeepchemPumpjack.label>
  <VCHE_DeepchemTap.description>Ein trichterartiges Lagerbecken, das dazu gedacht war, in regelmäßigen Abständen Deepchemikalien aus den Tanks zur späteren Verwendung abzugeben.</VCHE_DeepchemTap.description>
  <VCHE_DeepchemTap.label>Deepchem-Hahn</VCHE_DeepchemTap.label>
  <VCHE_DeepchemValve.description>Schaltet den Deepchem-Flow ein/aus.</VCHE_DeepchemValve.description>
  <VCHE_DeepchemValve.label>Deepchem-Ventil</VCHE_DeepchemValve.label>
  <VCHE_UndergroundDeepchemPipe.description>Unterirdische schwere Stahlrohre für den Transport des als Deepchem bekannten Schlamms von Pumpjacks zu Raffinerien oder Deepchem-Tanks zur Lagerung.</VCHE_UndergroundDeepchemPipe.description>
  <VCHE_UndergroundDeepchemPipe.label>unterirdisches Deepchem-Rohr</VCHE_UndergroundDeepchemPipe.label>
</LanguageData>
