<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Manalope.description>Eine schwebende, tickende Zeitbombe, die statt Chemietreibstoff extrem reaktive Chemikalien produziert. Es handelt sich wohl eher um eine komplexe chemische Brennerei als um ein Tier. Es ist ein wissenschaftliches Wunder, dass es nicht jedes Mal explodiert, wenn es hustet. Überraschend effektiv im Kampf auf eine Weise, die der Feind lieber nicht gewusst hätte.\n\nEin humanoider Hybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. Dank seines mit schwimmfähigen Chemikalien gefüllten Beutels berührt dieser Hybrid nie den Boden und schwebt einfach von Ort zu Ort. Ignoriert Geländestrafenkosten und Fallen, ist aber auch in der Lage, eigene Sprengfallen aufzustellen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Fallenfähigkeit festlegen: Einmal alle 3 Tage kann die Manalope ein explosives IED aufstellen. Schwebt über dem Gelände, ignoriert die Geländekosten und löst KEINE Fallen aus.</GR_Manalope.description>
  <GR_Manalope.label>manalope</GR_Manalope.label>
  <GR_Manalope.tools.1.label>Kopf</GR_Manalope.tools.1.label>
  <GR_Manbear.description>Was ihm an Wildheit fehlt, macht er durch Hartnäckigkeit und beeindruckende Niedlichkeit wett. Welcher Mensch, ob gesund oder verrückt, könnte die diplomatischen Argumente eines hüfthohen Teddybären ablehnen, dessen Gesicht geradezu danach schreit, gekniffen zu werden? Nicht, dass Sie das tatsächlich tun würden, denn diese scharfen Zähne erinnern einen daran, dass er höchstwahrscheinlich lieber mit seiner Nahrung debattiert, bevor er sie isst.\n\nEin humanoider Hybrid mit rezessiven Bärengenen. Trotz seines genetischen Materials hat es ein absolut schreckliches Kampfpotenzial, ist aber überraschend geschickt darin, Gefangene davon zu überzeugen, sich der Kolonie anzuschließen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Menbear sind geschickte Gesprächspartner und helfen bei der Rekrutierung von Gefangenen.</GR_Manbear.description>
  <GR_Manbear.label>Mannbär</GR_Manbear.label>
  <GR_Manbear.tools.0.label>linke Faust</GR_Manbear.tools.0.label>
  <GR_Manbear.tools.1.label>rechte Faust</GR_Manbear.tools.1.label>
  <GR_Manbear.tools.3.label>Kopf</GR_Manbear.tools.3.label>
  <GR_Mancat.description>Als Kreatur, die ursprünglich für andere Freizeitzwecke konzipiert wurde, bevor dieses spezielle Labor der Entarteten aus dem Orbit verbannt wurde, sind sie ein liebevoller Gesprächspartner. Sie wissen es wahrscheinlich, höchstwahrscheinlich, bis ihr besonderes Sprachmuster wie eine Käsereibe auf Ihren Nerven mahlt.\n\nEin humanoider Hybrid mit rezessiven Katzengenen. Ein überraschend großes, aber schüchternes Raubtier, das beunruhigend viel Schaden anrichten kann. Normalerweise macht es Spaß, mit ihr zu reden, aber in 10 % der Fälle versucht sie, etwas zu süß zu sein.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf und eine kurze Anschnallzeit. Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dies erhöht das Bedürfnis nach sozialer Erholung bei denen, mit denen sie interagieren (vorbehaltlich abnehmender Erträge wie bei allen Freudentypen). Im Fall des Mancat erhöhen diese Interaktionen in 90 % der Fälle die soziale Freude des Ziels um 15 %, in der übrigen Zeit verärgern sie das Ziel jedoch nur sehr ... Bei der Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten.</GR_Mancat.description>
  <GR_Mancat.label>mancat</GR_Mancat.label>
  <GR_Mancat.tools.1.label>Kopf</GR_Mancat.tools.1.label>
  <GR_Manchicken.description>„Weißt du, wie Hühnchen so gut schmeckt? Was wäre, wenn wir zum Beispiel ein Hühnchen machen würden, das du, weißt du, wenn du es getötet hättest, ich weiß nicht, als gebratenes Hühnchen direkt in deinen Mund stopfen könntest? Alter, dieser Scheiß ist der Scheiß, wo hast du das her, Mann?“ - Wiedergabe einer Aufzeichnung, die bei einer Anhörung gegen einen in Ungnade gefallenen Genetiker wegen der Veruntreuung staatlicher Gelder verwendet wurde.\n\nEin humanoider Hybrid mit rezessiven Vogelgenen. Eine sehr wertvolle Hybride, die die Menschen davon überzeugt, dass ihr größter Wunsch im Leben darin besteht, gegessen zu werden. Beim Schlachten bleiben große Mengen vollkommen gesundes und nahrhaftes Fleisch zurück, das so gegessen werden kann, wie es ist.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Legt keine Eier, kann aber geschlachtet werden, um große Mengen eines sehr nahrhaften Fleisches zu erhalten, bei dem keine Vergiftungsgefahr besteht und das 6 Tage braucht, um zu verrotten.</GR_Manchicken.description>
  <GR_Manchicken.label>manchicken</GR_Manchicken.label>
  <GR_Manchicken.tools.0.label>Krallen</GR_Manchicken.tools.0.label>
  <GR_Manchicken.tools.2.label>Kopf</GR_Manchicken.tools.2.label>
  <GR_Manffalo.description>Gilt als klare Weiterentwicklung ihres Vorgängers und wurde mehrfach in Cannibal Monthly vorgestellt. Produziert beträchtliche Mengen an Wolle und Milch, es ist eine lebendige, atmende Anspielung auf den Satz „Was mich nicht umbringt, macht mich stärker“. Zumindest wenn es darum geht, große Lasten zu transportieren, was für manche Menschen einzig und allein wichtig ist.\n\nEin humanoider Hybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Dieser Hybrid übersteht im Gegensatz zur traditionellen Verwendung von Muffalos sehr hohe Temperaturen und weist für ein Lasttier eine unterdurchschnittliche Leistung auf. Aufgrund der anpassungsfähigen Muskel- und Skelettstruktur ist die Belastung jedoch umso höher, je mehr er als Teil einer Karawane teilnimmt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Der Manffalo beginnt als armes Karawanentier, lernt aber mit der Zeit dazu. Jede Stunde, die Sie in einem Wohnwagen verbringen, erhöht die Ladekapazität um 1 %, bis zu einem Maximum von 100 % gegenüber dem Basiswert.</GR_Manffalo.description>
  <GR_Manffalo.label>manffalo</GR_Manffalo.label>
  <GR_Manffalo.tools.0.label>Kopf</GR_Manffalo.tools.0.label>
  <GR_Mansquirrel.description>Ein verdammt seltsames kleines Ding, das den calt aus Leidenschaft hasst und jede Gelegenheit nutzt, um Schnee von seinem Zuhause zu räumen. Da sie nachts aktiv sind, sind sie ein großartiger Gesprächspartner für die ansonsten asozialen Nachtschwärmer, die Sie immer wieder antreffen.\n\nEin humanoider Hybrid mit rezessiven Nagetiergenen. Für ihre Größe recht schnell und ungewöhnlich nachtaktiv, sind sie ein schneller, sozialer und sich schnell fortpflanzender Hybrid. Wird Schnee schaufeln, wenn Clear Snow-Zonen eingerichtet sind.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Das Eichhörnchen ist ein nachtaktives Tier, das tagsüber schläft. Wird den Befehlen Folge leisten, den Schnee rund um die Kolonie zu räumen.</GR_Mansquirrel.description>
  <GR_Mansquirrel.label>Manneichhörnchen</GR_Mansquirrel.label>
  <GR_Mansquirrel.tools.0.label>linke Klaue</GR_Mansquirrel.tools.0.label>
  <GR_Mansquirrel.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Mansquirrel.tools.1.label>
  <GR_Mansquirrel.tools.3.label>Kopf</GR_Mansquirrel.tools.3.label>
  <GR_Manwolf.description>Möglicherweise handelte es sich entweder um den Vorfahren des Wargs oder um den Versuch, einen Nachfolger zu erschaffen. Das Team, das für die Herstellung dieses speziellen Hybrids verantwortlich war, hatte eindeutig einen von vielen mythologischen Romanen gelesen. Vermutlich gibt es bei Vollmond keine Transformation, also erhält man einfach die permanente Einzelform, aber manchen Menschen gefällt das nicht.\n\nEin humanoider Hybrid mit rezessiven Hundegenen. Ein schneller und gefährlich Jäger mit fast unangebrachtem Selbstbewusstsein. Außerdem sehr intelligent und mit geringen Regenerationsfähigkeiten ausgestattet. Extrem robust, aber auch äußerst restriktiv in ihrer Ernährung.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten.</GR_Manwolf.description>
  <GR_Manwolf.label>Mannwolf</GR_Manwolf.label>
  <GR_Manwolf.tools.0.label>linke Klaue</GR_Manwolf.tools.0.label>
  <GR_Manwolf.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Manwolf.tools.1.label>
  <GR_Manwolf.tools.3.label>Kopf</GR_Manwolf.tools.3.label>
</LanguageData>
