<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Dogman.description>Der beste Freund des Menschen, der auch er selbst ist? Haben Sie jemals daran gedacht, dass die falts auf der Haut eines Hundes fast wie Taschen wirken können? Was wäre, wenn diese falts ein Messer hätten und der Hund es führen könnte? Suchen Sie nicht weiter, denn dieser Welpe wird diese Fragen mit Gewalt beantworten.\n\nEin Hundehybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Ein intelligenter Hybrid, der Gespräche mit seinen technischen Vorgesetzten führen kann und manchmal Befehlen gehorcht, um andere gezähmte Kolonietiere abzuschlachten.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Dogmen gehorchen in regelmäßigen Abständen den Befehlen, andere (gezähmte) Tiere der Kolonie abzuschlachten.</GR_Dogman.description>
  <GR_Dogman.label>Hundemann</GR_Dogman.label>
  <GR_Dogman.tools.0.label>linke Klaue</GR_Dogman.tools.0.label>
  <GR_Dogman.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Dogman.tools.1.label>
  <GR_Dogman.tools.3.label>Kopf</GR_Dogman.tools.3.label>
  <GR_Wolfalope.description>Irgendein verrückter Verrückter dachte, es wäre eine ausgezeichnete Idee, einem Hund einen Flammenwerfer anzuhängen und ihn in die Welt hinauszuschicken, um zu sehen, was passiert. Seien Sie nicht überrascht, wenn Sie herausfinden, dass dieser ungewöhnliche Hybrid einen riesigen Waldbrand auslöste, als er versuchte, ein Kaninchen zu jagen.\n\nEin Hundehybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. Im Vergleich zu ihrem Ausgangswert etwas dämlicher, da eine große Menge an Gehirnverarbeitungsleistung für die komplexen inneren Organe aufgewendet wird, die es ihm ermöglichen, brennenden Chemietreibstoff auszuspucken. Hervorragende Flanker dank ihrer erhöhten Geschwindigkeit und Fernkampffähigkeit.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Hundehybriden erhalten die Fähigkeit „Adrenalinschub“, die es ihnen ermöglicht, sich für kurze Zeit mit 200 % Geschwindigkeit zu bewegen, danach aber müde zu sein und sich langsamer zu bewegen.</GR_Wolfalope.description>
  <GR_Wolfalope.label>Wolfalope</GR_Wolfalope.label>
  <GR_Wolfalope.tools.0.label>linke Klaue</GR_Wolfalope.tools.0.label>
  <GR_Wolfalope.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Wolfalope.tools.1.label>
  <GR_Wolfalope.tools.3.label>Kopf</GR_Wolfalope.tools.3.label>
  <GR_Wolfalope.verbs.0.label>Feueratem</GR_Wolfalope.verbs.0.label>
  <GR_Wolfbear.description>Ein muskulöser Boi mit starken Krallen, schärferen Zähnen und einer gemeinen Haltung. Bezaubernd, wenn er versucht, dich anzuspringen, um dein Gesicht zu lecken, aber weniger, wenn dieselben Pfoten versuchen, dich zurückzuhalten, damit er dir den Kopf abbeißen kann.\n\nEin Hundehybrid mit rezessiven Bärengenen. Dieser Hybrid ist stärker, aggressiver und hat einen größeren Appetit. Die besondere Tödlichkeit dieses Hybrids beruht auf seiner Tendenz, den Kopf des Feindes anzugreifen, um ihn zu enthaupten.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Hundehybriden erhalten die Fähigkeit „Adrenalinschub“, die es ihnen ermöglicht, sich für kurze Zeit mit 200 % Geschwindigkeit zu bewegen, danach aber müde zu sein und sich einen halben Tag langsamer zu bewegen. Es besteht eine Chance von 25 %, dass Wolfsbärenangriffe auf den Kopf des Opfers zielen und Feinde möglicherweise enthaupten. Spaß!</GR_Wolfbear.description>
  <GR_Wolfbear.label>Wolfsbär</GR_Wolfbear.label>
  <GR_Wolfbear.tools.0.label>linke Klaue</GR_Wolfbear.tools.0.label>
  <GR_Wolfbear.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Wolfbear.tools.1.label>
  <GR_Wolfbear.tools.3.label>Kopf</GR_Wolfbear.tools.3.label>
  <GR_Wolfbeaver.description>Dieses Biest ist wahrscheinlich ein hervorragendes Beispiel für einen Vorläufer des Alphabibers. Es hat einen wahnsinnigen Appetit und ständig wachsende Zähne, die es durch das Kauen an Bäumen abnutzt. Entweder erwägen Sie, einen Baumhain anzulegen, nur um sie zu fressen, oder Sie ziehen in einen Dschungel, weil sie dort einen ganzen Haufen zeugen werden.\n\nEin Hundehybrid mit rezessiven Nagetiergenen. Schnelle Tragzeit, hochintelligent, unglaublich schnell und tödlich. Der Preis für diese Vorteile ist, dass er einen ständigen Hunger nach Bäumen hat und die Abstammung mit einem anderen schnellen Dendrovoren teilt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Hundehybriden erhalten die Fähigkeit „Adrenalinschub“, die es ihnen ermöglicht, sich für kurze Zeit mit 200 % Geschwindigkeit zu bewegen, danach aber müde zu sein und sich einen halben Tag langsamer zu bewegen.</GR_Wolfbeaver.description>
  <GR_Wolfbeaver.label>Wolfsbiber</GR_Wolfbeaver.label>
  <GR_Wolfbeaver.tools.0.label>linke Klaue</GR_Wolfbeaver.tools.0.label>
  <GR_Wolfbeaver.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Wolfbeaver.tools.1.label>
  <GR_Wolfbeaver.tools.3.label>Kopf</GR_Wolfbeaver.tools.3.label>
  <GR_Wolfcat.description>Hunde und Katzen sind domestizierte Raubtiere, die einfach die absolut süßesten sind. Also wollte jemand sehen, wie gefährlich man durch die Kombination dieser beiden Proto-Raubtiere etwas herstellen könnte. Die Ergebnisse sind vorstellbar, aber wir lassen sie für sich selbst sprechen.\n\nEin Hundehybrid mit rezessiven Katzengenen. Eine Kombination aus zwei Raubtieren ergibt eine unglaublich treue Tötungsmaschine. Schnell, tödlich, wartungsarm und mit dem Wunsch nach Kameradschaft. Als ob das noch nicht genug wäre, kann er sogar zufällig zweimal angreifen, indem er mit seinen Klauen und Zähnen einen Ausfallschritt macht.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Hundehybriden erhalten die Fähigkeit „Adrenalinschub“, die es ihnen ermöglicht, sich für kurze Zeit mit 200 % Geschwindigkeit zu bewegen, danach aber müde zu sein und sich einen halben Tag langsamer zu bewegen. Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf und eine kurze Nuzzle-Periode. Doppelter Hieb: In 25 % der Fälle treffen seine Angriffe zweimal zu.</GR_Wolfcat.description>
  <GR_Wolfcat.label>Wolfskatze</GR_Wolfcat.label>
  <GR_Wolfcat.tools.0.label>linke Klaue</GR_Wolfcat.tools.0.label>
  <GR_Wolfcat.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Wolfcat.tools.1.label>
  <GR_Wolfcat.tools.3.label>Kopf</GR_Wolfcat.tools.3.label>
  <GR_Wolfchicken.description>Nicht viele Menschen wissen, wie bösartig ein Huhn sein kann. Sie gehen sogar so weit, an ihren eigenen Wunden herumzustochern oder sich aktiv gegenseitig zu fressen, wenn sie hungrig sind. Kombiniert man das mit der schlanken Jagdform eines Wolfes und macht sie vegetarisch, entsteht eine tödliche Kombination. Sie würden auch verrückt werden, wenn Sie etwas Leckeres riechen würden, es aber nicht ertragen könnten, es zu essen.\n\nEin Hundehybrid mit rezessiven Vogelgenen. Da sie sehr schnell auf den Beinen sind und sehr schmutzig sind, ist Vorsicht geboten, da sie für calt Temperaturen weitaus weniger geeignet sind. Die inhärente Bösartigkeit von Hühnern wurde mit einer richtigen Kampfform kombiniert, die ihre Geschwindigkeit nach dem Töten ihrer Beute erheblich steigert.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Hundehybriden erhalten die Fähigkeit „Adrenalinschub“, die es ihnen ermöglicht, sich für kurze Zeit mit 200 % Geschwindigkeit zu bewegen, danach aber müde zu sein und sich einen halben Tag langsamer zu bewegen. Blutrausch-Fähigkeit: Nach dem Töten von Beute erhält das Wolfshuhn eine Stunde lang 200 % Geschwindigkeit.</GR_Wolfchicken.description>
  <GR_Wolfchicken.label>Wolfhuhn</GR_Wolfchicken.label>
  <GR_Wolfchicken.tools.0.label>linke Klaue</GR_Wolfchicken.tools.0.label>
  <GR_Wolfchicken.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Wolfchicken.tools.1.label>
  <GR_Wolfchicken.tools.3.label>Kopf</GR_Wolfchicken.tools.3.label>
  <GR_Wolffalo.description>Sie sind zwar ein völlig dämlicher Hundehybrid, aber dennoch schlau genug, nicht abzudriften. Jeder, der mit Hunden vertraut ist, die genug Haar haben, um ein anderes Tier zu zeugen, wird sich bei diesem Hybriden wie zu Hause fühlen. Sogar die Milch, die es produziert, ist zu Ihrem Missfallen bereits voller Haare!\n\nEin Hundehybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Ein großartiger Produzent von dicker Wolle und leider haariger Milch. Dies ermöglicht es ihnen, in noch extremeren calts zu überleben, aber sie machen häufig Chaos, haben einen Großteil ihres Intellekts und müssen viel essen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Hundehybriden erhalten die Fähigkeit „Adrenalinschub“, die es ihnen ermöglicht, sich für kurze Zeit mit 200 % Geschwindigkeit zu bewegen, danach aber müde zu sein und sich einen halben Tag langsamer zu bewegen.</GR_Wolffalo.description>
  <GR_Wolffalo.label>Wolffalo</GR_Wolffalo.label>
  <GR_Wolffalo.tools.0.label>linke Klaue</GR_Wolffalo.tools.0.label>
  <GR_Wolffalo.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Wolffalo.tools.1.label>
  <GR_Wolffalo.tools.2.label>Kopf</GR_Wolffalo.tools.2.label>
</LanguageData>
