<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Boomabear.description>Ursprünglich dazu gedacht, Boomalopes kampffähiger zu machen, konzentrierten sich ihre kräftigen Muskeln stattdessen auf die Komprimierung des produzierten Chemtreibstoffs, um so größere Mengen Chemtreibstoff zu speichern, ohne sich darum zu kümmern, wie gefährlich er ist.\n\nEin Boomalope-Hybrid mit rezessiven Bärengenen. Verbraucht mehr als doppelt so viel wie ein Boomalope, produziert aber stattdessen Deepchem. Sie sind auch in der Lage, sich zu verteidigen, sollte ein Raubtier dumm genug sein, sie zu verfolgen.</GR_Boomabear.description>
  <GR_Boomabear.label>Boomabär</GR_Boomabear.label>
  <GR_Boomabear.tools.1.label>Kopf</GR_Boomabear.tools.1.label>
  <GR_Boomachicken.description>Als biologische Waffe in kompakter Form werden diese lebenden, atmenden und scheißenden Bomben idealerweise zu einer riesigen Horde zusammengestellt und kreischend auf den Feind losgeschickt. Angeblich wurde dieser spezielle Hybrid in bestimmten Gerichtsverfahren zur Sprache gebracht, da der ursprüngliche Schöpfer es für lustig hielt, „tödliche Eieruhren“ zu erschaffen.\n\nEin Boomalope-Hybrid mit rezessiven Vogelgenen. Produziert sehr langsam essbare Eier, kann aber zweimal täglich ein Gelege explosiver Eier legen. Sie sind beide einigermaßen intelligent und schnell auf den Beinen.</GR_Boomachicken.description>
  <GR_Boomachicken.label>Boomachicken</GR_Boomachicken.label>
  <GR_Boomachicken.tools.0.label>Kopf</GR_Boomachicken.tools.0.label>
  <GR_Boomachicken.tools.1.label>beißen</GR_Boomachicken.tools.1.label>
  <GR_Booman.description>Outright weigert sich, sich von irgendjemand anderem für ihren chemischen Treibstoff melken zu lassen, da sie dies als Verletzung ihrer humanoiden Rechte ansehen. Sie sind ein guter Gesprächspartner, auch wenn ihre Haltung etwas sprunghaft sein kann.\n\nEin Boomalope-Hybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Anstatt eine reguläre Menge Chemtreibstoff zu liefern, wird dieser Hybrid sich selbst ansaugen, um eine begrenzte Anzahl von Maschinen, die mit Chemtreibstoff betrieben werden, wie Generatoren und Kapselwerfer, aufzufüllen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über eine Vielzahl von Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Boomen betankt in einem Umkreis von 10 Feldern regelmäßig einige mit ChemFuel betriebene Maschinen (ChemFuel-Generatoren und Pod-Werfer).</GR_Booman.description>
  <GR_Booman.label>Booman</GR_Booman.label>
  <GR_Booman.tools.1.label>Kopf</GR_Booman.tools.1.label>
  <GR_Boomcat.description>Die Kombination aus dem häufigen Schmusen einer Katze und der Deepchemy-Produktion eines primären Boomalope-Hybriden wird sicherlich kein schlechtes Ende nehmen. Es ist besser, sie nicht zu ignorieren, wenn sie sich lautstark über den Wunsch zum Abendessen beschweren.\n\nEin Boomalope-Hybrid mit rezessiven Katzengenen. Sie sind ein interessanter Begleiter für diejenigen, die die Produktion von Chemietreibstoffen anstreben, aber auch die Möglichkeit haben möchten, diese Tiere zu kuscheln. Sie können auch abgeschlachtet werden, um eine mit Deepchem gefüllte innere Drüse zu erhalten.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf und eine kurze Nuzzle-Periode.</GR_Boomcat.description>
  <GR_Boomcat.label>Boomcat</GR_Boomcat.label>
  <GR_Boomcat.tools.1.label>Kopf</GR_Boomcat.tools.1.label>
  <GR_Boomffalo.description>Menschen lieben Effizienz und die Möglichkeit, alle ihre Bedürfnisse aus einer Hand zu decken. Nun, das ist es nicht, aber es kommt verdammt nahe. Die Chemietreibstoffbeutel haben sich mit milchproduzierenden Drüsen vermischt, wodurch eine Milch entsteht, die nach reinem Benzin riecht und fast ein Fahrzeug antreiben könnte.\n\nEin Boomalope-Hybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Hat einen großen Appetit, da es mehrere Produkte herstellt, nämlich Deepchem, dünne Wolle und eine ungewöhnliche Milch, die Eigenschaften mit Chemshine teilt.</GR_Boomffalo.description>
  <GR_Boomffalo.label>boomffalo</GR_Boomffalo.label>
  <GR_Boomffalo.tools.0.label>Kopf</GR_Boomffalo.tools.0.label>
  <GR_Boomsquirrel.description>Mit entzückenden Hörnern und langen Schnauzen sind diese quietschenden Jungs ideal, um Ihrem Feind eine atemberaubende Überraschung zu bereiten. Ihr Chemietreibstoffgemisch enthält andere Gase, die bei einer Ferndetonation eine blendende und verwirrende Blendgranate erzeugen. Sie werden jedoch immer noch einen regelmäßigen Boom erzeugen, wenn sie getötet werden.\n\nEin Boomalope-Hybrid mit rezessiven Nagetier-Genen. Diese Hybriden sind ziemlich schnell und intelligent und eignen sich hervorragend als Schwarmangreifer. Ihr schneller Fortpflanzungszyklus und ihre atemberaubende Explosion machen sie zu einem idealen Begleiter für Fernkampfmeister.</GR_Boomsquirrel.description>
  <GR_Boomsquirrel.label>Boomsquirrel</GR_Boomsquirrel.label>
  <GR_Boomsquirrel.tools.0.label>linke Klaue</GR_Boomsquirrel.tools.0.label>
  <GR_Boomsquirrel.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Boomsquirrel.tools.1.label>
  <GR_Boomsquirrel.tools.3.label>Kopf</GR_Boomsquirrel.tools.3.label>
  <GR_Boomwolf.description>Für diejenigen, die sich wünschten, sie könnten ihre Hunde mit Sprengwesten ausrüsten, bietet Boomwolf unter Druck stehende – fast erstarrte – Chemobrennstoffe an, die aus der Ferne als nicht-explosives Gas entladen werden können. Dank der Thermodynamik ist es bei der Freisetzung extrem calt und kann den Hybriden ebenso leicht verletzen wie alles in der Nähe.\n\nEin Boomalope-Hybrid mit rezessiven Hundegenen. Sehr intelligent, schnell und alt, sie sind ein interessantes Kampftier. Einer der wenigen Hundehybriden, die alleine besser funktionieren als im Rudel.</GR_Boomwolf.description>
  <GR_Boomwolf.label>Boomwolf</GR_Boomwolf.label>
  <GR_Boomwolf.tools.1.label>Kopf</GR_Boomwolf.tools.1.label>
</LanguageData>
