<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Muffalobear.description>Eine absolute Einheit eines Muffalo-Hybriden mit platzenden Muskeln unter den Fell- und Fettschichten. Ein ausgezeichneter Wohnwagenbegleiter für diejenigen, die viele Güter transportieren möchten, und heiße Muffalobärenmilch lässt das Leben im ewigen Winter fast lohnenswert erscheinen.\n\nEin Muffalo-Hybrid mit rezessiven Bärengenen. Im Vergleich zu einem normalen Muffalo sind sie zwar langsamer und fressen mehr, sind aber besser in der Selbstverteidigung und bieten die höchste Tragfähigkeit aller primären Muffalo-Hybriden. Sie produzieren auch gute dicke Wolle und köstliche, aber einfache Milch.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Muffalo-Hybriden haben eine Tragfähigkeit von 150 % auf Wohnwagen.</GR_Muffalobear.description>
  <GR_Muffalobear.label>Muffalobär</GR_Muffalobear.label>
  <GR_Muffalobear.tools.0.label>Kopf</GR_Muffalobear.tools.0.label>
  <GR_Muffalocat.description>Es wäre vielleicht nicht die beste Idee gewesen, absolute Unabhängigkeit mit einem Tier zu kombinieren, das sich für Reisen über weite Strecken eignet. Aber Kritiker sind offensichtlich noch nie von einer Riesenkatze gestreichelt worden, nur um dann im Winter lebendig in einem Haufen isolierender Haare begraben zu werden. Was wissen sie also?\n\nEin Muffalo-Hybrid mit rezessiven Katzengenen. Nicht das Beste für den Einsatz im Wohnwagen, aber bei regelmäßiger Fellpflege entstehen Bündel aus dicker Wolle und können gemolken werden, um eine ziemlich eklige, mit Haaren gefüllte Milch zu erhalten. Eine wartungsarme Methode, um mehr Haare zu bekommen, als Sie erwartet haben.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Produziert Wolle, ohne dass sie geschoren werden muss. Alle primären Muffalo-Hybride haben eine Tragfähigkeit von 150 % auf Wohnwagen. Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf und eine kurze Nuzzle-Periode.</GR_Muffalocat.description>
  <GR_Muffalocat.label>Muffalocat</GR_Muffalocat.label>
  <GR_Muffalocat.tools.0.label>Kopf</GR_Muffalocat.tools.0.label>
  <GR_Muffalocat.tools.1.label>linker Huf</GR_Muffalocat.tools.1.label>
  <GR_Muffalocat.tools.2.label>rechter Huf</GR_Muffalocat.tools.2.label>
  <GR_Muffalochicken.description>Lassen Sie sich nicht von seinem bezaubernden Aussehen täuschen, dieses Biest ist jederzeit bereit, aus der Fassung zu geraten. Je mehr es verletzt wird, desto wütender wird es und desto schneller wird es versuchen, seine Feinde in Stücke zu reißen.\n\nEin Muffalo-Hybrid mit rezessiven Vogelgenen. Ein bisschen zu langsam und zu schwach für einen Wohnwagenbegleiter, aber er ist ein bösartiger und selbstmörderischer Schutzbegleiter. Erzeugt eine dicke, stückige Milch, die wie ein Proteinshake schmeckt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Die Nahkampfwirkung seiner Angriffe skaliert mit dem Prozentsatz der verlorenen Gesundheit, bis zu 6-mal schneller. Alle primären Muffalo-Hybride haben eine Tragfähigkeit von 150 % auf Wohnwagen.</GR_Muffalochicken.description>
  <GR_Muffalochicken.label>Muffalochicken</GR_Muffalochicken.label>
  <GR_Muffalochicken.tools.0.label>Kopf</GR_Muffalochicken.tools.0.label>
  <GR_Muffalochicken.tools.1.label>Schnabel</GR_Muffalochicken.tools.1.label>
  <GR_Muffaloman.description>Das Tier, auf das wir alle gewartet haben, nämlich eines, das nicht nur für sich selbst, sondern auch für andere aufräumt. Ihr Fell ist überraschend weich und verfügt über antibakterielle Eigenschaften, die es zusammen mit seinen Fingerpfoten zur Reinigung von Oberflächen nutzt. Sobald das Fell zu verfilzen beginnt, muss es getrimmt werden.\n\nEin Muffalo-Hybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Ziemlich intelligent, aber sie verlieren viel von der Widerstandskraft ihres Vorfahren gegenüber dem calt. Sie sind außerdem sehr saubere Tiere und säubern Bereiche rund um die Kolonie und können regelmäßig geschoren werden, um eine anständige Menge Wolle zu erhalten.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Alle primären Muffalo-Hybride haben eine Tragfähigkeit von 150 % auf Wohnwagen. Muffalomen sind saubere Muffalo-Hybriden, die regelmäßig die Kolonie reinigen.</GR_Muffaloman.description>
  <GR_Muffaloman.label>Muffalomann</GR_Muffaloman.label>
  <GR_Muffaloman.tools.0.label>Kopf</GR_Muffaloman.tools.0.label>
  <GR_Muffalope.description>Ein sehr frecher Hybrid, der sich auf Befehl entleeren kann und Pfützen aus mit Chemotreibstoff angereichertem Urin um sich herum bildet. Für diejenigen, die einfach nur zusehen wollen, wie die Welt auf die vulgärste Art und Weise brennt.\n\nEin Muffalo-Hybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. Ein bisschen zu langsam für einen Karawanenbegleiter, aber machen Sie das mit Intelligenz und einer ungewöhnlichen Chemietreibstoff-Fähigkeit wett, die sich zur Verteidigung eignet.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Muffalo-Hybriden haben eine Tragfähigkeit von 150 % auf Karawanen.</GR_Muffalope.description>
  <GR_Muffalope.label>Muffalope</GR_Muffalope.label>
  <GR_Muffalope.tools.0.label>Kopf</GR_Muffalope.tools.0.label>
  <GR_Muffalorat.description>Die Züchtung eines Muffalo-Hybriden in einem solchen sEinkaufszentrum-Paket bedeutet, dass sie nur sehr wenig Kapazität für Wolle oder Milch haben. Sie sind jedoch sehr schnell, und Ihre Hundeführer sollten beim täglichen Melken und Scheren schneller sein.\n\nEin Muffalo-Hybrid mit rezessiven Nagetier-Genen. Als Lasttier sind sie sehr schwach, aber sie vermehren sich schnell und können täglich gemolken und geschoren werden. Die Produktmenge beträgt sEinkaufszentrum, aber es handelt sich um dicke Wolle und nahrhafte Milch.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Muffalo-Hybriden haben eine Tragfähigkeit von 150 % auf Wohnwagen.</GR_Muffalorat.description>
  <GR_Muffalorat.label>Muffalorat</GR_Muffalorat.label>
  <GR_Muffalorat.tools.0.label>Kopf</GR_Muffalorat.tools.0.label>
  <GR_Muffalowolf.description>Jemand wollte eindeutig mehrere Muffalos, die in der Lage wären, dumme Angreifer in Stücke zu reißen. Sie fressen eine Menge, aber ihre riesigen Zähne sind nicht nur gut zum Zerkauen von Vegetation geeignet. Außerdem sind sie unglaublich süß, wenn sie mit ihrem riesigen Schwanz wedeln.\n\nEin Muffalo-Hybrid mit rezessiven Hundegenen. Die Kombination aus Tödlichkeit, Geschwindigkeit und hoher Intelligenz macht diesen Hybriden sowohl im übertragenen als auch im wörtlichen Sinne zu einem wilden Rudeltier. Kann Rudeltaktiken mit anderen Muffalowölfen anwenden, die ihr Ausweichen im Nahkampf, ihre Trefferchance und ihre Schaden pro Sekunde weiter erhöhen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Die Rudeltaktikfähigkeit verleiht allen Muffalowölfen in der Nähe Boni auf Nahkampf-DPS, Nahkampfausweichen und Nahkampftrefferchance. Alle primären Muffalo-Hybride haben eine Tragfähigkeit von 150 % auf Wohnwagen.</GR_Muffalowolf.description>
  <GR_Muffalowolf.label>Muffalowolf</GR_Muffalowolf.label>
  <GR_Muffalowolf.tools.0.label>Kopf</GR_Muffalowolf.tools.0.label>
</LanguageData>
