<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_AberrantFleshbeast.description>Etwas ist furchtbar schief gelaufen. Diese elende Kreatur hat Mühe, weiter zu atmen. Obwohl es keine Gefahr darstellt und langsam verblutet, kann ein Angriff seine Selbstverteidigungsinstinkte auslösen.</GR_AberrantFleshbeast.description>
  <GR_AberrantFleshbeast.label>abweichendes Fleischtier</GR_AberrantFleshbeast.label>
  <GR_AberrantFleshbeast.tools.0.label>beißen</GR_AberrantFleshbeast.tools.0.label>
  <GR_FleshFlies.description>Ein Schwarm sEinkaufszentrum, tödliche Fliegen. Mit rudimentären Waffen ist es fast unmöglich, sie zu treffen. Der ideale Weg, Fleischfliegen zu bekämpfen, ist der Einsatz von Feuer, gegen das sie sehr anfällig sind.</GR_FleshFlies.description>
  <GR_FleshFlies.label>Fleisch fliegt</GR_FleshFlies.label>
  <GR_FleshFlies.tools.0.label>beißen</GR_FleshFlies.tools.0.label>
  <GR_FleshGrowth.description>Etwas ist furchtbar schief gelaufen. Ein riesiges und seltsames Wachstum ist in der Elektrogebärmutter entstanden, hat es vollständig zerstört und sich überall ausgebreitet. Dieses Gewächs ist ein Brutplatz für sEinkaufszentrum Fliegen, die jedes Lebewesen bis auf die Knochen verschlingen können. Es scheint empfindlich auf Tageslicht zu reagieren, aber niemand weiß, wie weit es sich nachts ausbreiten kann.</GR_FleshGrowth.description>
  <GR_FleshGrowth.label>Fleischwachstum</GR_FleshGrowth.label>
  <GR_FleshGrowth.tools.0.label>beißen</GR_FleshGrowth.tools.0.label>
  <GR_Fleshling.description>Etwas ist furchtbar schief gelaufen. Diese elende Kreatur hat Mühe, weiter zu atmen. Obwohl es keine wirkliche Bedrohung darstellt und recht freundlich wirkt, erfordert es eine enorme Menge an Liebe und Aufmerksamkeit, damit es die Kraft findet, einen weiteren Tag zu leben.</GR_Fleshling.description>
  <GR_Fleshling.label>Fleischling</GR_Fleshling.label>
  <GR_Fleshling.tools.0.label>beißen</GR_Fleshling.tools.0.label>
  <GR_FleshMonstrosity.description>Etwas ist furchtbar schief gelaufen. Diese elende Kreatur hat Mühe, weiter zu atmen. Es ist tollwütig, und sobald es aus dem Bottich kroch, begann es, nach dem nächsten unglücklichen Lebewesen Ausschau zu halten, das es zu vernichten galt. Es kann und sollte so schnell wie möglich getötet werden, da jeder weitere Kill sein Leben nur verlängert.</GR_FleshMonstrosity.description>
  <GR_FleshMonstrosity.label>Fleischmonstrosität</GR_FleshMonstrosity.label>
  <GR_FleshMonstrosity.tools.0.label>beißen</GR_FleshMonstrosity.tools.0.label>
</LanguageData>
