<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_Cattle_Honeycomb.description>Dies ist eine Wabe, die von Rinderbienen hergestellt wird. Viehbienen haben Muffalo-Gene in ihrem Genom gespleißt. Sie sind mit einem dicken weißen Fell bedeckt und produzieren Milch, Wolle und genetisches Muffalo-Material. Bienenwaben können in einer Honigschleuder verarbeitet werden, um genetisches Material für Milch, Wolle und Muffalo zu gewinnen.</RB_Cattle_Honeycomb.description>
  <RB_Cattle_Honeycomb.label>Viehwabe</RB_Cattle_Honeycomb.label>
  <RB_Clucking_Honeycomb.description>Dabei handelt es sich um eine Wabe, die von gackernden Bienen hergestellt wird. Bei gackernden Bienen sind Hühnergene in ihr Genom integriert. Sie sind mit Federn bedeckt und produzieren Eier und genetisches Vogelmaterial. Bienenwaben können in einer Honigschleuder verarbeitet werden, um Bieneneier, Bienenwachs und genetisches Vogelmaterial zu gewinnen.</RB_Clucking_Honeycomb.description>
  <RB_Clucking_Honeycomb.label>gackernde Wabe</RB_Clucking_Honeycomb.label>
  <RB_Exploding_Honeycomb.description>Dies ist eine Wabe, die von explodierenden Bienen hergestellt wird. Explodierende Bienen haben Boomalope-Gene in ihrem Genom. Diese Bienen produzieren genetischen Honig, chemischen Treibstoff und boomendes genetisches Material. Bienenwaben können in einem Honigextraktor verarbeitet werden, um genetischen Honig, Chemtreibstoff und genetisches Booma-Material zu erhalten.</RB_Exploding_Honeycomb.description>
  <RB_Exploding_Honeycomb.label>explodierende Bienenwabe</RB_Exploding_Honeycomb.label>
  <RB_Horned_Honeycomb.description>Dies ist eine Wabe, die von Hornbienen hergestellt wird. Hornbienen haben Thrumbo-Gene in ihrem Genom. Die Erzeugung von Waben dauert sehr lange, aber sie produzieren äußerst begehrtes kolossales genetisches Material. Bienenwaben können in einem Honigextraktor verarbeitet werden, um genetischen Honig, Genewachs und riesiges genetisches Material zu erhalten.</RB_Horned_Honeycomb.description>
  <RB_Horned_Honeycomb.label>gehörnte Wabe</RB_Horned_Honeycomb.label>
  <RB_Hound_Honeycomb.description>Dies ist eine Wabe, die von Jagdbienen hergestellt wird. Bei Jagdbienen sind Wolfsgene in ihr Genom integriert. Sie produzieren genetisches Material von Hunden. Bienenwaben können in einem Honigextraktor verarbeitet werden, um genetischen Honig, Genewachs und genetisches Material von Hunden zu gewinnen.</RB_Hound_Honeycomb.description>
  <RB_Hound_Honeycomb.label>Jagdhundwabe</RB_Hound_Honeycomb.label>
  <RB_Hybernating_Honeycomb.description>Dabei handelt es sich um eine Wabe, die von überwinternden Bienen hergestellt wird. Überwinternde Bienen haben Grizzlybär-Gene in ihrem Genom. Sie sind mit einem weichen Fell bedeckt. Bienenwaben können in einer Honigschleuder verarbeitet werden, um genetischen Honig, Genewachs und genetisches Bärenmaterial zu gewinnen.</RB_Hybernating_Honeycomb.description>
  <RB_Hybernating_Honeycomb.label>überwinternde Bienenwabe</RB_Hybernating_Honeycomb.label>
  <RB_Megaspidery_Honeycomb.description>Dies ist eine Wabe, die von Megaspinnenbienen hergestellt wird. Megaspiderbienen haben insektoide Gene in ihrem Genom gespleißt. Sie sind mit Chitinplatten bedeckt und produzieren Insektengallerte und insektoides genetisches Material. Bienenwaben können in einem Honigextraktor verarbeitet werden, um Insektengelee, Genewachs und insektoides genetisches Material zu gewinnen.</RB_Megaspidery_Honeycomb.description>
  <RB_Megaspidery_Honeycomb.label>Megaspider-Wabe</RB_Megaspidery_Honeycomb.label>
  <RB_Mousy_Honeycomb.description>Dies ist eine Wabe, die von Mäusebienen hergestellt wird. Bei Mäusebienen sind Nagetiergene in ihr Genom integriert. Sie produzieren genetisches Material von Nagetieren und viele empfinden ihre ständigen hohen Quietschgeräusche als ziemlich ablenkend. Bienenwaben können in einem Honigextraktor verarbeitet werden, um genetischen Honig, Genewachs und genetisches Material von Nagetieren zu gewinnen.</RB_Mousy_Honeycomb.description>
  <RB_Mousy_Honeycomb.label>mausartige Bienenwabe</RB_Mousy_Honeycomb.label>
  <RB_Organic_Honeycomb.description>Dies ist eine Wabe, die von Bio-Bienen hergestellt wird. Bio-Bienen sind gentechnisch veränderte Bienen, die Zellulosefasern aus nahegelegenen Pflanzen extrahieren und sie in eine Aufschlämmung genetischen Materials umwandeln, das in Schablonengenome verfeinert werden kann. Der Hauptzweck dieser Bienen besteht jedoch darin, sie mit anderen Bienen zu kreuzen, um genetische Bienen verschiedener Unterarten zu erzeugen. Waben können in einem Honigextraktor verarbeitet werden, um Honig, Bienenwachs und Template-Genome zu erhalten.</RB_Organic_Honeycomb.description>
  <RB_Organic_Honeycomb.label>Bio-Wabe</RB_Organic_Honeycomb.label>
  <RB_Purring_Honeycomb.description>Dabei handelt es sich um eine Wabe, die von schnurrenden Bienen hergestellt wird. Bei schnurrenden Bienen sind Katzengene in ihr Genom integriert. Sie produzieren Katzen-Genmaterial und viele Videos im Internet. Bienenwaben können in einem Honigextraktor verarbeitet werden, um genetischen Honig, Genetikwachs und genetisches Material von Katzen zu gewinnen.</RB_Purring_Honeycomb.description>
  <RB_Purring_Honeycomb.label>schnurrende Wabe</RB_Purring_Honeycomb.label>
  <RB_Scaly_Honeycomb.description>Bei Schuppenbienen sind Reptiliengene in ihr Genom integriert. Sie sind mit robust aussehenden Schuppen bedeckt und produzieren Reptilien-Genmaterial. Bienenwaben können in einem Honigextraktor verarbeitet werden, um genetischen Honig, Genewachs und genetisches Material von Reptilien zu gewinnen.</RB_Scaly_Honeycomb.description>
  <RB_Scaly_Honeycomb.label>schuppige Wabe</RB_Scaly_Honeycomb.label>
</LanguageData>
