<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_BeeHybrid_Bearbee.description>Eine Bären-Bienen-Hybride. Diese riesige Bienenhybride ist äußerst aggressiv und territorial. Bei richtiger Ausbildung fungiert es als sehr starkes Angriffstier mit giftigen Angriffen.\n\nNützliche Fähigkeiten: Alle Bienenhybriden produzieren langsam alle paar Tage ihre entsprechenden Waben. Sie haben auch einen sehr unangenehmen giftigen Stich. Schließlich ignorieren sie die Kosten für Geländebewegungen, da sie über dem Boden schweben, außer über Wasser, wo ihre Bewegung leicht behindert ist.</GR_BeeHybrid_Bearbee.description>
  <GR_BeeHybrid_Bearbee.label>Bärenbiene</GR_BeeHybrid_Bearbee.label>
  <GR_BeeHybrid_Bearbee.tools.1.label>Krallen</GR_BeeHybrid_Bearbee.tools.1.label>
  <GR_BeeHybrid_Boombee.description>Eine Boomalope/Bienen-Hybride. Dieser Bienenhybrid ist mit Pusteln aus chemischem Treibstoff bedeckt und äußerst instabil.\n\nNützliche Fähigkeiten: Alle Bienenhybriden produzieren langsam alle paar Tage ihre entsprechenden Waben. Die Boombee injiziert mit ihrem Stachel Chemtreibstoff anstelle von Gift, was genauso schmerzhaft ist, wie es klingt. Es wird auch in einer Bienenwolke explodieren, wenn es stirbt, was aus wissenschaftlicher Sicht unglaublich dumm ist, aber es ist cool, also meh. Schließlich ignorieren sie die Kosten für Geländebewegungen, da sie über dem Boden schweben, außer über Wasser, wo ihre Bewegung leicht behindert ist.</GR_BeeHybrid_Boombee.description>
  <GR_BeeHybrid_Boombee.label>Boombee</GR_BeeHybrid_Boombee.label>
  <GR_BeeHybrid_Boombee.tools.1.label>Krallen</GR_BeeHybrid_Boombee.tools.1.label>
  <GR_BeeHybrid_Catbee.description>Eine Katze/Biene-Hybride. Die agile Katzenbiene ist ein liebevolles Haustier, das auch deine Feinde zu Tode sticht.\n\nNützliche Fähigkeiten: Alle Bienenhybriden produzieren langsam alle paar Tage ihre passenden Waben. Die Katzenbiene hat einen starken giftigen Stachel, der ihre Beute für eine Weile blind macht. Schließlich ignorieren sie die Kosten für Geländebewegungen, da sie über dem Boden schweben, außer über Wasser, wo ihre Bewegung leicht behindert ist.</GR_BeeHybrid_Catbee.description>
  <GR_BeeHybrid_Catbee.label>Katzenbiene</GR_BeeHybrid_Catbee.label>
  <GR_BeeHybrid_Catbee.tools.1.label>Krallen</GR_BeeHybrid_Catbee.tools.1.label>
  <GR_BeeHybrid_Chickenbee.description>Eine Hybride aus Huhn und Biene. Wie es bei Vogelhybriden oft der Fall ist, sind sie allein nicht sehr stark, aber wenn sie in ausreichender Zahl verwendet werden, können sie eine echte Plage sein.\n\nNützliche Fähigkeiten: Alle Bienenhybriden produzieren langsam alle paar Tage ihre entsprechenden Waben. Die Hühnerbiene ist eine ausgezeichnete Eierlegerin. Schließlich ignorieren sie die Kosten für Geländebewegungen, da sie über dem Boden schweben, außer über Wasser, wo ihre Bewegung leicht behindert ist.</GR_BeeHybrid_Chickenbee.description>
  <GR_BeeHybrid_Chickenbee.label>Hühnerbiene</GR_BeeHybrid_Chickenbee.label>
  <GR_BeeHybrid_Chickenbee.tools.1.label>Krallen</GR_BeeHybrid_Chickenbee.tools.1.label>
  <GR_BeeHybrid_Lizardbee.description>Eine Hybride aus Eidechse und Biene. Dieser Bienenhybrid ist mit Schuppen bedeckt, die ihm einen dicken natürlichen Panzer verleihen.\n\nNützliche Fähigkeiten: Alle Bienenhybriden produzieren langsam alle paar Tage ihre entsprechenden Waben. Eidechsenbienen haben ein sehr starkes Gift. Schließlich ignorieren sie die Kosten für Geländebewegungen, da sie über dem Boden schweben, außer über Wasser, wo ihre Bewegung leicht behindert ist.</GR_BeeHybrid_Lizardbee.description>
  <GR_BeeHybrid_Lizardbee.label>Echsenbiene</GR_BeeHybrid_Lizardbee.label>
  <GR_BeeHybrid_Lizardbee.tools.1.label>Krallen</GR_BeeHybrid_Lizardbee.tools.1.label>
  <GR_BeeHybrid_Mousebee.description>Eine Maus/Biene-Hybride. Diese winzigen Bienenhybriden vermehren sich sehr schnell.\n\nNützliche Fähigkeiten: Alle Bienenhybriden produzieren langsam alle paar Tage ihre entsprechenden Waben. Die Mausbiene vermehrt sich mit rasender Geschwindigkeit. Schließlich ignorieren sie die Kosten für Geländebewegungen, da sie über dem Boden schweben, außer über Wasser, wo ihre Bewegung leicht behindert ist.</GR_BeeHybrid_Mousebee.description>
  <GR_BeeHybrid_Mousebee.label>Mausbiene</GR_BeeHybrid_Mousebee.label>
  <GR_BeeHybrid_Mousebee.tools.1.label>Krallen</GR_BeeHybrid_Mousebee.tools.1.label>
  <GR_BeeHybrid_Muffalobee.description>Ein Muffalo/Bienen-Hybrid. Dieser gefügige Bienenhybrid ist ein vielseitiges Rudeltier, da er die Kosten für Geländebewegungen ignoriert. Neben ihren Waben produziert sie auch zusätzliche sEinkaufszentrum Mengen Milch und Wolle.\n\nNützliche Fähigkeiten: Alle Bienenhybriden produzieren langsam alle paar Tage ihre entsprechenden Waben. Sie haben auch einen sehr unangenehmen giftigen Stich. Schließlich ignorieren sie die Kosten für Geländebewegungen, da sie über dem Boden schweben, außer über Wasser, wo ihre Bewegung leicht behindert ist.</GR_BeeHybrid_Muffalobee.description>
  <GR_BeeHybrid_Muffalobee.label>Muffalobee</GR_BeeHybrid_Muffalobee.label>
  <GR_BeeHybrid_Muffalobee.tools.1.label>Krallen</GR_BeeHybrid_Muffalobee.tools.1.label>
  <GR_BeeHybrid_Spiderbee.description>Ein Megaspider/Bienen-Hybrid. Eine mächtige, gepanzerte Bienenhybride, die sich nicht alleine vermehren kann. Es verfügt über einen gefährlich Fernkampfangriff.\n\nNützliche Fähigkeiten: Alle Bienenhybriden produzieren langsam alle paar Tage ihre entsprechenden Waben. Sie haben auch einen sehr bösen Giftstich und einen Stichangriff aus der Ferne. Schließlich ignorieren sie die Kosten für Geländebewegungen, da sie über dem Boden schweben, außer über Wasser, wo ihre Bewegung leicht behindert ist.</GR_BeeHybrid_Spiderbee.description>
  <GR_BeeHybrid_Spiderbee.label>Spinnenbiene</GR_BeeHybrid_Spiderbee.label>
  <GR_BeeHybrid_Spiderbee.tools.1.label>Krallen</GR_BeeHybrid_Spiderbee.tools.1.label>
  <GR_BeeHybrid_Spiderbee.tools.2.label>Mandibeln schneiden</GR_BeeHybrid_Spiderbee.tools.2.label>
  <GR_BeeHybrid_Thrumbee.description>Ein Thrumbo/Bee-Hybrid. Dieser gigantische Bienenhybrid ist sehr intelligent und kann leicht das Rückgrat der Verteidigung einer Kolonie sein, wenn er darauf trainiert wird.\n\nNützliche Fähigkeiten: Alle Bienenhybriden produzieren langsam alle paar Tage ihre entsprechenden Waben. Sie haben auch einen sehr unangenehmen giftigen Stich. Schließlich ignorieren sie die Kosten für Geländebewegungen, da sie über dem Boden schweben, außer über Wasser, wo ihre Bewegung leicht behindert ist.</GR_BeeHybrid_Thrumbee.description>
  <GR_BeeHybrid_Thrumbee.label>Thrumbee</GR_BeeHybrid_Thrumbee.label>
  <GR_BeeHybrid_Thrumbee.tools.0.label>Horn</GR_BeeHybrid_Thrumbee.tools.0.label>
  <GR_BeeHybrid_Thrumbee.tools.2.label>Krallen</GR_BeeHybrid_Thrumbee.tools.2.label>
  <GR_BeeHybrid_Wolfbee.description>Ein Wolf/Bienen-Hybrid. Ein furchterregendes fliegendes Raubtier. Aufgrund seiner Fähigkeit, raues Gelände zu ignorieren, ist es eine der schnellsten Kreaturen am Rande. Perfekt, um Eindringlinge zu jagen.\n\nNützliche Fähigkeiten: Alle Bienenhybriden produzieren langsam alle paar Tage ihre entsprechenden Waben. Die Wolfsbiene hat einen starken giftigen Stachel, der ihre Beute lähmt. Schließlich ignorieren sie die Kosten für Geländebewegungen, da sie über dem Boden schweben, außer über Wasser, wo ihre Bewegung leicht behindert ist.</GR_BeeHybrid_Wolfbee.description>
  <GR_BeeHybrid_Wolfbee.label>Wolfbie</GR_BeeHybrid_Wolfbee.label>
  <GR_BeeHybrid_Wolfbee.tools.1.label>Krallen</GR_BeeHybrid_Wolfbee.tools.1.label>
</LanguageData>
