<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Bearscarab.description>Dieser riesige Chubster ist eine absolute Einheit eines insektoiden Hybrids, unglaublich schlau und schwer zu töten. Der gesamte überschüssige Speck wurde entweder durch Chitin oder Muskelfasern ersetzt, also machen Sie keine Kommentare über deren Masse.\n\nEin insektoider Hybrid mit rezessiven Bärengenen. Eine sehr dicke Panzerung und ein ruhiges Temperament machen diesen Hybriden zu einem hervorragenden Kampftier. Erfordert wenig Umschulung und kann auch respektablen Schaden austeilen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Rüstung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird, um sie zu erschaffen.</GR_Bearscarab.description>
  <GR_Bearscarab.label>Bärenskarabäus</GR_Bearscarab.label>
  <GR_Bearscarab.tools.1.label>Kopf</GR_Bearscarab.tools.1.label>
  <GR_Boombeetle.description>Für Liebhaber von Xenomorphen auf der ganzen Welt: Dieser bombastische Bombadier ist bereit, Säcke mit saurem Chemtreibstoff auf Ihre Feinde abzufeuern, um Spaß zu haben und Profit zu machen. Erwarten Sie jedoch kein zweites Kieferpaar, dieser Mund dient nur zum Spucken.\n\nEin insektoider Hybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. Für einen Hybriden recht temperamentvoll, aber sie erweisen sich als lohnenswert, da sie in ihren Säcken ätzenden Chemietreibstoff speichern, der dann aus der Ferne geschleudert werden kann. Im Nahkampf praktisch nutzlos, also bewahre sie sicher auf und leiste Feuerunterstützung. Kann als Verteidigungsmaßnahme angewiesen werden, zusätzliche Säurebeutel zur Detonation zu bringen, aber das führt auch zu Selbstverletzung.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Panzerung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird, um sie zu erschaffen.</GR_Boombeetle.description>
  <GR_Boombeetle.label>Boombeetle</GR_Boombeetle.label>
  <GR_Boombeetle.tools.1.label>Kopf</GR_Boombeetle.tools.1.label>
  <GR_Boombeetle.verbs.0.label>Sprengstoffsack</GR_Boombeetle.verbs.0.label>
  <GR_Chickenspider.description>Für den außergewöhnlichen Genießer, der sowohl ein gesundes Frühstück als auch das Gefühl eines Seidenpyjamas genießt. Ein sehr Nischenmarkt, aber wenn man bedenkt, wie viel Geld für die Entwicklung gezahlt wurde, sind solche Leute zu reich, um als verrückt zu gelten. Sie sind einfach exzentrisch und haben einen raffinierten Geschmack, oder „Werfer“, wie die Entrechteten sie nennen.\n\nEin insektoider Hybrid mit rezessiven Vogelgenen. Für ein Tier, das Eier legt, ist dieser Hybrid ziemlich groß und schwierig zu trainieren. Er sollte immer warm gehalten werden, da die verschiedenen Funktionen wertvollen Platz beanspruchen. Kann nicht nur Eier, sondern auch wertvolle Seide produzieren und ist durch dünne, flexible Schuppen geschützt, um Schnitten zu widerstehen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Rüstung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn zu ihrer Herstellung ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird.</GR_Chickenspider.description>
  <GR_Chickenspider.label>Hühnerspinne</GR_Chickenspider.label>
  <GR_Chickenspider.tools.1.label>Kopf</GR_Chickenspider.tools.1.label>
  <GR_Manscarab.description>Man sagt, man kann viel lernen, indem man etwas auseinandernimmt und wieder zusammensetzt. Nicht dieses Geschöpf, es ist ihm völlig egal, es will nur die Dinge auseinandernehmen, denn das Schwierigste ist das Problem eines anderen. Manche Leute ziehen diese chitinhaltigen Kreaturen tatsächlich echten Menschen vor, da sie bei einem verpatzten Versuch kein gutes Material verbrauchen.\n\nEin insektoider Hybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Leicht zu trainieren, ziemlich belastbar, aber kein großartiger Kämpfer. Dieser besondere Hybrid füllt die Nische der Erfüllung von Dekonstruktionsaufträgen rund um die Kolonie und setzt ansonsten wertvolle Arbeitskräfte frei.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über eine Vielzahl von Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Panzerung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn zu ihrer Herstellung ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird. Menscarab wird die Rückbauaufträge rund um die Kolonie übernehmen.</GR_Manscarab.description>
  <GR_Manscarab.label>Manskarabäus</GR_Manscarab.label>
  <GR_Manscarab.tools.0.label>Mandibeln</GR_Manscarab.tools.0.label>
  <GR_Manscarab.tools.1.label>Kopf</GR_Manscarab.tools.1.label>
  <GR_Muffalopede.description>Ein übergroßer Maden mit Eutern, die Gelee statt Milch ausstoßen. Seine Hartnäckigkeit hilft ihm, sowohl zu bekommen, was er will, als auch jeden, der dumm genug ist, zu denken, dass er besser ist als er selbst, in den Wahnsinn zu treiben. Angeblich gab es einen Fall, in dem der Besitzer so lange daran gehindert wurde, die Kreatur zu scheren, dass die überlappenden Platten sie vollständig daran hinderten, sich zu bewegen, was ihm anschließend mit einem Tritt in die Unterregion gedankt wurde.\n\nEin insektoider Hybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Im Vergleich zu anderen insektoiden Hybriden ist der Stoffwechsel höher und sie sind stur. Jedes Raubtier, das dumm genug ist, sie für eine leichte Mahlzeit zu halten, wird mit einem Kopfstoß wie mit einem Vorschlaghammer reagiert. Kann als Lasttier arbeiten, weigert sich jedoch, vergleichsweise schwere Lasten zu schleppen. Produziert regelmäßig wertvolles Gelee und kann für Chitin geschert werden, das sich überlappt und das Tier gut vor stumpfen Angriffen schützt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Rüstung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn zu ihrer Herstellung ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird.</GR_Muffalopede.description>
  <GR_Muffalopede.label>Muffalopede</GR_Muffalopede.label>
  <GR_Muffalopede.tools.1.label>Kopf</GR_Muffalopede.tools.1.label>
  <GR_Spidercat.description>Die Leute verstehen wirklich nie, was es heißt, einen Bad-Hair-Day zu haben, und diese lebhafte Katze wird ihnen dabei helfen, es zu lehren. Und diejenigen, die nicht mit Haarballen aus Seidensträhnen und klebrigem Schleim bedeckt sein wollen, sind die Bremsen, Junge. Du willst nicht angespuckt werden, dann sei mit ihnen befreundet und überwinde deine Spinnenphobie.\n\nEin insektoider Hybrid mit rezessiven Katzengenen. Dieser Gegner ist sowohl schnell als auch ordentlich in der Offensive und kann sich sowohl im Nahkampf als auch bei einem blendenden Fernkampfangriff behaupten. Etwas schwierig zu trainieren, aber sehr schlau und anhänglich mit flexiblen Schuppen, um Schnitten zu widerstehen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Rüstung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird, um sie zu erschaffen.</GR_Spidercat.description>
  <GR_Spidercat.label>Spinnenkatze</GR_Spidercat.label>
  <GR_Spidercat.tools.0.label>Mandibeln</GR_Spidercat.tools.0.label>
  <GR_Spidercat.tools.1.label>Kopf</GR_Spidercat.tools.1.label>
  <GR_Spidercat.verbs.0.label>Blendende Spucke</GR_Spidercat.verbs.0.label>
  <GR_Wolfscarab.description>Die Antwort auf all Ihre Sorgen über die Flucht vor Sklaven. Diese allesfressenden, bösartigen Biester sind praktisch exotische Jagdhunde, und die exotischste und verbotenste Beute von allen sind Menschen. Vorausgesetzt, sie sind praktisch nicht in der Lage, sich zu wehren. Jeder weiß, dass man so viele Menschen töten kann, wie man möchte. Verletzt nur nicht den armen Welpen, der versucht, dir die Kehle herauszureißen.\n\nEin insektoider Hybrid mit rezessiven Hundegenen. Unglaublich schnell und mit mehrfach gehärteten Kieferplatten sind diese wilden Jagdhunde ein ausgezeichneter, intelligenter Kampfhybrid. Kann nicht viel aushalten, aber die Panzerung sollte gegen diejenigen helfen, denen es an Angriffswaffen mangelt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Rüstung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird, um sie zu erschaffen.</GR_Wolfscarab.description>
  <GR_Wolfscarab.label>Wolfskarabäus</GR_Wolfscarab.label>
  <GR_Wolfscarab.tools.1.label>Kopf</GR_Wolfscarab.tools.1.label>
</LanguageData>
