<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Boomnotherium.description>Das Boomnotherium ist eine Hybride zwischen einem Boomalope und einem großen prähistorischen Verwandten heutiger Elefanten. Im Lateinischen bedeutet Boomnotherium grob übersetzt „schreckliches Biest, das in deinem Arsch explodiert“.\n\nNützliche Fähigkeiten: Boomnotheriums produzieren große Mengen chemischen Treibstoffs, und sie sind „tanky“ und können einer Menge Missbrauch standhalten, bevor sie explodieren.</GR_Boomnotherium.description>
  <GR_Boomnotherium.label>boomnotherium</GR_Boomnotherium.label>
  <GR_Boomnotherium.tools.0.label>Stoßzahn</GR_Boomnotherium.tools.0.label>
  <GR_Boomnotherium.tools.1.label>linker Fuß</GR_Boomnotherium.tools.1.label>
  <GR_Boomnotherium.tools.2.label>rechter Fuß</GR_Boomnotherium.tools.2.label>
  <GR_Boomnotherium.tools.3.label>Kopf</GR_Boomnotherium.tools.3.label>
  <GR_Chickenlodon.description>Der Chickenlodon ist eine sehr seltsame Kreuzung zwischen einem der furchterregendsten Raubtiere aller Zeiten ... und einem Huhn. Ein Säbelzahnhuhn, wenn man so will.</GR_Chickenlodon.description>
  <GR_Chickenlodon.label>Chickenlodon</GR_Chickenlodon.label>
  <GR_Chickenlodon.tools.0.label>linke Klaue</GR_Chickenlodon.tools.0.label>
  <GR_Chickenlodon.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Chickenlodon.tools.1.label>
  <GR_Doedicoon.description>Dieses gepanzerte Nagetier ist eine Mischung aus einem Waschbären und einem Doedicurus. Der Doedicoon vermehrt sich schnell und seine Rüstung kann an der Front nützlich sein.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Nagetierhybriden entwickeln eine schnelle Trächtigkeit, sofern bei ihrer Erstellung im Genomorpher ein Fruchtbarkeits-Unblocker verwendet wurde. Gepanzertes Nagetier</GR_Doedicoon.description>
  <GR_Doedicoon.label>doedicoon</GR_Doedicoon.label>
  <GR_Doedicoon.tools.0.label>Schwanz</GR_Doedicoon.tools.0.label>
  <GR_Doedicoon.tools.1.label>linke Klaue</GR_Doedicoon.tools.1.label>
  <GR_Doedicoon.tools.2.label>rechte Klaue</GR_Doedicoon.tools.2.label>
  <GR_Elasmobearium.description>Das Elasmobearium ist eine Hybride aus einem Bären und dem uralt Vorfahren des Nashorns. Das Elasmobearium ist ein ziemlich aggressiver Allesfresser, der seine Opfer mit seinem Horn aufspießt und sie dann mit seinen bösartigen Pfoten zerfleischt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Bärenhybriden verfügen über Betäubungsangriffe. Abgesehen davon, dass sie offensichtlich eine sehr mächtige Kreatur sind, produzieren sie auch Wolle von ausgezeichneter Qualität.</GR_Elasmobearium.description>
  <GR_Elasmobearium.label>Elasmobearium</GR_Elasmobearium.label>
  <GR_Elasmobearium.tools.0.label>linke Klaue</GR_Elasmobearium.tools.0.label>
  <GR_Elasmobearium.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Elasmobearium.tools.1.label>
  <GR_Elasmobearium.tools.3.label>Horn</GR_Elasmobearium.tools.3.label>
  <GR_Lizardochs.description>Der Lizardochs ist im Grunde ein Reptilienbulle, eine Hybride zwischen einer Eidechse und dem Vorfahren domestizierter Rinder. Der Eidechsen benötigt wenig Nahrung zum Überleben, zumindest für ein Lebewesen seiner Größe, und kann als Lasttier verwendet werden, was ihn ideal für den Einsatz in Karawanen durch warme und trockene Gebiete wie Wüsten macht.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe. Produziert Milch und fungiert als Lasttier, das wenig Futter benötigt.</GR_Lizardochs.description>
  <GR_Lizardochs.label>Eidechsen</GR_Lizardochs.label>
  <GR_Lizardochs.tools.0.label>linker Huf</GR_Lizardochs.tools.0.label>
  <GR_Lizardochs.tools.1.label>rechter Huf</GR_Lizardochs.tools.1.label>
  <GR_Lizardochs.tools.2.label>Horn</GR_Lizardochs.tools.2.label>
  <GR_Lizardochs.tools.3.label>Kopf</GR_Lizardochs.tools.3.label>
  <GR_Mantistanis.description>Die Gene eines der größten fleischfressenden Vögel aller Zeiten mit denen einer Gottesanbeterin zu vermischen, ist entweder eine geniale Idee oder ein Gräuel. Der Mantistanis verfolgt seine Beute, indem er unglaublich still steht und sich blitzschnell zum Angriff stürzt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Rüstung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird, um sie zu erschaffen. Leichte regenerierende Eigenschaften.</GR_Mantistanis.description>
  <GR_Mantistanis.label>mantistanis</GR_Mantistanis.label>
  <GR_Mantistanis.tools.0.label>Krallen</GR_Mantistanis.tools.0.label>
  <GR_Mantistanis.tools.1.label>Mantis-Klingen</GR_Mantistanis.tools.1.label>
  <GR_Mantistanis.tools.2.label>Mantis-Klingen</GR_Mantistanis.tools.2.label>
  <GR_Paraceramuffalo.description>Das Paraceratherium war das größte Landsäugetier, das je existierte. Wenn man es mit einem robusten Muffalo kreuzt, ist die resultierende Kreatur das stärkste Lasttier, das jemals geschaffen wurde. Allerdings unglaublich stur und schlecht gelaunt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Produziert Wolle und Milch und fungiert als unglaublich starkes, wenn auch langsames Packtier.</GR_Paraceramuffalo.description>
  <GR_Paraceramuffalo.label>paraceramuffalo</GR_Paraceramuffalo.label>
  <GR_Paraceramuffalo.tools.0.label>linker Huf</GR_Paraceramuffalo.tools.0.label>
  <GR_Paraceramuffalo.tools.1.label>rechter Huf</GR_Paraceramuffalo.tools.1.label>
  <GR_Thrumdraeodon.description>Ein riesiges, Eber-ähnliches Tier, das alles frisst, was ihm in den Weg kommt. Thrumdraedons sind gerissen und einfallsreich.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, treffen aber sehr hart und verfügen über eine natürliche Rüstung. Fähigkeit für scharfe Sinne: Zweimal am Tag kann der Thrumdraeodon eine Fähigkeit aktivieren, die ihm ein stärkeres Bewusstsein für seine Umgebung verleiht.</GR_Thrumdraeodon.description>
  <GR_Thrumdraeodon.label>Thrumdraeodon</GR_Thrumdraeodon.label>
  <GR_Thrumdraeodon.tools.0.label>Horn</GR_Thrumdraeodon.tools.0.label>
  <GR_Thrumdraeodon.tools.1.label>linker Huf</GR_Thrumdraeodon.tools.1.label>
  <GR_Thrumdraeodon.tools.2.label>rechter Huf</GR_Thrumdraeodon.tools.2.label>
  <GR_WoolyWolf.description>Genau wie Wollmammuts und Wollnashörner ist der Wollwolf eine Kreatur, die perfekt an das Klima calt angepasst ist. Wollwölfe sind eine ausgezeichnete Quelle für hochwertige Wolle, da sie diese viel schneller produzieren als ein Mammut.\n\nNützliche Fähigkeiten: Schnelle Wollproduktion</GR_WoolyWolf.description>
  <GR_WoolyWolf.label>Wolliger Wolf</GR_WoolyWolf.label>
  <GR_WoolyWolf.tools.0.label>linke Klaue</GR_WoolyWolf.tools.0.label>
  <GR_WoolyWolf.tools.1.label>rechte Klaue</GR_WoolyWolf.tools.1.label>
  <GR_WoolyWolf.tools.3.label>Stoßzahn</GR_WoolyWolf.tools.3.label>
</LanguageData>
