<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_ElectroWomb.description>Eine relativ einfache Maschine, die die Umgebung im Mutterleib simulieren soll. Sobald eine Wachstumszelle eingesetzt wurde, kann der Embryo bis zu seinem Erwachsenenalter heranwachsen, bevor er freigelassen wird. Bietet begrenzten Wachstumsraum für Exemplare.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Hinweise:</color> Dieser Elektrogebärmutter ist sehr billig zu bauen, führt jedoch zu einem Fehlschlag, wenn die eingesetzte Kreatur eine Körpergröße größer als 1 hat.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>Elektrogebärmutter</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Eine Maschine, in der das Wunder – oder der Schrecken – der Geburt mithilfe automatisierter Verfahren, ein wenig genetischer Handbewegungen und einer großen Portion verlorenem Schlaf geschieht. Der eingefügte Genoframe wird von zwei Genomen beeinflusst, einem dominanten und einem rezessiven, und kann mit optionalen Boostern modifiziert werden.\n\nDer Prozess ist aufgrund von Materialkontamination, fehlenden Chromosomen oder einfachem Pech nicht perfekt und kann dazu führen, dass etwas völlig Unerwünschtes entwickelt wird. Für die Maschine macht es keinen Unterschied, ob sie versucht, ein Tier oder eine komisch große Frucht zu züchten. Die resultierende Wachstumszelle hat eine begrenzte Lebensdauer, da die Embryonalflüssigkeit zu zerfallen beginnt, wenn sie nicht richtig gereift werden kann.\n\n<color=#E5E54C>Hinweise zum Spiel:</color> Wenn der Prozess zur Lieferung von Zutaten an den Genomorpher unterbrochen wird, verschlechtern sich die bereits darin eingefügten Zutaten und gehen verloren.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>Genomorpher</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneRecombinator.description>Ein spezielles Extraktionsmodul, das dazu ausgelegt ist, die Genome aus der Leiche eines Subjekts zu extrahieren. Das Material wird in eine Suppenmischung umgewandelt, die dann zu einem äußerst komplexen Genom verdichtet wird. An sich völlig nutzlos, dient aber als Vorlage, die mit einem anderen Genom verglichen werden kann. Das Verfahren entfernt alle überschüssigen genetischen Informationen und macht sie vollständig identisch.\n\nBedenken Sie, dass diese Maschine einige Genome, wie z. B. Colossal, nicht duplizieren kann.</GR_GeneRecombinator.description>
  <GR_GeneRecombinator.label>Genom-Rekombinator</GR_GeneRecombinator.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Ein spezielles Extraktionsmodul, das dazu ausgelegt ist, die Genome aus der Leiche eines Subjekts zu extrahieren. Das Material wird in eine Suppenmischung umgewandelt, die dann in das entsprechende Genom kondensiert wird. Die Verarbeitungsgeschwindigkeit wird von der Intelligenz beeinflusst, da sie davon abhängt, zu wissen, welche Taste wann gedrückt werden muss und wo sie unter der erschreckenden Anzahl von Untermenüs zu finden ist.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Die Genomextraktionstabelle funktioniert nur für Genome der Stufe 1. Für Stufe 2 (Insektoide, Reptilien, Pferde) und Stufe 3 (Kolossale) benötigen Sie Genombagger, die auf dem Genetik-Tüftlertisch gebaut oder in verlassenen Laboren gefunden werden können.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>Genomextraktionstabelle</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Eine fortschrittliche und spezialisierte Werkbank, die in der Lage ist, medizinische Implantate herzustellen und genetische Booster zu mischen, die speziell auf Genomorpher abgestimmt sind. Dazu gehören unter anderem Booster, die die Sicherheit oder Stabilität von Hybridfahrzeugen verbessern, und sogar Mikrocontroller, die eine direkte Benutzereingabe ermöglichen.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>Genetik-Tisch zum Basteln</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Eine größere Maschine, die die Umgebung im Mutterleib simulieren soll. Sobald eine Wachstumszelle eingesetzt wurde, kann der Embryo bis zu seinem Erwachsenenalter heranwachsen, bevor er freigelassen wird. Bietet mehr Wachstumsraum für größere Exemplare.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>große Elektrogebärmutter</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_NutrientVat.description>Eine Aufschlämmung aus verflüssigtem organischem Zellstoff füllt diesen verstärkten Glasbehälter. Diese Lösung wird für genetische Experimente verwendet und erhöht die Arbeitsgeschwindigkeit, wenn sie in der Nähe einer Vanilla Genetics Expanded-Werkbank platziert wird. An einer Werkbank können bis zu zwei Nährstoffbehälter untergebracht werden.</GR_NutrientVat.description>
  <GR_NutrientVat.label>Nährstoffbottich</GR_NutrientVat.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Ein Arbeitsunfall, der nur darauf wartet, passiert, der Tissue Grinder nimmt die Leichen von Tieren und reißt sie vorsichtig in Stücke, um nützliche genetische Daten in Form von Genoframes zu extrahieren. Die Hardware ist auch in der Lage, zwei identische Frames zu einer überlegenen Form zu kombinieren, indem latentes und minderwertiges genetisches Material verglichen und verbessert wird.\n\nDie Arbeitsgeschwindigkeit wird von jemandem beeinflusst, der tatsächlich weiß, wonach er sucht, um einige der routinemäßigeren Aufgaben zu überspringen, und sollte möglicherweise nicht in die Hände von jemandem gelegt werden, der keine Vorstellung von Ethik, Moral oder Gewissen hat.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Hinweise:</color> Bedenken Sie, dass die Kosten in Leichen effektiv sind verdoppelt sich für jede Qualitätsstufe, was einen legendären Genoframe unerschwinglich macht. Der Hauptnutzen dieser Rezepte besteht darin, zwei Genoframes einer bestimmten Qualität in eine höhere umzuwandeln. Ihre Hauptquelle für Genoframes sollte jedoch nicht die Herstellung von Hand sein. Gehen Sie raus und erkunden Sie verlassene Labore!</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>Gewebezerkleinerer</GR_TissueGrinder.label>
  <GR_TissueGrowingVat.description>Diese besondere Maschine kann als vereinfachte und miniaturisierte Version eines Genomorphers erklärt werden, der nur ein einziges Genom verwendet, das einen eingefügten Genoframe beeinflusst. Anstatt zu versuchen, ein ganzes Tier zu erschaffen, werden stattdessen ganz bestimmte Gliedmaßen oder Organe geschaffen. Aufgrund des stark vereinfachten Prozesses und minimaler Variablen treten während des Prozesses keine Komplikationen auf und das resultierende Produkt wird in ähnlicher Weise von der Qualität des Genoframes beeinflusst.\n\nDer Implant Augmentator kann zur Herstellung von Implantaten für Tiere – nicht nur für Hybriden – verwendet werden, wobei die Qualität des Genoframes die Defizite oder Boni bestimmt, die diese Implantate bieten. Nicht alle Implantate sind gleich, einige sind minderwertiger Ersatz und andere bieten neue Fähigkeiten, sofern das betreffende Tier sie unterstützen kann. Auch menschliche Implantate sind möglich.</GR_TissueGrowingVat.description>
  <GR_TissueGrowingVat.label>Implantat-Augmentator</GR_TissueGrowingVat.label>
</LanguageData>
