<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_BearClaws.description>Diese Klauen stellen eine Verbesserung gegenüber der bionischen Kraftklaue dar. Sie wurden im Bottich mit einer Mischung aus menschlicher und Bären-DNA gezüchtet und ersetzen die Hand des Subjekts durch vielseitige, nicht einziehbare Krallen.</GR_BearClaws.description>
  <GR_BearClaws.label>Menschliches Implantat: Bärenklauen</GR_BearClaws.label>
  <GR_BearMuscleTissue.description>Transplantate von Bärenmuskelgewebe am Rumpf des Probanden erhöhen die allgemeine Kraft und Ausdauer. Diese Transplantate neigen jedoch dazu, die Produktion einer Fülle von Körperhaaren zu stimulieren.</GR_BearMuscleTissue.description>
  <GR_BearMuscleTissue.label>Menschliches Implantat: Bärenmuskelgewebe</GR_BearMuscleTissue.label>
  <GR_BoomalopeNodules.description>Diese Hautknötchen können sich in den Rumpf eines Menschen integrieren und eine gewaltige Explosion auslösen, wenn die Versuchsperson gewaltsam stirbt.</GR_BoomalopeNodules.description>
  <GR_BoomalopeNodules.label>menschliches Implantat: Boomalope-Knötchen</GR_BoomalopeNodules.label>
  <GR_BunnyEars.description>Dieses riesige Leporidenohr sorgt für ein erstaunlich verbessertes Hörvermögen. Außerdem super kawaii!</GR_BunnyEars.description>
  <GR_BunnyEars.label>Menschliches Implantat: Hasenohr</GR_BunnyEars.label>
  <GR_CatEye.description>Dieses hybride humanoide/katzenartige Auge sorgt für eine verbesserte Nachtsicht, allerdings auf Kosten einer gewissen Kurzsichtigkeit draußen und tagsüber. Ideal für nyktophile Kolonisten.</GR_CatEye.description>
  <GR_CatEye.label>menschliches Implantat: Katzenauge</GR_CatEye.label>
  <GR_ChemfuelHeart.description>Ein verstärktes bionisches Herz, das wie ein Miniatur-Viertakt-Verbrennungsmotor funktioniert und mit chemischem Kraftstoff betrieben wird, um Blut durch den Körper zu pumpen.</GR_ChemfuelHeart.description>
  <GR_ChemfuelHeart.label>Menschliches Implantat: Chemobrennstoff-Herz</GR_ChemfuelHeart.label>
  <GR_ChemfuelStomach.description>Ein verstärkter bionischer Magen, der eine Kombination aus Magensäure und chemischem Treibstoff nutzt, um Nahrung effizient zu verdauen.</GR_ChemfuelStomach.description>
  <GR_ChemfuelStomach.label>Menschliches Implantat: Chemobrennstoff-Magen</GR_ChemfuelStomach.label>
  <GR_CompoundEye.description>Dieses hybride humanoide/insektoide Auge bietet eine verbesserte Sicht in einem breiten Spektrum unterschiedlicher Wellenlängen, einschließlich solcher, die normalerweise außerhalb des menschlichen Bereichs liegen, und verändert die Art und Weise, wie das Subjekt seine Umgebung wahrnimmt, vollständig.</GR_CompoundEye.description>
  <GR_CompoundEye.label>Menschliches Implantat: Facettenauge</GR_CompoundEye.label>
  <GR_DevouringJaws.description>Ein Satz verbesserter Zähne, die zum schnellen Kauen und Verzehren jeder Art von Nahrung entwickelt wurden. Hinterlässt allerdings ein ziemliches Durcheinander...</GR_DevouringJaws.description>
  <GR_DevouringJaws.label>menschliches Implantat: verschlingende Kiefer</GR_DevouringJaws.label>
  <GR_DiggingBearClaws.description>Groteske, aber kraftvolle Handklingen, die für den Einsatz im Bergbau modifiziert wurden und sowohl die Geschwindigkeit als auch den Ertrag erhöhen.</GR_DiggingBearClaws.description>
  <GR_DiggingBearClaws.label>menschliches Implantat: Maulwurfskrallen graben</GR_DiggingBearClaws.label>
  <GR_HibernationModule.description>Ein Biochip, der das Gehirn so verändert, dass es das Schlafbedürfnis verringert.</GR_HibernationModule.description>
  <GR_HibernationModule.label>menschliches Implantat: Ruhemodul</GR_HibernationModule.label>
  <GR_HumanThrumboHorn.description>Ein genetisch verändertes Thrumbo-Horn, das in die Stirn eines Probanden implantiert werden kann. Böse.</GR_HumanThrumboHorn.description>
  <GR_HumanThrumboHorn.label>menschliches Implantat: Thrumbohorn</GR_HumanThrumboHorn.label>
  <GR_IguanaScales.description>Ein synthetischer Hautersatz, der viel dicker und viel besser isoliert als menschliche Haut. Dies bietet ein gewisses Maß an Verteidigung, macht das Subjekt aber, was noch wichtiger ist, widerstandsfähiger gegen hohe Temperaturen.</GR_IguanaScales.description>
  <GR_IguanaScales.label>Menschliches Implantat: Leguanschuppen</GR_IguanaScales.label>
  <GR_InsectoidAntennae.description>Diese hybriden humanoiden/insektoiden Gefühlsanhängsel können in den Kopf eines Subjekts implantiert werden und die Art und Weise, wie das Subjekt die umgebende Welt „sieht“ und fühlt, völlig verändern. Das Erlebnis kann aufgrund der Reizüberflutung leicht überwältigend sein.</GR_InsectoidAntennae.description>
  <GR_InsectoidAntennae.label>menschliches Implantat: insektoide Antennen</GR_InsectoidAntennae.label>
  <GR_KidneyToxicFilters.description>Hierbei handelt es sich um eine bioelektronische Nierenprothese, die die Effizienz der Niere des Patienten durch die Verwendung von Insektengewebe erheblich verbessert und so eine Resistenz gegen toxische Substanzen bietet.</GR_KidneyToxicFilters.description>
  <GR_KidneyToxicFilters.label>menschliches Implantat: toxische Nierenfilter</GR_KidneyToxicFilters.label>
  <GR_MoleratNerveDampener.description>Ein Biochip, der die Schmerzempfindlichkeit reduziert und es dem Patienten ermöglicht, den Schmerzschock zu überleben.</GR_MoleratNerveDampener.description>
  <GR_MoleratNerveDampener.label>Menschliches Implantat: Nervendämpfer der Maulwurfsratte</GR_MoleratNerveDampener.label>
  <GR_MousePheromones.description>Ein bionisches vomeronasales Organ, das dem Subjekt eine pheromonale Kommunikation mit anderen Tieren ermöglicht und so die Chance erhöht, sie erfolgreich zu zähmen und zu trainieren.</GR_MousePheromones.description>
  <GR_MousePheromones.label>Menschliches Implantat: Mauspheromone</GR_MousePheromones.label>
  <GR_MuffaloMammaries.description>Durch die Implantation von Muffalo-Brustdrüsen in eine Kolonistin... Warte, was??? Wer kam auf diese Idee????? Wie auch immer... dieses Implantat ermöglicht es, Ihren Kolonisten zu melken... Was zum...</GR_MuffaloMammaries.description>
  <GR_MuffaloMammaries.label>Menschliches Implantat: Muffalo-Brustwarzen</GR_MuffaloMammaries.label>
  <GR_MuffaloMuscles.description>Durch die Verflechtung der Muffalo-Muskelstränge mit der Muskulatur des Probanden werden Kraft, Belastbarkeit und Tragfähigkeit erheblich gesteigert.</GR_MuffaloMuscles.description>
  <GR_MuffaloMuscles.label>Menschliches Implantat: Muffalo stärkt die Muskulatur</GR_MuffaloMuscles.label>
  <GR_MuffaloSkin.description>Ein synthetischer Hautersatz, der viel dicker und viel besser isoliert als menschliche Haut. Dies bietet ein gewisses Maß an Verteidigung, macht das Subjekt aber, was noch wichtiger ist, widerstandsfähiger gegen niedrige Temperaturen.</GR_MuffaloSkin.description>
  <GR_MuffaloSkin.label>menschliches Implantat: Muffalohaut</GR_MuffaloSkin.label>
  <GR_NeuronReinforcement.description>Ein Biochip, der tierische Stammzellen nutzt, um die natürlichen Fähigkeiten menschlicher Neuronen zu stärken und so die Lern- und Forschungsgeschwindigkeit zu erhöhen.</GR_NeuronReinforcement.description>
  <GR_NeuronReinforcement.label>menschliches Implantat: Neuronenverstärkung</GR_NeuronReinforcement.label>
  <GR_Ovipositor.description>Sie wissen, dass Sie in Ihren wissenschaftlichen Experimenten zu weit gegangen sind, als Sie einem Menschen einen Legebohrer implantieren. Dadurch kann der Kolonist zweimal täglich Hühnereier legen. Allerdings tut es höllisch weh. Außerdem, igitt.</GR_Ovipositor.description>
  <GR_Ovipositor.label>menschliches Implantat: Ovipositor</GR_Ovipositor.label>
  <GR_PsychicDampeners.description>Künstliche Hörgeräte, die psychische Ausstrahlungen blockieren und den psychischen Angriffen von Mechanoiden erheblichen Widerstand bieten.</GR_PsychicDampeners.description>
  <GR_PsychicDampeners.label>menschliches Implantat: psychische Dämpfer</GR_PsychicDampeners.label>
  <GR_ThrumboSkin.description>Ein synthetischer Hautersatz, der viel dicker und viel besser isoliert als menschliche Haut. Dies bietet viel Schutz und macht das Motiv widerstandsfähiger gegen extreme Temperaturen.</GR_ThrumboSkin.description>
  <GR_ThrumboSkin.label>menschliches Implantat: Thrumbo-Haut</GR_ThrumboSkin.label>
  <GR_VenomousFangs.description>Dieses Hybridimplantat ersetzt den Kiefer des Probanden durch eine Reihe giftiger Reißzähne. Nützlich im Kampf, aber nicht sehr komfortabel.</GR_VenomousFangs.description>
  <GR_VenomousFangs.label>menschliches Implantat: giftige Reißzähne</GR_VenomousFangs.label>
  <GR_WolfMuscularFibers.description>Die Beine des Probanden können durch Einweben hybrider Mensch-/Wolf-Muskelfasern in das Basisgewebe verändert werden, was ihnen einen erheblichen Kraft- und Geschwindigkeitsschub verleiht.</GR_WolfMuscularFibers.description>
  <GR_WolfMuscularFibers.label>menschliches Implantat: Wolfsmuskelfasern</GR_WolfMuscularFibers.label>
</LanguageData>
