<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Beaverwolf.description>Ein geistig und körperlich unglaublich schneller Jäger mit einer überaktiven Bibergrüsendrüse, die es ihm effektiv ermöglicht, Fleisch und Bäume aktiv in Gemüse umzuwandeln. Technisch gesehen sollten Veganer damit einverstanden sein, da es, ähnlich wie Bienen, geerntet werden muss und der Biberwolf Ihnen auf jeden Fall Bescheid geben wird, wenn er es nicht mag, wenn Sie es anfassen.\n\nEin Nagetierhybrid mit rezessiven Hundegenen. Dieser Hybrid ist ein sehr schnelles, aber vorsichtiges Raubtier, intelligent und häufig auf der Suche nach seiner nächsten Mahlzeit. Sie können sich frei bewegen und benötigen kein Gehege. Sie sind sowohl fleischfressend als auch dendrofressend und bieten außerdem tägliche Ernten von Bibergeil, das als Gemüse in Gerichten dient.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Nagetierhybriden haben eine schnelle Trächtigkeit, sofern bei ihrer Erstellung im Genomorpher ein Fruchtbarkeitsentsperrer verwendet wurde.</GR_Beaverwolf.description>
  <GR_Beaverwolf.label>Biberwolf</GR_Beaverwolf.label>
  <GR_Beaverwolf.tools.0.label>linke Klaue</GR_Beaverwolf.tools.0.label>
  <GR_Beaverwolf.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Beaverwolf.tools.1.label>
  <GR_Beaverwolf.tools.3.label>Kopf</GR_Beaverwolf.tools.3.label>
  <GR_Molebear.description>Viel zu unabhängig, um ein Kampftier zu sein, kann aber auf jeden Fall Schmerzen austeilen und ertragen. Arbeitet am besten im Hintergrund, kümmert sich um seine eigenen Angelegenheiten und gräbt die gefundenen Metalle aus. Niemand ist sich wirklich sicher, warum, aber es hat wahrscheinlich mit diesen massiven Schnurrhaaren zu tun.\n\nEin Nagetierhybrid mit rezessiven Bärengenen. Ein unabhängiges Raubtier mit sehr niedrigem Stoffwechsel und hoher Zähigkeit. Hat ein ungewöhnliches Verhalten, bei dem es regelmäßig nach Schätzen gräbt, typischerweise nach Rohmetallen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Nagetierhybriden entwickeln eine schnelle Trächtigkeit, sofern bei ihrer Erstellung im Genomorpher ein Fruchtbarkeits-Unblocker verwendet wurde.</GR_Molebear.description>
  <GR_Molebear.label>Maulwurfsbär</GR_Molebear.label>
  <GR_Molebear.tools.0.label>linke Klaue</GR_Molebear.tools.0.label>
  <GR_Molebear.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Molebear.tools.1.label>
  <GR_Molebear.tools.3.label>Kopf</GR_Molebear.tools.3.label>
  <GR_Moleman.description>Eine riesige Monstrosität, die sich aufrichtig um die Menschen um sie herum kümmert und große Freude und echtes persönliches Vergnügen daran hat, fleißig zu arbeiten und sich um diejenigen zu kümmern, die sie als Freunde und Familie betrachtet. Offensichtlich wurde es von Megakonzernen speziell für die Arbeit in gefährlich Minen gezüchtet, denn die menschliche Gier ändert sich nie.\n\nEin Nagetier-Hybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Diese sanften Riesen haben eine sehr geringe Hungerrate und sind sehr intelligent. Sie lieben es, mit ihren Händen zu graben. Wenn sie die Gelegenheit dazu haben, führen sie manchmal Bergbauaufträge aus, sind aber aufgrund ihrer Masse sehr langsam.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Molemen gehorchen in regelmäßigen Abständen meinen Befehlen. Dies funktioniert auch mit dem Quarry-Mod.</GR_Moleman.description>
  <GR_Moleman.label>Moleman</GR_Moleman.label>
  <GR_Moleman.tools.0.label>linke Klaue</GR_Moleman.tools.0.label>
  <GR_Moleman.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Moleman.tools.1.label>
  <GR_Moleman.tools.3.label>Kopf</GR_Moleman.tools.3.label>
  <GR_Rabbitcat.description>Für eine Kombination aus zwei relativ sEinkaufszentrum Tieren ist die Kaninchenkatze verdammt massiv und hat einen robusten Körperbau. Es kennt keine Angst und nimmt alles in Angriff, was es fressen möchte. Manche sagen, dies sei der andere Versuch gewesen, das Kaninchen von Caerbannog zu erschaffen, denn wer sagt, dass Genetiker keinen kranken Sinn für Humor haben?\n\nEin Nagetierhybrid mit rezessiven Katzengenen. Diese Hybriden sind angesichts des Ausgangsmaterials sehr intelligent, schnell, tödlich und besitzen einen robusten Körperbau mit schnellen natürlichen Regenerationsfähigkeiten. Sie sind ziemlich stur und benötigen daher häufiges, kompetentes Training, aber sie haben keine Angst, ihre Wertschätzung zu zeigen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf und eine kurze Anstoßphase. Alle Nagetierhybriden haben eine schnelle Trächtigkeit, sofern bei der Erstellung im Genomorpher ein Fruchtbarkeitsentsperrer verwendet wurde.</GR_Rabbitcat.description>
  <GR_Rabbitcat.label>Kaninchenkatze</GR_Rabbitcat.label>
  <GR_Rabbitcat.tools.0.label>linke Klaue</GR_Rabbitcat.tools.0.label>
  <GR_Rabbitcat.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Rabbitcat.tools.1.label>
  <GR_Rabbitchicken.description>Legenden erzählen von einem uralt und bösartigen Monster, einer Kreatur, die so abscheulich und grausam ist, dass noch kein Mensch damit gekämpft und überlebt hat. Dies war ein einigermaßen erfolgreicher Versuch, da seine Schwäche den Feind in einem falschen Sicherheitsgefühl wiegt, so dass er ihm die Kehle herausreißen kann. Fühlst du dich also glücklich, Punk?\n\nEin Nagetier-Hybrid mit rezessiven Vogelgenen. Ein winziger, schwacher, sich schnell bewegender Schädling mit einem für seine Größe wahnsinnigen Appetit. Unglaublich schnelle Tragzeit und eine Chance von 1 %, bei einem Angriff sofort zu töten.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Nagetierhybriden haben eine schnelle Tragzeit, sofern bei ihrer Erstellung im Genomorpher ein Fruchtbarkeits-Unblocker verwendet wurde.</GR_Rabbitchicken.description>
  <GR_Rabbitchicken.label>KaninchenHuhn</GR_Rabbitchicken.label>
  <GR_Rabbitchicken.tools.1.label>Kopf</GR_Rabbitchicken.tools.1.label>
  <GR_Ratffalo.description>Ein interessantes Lasttier mit unglaublicher Schlagkraft, das außerdem überall pinkelt und kackt. Das ist noch nicht einmal das Schlimmste, denn diese ungewöhnlich großen Nagetiere sind auch Seuchenüberträger mit völliger Immunität gegen Giftstoffe. Manchmal können Wissenschaftler einfach nicht genug davon lassen.\n\nEin Nagetier-Hybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Ziemlich clever, fast absurd tödlich und schnell auf den Beinen. Obwohl sie Pflanzenfresser sind, fressen sie dank ihres großen Appetits gerne Leichen. Im Vergleich zu anderen primären Nagetierhybriden ist die Tragzeit nicht so kurz, aber jeder Biss überträgt die Seuche.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Nagetierhybriden haben eine schnelle Trächtigkeit, sofern bei ihrer Erstellung im Genomorpher ein Fruchtbarkeitsentsperrer verwendet wurde.</GR_Ratffalo.description>
  <GR_Ratffalo.label>Ratffalo</GR_Ratffalo.label>
  <GR_Ratffalo.tools.1.label>Kopf</GR_Ratffalo.tools.1.label>
  <GR_Squirralope.description>Es ist sEinkaufszentrum, es ist süß, es ist eine tickende Zeitbombe, die darauf wartet, dass irgendein Idiot es für lecker hält. Es wird keine große Explosion geben, aber das spielt keine große Rolle, wenn man es in den Mund nimmt.\n\nEin Nagetier-Hybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. SEinkaufszentrum, schwach, aber schnell, dieser Hybrid eignet sich für diejenigen, die eine Kraftstoffproduktionsmethode in einem sEinkaufszentrum-Paket suchen. Produziert im Vergleich zu einer Boomalope viel effizienter Chemtreibstoff, muss aber jeden Tag gemolken werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Nagetierhybriden haben eine schnelle Trächtigkeit, sofern bei ihrer Erstellung im Genomorpher ein Fruchtbarkeitsentsperrer verwendet wurde.</GR_Squirralope.description>
  <GR_Squirralope.label>Eichhörnchen</GR_Squirralope.label>
  <GR_Squirralope.tools.0.label>linke Klaue</GR_Squirralope.tools.0.label>
  <GR_Squirralope.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Squirralope.tools.1.label>
  <GR_Squirralope.tools.3.label>Kopf</GR_Squirralope.tools.3.label>
</LanguageData>
