<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Bearodile.description>Die Dinosaurier-Nerds da draußen dürften diesen Hybriden lieben. Ich habe einen verdammt fiesen Biss abbekommen und selbst die Krallen werden dich zu Boden werfen und dich nicht mehr aufstehen lassen. Wird oft für die Jagd von gelangweilten Einprozentern gezüchtet, die riesige Trommelstöcke im Höhlenmenschen-Stil essen wollen.\n\nEin Reptilienhybrid mit rezessiven Bärengenen. Hochintelligent und ein außergewöhnlicher Frontsaltat mit einem giftigen, atemberaubenden Angriff, hoher Bewegungsgeschwindigkeit und hohem Gesundheitsvorrat.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe.</GR_Bearodile.description>
  <GR_Bearodile.label>Bearodil</GR_Bearodile.label>
  <GR_Bearodile.tools.0.label>linke Klaue</GR_Bearodile.tools.0.label>
  <GR_Bearodile.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Bearodile.tools.1.label>
  <GR_Bearodile.tools.3.label>Kopf</GR_Bearodile.tools.3.label>
  <GR_Boomsnake.description>Was passiert, wenn man eine Speikobra, eine Klapperschlange und eine Kreatur, die dazu bestimmt ist, raffinierten Treibstoff zu säugen, vermischt? Diese Abscheulichkeit, das ist es. Wenn Sie es in die Enge treiben, verletzt es sich selbst und setzt tödliche Neurotoxine frei. Versuchen Sie, Abstand zu halten, sonst wird giftiges Blut direkt auf Sie gespuckt. Offensichtlich war jemand als Kind ein schlechter Verlierer, wenn es darum ging, Rollenspiele zu spielen, hatte aber entweder den Verstand oder das Geld, um zu beweisen, dass er Recht hatte.\n\nEin Reptilienhybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. Ziemlich intelligent mit einem fiesen Biss und einem noch fieseren Fernkampfangriff, die beide giftige Ansammlungen verursachen. Ziemlich hoher Stoffwechsel, der seine verschiedenen Kampffähigkeiten unterstützt und sich am besten für die Heimverteidigung eignet.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe.</GR_Boomsnake.description>
  <GR_Boomsnake.label>Boomsnake</GR_Boomsnake.label>
  <GR_Boomsnake.tools.1.label>Kopf</GR_Boomsnake.tools.1.label>
  <GR_Boomsnake.verbs.0.label>Giftspucke</GR_Boomsnake.verbs.0.label>
  <GR_Chickenlizard.description>Hühner sind im Grunde eine Weiterentwicklung der Dinosaurier, also hat jemand beschlossen, sie zurückzuweisen. Leider haben sie sich nicht wirklich die Mühe gemacht, zu überprüfen, ob es sich bei ihnen tatsächlich um Vögel und nicht um Reptilien handeln sollte, und so ist dieses fiese kleine Ding entstanden, das sich mit wahnsinniger Geschwindigkeit vermehrt und Ihren Kühlschrank leert. Aber hey, sie werden auf deine Feinde und ihr Recht, überall zu scheißen, spucken, besonders dort, wo sie essen.\n\nEin Reptilienhybrid mit rezessiven Vogelgenen. Dieses besondere Nutztier ist intelligent genug, dass es kein Gehege benötigt und sich schneller vermehrt als andere Reptilien. Ein sehr großer Appetit für eine Kreatur, die so sEinkaufszentrum ist, was ihre Fähigkeit unterstützt, böse Giftstoffe auf ihre Feinde auszuspucken und Chaos auf dem Boden zu verursachen. Sehr leicht zu trainieren und hat ein gutes Gedächtnis.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe.</GR_Chickenlizard.description>
  <GR_Chickenlizard.label>Hühnereidechse</GR_Chickenlizard.label>
  <GR_Chickenlizard.tools.0.label>Krallen</GR_Chickenlizard.tools.0.label>
  <GR_Chickenlizard.tools.2.label>Kopf</GR_Chickenlizard.tools.2.label>
  <GR_Chickenlizard.verbs.0.label>Giftspucke</GR_Chickenlizard.verbs.0.label>
  <GR_Lizardman.description>Es ist zweifelhaft, dass man einem grausameren oder sadistischeren Wesen als diesem Hybriden begegnen würde. Es erlebt aktiv Freude beim Schlachten zahmer Tiere und beim Hinrichten von Gefangenen, wobei Letzteres sogar einen mächtigen Boost bietet, der vor dem Kampf eingesetzt werden kann. Vielleicht hat es etwas mit der Freude daran zu tun, diejenigen zu töten, die es auf diese Weise geschafft haben, aber das ist eine Geschichte für ein anderes Mal.\n\nEin Reptilienhybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Ein sehr intelligentes, aber kampfbeschränktes Tier, das gegen ähnlich große Kreaturen überraschend schlecht abschneidet. Sie greifen Kreaturen, die viel sEinkaufszentrumer sind als sie selbst, nur passiv an und haben ein verdrehtes, psychotisches Vergnügen daran, diejenigen zu töten, die völlig hilflos sind.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über eine Vielzahl von Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe. Echsenmenschen gehorchen dem Befehl, andere Tiere der Kolonie abzuschlachten und exekutieren Gefangene der Kolonie.</GR_Lizardman.description>
  <GR_Lizardman.label>Echsenmensch</GR_Lizardman.label>
  <GR_Lizardman.tools.1.label>Kopf</GR_Lizardman.tools.1.label>
  <GR_Muffalokomodo.description>Schlangen zu melken, um Gift daraus zu machen, um Medikamente herzustellen, ist ein äußerst gefährlich Beruf. Während sich dieses besondere Lasttier in anderen Bereichen als leistungsfähig erwies, wurde es hauptsächlich synthetisiert, um eine sicherere Möglichkeit zur Beschaffung eines anästhetischen Gerinnungsmittels für den Einsatz in Notfällen zu bieten. Oder jemand hat versucht, high zu werden, indem er eine Reptilien-Weltraumkuh gemolken hat, wer weiß das wirklich.\n\nEin Reptilienhybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Ein starkes Lasttier mit großem Appetit und einer verhältnismäßig hohen Schmutzrate. Sie sind ziemlich langlebig und stellen für jedes Tier, das versucht, sie zu jagen, einen fatalen Fehler dar, da ihre Reißzähne, Hörner und Krallen alle giftig sind. Kann alle zehn Tage gemolken werden, um ein Fläschchen mit lähmendem Gerinnungsmittel zu erhalten, am besten für große Tiere, die an mehreren Schnittwunden leiden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben einen guten Temperaturtoleranzbereich und giftige Angriffe.</GR_Muffalokomodo.description>
  <GR_Muffalokomodo.label>muffalokomodo</GR_Muffalokomodo.label>
  <GR_Muffalokomodo.verbs.0.label>Giftspucke</GR_Muffalokomodo.verbs.0.label>
  <GR_Snakecat.description>Möglicherweise eine der seltsamsten und süßesten Schlangen, die je geschaffen wurden. Sie haben mehrere winzige Beine, mit denen sie ihren Körper vorantreiben, und ein einladend weiches Fell. Ziemlich viele Menschen geraten ständig in Panik, wenn ihnen etwas an der Rückseite ihrer Beine hochrutscht, nur um dann von einer schnurrenden Python sanft mit dem Kopf gestoßen zu werden.\n\nEin Reptilienhybrid mit rezessiven Katzengenen. Eine ungewöhnlich pelzige Schlange, die sich gerne anschmiegt und gleichzeitig nach Beute jagt, die viel schwächer ist als sie selbst. Unglaublich intelligent und leicht zu trainieren, kombinieren sie schnelle Reflexe und einen unglaublich fiesen Biss- und Spuckangriff.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe.</GR_Snakecat.description>
  <GR_Snakecat.label>Schlangenkatze</GR_Snakecat.label>
  <GR_Snakecat.tools.1.label>Kopf</GR_Snakecat.tools.1.label>
  <GR_Snakecat.verbs.0.label>Giftspucke</GR_Snakecat.verbs.0.label>
  <GR_Spidersnake.description>Aufgrund der sterilen Umgebung, die für die Herstellung einer synthetischen Vorläuferchemikalie erforderlich ist, ist die Herstellung von Neutroamin eher schwierig. Also beschloss ein verrückter Verrückter, ein Lebewesen zu erschaffen, das sein eigenes Neutroamin synthetisieren kann. Zugegeben, es ist nicht viel, aber wenn Sie genug von diesen verstörend starken und schnellen Kobras haben, wird niemand jemals versuchen, Sie auszurauben, oder lange genug leben, um zu entkommen.\n\nEin Reptilienhybrid mit rezessiven insektoiden Genen. Für ein so sEinkaufszentrum Tier hat es einen unglaublich starken Biss und kann Gift spucken. Leider können sie nicht trainiert werden, jagen aber gerne sEinkaufszentrumer Beute, die zufällig in ihr Revier wandert, oder wehren sich gegen dumme Raubtiere. Für ein Fläschchen Neutroamin können sie alle paar Tage gemolken werden, sodass sie als Teil einer großen Drogenfarm gut funktionieren.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe.</GR_Spidersnake.description>
  <GR_Spidersnake.label>Spinnenschlange</GR_Spidersnake.label>
  <GR_Spidersnake.tools.1.label>Kopf</GR_Spidersnake.tools.1.label>
  <GR_Spidersnake.verbs.0.label>Giftspucke</GR_Spidersnake.verbs.0.label>
  <GR_Wolfsnake.description>Ein toller Hund, der Schlangenhaut statt Fell abwirft. Seien Sie also nicht zu beunruhigt, wenn beim Kratzen an einer juckenden Stelle die Haut abblättert. Es verliert sich selbst, selbst wenn es auf Beutejagd geht. Seien Sie also bereit, gelegentlich eine lange Wanderung zu unternehmen, um die wertvolle Haut einzusammeln.\n\nEin Reptilienhybrid mit rezessiven Hundegenen. Schnell, intelligent und mit einem fiesen Giftbiss sind diese Hybriden ein ausgezeichneter Jagdhund. Ihnen mangelt es an jeglichem Gefühl von Angst, sodass sie am Ende möglicherweise viel größere, gefährlich Beute jagen und einen Pyrrhussieg erringen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe.</GR_Wolfsnake.description>
  <GR_Wolfsnake.label>Wolfsschlange</GR_Wolfsnake.label>
  <GR_Wolfsnake.tools.0.label>linke Klaue</GR_Wolfsnake.tools.0.label>
  <GR_Wolfsnake.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Wolfsnake.tools.1.label>
  <GR_Wolfsnake.tools.3.label>Kopf</GR_Wolfsnake.tools.3.label>
</LanguageData>
