<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_BiomechanicalLabBeacon.description>Dieses seltsame Sternoktaeder scheint eine Ansammlung komplexer Computerchips zu beherbergen. Es scheint eigenständig zu sein und aus seinem Kern ertönt ein leises Piepen. Die Radiowellen, die es ständig aussendet, werden entschlüsselt, aber der Prozess scheint seine Energiequelle destabilisiert zu haben und es wird bald explodieren!</GR_BiomechanicalLabBeacon.description>
  <GR_BiomechanicalLabBeacon.label>biomechanischer Labor-Beacon</GR_BiomechanicalLabBeacon.label>
  <GR_Mechafuse.description>Dieses Stück Technologie ist insofern ungewöhnlich, als sein Design nicht mit dem ursprünglichen Mechahybridizer verknüpft ist, da es später entwickelt wurde, während versucht wurde, die Systeminterna zu emulieren. Dies ist auf die Tatsache zurückzuführen, dass der Mechahybridizer ein Signal an einen nahegelegenen Orbital-Mechanoidenstock sendet, um den Prozess zu schützen und dann den potenziell resultierenden Mechahybrid zu bergen, der in Aufgaben geschickt werden soll. Allerdings ist dieser Prozess extrem teuer und oft wäre genügend Bergungspersonal vor Ort, daher wurde dieses Gerät entwickelt, um die Kosten zu senken.\n\nFür den Fall, dass der Mechahybridizer versucht, ein Signal zu senden, sobald er den Vorgang beginnt, fängt dieses Gerät das Signal ab, bevor es sich über eine ausreichende Entfernung ausbreiten kann. Bei der Erfassung zerstört sich das Gerät selbst, um dem System vorzutäuschen, dass das Signal empfangen und eine Einheit entsandt wurde.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wenn sich um einen Mechahybridisierer keine intakten Sicherungen befinden, wird innerhalb von 6 Stunden ein Mechanoidenangriff per Drop-Pod eintreffen, wenn der Mechahybridisierungsprozess versucht wird.</GR_Mechafuse.description>
  <GR_Mechafuse.label>Mechasicherung</GR_Mechafuse.label>
  <GR_MechahybridAntenna.description>Ein großer Übertragungsserver, der speziell darauf abgestimmt ist, die Zahmheit von Mecha-Hybriden aufrechtzuerhalten. Ohne diesen Server können die sich selbst replizierenden Mechaniten in den Mechahybriden irgendwann keine Freundschaften mehr als ihre IFF-Updates und -Zweige registrieren, was dazu führt, dass sie auf Menschenjagd gehen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Es ist wichtig zu beachten, dass eine einzelne Antenne nur an eine begrenzte Anzahl von Mechahybriden senden kann, insbesondere bis zu 5 davon, unabhängig von ihrer Größe oder Komplexität. Alle über die ersten 5 hinaus vorhandenen Mecha-Hybride erhalten keine Updates mehr und verlieren schließlich ihre „Zähmung“. Ein Teil der Übertragung wird nahegelegene Siedlungen und Ruinees erreichen und wahnsinnige Mechahybriden anlocken, so dass sie erscheinen, sobald Sie eine Mechahybridantenne bei den periodischen Überfällen auf umherstreifende Monstrositäten haben.</GR_MechahybridAntenna.description>
  <GR_MechahybridAntenna.label>Mecha-Hybrid-Antenne</GR_MechahybridAntenna.label>
  <GR_Mechahybridizer.description>Eine riesige Fabrik, die darauf ausgelegt ist, genetisch perfekte Tiere zu verbessern, indem auf kontrollierte Weise Dosen von Mechaniten hinzugefügt und der Prozess beeinflusst werden, um sicherzustellen, dass er ein Erfolg ist und es keine Ablehnung von Fremdmaterialien gibt. Sobald die Operation an einer als „Paragon“ bezeichneten Kreatur beginnt, wird die Fabrik mit hermetischen Siegeln geschlossen und sendet ein Wiederherstellungssignal an den nächstgelegenen mechanoiden Bienenstock im Orbit.\n\nUrsprünglich als Teil einer automatisierten mechanoiden Fabrik auf Tierwelten konzipiert, bestand die Absicht darin, Tiere in das System zu treiben, sie zu Waffen zu machen und sie für ihren Einsatz auszusenden. Aufgrund der invasiven Natur der Mechaniten musste die Kreatur unbedingt über genetische Junkdaten verfügen, damit das Subjekt nicht umkam und Materialien verschwendete. Das Fehlen solcher Vorbilder führte später dazu, dass es in Einrichtungen mit vorhandener genetischer Modifikationsausrüstung und externen Bypässen installiert wurde, um das Abfallmaterial zu reduzieren, das bei der Beschwörung eines Bergungsteams entsteht.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wenn sich um einen Mechahybridisierer keine intakten Sicherungen befinden, wird innerhalb von 6 Stunden ein Mechanoidenangriff per Drop-Pod eintreffen, wenn der Mechahybridisierungsprozess versucht wird.</GR_Mechahybridizer.description>
  <GR_Mechahybridizer.label>Mecha-Hybridisator</GR_Mechahybridizer.label>
</LanguageData>
