<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_ArchotechGenomeExcavator.description>Ein fortschrittliches Gerät zur Genomextraktion, das sich auf Knopfdruck selbst aktivieren und steuern kann. Das beste genetische Material befindet sich im Gehirn und das automatisierte Design komprimiert dieses Material sofort in ein nutzbares Genom. Jedes Gerät hält bis zu drei Aufladungen, bevor es unbrauchbar wird.\n\nDas gewünschte Subjekt muss gefügig und vertrauensvoll gegenüber dem Benutzer sein, der sein Gehirn in einem Prozess herausschöpfen möchte, der garantiert schmerzlos und sofort erfolgt. Es wird empfohlen, die Kreatur zu betäuben, da jede plötzliche Bewegung ihrerseits den gesamten Vorgang unterbricht. Alternativ funktioniert es auch bei einer Leiche ... Das Gerät kann Material viel besser komprimieren und kann daher selbst bei den größten Organismen eingesetzt werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Mit diesem Bagger können die folgenden Genome erfasst werden:</GR_ArchotechGenomeExcavator.description>
  <GR_ArchotechGenomeExcavator.label>Archotech-Genombagger</GR_ArchotechGenomeExcavator.label>
  <GR_GenomeExcavator.description>Ein vereinfachtes Gerät zur Genomextraktion, das so konzipiert ist, dass es selbst von den einfältigsten Idioten verwendet werden kann, da es einer Kartuschenpistole ähnelt, die umgekehrt funktioniert. Das beste genetische Material befindet sich im Gehirn und das automatisierte Einwegdesign komprimiert dieses Material sofort in ein verwendbares Genom.\n\nDas gewünschte Subjekt muss fügsam und vertrauensvoll gegenüber dem Benutzer sein, der beabsichtigt, sein Gehirn in einem Prozess herauszuschöpfen, der nicht ganz augenblicklich erfolgt. Es wird empfohlen, die Kreatur zu betäuben, da jede plötzliche Bewegung ihrerseits den gesamten Vorgang unterbricht. Alternativ funktioniert es auch bei einer Leiche...\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Mit diesem Bagger können die folgenden Genome erfasst werden:</GR_GenomeExcavator.description>
  <GR_GenomeExcavator.label>Genom-Bagger</GR_GenomeExcavator.label>
</LanguageData>
