<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAERoy_EggCraneFertilized.description>Ein befruchtetes Kranich-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Kranichbaby schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</VAERoy_EggCraneFertilized.description>
  <VAERoy_EggCraneFertilized.label>Kranich-Ei (fert.)</VAERoy_EggCraneFertilized.label>
  <VAERoy_EggMegaChickenFertilized.description>Ein befruchtetes Megahuhn-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Megahuhn schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</VAERoy_EggMegaChickenFertilized.description>
  <VAERoy_EggMegaChickenFertilized.label>Megachicken-Ei (fert.)</VAERoy_EggMegaChickenFertilized.label>
  <VAERoy_EggPeacockFertilized.description>Ein befruchtetes Pfauenei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Pfau schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</VAERoy_EggPeacockFertilized.description>
  <VAERoy_EggPeacockFertilized.label>Pfauenei (fert.)</VAERoy_EggPeacockFertilized.label>
  <VAERoy_EggPheasantFertilized.description>Ein befruchtetes Fasanenei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Pfau schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</VAERoy_EggPheasantFertilized.description>
  <VAERoy_EggPheasantFertilized.label>Fasanenei (fert.)</VAERoy_EggPheasantFertilized.label>
  <VAERoy_EggQuailFertilized.description>Ein befruchtetes Wachtelei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine Wachtel schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</VAERoy_EggQuailFertilized.description>
  <VAERoy_EggQuailFertilized.label>Wachtelei (fert.)</VAERoy_EggQuailFertilized.label>
  <VAERoy_EggQuailUnfertilized.description>Ein unbefruchtetes Wachtelei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</VAERoy_EggQuailUnfertilized.description>
  <VAERoy_EggQuailUnfertilized.label>Wachtelei (unbefruchtet)</VAERoy_EggQuailUnfertilized.label>
  <VAERoy_EggSwanFertilized.description>Ein befruchtetes Schwanenei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Schwanenbaby schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</VAERoy_EggSwanFertilized.description>
  <VAERoy_EggSwanFertilized.label>Schwanenei (fert.)</VAERoy_EggSwanFertilized.label>
  <VAERoy_EggSwanUnfertilized.description>Ein unbefruchtetes Schwanenei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</VAERoy_EggSwanUnfertilized.description>
  <VAERoy_EggSwanUnfertilized.label>Schwanenei (unbefruchtet)</VAERoy_EggSwanUnfertilized.label>
</LanguageData>
