<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AEXP_Camel.description>Ein großes Landsäugetier, das an trockene Umgebungen angepasst ist. Die seit uralt Zeiten domestizierte Wolle und das Leder isolieren hervorragend gegen die Wüstenhitze und ihre Milch ist sehr nahrhaft. Es kann als Lasttier verwendet werden, aber zwei Höcker machen das Reiten äußerst unbequem.\n\nIndem es Wasser in seinen großen Höckern speichert und beim Ausatmen Feuchtigkeit aus seinem Atem zurückgewinnt, kann es wochenlang ohne Trinken auskommen.</AEXP_Camel.description>
  <AEXP_Camel.label>Kamel</AEXP_Camel.label>
  <AEXP_Camel.tools.0.label>linker Huf</AEXP_Camel.tools.0.label>
  <AEXP_Camel.tools.1.label>rechter Huf</AEXP_Camel.tools.1.label>
  <AEXP_Camel.tools.3.label>Kopf</AEXP_Camel.tools.3.label>
  <AEXP_Megascorpion.description>Ein riesiger, gentechnisch veränderter Skorpion. Sobald es als perfektes Attentatswerkzeug geschaffen wurde, kehrt es nicht oft in seinen natürlichen Lebensraum – die Wüste – zurück. Ein sehr starkes Gift in seinem Stachel hilft ihm dabei, auch viel größere Beute zu erlegen. Da es sich um ein eusoziales Lebewesen handelt, kann es sich nicht individuell fortpflanzen.</AEXP_Megascorpion.description>
  <AEXP_Megascorpion.label>Megaskorpion</AEXP_Megascorpion.label>
  <AEXP_Megascorpion.tools.0.label>Stachel</AEXP_Megascorpion.tools.0.label>
  <AEXP_Megascorpion.tools.1.label>Mandibeln</AEXP_Megascorpion.tools.1.label>
  <AEXP_Megascorpion.tools.2.label>Kopf</AEXP_Megascorpion.tools.2.label>
  <AEXP_Rattlesnake.description>Eine hochgiftige Schlange, die ihren Namen einer Rassel am Ende ihres Schwanzes verdankt. Das erzeugte Geräusch dient als Warnung für alle Raubtiere. Falls es jedoch nicht funktioniert, verursachen die Giftzähne der Klapperschlange ein äußerst schmerzhaftes Gift.</AEXP_Rattlesnake.description>
  <AEXP_Rattlesnake.label>Klapperschlange</AEXP_Rattlesnake.label>
  <AEXP_Rattlesnake.tools.0.label>Giftzähne</AEXP_Rattlesnake.tools.0.label>
  <AEXP_Rattlesnake.tools.1.label>Kopf</AEXP_Rattlesnake.tools.1.label>
</LanguageData>
