<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AEXP_Moose.description>Das größte und schwerste Mitglied der Hirschfamilie, gut an das Leben in calt Klimazonen angepasst. Aufgrund der Größe des Geweihs und der langen, dünnen Beine leicht zu erkennen. Das Tragen von Rucksäcken ist nicht möglich, domestizierte Elche können jedoch gemolken werden. Im Gegensatz zu den meisten anderen Hirscharten bilden Elche keine Herden und sind Einzelgänger. Obwohl Elche sich im Allgemeinen langsam und sesshaft bewegen, können sie aggressiv werden und sich schnell bewegen, wenn sie verärgert oder erschrocken sind.</AEXP_Moose.description>
  <AEXP_Moose.label>Elch</AEXP_Moose.label>
  <AEXP_Moose.tools.0.label>linker Huf</AEXP_Moose.tools.0.label>
  <AEXP_Moose.tools.1.label>rechter Huf</AEXP_Moose.tools.1.label>
  <AEXP_Moose.tools.3.label>Kopf</AEXP_Moose.tools.3.label>
  <AEXP_Muskox.description>Moschusochsen sind riesige, büffelähnliche Säugetiere, die die Tundragebiete auf der Suche nach Wurzeln, Moosen und Flechten durchstreifen, um sich zu ernähren. Da Moschusochsen mit den Muffalos verwandt sind, können sie als Lasttiere eingesetzt werden. Sie sind bekannt für ihr dickes Fell und den starken Geruch, den die Männchen während der saisonalen Brunft abgeben, woher ihr Name stammt.</AEXP_Muskox.description>
  <AEXP_Muskox.label>Moschusochse</AEXP_Muskox.label>
  <AEXP_Muskox.tools.0.label>Kopf</AEXP_Muskox.tools.0.label>
  <AEXP_Muskox.tools.1.label>linker Huf</AEXP_Muskox.tools.1.label>
  <AEXP_Muskox.tools.2.label>rechter Huf</AEXP_Muskox.tools.2.label>
  <AEXP_Porcupine.description>Ein großes Nagetier mit einem Mantel aus scharfen Federn, der es vor Raubtieren schützt.</AEXP_Porcupine.description>
  <AEXP_Porcupine.label>Stachelschwein</AEXP_Porcupine.label>
  <AEXP_Porcupine.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_Porcupine.tools.0.label>
  <AEXP_Porcupine.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_Porcupine.tools.1.label>
  <AEXP_Porcupine.tools.3.label>Kopf</AEXP_Porcupine.tools.3.label>
</LanguageData>
