<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AEXP_Gorilla.description>Diese bodenlebenden pflanzenfressenden Menschenaffen sind die größten lebenden Primaten und nach den Schimpansen und Bonobos die nächsten lebenden Verwandten des Menschen. Wie bei allen Menschenaffen sind die Arme des Gorillas länger als seine Beine. Gorillas sind normalerweise überraschend schüchtern, können jedoch auch Aggression zeigen, indem sie sich auf die Brust schlagen und angreifen, wenn ihre soziale Gruppe bedroht ist.</AEXP_Gorilla.description>
  <AEXP_Gorilla.label>Gorilla</AEXP_Gorilla.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.0.label>linke Faust</AEXP_Gorilla.tools.0.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.1.label>rechte Faust</AEXP_Gorilla.tools.1.label>
  <AEXP_Gorilla.tools.3.label>Kopf</AEXP_Gorilla.tools.3.label>
  <AEXP_Jaguar.description>Eine große Katzenart und das einzige existierende Mitglied der Panthera, das auf dem amerikanischen Kontinent auf der alt Erde beheimatet ist. Diese gefleckte Katze ähnelt stark dem Leoparden, ist jedoch normalerweise größer und kräftiger. Der Jaguar schwimmt gerne und ist größtenteils ein einsames, opportunistisches Raubtier, das an der Spitze der Nahrungskette auf der Lauer liegt.</AEXP_Jaguar.description>
  <AEXP_Jaguar.label>Jaguar</AEXP_Jaguar.label>
  <AEXP_Lemur.description>Als sEinkaufszentrum Primaten leben Lemuren auf Bäumen und sind normalerweise nachtaktiv. Sie haben eine spitze Schnauze, große Augen und einen langen Schwanz. Obwohl es sich um soziale Lebewesen handelt, gelten sie traditionell als weniger intelligent als andere Primaten, da sie in freier Wildbahn kein Werkzeuggebrauchsverhalten zeigen.</AEXP_Lemur.description>
  <AEXP_Lemur.label>Lemur</AEXP_Lemur.label>
  <AEXP_Lemur.tools.0.label>linke Faust</AEXP_Lemur.tools.0.label>
  <AEXP_Lemur.tools.1.label>rechte Faust</AEXP_Lemur.tools.1.label>
  <AEXP_Lemur.tools.3.label>Kopf</AEXP_Lemur.tools.3.label>
  <AEXP_Mandrill.description>Mandrills gehören zu den größten aller Affen. Sie sind scheue und zurückgezogen lebende Primaten, die nur in Regenwäldern leben. Mandrills sind extrem farbenfroh, vielleicht mehr als jedes andere Säugetier. Sie sind leicht an der blauen und roten Haut im Gesicht und den leuchtend gefärbten Hintern zu erkennen.</AEXP_Mandrill.description>
  <AEXP_Mandrill.label>Mandrill</AEXP_Mandrill.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.0.label>linke Faust</AEXP_Mandrill.tools.0.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.1.label>rechte Faust</AEXP_Mandrill.tools.1.label>
  <AEXP_Mandrill.tools.3.label>Kopf</AEXP_Mandrill.tools.3.label>
  <AEXP_Tapir.description>Tapire sind große, pflanzenfressende Säugetiere, die in ihrer Form einem Schwein ähneln und einen kurzen Rüssel haben. Sie leben in Dschungel- und Waldregionen.</AEXP_Tapir.description>
  <AEXP_Tapir.label>Tapir</AEXP_Tapir.label>
  <AEXP_Tapir.tools.1.label>Kopf</AEXP_Tapir.tools.1.label>
  <AEXP_Tiger.description>Der Tiger ist die größte Art unter den Großkatzen. Es ist vor allem an seinen dunklen vertikalen Streifen auf rötlich-orangefarbenem Fell mit einer helleren Unterseite zu erkennen. Es ist ein Raubtier der Spitzenklasse, territorial und im Allgemeinen Einzelgänger. In freier Wildbahn ernähren sich Tiger hauptsächlich von großen und mittelgroßen Säugetieren.</AEXP_Tiger.description>
  <AEXP_Tiger.label>Tiger</AEXP_Tiger.label>
  <AEXP_Tiger.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_Tiger.tools.0.label>
  <AEXP_Tiger.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_Tiger.tools.1.label>
  <AEXP_Tiger.tools.3.label>Kopf</AEXP_Tiger.tools.3.label>
</LanguageData>
