<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>Ein High-Tech-Helm mit einer soliden Plasteel-Gewebeschale und Multispektrum-Sensoren, die sowohl Telemetriedaten an den Benutzer als auch an die Außenschale weiterleiten. Obwohl es einen hervorragenden Schutz bietet, besteht sein Hauptzweck darin, den Benutzer mithilfe eines komplizierten optischen Tarnsystems zu verbergen und gleichzeitig Schusslösungen mithilfe strategischer Echtzeitinformationen bereitzustellen. Rüstungen wie diese stehen aufgrund der begrenzten Produktion nur den Elite-Attentätern des Sophia-Reiches zur Verfügung.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Absolver-Helm</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.description>Ein schwer gepanzerter High-Tech-Helm mit einer robusten Plasteel-Gewebeschale und einem indirekten Sichtsystem für nicht frontale Blickwinkel. Er schützt vor allen Schüssen, mit Ausnahme der kraftvollsten oder glücklichsten Schüsse.\n\nUrsprünglich ein Standard-Kataphrakthelm, wurde dieser so modifiziert, dass er einen Gunlink enthält, dafür aber die Frontplatte entfernt werden musste, wodurch die Verteidigung geopfert wurde, um die Offensivfähigkeiten zu verbessern.</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Deserteur-Helm</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.description>Ein gepanzerter High-Tech-Helm mit integriertem Statuscomputer und einer schützenden Plasteel-Gewebeplatte.\n\nBeinhaltet eine mit Plasteel beschichtete Gasmaske, die umfassenden Schutz vor gasbedingten Angriffen, beispielsweise in giftigen Umgebungen, bietet.</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Janitscharenhelm</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>Eine überaus komplexe Gesichtsmaske mit fortschrittlicher Technologie, die nur hochrangigen Sophia-Technikpriestern bekannt ist. Entwickelt, um von ausgewählten Forschern getragen zu werden, damit diese die Bedürfnisse des Imperiums ohne Pause vorantreiben können.\n\nDer eingelegte Techprint synchronisiert und stimuliert das Gehirn des Trägers, wenn er Forschungen durchführt, wodurch sich die Forschungsgeschwindigkeit effektiv verdoppelt und sein Bedürfnis nach Ruhe und Erholung wiederhergestellt wird.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Techfriar-Krone</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
</LanguageData>
