<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEE_Candelabra.description>Eine aufwendige, kunstvolle elektrische Stehlampe, die einen Bereich beleuchtet. Menschen brauchen Licht, um sich mit voller Geschwindigkeit fortzubewegen und zu arbeiten.</VFEE_Candelabra.description>
  <VFEE_Candelabra.label>Kandelaber</VFEE_Candelabra.label>
  <VFEE_GrandChair.description>Ein bequemer und eleganter Stuhl, ein Kunstwerk für sich. Kann an Tischen, Arbeitsplätzen und anderswo verwendet werden.</VFEE_GrandChair.description>
  <VFEE_GrandChair.label>großer Stuhl</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandTable.description>Ein luxuriöser, wunderschöner Tisch mit galt-Intarsien, der für die Oberschicht geeignet ist und ein Kunstwerk für sich ist. Menschen essen an Tischen, wenn ihnen Stühle gegenüberstehen.</VFEE_GrandTable.description>
  <VFEE_GrandTable.label>großer Tisch</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.description>Ein dekorativer Stoffstreifen, der an einem vertikalen Holzrahmen hängt. Passend für königliche Räume.</VFEE_ImperialBanner.description>
  <VFEE_ImperialBanner.label>kaiserliches Banner</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_RoyalMirror.description>Ein schöner und eleganter Spiegel. Verleiht allen Betten in der Nähe einen sEinkaufszentrum Komfortbonus. Das Platzieren von mehr als einem Spiegel in der Nähe desselben Bettes hat keine Auswirkung.</VFEE_RoyalMirror.description>
  <VFEE_RoyalMirror.label>königlicher Spiegel</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalStool.description>Ein luxuriöser Hocker mit galt-Intarsien, passend für den Adel. Kann an Tischen, Arbeitsplätzen und anderswo verwendet werden.</VFEE_RoyalStool.description>
  <VFEE_RoyalStool.label>königlicher Hocker</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Ein gigantischer, verzierter Stuhl, der für einen würdeorientierten Psycaster zum Sitzen und Meditieren entworfen wurde. Auf einem Thron zu regieren ist eine Form der Meditation, die den Psyfocus aufbaut. Für würdevolle Psycaster erhöhen eindrucksvollere Meditationsthrone und Thronsäle die Rate des Psyfokus-Gewinns.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>Stellischer Meditationsthron</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
