<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_Bullet_ChargedShot.label>aufgeladener Schuss</VFED_Bullet_ChargedShot.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.comps.0.verbProps.0.label>Einzelschuss (geladener Schuss)</VFED_Gun_ChargeCycler.comps.0.verbProps.0.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.comps.0.verbProps.1.label>Einzelschuss (Schlagschuss)</VFED_Gun_ChargeCycler.comps.0.verbProps.1.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.description>Ein modifizierter Revolver mit geladenem Schuss, der mechanoide Technologie beinhaltet. Die wiederhergestellten Schlagkanonen wurden umgekehrt konstruiert, um einen leistungsstarken Ladungsrevolver mit zwei Schussmodi zu ermöglichen. Der aufgeladene Schussmodus eliminiert alle nahen Ziele mit einem kraftvollen, panzerbrechenden Schuss, während der Thump-Schussmodus es Benutzern ermöglicht, Feinde außer Gefecht zu setzen und alle Verteidigungsanlagen zu durchbrechen, hinter denen sie sich möglicherweise verstecken. Die Modi können per Knopfdruck geändert werden.</VFED_Gun_ChargeCycler.description>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.label>Ladezyklusgerät</VFED_Gun_ChargeCycler.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.tools.0.label>handhaben</VFED_Gun_ChargeCycler.tools.0.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.tools.1.label>Fass</VFED_Gun_ChargeCycler.tools.1.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.verbs.0.label>Einzelschuss (geladener Schuss)</VFED_Gun_ChargeCycler.verbs.0.label>
  <VFED_Gun_ChargeCycler.verbs.1.label>Einzelschuss (Schlagschuss)</VFED_Gun_ChargeCycler.verbs.1.label>
  <VFED_Gun_Fletchling.description>Fletchling ist eine Modifikation des äußerst seltenen Fletcher-Gewehrs und eine Schrotflinte, die häufig von imperialen Deserteuren verwendet wird. Der bloße Besitz kann als Kriegshandlung gegen das Zerschmetterte Imperium angesehen werden. Jeder Befiederungsschuss setzt eine Reihe von sEinkaufszentrum Säuerungspfeilen frei, die mehrere Ziele treffen können und extreme Schmerzen und Säureverbrennungen verursachen. Tödlich für organische Stoffe und nahezu nutzlos gegen nichtorganische Stoffe wie Mechanoiden. \n\nZiele, die von diesen Flechettes getroffen werden, werden mit einer instabilen Variante von Säuerungsflüssigkeiten behandelt, die das Ziel von innen auflösen sollen, anstatt seine Ausrüstung zu zerstören. Die Säure dringt in den Körper des Ziels ein und führt in der Regel zur Auflösung lebenswichtiger Organe. Die tödliche Wirkung ist jedoch nicht garantiert.</VFED_Gun_Fletchling.description>
  <VFED_Gun_Fletchling.label>Befiederung</VFED_Gun_Fletchling.label>
  <VFED_Gun_Fletchling.tools.0.label>Fass</VFED_Gun_Fletchling.tools.0.label>
  <VFEE_Bullet_FletchlingDart.label>Fletcher Dart</VFEE_Bullet_FletchlingDart.label>
  <VFEE_Bullet_ThumpShot.label>Knallschuss</VFEE_Bullet_ThumpShot.label>
</LanguageData>
