<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_ArtilleryWreck.description>Eine uralt, kaputte selbstfahrende Artillerie. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Bei ausreichenden Ressourcen kann es in einen Udar wiederhergestellt werden.</VVE_ArtilleryWreck.description>
  <VVE_ArtilleryWreck.label>Artillerie-Wrack</VVE_ArtilleryWreck.label>
  <VVE_BattleTankWreck.description>Ein uralt, kaputter Kampfpanzer. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Bei ausreichenden Ressourcen kann es in einen Marschall wiederhergestellt werden.</VVE_BattleTankWreck.description>
  <VVE_BattleTankWreck.label>Wrack eines Kampfpanzers</VVE_BattleTankWreck.label>
  <VVE_CargoHelicopterWreck.description>Ein uralt, abgestürzter Frachthubschrauber. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Wenn genügend Ressourcen vorhanden sind, kann daraus ein Cherokee wiederhergestellt werden.</VVE_CargoHelicopterWreck.description>
  <VVE_CargoHelicopterWreck.label>Wrack eines Frachthubschraubers</VVE_CargoHelicopterWreck.label>
  <VVE_ClassicCarWreck.description>Ein uralt, kaputter alttimer. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Wenn genügend Ressourcen vorhanden sind, kann es in einen Springbock wiederhergestellt werden.</VVE_ClassicCarWreck.description>
  <VVE_ClassicCarWreck.label>alttimer-Wrack</VVE_ClassicCarWreck.label>
  <VVE_HelicopterWreck.description>Ein uralt, kaputter Hubschrauber. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Bei ausreichenden Ressourcen kann es in einen Louie wiederhergestellt werden.</VVE_HelicopterWreck.description>
  <VVE_HelicopterWreck.label>Hubschrauberunglück</VVE_HelicopterWreck.label>
  <VVE_InfantryFightingVehicleWreck.description>Ein uralt, kaputtes Infanterie-Kampffahrzeug. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Wenn genügend Ressourcen vorhanden sind, kann es in einen Dachs wiederhergestellt werden.</VVE_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VVE_InfantryFightingVehicleWreck.label>Wrack eines Infanterie-Kampffahrzeugs</VVE_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VVE_LightArmoredVehicleWreck.description>Ein uralt, kaputtes leicht gepanzertes Fahrzeug. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Wenn genügend Ressourcen vorhanden sind, kann es in einen Paladin umgewandelt werden.</VVE_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VVE_LightArmoredVehicleWreck.label>Wrack eines leichten Panzerfahrzeugs</VVE_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VVE_OffroadJeepWreck.description>Ein uralt, kaputter Offroad-Jeep. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Wenn genügend Ressourcen vorhanden sind, kann es in einen Nomad umgewandelt werden.</VVE_OffroadJeepWreck.description>
  <VVE_OffroadJeepWreck.label>Wrack eines Offroad-Jeeps</VVE_OffroadJeepWreck.label>
  <VVE_RefrigeratedTruckWreck.description>Ein uralt, kaputter Kühlwagen. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Bei ausreichenden Ressourcen kann daraus ein Hermano wiederhergestellt werden.</VVE_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VVE_RefrigeratedTruckWreck.label>Kühlwagenwrack</VVE_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VVE_RocketArtilleryWreck.description>Ein uralt, kaputter Raketenartillerie-Lastwagen. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Bei ausreichenden Ressourcen kann es in eine Burya umgewandelt werden.</VVE_RocketArtilleryWreck.description>
  <VVE_RocketArtilleryWreck.label>Raketenartillerie-Wrack</VVE_RocketArtilleryWreck.label>
  <VVE_SiegePodWreck.description>Eine uralt, zerstörte Belagerungskapsel. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Wenn genügend Ressourcen vorhanden sind, kann daraus ein Goliath wiederhergestellt werden.</VVE_SiegePodWreck.description>
  <VVE_SiegePodWreck.label>Wrack einer Belagerungskapsel</VVE_SiegePodWreck.label>
  <VVE_SupercarWreck.description>Ein uralt, kaputter Supersportwagen. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Bei ausreichenden Ressourcen kann es in einen Lightning wiederhergestellt werden.</VVE_SupercarWreck.description>
  <VVE_SupercarWreck.label>Supersportwagen-Wrack</VVE_SupercarWreck.label>
  <VVE_TruckWreck.description>Ein uralt, kaputter LKW. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Bei ausreichenden Ressourcen kann es zu einem Big Rig umgebaut werden.</VVE_TruckWreck.description>
  <VVE_TruckWreck.label>LKW-Wrack</VVE_TruckWreck.label>
</LanguageData>
