<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_Budweiser.description>Eine einst beliebte uralt Biermarke, in Dosen für ihre uralt Kunden.</AM_Budweiser.description>
  <AM_Budweiser.label>Budweiser</AM_Budweiser.label>
  <AM_CannedBraisedPorkbelly.description>Eine uralt Dose geschmortes Schweinefleisch. Trotz des Staubs ist es eine große Quelle des Glücks.</AM_CannedBraisedPorkbelly.description>
  <AM_CannedBraisedPorkbelly.label>geschmortes Schweinefleisch aus der Dose</AM_CannedBraisedPorkbelly.label>
  <AM_CannedHerring.description>Eine uralt Dose Hering. Ziemlich salzig, aber die Frische ist ansprechend.</AM_CannedHerring.description>
  <AM_CannedHerring.label>Hering aus der Dose</AM_CannedHerring.label>
  <AM_CannedPeas.description>Eine uralt Dose weiche, süße Erbsen.</AM_CannedPeas.description>
  <AM_CannedPeas.label>Erbsen aus der Dose</AM_CannedPeas.label>
  <AM_CannedStewedBeef.description>Eine uralt Dose Muffalofleisch, gedünstet mit Kartoffeln und Tomaten. Sehr lecker.</AM_CannedStewedBeef.description>
  <AM_CannedStewedBeef.label>geschmorter Muffalo aus der Dose</AM_CannedStewedBeef.label>
  <AM_Coca.description>Ein uralt prickelndes Getränk mit hohem Zuckergehalt. Schon ein Schluck könnte jemanden einen ganzen Tag lang glücklich machen.</AM_Coca.description>
  <AM_Coca.label>Coca-Cola</AM_Coca.label>
  <AM_DeliciousCannedBeef.description>Eine uralt Dose reiner Muffalo-Fleischeintopf. Hat ein sehr starkes Butteraroma.</AM_DeliciousCannedBeef.description>
  <AM_DeliciousCannedBeef.label>Deluxe-Muffalo aus der Dose</AM_DeliciousCannedBeef.label>
  <AM_Fanta.description>Ein uralt kohlensäurehaltiges Erfrischungsgetränk mit Orangengeschmack, süß und lecker.</AM_Fanta.description>
  <AM_Fanta.label>fanta</AM_Fanta.label>
  <AM_MilkBeer.description>Eine uralt Mischung aus Milch und Bier, gemischt mit Dosengetränken. Es kann sogar den Magen füllen!</AM_MilkBeer.description>
  <AM_MilkBeer.label>Milchbier</AM_MilkBeer.label>
  <AM_MRE.description>Eine Packung uralt Militärrationen. Es ist intakt und wird nicht verderben, aber es sieht nicht sehr appetitlich aus.</AM_MRE.description>
  <AM_MRE.label>Militärration</AM_MRE.label>
  <AM_Pepsi.description>Ein uralt, etwas minderwertiges kohlensäurehaltiges Erfrischungsgetränk. Scheint süßer als die anderen.</AM_Pepsi.description>
  <AM_Pepsi.label>Pepsi</AM_Pepsi.label>
  <AM_PotatoChipsA.description>Eine uralt Tüte mit klassischen, dünn geschnittenen, gesalzenen Kartoffelchips. und mit Stickstoffgas verpackt, wodurch es schwer zu verderben ist.</AM_PotatoChipsA.description>
  <AM_PotatoChipsA.label>klassische Kartoffelchips</AM_PotatoChipsA.label>
  <AM_PotatoChipsB.description>Eine uralt Tüte Kartoffelchips mit Tomatengeschmack. Es ist süß-sauer, köstlich und mit Stickstoffgas verpackt, wodurch es schwer zu verderben ist.</AM_PotatoChipsB.description>
  <AM_PotatoChipsB.label>Tomaten-Kartoffelchips</AM_PotatoChipsB.label>
  <AM_PotatoChipsC.description>Eine uralt Tüte Kartoffelchips mit einzigartigem Gurkengeschmack, verpackt mit Stickstoffgas, wodurch es schwer zu verderben ist.</AM_PotatoChipsC.description>
  <AM_PotatoChipsC.label>Gurken-Kartoffelchips</AM_PotatoChipsC.label>
  <AM_PotatoChipsD.description>Eine uralt Tüte Kartoffelchips mit Steakgeschmack. Sie zu essen fühlt sich an wie ein Festmahl. Mit Stickstoffgas verpackt, wodurch es schwer zu verderben ist.</AM_PotatoChipsD.description>
  <AM_PotatoChipsD.label>Steak-Kartoffelchips</AM_PotatoChipsD.label>
  <AM_PotatoChipsE.description>Eine uralt Tüte Kartoffelchips mit Zitronengeschmack. Voller Sommergeschmack und mit Stickstoffgas verpackt, das es schwierig macht, es zu verderben.</AM_PotatoChipsE.description>
  <AM_PotatoChipsE.label>Zitronenkartoffelchips</AM_PotatoChipsE.label>
  <AM_PotatoChipsF.description>Eine uralt Tüte italienische geschmorte Kartoffelchips. Sein Geschmack ähnelt dem Verzehr eines kräftigen und duftenden Tomaten-Hackfleisch-Eintopfs. Mit Stickstoffgas verpackt, wodurch es schwer zu verderben ist.</AM_PotatoChipsF.description>
  <AM_PotatoChipsF.label>italienische rote Eintopfkartoffelchips</AM_PotatoChipsF.label>
  <AM_Sprite.description>Ein uralt Erfrischungsgetränk mit Zitronen-Limetten-Geschmack und stark säuerlichem Geschmack.</AM_Sprite.description>
  <AM_Sprite.label>Sprite</AM_Sprite.label>
  <AM_TsingtaoBeer.description>Ein uralt Dosenbier mit einem schönen Nachgeschmack.</AM_TsingtaoBeer.description>
  <AM_TsingtaoBeer.label>Tsingtao</AM_TsingtaoBeer.label>
</LanguageData>
