<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_AncientARCPart.description>Ein alt, verrostetes Fragment eines ARC. Es wurde wahrscheinlich aufgegeben, als das Bauprojekt gestoppt wurde. Es könnte möglich sein, es zu zerlegen, um einige wertvolle ARC-Komponenten zu erhalten.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>uralt ARC-Teil</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_AncientARCPrototype_One.description>Ein verrosteter Rahmen eines alt Stromgenerators, unvollständig und kaum noch zusammenzuhalten. Die meisten seiner Teile sind längst verschwunden, geplündert oder im Laufe der Zeit zerstört. Was übrig bleibt, ist kaum mehr als Schrott, ohne Hoffnung auf Wiederherstellung. Vielleicht könnte Ihnen die Untersuchung des Gebiets dabei helfen, den Standort eines weiteren Prototyps zu finden.</VQE_AncientARCPrototype_One.description>
  <VQE_AncientARCPrototype_One.label>Prototyp</VQE_AncientARCPrototype_One.label>
  <VQE_AncientARCPrototype_Three.description>Ein fast vollständiger Generator, der aufgegeben wurde, bevor er jemals funktionieren konnte. Die Struktur ist stabiler, aber ihr Inneres ist zerstört – Rost, fehlende Teile und starke Bewuchs machen sie unbrauchbar. Es können nur noch wenige Materialien geborgen werden, aber unter ihnen sind möglicherweise einige ARC-Komponenten zu finden. Vielleicht könnte Ihnen die Untersuchung des Gebiets dabei helfen, den Standort eines weiteren Prototyps zu finden.</VQE_AncientARCPrototype_Three.description>
  <VQE_AncientARCPrototype_Three.label>Prototyp</VQE_AncientARCPrototype_Three.label>
  <VQE_AncientARCPrototype_Two.description>Ein verlassener Generator. Seine Maschinerie ist etwas intakter, aber immer noch nutzlos. Zerbrochene Paneele, gerissene Drähte und starker Rost zeigen, dass es nie fertiggestellt wurde. Es ist überwuchert und vergessen und bietet nur noch wenige zu rettende Teile. Vielleicht könnte Ihnen die Untersuchung des Gebiets dabei helfen, den Standort eines weiteren Prototyps zu finden.</VQE_AncientARCPrototype_Two.description>
  <VQE_AncientARCPrototype_Two.label>Prototyp</VQE_AncientARCPrototype_Two.label>
  <VQE_AncientChainlinkFence.description>Ein uralt Zaun aus verstärkten Metallpfosten, die durch verrostete Kettenglieder verbunden sind.</VQE_AncientChainlinkFence.description>
  <VQE_AncientChainlinkFence.label>uralt Maschendrahtzaun</VQE_AncientChainlinkFence.label>
  <VQE_AncientConstructionCrane.description>Ein verrostetes, überwuchertes Wrack eines großen Baukrans. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Solche Kräne hätten zum Bau der großen ARC-Generatoren verwendet werden können, aber dieses Wrack kann aufgrund kaputter Maschinen nicht mehr für irgendetwas genutzt werden.</VQE_AncientConstructionCrane.description>
  <VQE_AncientConstructionCrane.label>uralt Baukran</VQE_AncientConstructionCrane.label>
  <VQE_AncientConstructionTruck.description>Ein verrostetes, überwuchertes Wrack eines großen Baulastwagens. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Es wurde höchstwahrscheinlich beim Bau eines ARC-Generators verwendet, gemessen an den noch vorhandenen Hüllen einer großen Generatoreinheit, die auf der Rückseite festgeschnallt sind.</VQE_AncientConstructionTruck.description>
  <VQE_AncientConstructionTruck.label>uralt Bauwagen</VQE_AncientConstructionTruck.label>
  <VQE_AncientDigger.description>Ein verrostetes, überwuchertes Wrack eines großen Baggers. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert. Ein Bagger dieser Größe hätte verwendet werden können, um das Gelände für den Bau eines ARC-Generators vorzubereiten, aber dieser ist in einem sehr schlechten Zustand.</VQE_AncientDigger.description>
  <VQE_AncientDigger.label>uralt Bagger</VQE_AncientDigger.label>
  <VQE_AncientGenetron.description>Ein Ruinee Prototyp eines ARC, Ruineedurch Zeit und mangelnde Wartung beschädigt. Der größte Teil der wichtigen Maschinen wurde vor langer Zeit geplündert, was jegliche Restaurierungsversuche vereitelt. Allerdings kann die Dekonstruktion immer noch wertvolle Komponenten hervorbringen, die für den Bau eines brandneuen ARC nützlich sind. Dieser Ruinee Ruinee kann studiert werden, um zu lernen, wie man einen ARC erstellt und verwaltet.</VQE_AncientGenetron.description>
  <VQE_AncientGenetron.label>uralt ARC</VQE_AncientGenetron.label>
  <VQE_AncientGeothermalGenetron.description>Ein Ruinee geothermischer ARC, Ruineedurch Zeit und mangelnde Wartung beschädigt. Der größte Teil der wichtigen Maschinen wurde vor langer Zeit geplündert, was jegliche Restaurierungsversuche vereitelt. Allerdings kann die Dekonstruktion immer noch wertvolle Komponenten hervorbringen, die für den Bau eines brandneuen ARC nützlich sind. Dieser Ruinee Ruinee kann untersucht werden, um zu lernen, wie man einen geothermischen ARC baut.</VQE_AncientGeothermalGenetron.description>
  <VQE_AncientGeothermalGenetron.label>uralt geothermischer ARC</VQE_AncientGeothermalGenetron.label>
  <VQE_AncientOvergrownGenetron.description>Ein mysteriöser, uralt, überwucherter ARC. Es scheint eher wie ein funktionierender Prototyp als wie ein fertiges Produkt auszusehen, das jetzt vollständig mit Brombeersträuchern und Altersspuren bedeckt ist. Irgendwie ist es trotz seines Alters immer noch in Betrieb und erzeugt ausreichend Strom für die umliegenden Stromnetze. Jegliche Manipulation führt zwangsläufig zu irreversiblen Schäden, es ist jedoch möglich, einige ARC-Komponenten daraus zu extrahieren.</VQE_AncientOvergrownGenetron.description>
  <VQE_AncientOvergrownGenetron.label>experimentelles ARC</VQE_AncientOvergrownGenetron.label>
  <VQE_AncientResearchFiles.description>Ein alt, verrosteter Aktenschrank mit faltern mit Forschungsnotizen zum Bau eines ARC-Generators.</VQE_AncientResearchFiles.description>
  <VQE_AncientResearchFiles.label>uralt Forschungsdateien</VQE_AncientResearchFiles.label>
  <VQE_AncientResearchFiles_Off.description>Ein uralt, verrosteter Aktenschrank. Es ist völlig leer.</VQE_AncientResearchFiles_Off.description>
  <VQE_AncientResearchFiles_Off.label>uralt Aktenschrank</VQE_AncientResearchFiles_Off.label>
  <VQE_AncientResearchTerminal.description>Ein uralt Computerterminal. Es kann verwendet werden, um auf Forschungsnotizen im Zusammenhang mit einer ARC-Generatoreinheit zuzugreifen.</VQE_AncientResearchTerminal.description>
  <VQE_AncientResearchTerminal.label>Forschungsterminal</VQE_AncientResearchTerminal.label>
  <VQE_AncientResearchTerminal_Cracked.description>Ein uralt Computerterminal. Der Bildschirm ist gesprungen und alle wertvollen Bestandteile wurden entfernt.</VQE_AncientResearchTerminal_Cracked.description>
  <VQE_AncientResearchTerminal_Cracked.label>geknacktes Forschungsterminal</VQE_AncientResearchTerminal_Cracked.label>
  <VQE_AncientResearchTerminal_Off.description>Ein uralt Computerterminal. Es ist vom Strom getrennt oder funktioniert einfach nicht.</VQE_AncientResearchTerminal_Off.description>
  <VQE_AncientResearchTerminal_Off.label>uralt Forschungsterminal</VQE_AncientResearchTerminal_Off.label>
  <VQE_ConstructionPallet_Boxes.description>Eine verrostete Baupalette mit einem Stapel alt, verrosteten Stahlkisten. Alles Wertvolle wurde schon vor langer Zeit entfernt.</VQE_ConstructionPallet_Boxes.description>
  <VQE_ConstructionPallet_Boxes.label>Baupalette mit Kisten</VQE_ConstructionPallet_Boxes.label>
  <VQE_ConstructionPallet_Chemfuel.description>Eine verrostete Baupalette mit einem Stapel unbenutzter Chemiekanister. Kann geborgen werden, um etwas chemischen Treibstoff zurückzugewinnen.</VQE_ConstructionPallet_Chemfuel.description>
  <VQE_ConstructionPallet_Chemfuel.label>Baupalette mit Kanistern</VQE_ConstructionPallet_Chemfuel.label>
  <VQE_ConstructionPallet_Components.description>Eine verrostete Baupalette mit einem großen Container mit verschrotteten Bauteilen darauf. Kann durchsucht werden, um einige Industriekomponenten zu bergen.</VQE_ConstructionPallet_Components.description>
  <VQE_ConstructionPallet_Components.label>Baupalette mit Bauteilen</VQE_ConstructionPallet_Components.label>
  <VQE_ConstructionPallet_Scrap.description>Eine verrostete Baupalette mit einem großen Schrottcontainer darauf. Kann durchsucht werden, um etwas Stahl zu bergen.</VQE_ConstructionPallet_Scrap.description>
  <VQE_ConstructionPallet_Scrap.label>Baupalette mit Schrott</VQE_ConstructionPallet_Scrap.label>
  <VQE_ConstructionPallet_Wood.description>Eine verrostete Baupalette mit einem großen Stapel verrottendem Holz. Daraus lässt sich etwas trockeneres Holz gewinnen.</VQE_ConstructionPallet_Wood.description>
  <VQE_ConstructionPallet_Wood.label>Baupalette mit Holz</VQE_ConstructionPallet_Wood.label>
  <VQE_EmptyConstructionPallet.description>Eine verrostete Baupalette. Es ist leer.</VQE_EmptyConstructionPallet.description>
  <VQE_EmptyConstructionPallet.label>leere Baupalette</VQE_EmptyConstructionPallet.label>
  <VQE_ExperimentalARCPart.description>Eine bizarre Maschine, die für einen großen Generator konzipiert wurde. Da es mit einer Plane abgedeckt war, ist es relativ intakt. Es kann untersucht werden, um Erkenntnisse über die ARC-Generatoreinheit zu gewinnen, die dabei helfen können, die vom Erfinder hinterlassenen Forschungsdaten uralt zu entschlüsseln. Es könnte möglich sein, es zu zerlegen, um einige wertvolle ARC-Komponenten zu erhalten.</VQE_ExperimentalARCPart.description>
  <VQE_ExperimentalARCPart.label>experimenteller ARC-Teil</VQE_ExperimentalARCPart.label>
  <VQE_ExperimentalARCPart_Studied.description>Eine bizarre Maschine, die für einen großen Generator konzipiert wurde. Wie Sie bereits gesehen haben, kann es in Einzelteile zerlegt werden.</VQE_ExperimentalARCPart_Studied.description>
  <VQE_ExperimentalARCPart_Studied.label>studierte den experimentellen ARC-Teil</VQE_ExperimentalARCPart_Studied.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Ein verdrehtes Stück eines ARC. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>ARC-Müll</VQE_GenetronJunk.label>
  <VQE_NuclearGenetronHusk.description>Eine Ruineeed Hülle eines nuklearen ARC. Mangelnde Wartung oder andere unvorhergesehene Krisen haben zu einer verheerenden Detonation geführt, die das Metall in etwas völlig Unbrauchbares verwandelt hat. Diese Hülle kann untersucht werden, um zu lernen, wie man ein nukleares ARC baut und instandhält, sie kann aber auch dekonstruiert werden, um einige Ressourcen zurückzugewinnen.</VQE_NuclearGenetronHusk.description>
  <VQE_NuclearGenetronHusk.label>nukleare ARC-Hülle</VQE_NuclearGenetronHusk.label>
  <VQE_OvergrownCryptosleepCasket.description>Dieser Kryptoschlaf-Sarg ist mit Brombeersträuchern bewachsen und sieht aus, als stünde er schon sehr lange hier. Wer weiß, was darin enthalten sein könnte?</VQE_OvergrownCryptosleepCasket.description>
  <VQE_OvergrownCryptosleepCasket.label>Kryptoschlaf-Schatulle</VQE_OvergrownCryptosleepCasket.label>
</LanguageData>
