<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_Genetron_Atomic.description>Die Atomic Advanced Reactor Chamber, kurz ARC, erzeugt Strom durch eine Reaktion, die auftritt, wenn Uran im Kern zerfällt. Je mehr Uran im Kern vorhanden ist, desto schneller zerfällt es, erzeugt aber auch mehr Energie. Sollte das Uran jemals zur Neige gehen, wird der Reaktor abgeschaltet und muss zum Neustart mit einer großen Menge Uran nachgefüllt werden. Mit jeder zerlegten Uraneinheit erfährt der Kern einen Verschleiß und muss kontinuierlich gewartet werden, da ein Fehlen davon zu einer katastrophalen nuklearen Detonation führen würde. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Es kann in einen Overdrive-Modus versetzt werden, der mehr Kraftstoff verbraucht, aber mehr Leistung erzeugt. Auch Brennstäbe können so kalibriert werden, dass die Geschwindigkeit des Uranzerfalls dauerhaft verringert wird. Dieser Reaktor kann in einem von zwei Modi betrieben werden: im einfachen Sicherheitsmodus oder im Gefahrenmodus, in dem der Wartungsaufwand durch den Abbau von Uran nicht sinkt, aber Strahlung aus dem Kern austritt und jeden in einem großen Umkreis betrifft. Darüber hinaus sind Notabschaltsysteme vorhanden, die es ermöglichen, den Reaktor jederzeit anzuhalten, um eine kritische Kernschmelze zu verhindern. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die Hülle eines nuklearen ARC-Generators untersucht haben.</VQE_Genetron_Atomic.description>
  <VQE_Genetron_Atomic.label>atomares ARC</VQE_Genetron_Atomic.label>
  <VQE_Genetron_Isotopic.description>Isotopic Advanced Reactor Chamber, kurz ARC, erzeugt Strom durch eine Reaktion, die auftritt, wenn Uran im Kern zerfällt. Je mehr Uran im Kern vorhanden ist, desto schneller zerfällt es, erzeugt aber auch mehr Energie. Sollte das Uran jemals zur Neige gehen, wird der Reaktor abgeschaltet und muss zum Neustart mit einer großen Menge Uran nachgefüllt werden. Mit jeder zerlegten Uraneinheit erfährt der Kern einen Verschleiß und muss kontinuierlich gewartet werden, da ein Fehlen davon zu einer katastrophalen nuklearen Detonation führen würde. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Es kann in einen Overdrive-Modus versetzt werden, der mehr Kraftstoff verbraucht, aber mehr Leistung erzeugt. Auch Brennstäbe können so kalibriert werden, dass die Geschwindigkeit des Uranzerfalls dauerhaft verringert wird. Dieser Reaktor kann in einem von zwei Modi betrieben werden: im einfachen Sicherheitsmodus oder im Gefahrenmodus, in dem der Wartungsaufwand durch den Abbau von Uran nicht sinkt, aber Strahlung aus dem Kern austritt und jeden in einem großen Umkreis betrifft. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die Hülle eines nuklearen ARC-Generators untersucht haben.</VQE_Genetron_Isotopic.description>
  <VQE_Genetron_Isotopic.label>Isotope ARC</VQE_Genetron_Isotopic.label>
  <VQE_Genetron_Nuclear.description>Die Nuclear Advanced Reactor Chamber, kurz ARC, erzeugt Strom durch eine Reaktion, die auftritt, wenn Uran im Kern zerfällt. Je mehr Uran im Kern vorhanden ist, desto schneller zerfällt es, erzeugt aber auch mehr Energie. Sollte das Uran jemals zur Neige gehen, wird der Reaktor abgeschaltet und muss zum Neustart mit einer großen Menge Uran nachgefüllt werden. Mit jeder zerlegten Uraneinheit erfährt der Kern einen Verschleiß und muss kontinuierlich gewartet werden, da ein Fehlen davon zu einer katastrophalen nuklearen Detonation führen würde. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Es kann in einen Overdrive-Modus versetzt werden, der mehr Kraftstoff verbraucht, aber mehr Leistung erzeugt. Auch Brennstäbe können so kalibriert werden, dass die Geschwindigkeit des Uranzerfalls dauerhaft verringert wird. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die Hülle eines nuklearen ARC-Generators untersucht haben.</VQE_Genetron_Nuclear.description>
  <VQE_Genetron_Nuclear.label>nukleare ARC</VQE_Genetron_Nuclear.label>
  <VQE_Genetron_UraniumPowered.description>Die mit Uran betriebene fortschrittliche Reaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom durch eine Reaktion, die auftritt, wenn Uran im Kern zerfällt. Je mehr Uran im Kern vorhanden ist, desto schneller zerfällt es, erzeugt aber auch mehr Energie. Sollte das Uran jemals zur Neige gehen, wird der Reaktor abgeschaltet und muss zum Neustart mit einer großen Menge Uran nachgefüllt werden. Mit jeder zerlegten Uraneinheit erfährt der Kern einen Verschleiß und muss kontinuierlich gewartet werden, da ein Fehlen davon zu einer katastrophalen nuklearen Detonation führen würde. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Es kann in einen Overdrive-Modus versetzt werden, der mehr Kraftstoff verbraucht, aber mehr Leistung erzeugt. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die Hülle eines nuklearen ARC-Generators untersucht haben.</VQE_Genetron_UraniumPowered.description>
  <VQE_Genetron_UraniumPowered.label>Uranbetriebenes ARC</VQE_Genetron_UraniumPowered.label>
</LanguageData>
