<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQEA_Splicefiend.description>Ein gewaltiger Mutant, wütend und getrieben von seinem endlosen Schmerz. Seine Proportionen sind stark verzerrt, seine Arme schleifen über den Boden. Seine platzende Brust ist mit spannenden Fleischsträngen weit aufgerissen, während er mit Beinen geht, die dick genug sind, um Steine ​​unter seinen Füßen zu zertrümmern.\n\nIm Gegensatz zu seinen trägen Verwandten bewegt sich der Spleißteufel mit alarmierender Geschwindigkeit und Präzision und überwältigt seine Beute mit heftigen Angriffen und zerreißenden Schlägen.</VQEA_Splicefiend.description>
  <VQEA_Splicefiend.label>Spleißfeind</VQEA_Splicefiend.label>
  <VQEA_Splicefiend.tools.0.label>linke massive Faust</VQEA_Splicefiend.tools.0.label>
  <VQEA_Splicefiend.tools.1.label>rechte massive Faust</VQEA_Splicefiend.tools.1.label>
  <VQEA_Splicehulk.description>Ein aufgedunsener, aufgeblähter Mutant, der bei jedem mühsamen Schritt zittert. Seine Haut platzt unter seinem eigenen Gewicht und gelbe Flüssigkeit sickert aus den offenen Nähten. Es erinnert ein wenig an etwas, das einst ein Mensch war, und seine Gliedmaßen unterschiedlicher Größe schlagen unbeholfen auf alles in der Nähe ein. Irgendwie ist es in der Lage, alle Wunden mit unnatürlicher Geschwindigkeit zu regenerieren.\n\nObwohl es langsam und schwerfällig ist, überwindet seine gewaltige Masse Hindernisse mit Leichtigkeit und lässt wenig Hoffnung auf etwas, das sich ihm in den Weg stellt.</VQEA_Splicehulk.description>
  <VQEA_Splicehulk.label>Spleißhulk</VQEA_Splicehulk.label>
  <VQEA_Splicehulk.tools.0.label>Linker geschwollener Arm</VQEA_Splicehulk.tools.0.label>
  <VQEA_Splicehulk.tools.1.label>rechter geschwollener arm</VQEA_Splicehulk.tools.1.label>
  <VQEA_Splicehulk.tools.2.label>Bodyslam</VQEA_Splicehulk.tools.2.label>
  <VQEA_Spliceling.description>Ein verbogener und missgebildeter Mutant, der entfernt an etwas erinnert, das einst ein Mensch war. Sein hageres Gesicht ist ein Flickenteppich aus verschiedenen Merkmalen, die sich zwecklos in sich selbst verschieben. Es bewegt sich unregelmäßig, scheinbar getrieben von plötzlichen, stechenden Schmerzausbrüchen und dem Drang nach Gewalt. Obwohl seine dünne, gedehnte Haut einigermaßen zerbrechlich aussieht, macht ihn seine Unberechenbarkeit zu einem gefährlich Feind.\n\nEs ist unklar, ob in ihm noch ein gebrochenes menschliches Bewusstsein schlummert oder ob es nichts weiter als eine hohle Marionette aus durcheinandergebrachten Genen ist.</VQEA_Spliceling.description>
  <VQEA_Spliceling.label>Spleißen</VQEA_Spliceling.label>
  <VQEA_Spliceling.tools.0.label>linke mutierte Faust</VQEA_Spliceling.tools.0.label>
  <VQEA_Spliceling.tools.1.label>Fleischclub</VQEA_Spliceling.tools.1.label>
  <VQEA_Spliceling.tools.2.label>Kopf</VQEA_Spliceling.tools.2.label>
  <VQEA_Splicetoot.description>Ein sEinkaufszentrum, aufgeblähter Mutant, der unbeholfen auf unterentwickelten Gliedmaßen kriecht und einer grotesken Parodie auf ein Kleinkind ähnelt. Sein vergrößerter Bauch schwappt vor fauligen Gasen und schwillt bei jeder ruckartigen Bewegung an und zittert. Beim Erreichen seines Opfers platzt der zerbrechliche Körper in einer heftigen Explosion und setzt eine erstickende Wolke aus Einkaufszentrum Gas frei. Ob es einmal ein Kind war oder nur dazu geformt wurde, eines zu verspotten, ist eine Grausamkeit, die zu schrecklich ist, um darüber nachzudenken.</VQEA_Splicetoot.description>
  <VQEA_Splicetoot.label>splicetoot</VQEA_Splicetoot.label>
  <VQEA_Splicetoot.tools.0.label>beißen</VQEA_Splicetoot.tools.0.label>
</LanguageData>
