<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQEA_AncientFauxPlant.description>Eine gefälschte Dekopflanze, die dazu dient, sterile Räume aufzuhellen. Es ist mit Staub bedeckt, bringt aber trotzdem ein wenig Farbe mit.</VQEA_AncientFauxPlant.description>
  <VQEA_AncientFauxPlant.label>uralt Kunstpflanze</VQEA_AncientFauxPlant.label>
  <VQEA_AncientHospitalArmchair.description>Ein bequemer Stuhl, der in alt Wartezimmern von Krankenhäusern verwendet wird. Die Polsterung ist abgenutzt, aber überraschend intakt.</VQEA_AncientHospitalArmchair.description>
  <VQEA_AncientHospitalArmchair.label>uralt Krankenhaussessel</VQEA_AncientHospitalArmchair.label>
  <VQEA_AncientHospitalBench.description>Eine einfache Bank für Patienten oder Besucher. Es ist alt, robust und seltsam bequem.</VQEA_AncientHospitalBench.description>
  <VQEA_AncientHospitalBench.label>uralt Krankenhausbank</VQEA_AncientHospitalBench.label>
  <VQEA_AncientHospitalCrib.description>Ein sEinkaufszentrum Metallbett, das einst im Kinderzimmer des Tresors verwendet wurde. Der Rahmen ist verrostet und die Bettwäsche ist längst verfallen.</VQEA_AncientHospitalCrib.description>
  <VQEA_AncientHospitalCrib.label>uralt Krankenhausbett</VQEA_AncientHospitalCrib.label>
  <VQEA_AncientIncubator.description>Eine uralt Inkubationseinheit, die für medizinische Forschung oder Frühgeborene verwendet wird. Seine Systeme sind tot, aber die Hülle bleibt größtenteils intakt.</VQEA_AncientIncubator.description>
  <VQEA_AncientIncubator.label>uralt Inkubator</VQEA_AncientIncubator.label>
  <VQEA_AncientIVStand.description>Ein einfacher Ständer, an dem noch lange leere Flüssigkeitsbeutel hängen. Es lieferte einst Medikamente oder Nährstoffe an Patienten.</VQEA_AncientIVStand.description>
  <VQEA_AncientIVStand.label>uralt IV Stand</VQEA_AncientIVStand.label>
  <VQEA_AncientKitchenette.description>Eine kompakte Kocheinheit, die vom Laborpersonal verwendet wird. Die Oberflächen sind korrodiert und die Geräte funktionieren nicht mehr.</VQEA_AncientKitchenette.description>
  <VQEA_AncientKitchenette.label>uralt Küchenzeile</VQEA_AncientKitchenette.label>
  <VQEA_AncientMedicalPartition.description>Eine falting-Partition, die zur Aufteilung der Patientenbereiche aus Datenschutzgründen verwendet wird. Sein Stoff ist zerrissen und mit Staub bedeckt.</VQEA_AncientMedicalPartition.description>
  <VQEA_AncientMedicalPartition.label>uralt medizinischer Abschnitt</VQEA_AncientMedicalPartition.label>
  <VQEA_AncientOfficeDesk.description>Ein stabiler Schreibtisch, der einst einem Forscher oder Administrator gehörte. alt Datentafeln und Papiere sind immer noch unübersichtlich.</VQEA_AncientOfficeDesk.description>
  <VQEA_AncientOfficeDesk.label>uralt Büroschreibtisch</VQEA_AncientOfficeDesk.label>
  <VQEA_AncientOfficePrinter.description>Ein alt alt Bürodrucker. Es summt leise, obwohl es unwahrscheinlich ist, dass etwas Nützliches mehr gedruckt wird.</VQEA_AncientOfficePrinter.description>
  <VQEA_AncientOfficePrinter.label>uralt Bürodrucker</VQEA_AncientOfficePrinter.label>
  <VQEA_AncientRepairBench.description>Eine schwere Werkbank zur Wartung von Laborgeräten. Die Werkzeuge sind weg, aber die Fettflecken bleiben.</VQEA_AncientRepairBench.description>
  <VQEA_AncientRepairBench.label>uralt Reparaturtisch</VQEA_AncientRepairBench.label>
  <VQEA_AncientResearchCountertop.description>Ein langer Forschungstisch, bedeckt mit verbranntem Metall und kaputten Instrumenten. Es wurde für genetische und chemische Experimente verwendet.</VQEA_AncientResearchCountertop.description>
  <VQEA_AncientResearchCountertop.label>uralt Forschungsarbeitsplatte</VQEA_AncientResearchCountertop.label>
  <VQEA_AncientSink.description>Ein rostfleckiges Waschbecken, das einst zum Hände- oder Instrumentenwaschen diente. Durch die gerissenen Rohre fließt kein Wasser mehr.</VQEA_AncientSink.description>
  <VQEA_AncientSink.label>Einkaufszentrum sEinkaufszentrum Senke</VQEA_AncientSink.label>
  <VQEA_AncientStorageHeater.description>Eine kompakte Elektroheizung aus den uralt-Laboren. Im eingeschalteten Zustand erwärmt es die Luft auf ein angenehmes Niveau.</VQEA_AncientStorageHeater.description>
  <VQEA_AncientStorageHeater.label>uralt Speicherheizung</VQEA_AncientStorageHeater.label>
  <VQEA_AncientToyBox.description>Eine sEinkaufszentrum Spielzeugtruhe aus dem Kinderzimmerflügel. Es ist voller kaputter Puppen und verblasster Blöcke. Spielzeugkisten können zum Spielen mit Babys verwendet werden und so ihr Spielbedürfnis stillen.</VQEA_AncientToyBox.description>
  <VQEA_AncientToyBox.label>uralt Spielzeugkiste</VQEA_AncientToyBox.label>
  <VQEA_AncientTripWarning.description>Ein verblasstes Warnschild warnt vor Gefahren. Außer der Dekoration dient es jetzt keinem wirklichen Zweck mehr.</VQEA_AncientTripWarning.description>
  <VQEA_AncientTripWarning.label>Reisewarnschild</VQEA_AncientTripWarning.label>
  <VQEA_AncientVitalsMonitor.description>Ein Nachttischmonitor zur Überwachung der Gesundheit des Patienten. Das Display ist jetzt gesprungen und es ist irreparabel kaputt.</VQEA_AncientVitalsMonitor.description>
  <VQEA_AncientVitalsMonitor.label>uralt Vitalwertemonitor</VQEA_AncientVitalsMonitor.label>
  <VQEA_AncientWaterCooler.description>Ein verstaubt Wasserspender, der vom verstaubt Laborpersonal verwendet wird. Es funktioniert nicht mehr, bleibt aber ein Relikt des Alltags.</VQEA_AncientWaterCooler.description>
  <VQEA_AncientWaterCooler.label>uralt Wasserkühler</VQEA_AncientWaterCooler.label>
  <VQEA_BustedControlPanel.description>Eine Ruineeed-Wandkonsole, sobald sie mit den Systemen des Tresors verbunden ist. Noch immer flackern Funken auf dem zerbrochenen Bildschirm.</VQEA_BustedControlPanel.description>
  <VQEA_BustedControlPanel.label>kaputtes Bedienfeld</VQEA_BustedControlPanel.label>
  <VQEA_CreepyBabyToy.description>Ein sEinkaufszentrum, kaputtes Spielzeug, das einst Kinder tröstete. Irgendetwas macht den Anblick beunruhigend. Babydekorationen erhöhen die Geschwindigkeit, mit der Babys ihr Spielbedürfnis stillen, wenn ein Erwachsener damit spielt. Platzieren Sie diese rund um die Spielbereiche Ihres Kindes.</VQEA_CreepyBabyToy.description>
  <VQEA_CreepyBabyToy.label>gruseliges Babyspielzeug</VQEA_CreepyBabyToy.label>
  <VQEA_EmptyContainment.description>Eine leere Sicherheitskapsel. Was auch immer drin war, ist schon vor langer Zeit herausgekommen.</VQEA_EmptyContainment.description>
  <VQEA_EmptyContainment.label>leere Eindämmung</VQEA_EmptyContainment.label>
  <VQEA_LargeWoodenMilitaryCrate.description>Eine verfallende Holzkiste, die einst zur Lagerung von Militärgütern diente. Es ist jetzt zu verrottet, um irgendetwas darin aufzunehmen.</VQEA_LargeWoodenMilitaryCrate.description>
  <VQEA_LargeWoodenMilitaryCrate.label>verrottete Militärkiste</VQEA_LargeWoodenMilitaryCrate.label>
  <VQEA_RubbishPile.description>Berge von alt Plastikmüll, zurückgelassen vom Laborpersonal. Sie riechen übel.</VQEA_RubbishPile.description>
  <VQEA_RubbishPile.label>Müllsäcke</VQEA_RubbishPile.label>
  <VQEA_RuinedAberrationRedirector.description>Einst ein Mutationskontrollgerät, jetzt ein Haufen eingestürzter Panels und Ruineeeder interner Kanäle. Übrig bleibt nur nutzloser Schrott.</VQEA_RuinedAberrationRedirector.description>
  <VQEA_RuinedAberrationRedirector.label>Ruineeed Aberration Redirector</VQEA_RuinedAberrationRedirector.label>
  <VQEA_RuinedArchitePathingArray.description>Dieses Routing-Array ist jetzt ein zerdrückter Rahmen, dessen Schaltkreise durchgebrannt sind. Es kann nur verzogener Schrott entnommen werden.</VQEA_RuinedArchitePathingArray.description>
  <VQEA_RuinedArchitePathingArray.label>Ruineeed Archite-Pfad-Array</VQEA_RuinedArchitePathingArray.label>
  <VQEA_RuinedArchiteRecycler.description>Früher ein Gerät zur Rückgewinnung ungenutzter Architkapseln, ist es jetzt bis zur Unkenntlichkeit zerkleinert. Außer verdrehtem Metall bleibt nichts Nützliches übrig.</VQEA_RuinedArchiteRecycler.description>
  <VQEA_RuinedArchiteRecycler.label>Ruineeed architekt recycler</VQEA_RuinedArchiteRecycler.label>
  <VQEA_RuinedArchogenInjector.description>Sobald eine funktionierende Archit-Injektionskapsel vorhanden ist, werden ihre Kammer und ihre internen Systeme vollständig zerstört. Übrig bleibt nichts als verdrehtes Altmetall.</VQEA_RuinedArchogenInjector.description>
  <VQEA_RuinedArchogenInjector.label>Ruineeed Archogen-Injektor</VQEA_RuinedArchogenInjector.label>
  <VQEA_RuinedCognitiveRecoveryArray.description>Sobald es verwendet wurde, um die Genesung nach Injektionen zu erleichtern, sind die Schaltkreise durchgebrannt und der Rahmen bricht zusammen. Übrig bleiben nur verbogenes Metall und Trümmer.</VQEA_RuinedCognitiveRecoveryArray.description>
  <VQEA_RuinedCognitiveRecoveryArray.label>Ruineeed Array zur kognitiven Erholung</VQEA_RuinedCognitiveRecoveryArray.label>
  <VQEA_RuinedComplexityHarmonizer.description>Die Kerne des Harmonizers sind zusammengebrochen und sein Chassis ist weit aufgeplatzt. Außer verdrehten Metallfragmenten ist nichts übrig geblieben.</VQEA_RuinedComplexityHarmonizer.description>
  <VQEA_RuinedComplexityHarmonizer.label>Ruineeed Komplexitätsharmonisierer</VQEA_RuinedComplexityHarmonizer.label>
  <VQEA_RuinedGenomicAttenuator.description>Die Platten des Schalldämpfers werden aufgerissen und die Innenteile schmelzen. Zurück bleibt nur kaputter, wertloser Schrott.</VQEA_RuinedGenomicAttenuator.description>
  <VQEA_RuinedGenomicAttenuator.label>Ruineeed genomischer Attenuator</VQEA_RuinedGenomicAttenuator.label>
  <VQEA_RuinedMutagenInhibitorCore.description>Eine gewaltige Unterdrückungsmaschine wurde auf beschädigte Panzerungen und zerstörte Leitungen reduziert. Übrig bleibt nichts als schwerer, verdrehter Schrott.</VQEA_RuinedMutagenInhibitorCore.description>
  <VQEA_RuinedMutagenInhibitorCore.label>Ruineeed Mutagen-Inhibitor-Kern</VQEA_RuinedMutagenInhibitorCore.label>
  <VQEA_RuinedNeurostabilizerArray.description>Dieses Stabilisatormodul beruhigte einst flüchtige Archite-Reaktionen, aber jetzt sind seine Spulen und sein Gehäuse zerbrochen. Übrig bleiben nur verzogene Reste.</VQEA_RuinedNeurostabilizerArray.description>
  <VQEA_RuinedNeurostabilizerArray.label>Ruineeed Neurostabilisator-Array</VQEA_RuinedNeurostabilizerArray.label>
  <VQEA_RuinedRapidInfusionPump.description>Die Leitungen der Infusionspumpe sind gerissen und ihre inneren Mechanismen zerstört. Daraus kann nur gedrehter Schrott gesammelt werden.</VQEA_RuinedRapidInfusionPump.description>
  <VQEA_RuinedRapidInfusionPump.label>Ruineeed Schnellinfusionspumpe</VQEA_RuinedRapidInfusionPump.label>
  <VQEA_RuinedRejectionBufferCoil.description>Einst eine Abschirmspule, ist sie nun gebogen, gespalten und völlig inert. Es bleiben nur verdrehte Metallreste übrig.</VQEA_RuinedRejectionBufferCoil.description>
  <VQEA_RuinedRejectionBufferCoil.label>Ruineeed Ablehnungspufferspule</VQEA_RuinedRejectionBufferCoil.label>
  <VQEA_RuinedSpliceframeUplink.description>Diese Uplink-Konsole ist zu einem Haufen zerbrochener Arrays und toter Kabel zusammengebrochen. Nur zerklüfteter Schrott kann geborgen werden.</VQEA_RuinedSpliceframeUplink.description>
  <VQEA_RuinedSpliceframeUplink.label>Ruineeed Spliceframe-Uplink</VQEA_RuinedSpliceframeUplink.label>
  <VQEA_RuinedTraitSelectionPrism.description>Das Kristallgehäuse wird zerbrochen und die Prismenanordnung vollständig zerstört. Zurück bleiben nur Splitter und verzogener Schrott.</VQEA_RuinedTraitSelectionPrism.description>
  <VQEA_RuinedTraitSelectionPrism.label>Ruineeed Merkmalsauswahlprisma</VQEA_RuinedTraitSelectionPrism.label>
  <VQEA_RustedHospitalBed.description>Ein verstellbares medizinisches Bett mit rissiger Polsterung und verrosteten Schienen. Es wurde einst für Operationen und Genesung verwendet.</VQEA_RustedHospitalBed.description>
  <VQEA_RustedHospitalBed.label>Verrostetes Krankenhausbett</VQEA_RustedHospitalBed.label>
  <VQEA_RustedWheeledTray.description>Ein verrostetes Metalltablett, das einst für medizinische Instrumente verwendet wurde. Es quietscht beim Bewegen und ist voller Schmutz.</VQEA_RustedWheeledTray.description>
  <VQEA_RustedWheeledTray.label>verrostetes Tablett mit Rollen</VQEA_RustedWheeledTray.label>
  <VQEA_VaultTerminal.description>Ein uralt Computerterminal zur Steuerung von Tresorsystemen. Es ist inaktiv, aber sein Bildschirm flackert immer noch schwach.</VQEA_VaultTerminal.description>
  <VQEA_VaultTerminal.label>Tresorterminal</VQEA_VaultTerminal.label>
  <VQEA_VaultTerminalBank.description>Eine Reihe von alt-Computerterminals zur Überwachung des Tresorbetriebs. Die meisten sind dunkel, aber ein paar Lichter blinken noch schwach.</VQEA_VaultTerminalBank.description>
  <VQEA_VaultTerminalBank.label>Tresor-Terminalbank</VQEA_VaultTerminalBank.label>
  <VQEA_WarpedMopBucket.description>Ein geschmolzener Moppeimer, den das Reinigungspersonal zurückgelassen hat. Der Griff ist mit dem Rand verschmolzen und somit unbrauchbar.</VQEA_WarpedMopBucket.description>
  <VQEA_WarpedMopBucket.label>verzogener Moppeimer</VQEA_WarpedMopBucket.label>
  <VQEA_WheeledBed.description>Ein einfaches rollendes Krankenhausbett, das für den Transport von Patienten zwischen Zimmern konzipiert ist. Beim Schieben quietschen die Räder.</VQEA_WheeledBed.description>
  <VQEA_WheeledBed.label>Bett auf Rädern</VQEA_WheeledBed.label>
  <VQEA_WoodenMilitaryCrate.description>Eine sEinkaufszentrum, verrostete Kiste, die einst Munition oder Verpflegung enthielt. Jetzt ist es leer und zerfällt.</VQEA_WoodenMilitaryCrate.description>
  <VQEA_WoodenMilitaryCrate.label>verrottete Militärkiste</VQEA_WoodenMilitaryCrate.label>
</LanguageData>
