<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BasinStuff.label>Becken</BasinStuff.label>
  <BathtubStuff.label>Badewanne</BathtubStuff.label>
  <BurnPit.description>Beseitigt Fäkalienschlamm durch Verbrennung als Brennstoff. Kann auch zur Entsorgung von Leichen oder anderen Abfällen verwendet werden. Kolonisten können krank werden, wenn sie sich zu lange in der Nähe brennender Abfälle aufhalten.</BurnPit.description>
  <BurnPit.label>Brenngrube</BurnPit.label>
  <Fountain.description>Ein Wasserbrunnen zum Trinken und Waschen</Fountain.description>
  <Fountain.label>Brunnen</Fountain.label>
  <KitchenSink.description>Alles außer einer Küchenspüle. Erhöht die Sauberkeit der Räume.</KitchenSink.description>
  <KitchenSink.label>Küchenspüle</KitchenSink.label>
  <LitterBox.description>Eine Kot- und Urinsammelbox für den Innenbereich für sEinkaufszentrum Tiere.</LitterBox.description>
  <LitterBox.label>Katzentoilette</LitterBox.label>
  <PitLatrine.description>Eine Grubenlatrine, die Fäkalien in einem Loch im Boden sammelt. Muss manuell entleert werden, kann über Leitungen angeschlossen werden.</PitLatrine.description>
  <PitLatrine.label>Latrine</PitLatrine.label>
  <PrimitiveWell.description>Greift auf Grundwasser zu, um Wasserwannen zu füllen.</PrimitiveWell.description>
  <PrimitiveWell.label>Primitiver Brunnen</PrimitiveWell.label>
  <ShowerAdvStuff.description>Verfügt über einen großen 110-mm-Duschkopf mit 4 Strahlarten, um schmerzende Muskeln zu entspannen. Erhitzt Wasser nach Bedarf und verdoppelt die Waschgeschwindigkeit!</ShowerAdvStuff.description>
  <ShowerAdvStuff.label>Power-Dusche</ShowerAdvStuff.label>
  <ShowerSimple.label>Einfache Dusche</ShowerSimple.label>
  <ShowerStuff.label>Dusche</ShowerStuff.label>
  <ToiletAdvStuff.label>Intelligente Toilette</ToiletAdvStuff.label>
  <ToiletStallDoor.description>Dünne Tür, die nur Personen, die Badezimmerarmaturen benutzen, die Sicht versperrt. Schafft keine neuen Räume und verhindert keinen Wärmeverlust.</ToiletStallDoor.description>
  <ToiletStallDoor.label>Stalltür</ToiletStallDoor.label>
  <ToiletStuff.label>Toilette</ToiletStuff.label>
  <WashBucket.description>Wanne mit Wasser für die persönliche Hygiene, muss regelmäßig mit frischem Wasser aufgefüllt werden. Kann auch zum Trinken verwendet werden, wenn Durst vorhanden ist.</WashBucket.description>
  <WashBucket.label>Wasserwanne</WashBucket.label>
</LanguageData>
