<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Mote_FecalBit.label>mote</Mote_FecalBit.label>
  <airPipe.description>Rohre zum Anschluss von Klimaanlagen.</airPipe.description>
  <airPipe.label>Klimaanlagenrohr</airPipe.label>
  <plumbingValve.description>Öffnet oder schließt Verbindungen zwischen Rohren.</plumbingValve.description>
  <plumbingValve.label>Sanitärventil</plumbingValve.label>
  <sewagePipeStuff.description>Sanitär zum Anschließen von Sanitäranlagen.</sewagePipeStuff.description>
  <sewagePipeStuff.label>Sanitär</sewagePipeStuff.label>
  <BasinStuff.label>Becken</BasinStuff.label>
  <BathtubStuff.label>Badewanne</BathtubStuff.label>
  <BurnPit.description>Beseitigt Fäkalienschlamm durch Verbrennung als Brennstoff. Kann auch zur Entsorgung von Leichen oder anderen Abfällen verwendet werden. Kolonisten können krank werden, wenn sie sich zu lange in der Nähe brennender Abfälle aufhalten.</BurnPit.description>
  <BurnPit.label>Brenngrube</BurnPit.label>
  <Fountain.description>Ein Wasserbrunnen zum Trinken und Waschen</Fountain.description>
  <Fountain.label>Brunnen</Fountain.label>
  <KitchenSink.description>Alles außer einer Küchenspüle. Erhöht die Sauberkeit der Räume.</KitchenSink.description>
  <KitchenSink.label>Küchenspüle</KitchenSink.label>
  <LitterBox.description>Eine Kot- und Urinsammelbox für den Innenbereich für sEinkaufszentrum Tiere.</LitterBox.description>
  <LitterBox.label>Katzentoilette</LitterBox.label>
  <PitLatrine.description>Eine Grubenlatrine, die Fäkalien in einem Loch im Boden sammelt. Muss manuell entleert werden, kann über Leitungen angeschlossen werden.</PitLatrine.description>
  <PitLatrine.label>Latrine</PitLatrine.label>
  <PrimitiveWell.description>Greift auf Grundwasser zu, um Wasserwannen zu füllen.</PrimitiveWell.description>
  <PrimitiveWell.label>Primitiver Brunnen</PrimitiveWell.label>
  <ShowerAdvStuff.description>Verfügt über einen großen 110-mm-Duschkopf mit 4 Strahlarten, um schmerzende Muskeln zu entspannen. Erhitzt Wasser nach Bedarf und verdoppelt die Waschgeschwindigkeit!</ShowerAdvStuff.description>
  <ShowerAdvStuff.label>Power-Dusche</ShowerAdvStuff.label>
  <ShowerSimple.label>Einfache Dusche</ShowerSimple.label>
  <ShowerStuff.label>Dusche</ShowerStuff.label>
  <ToiletAdvStuff.label>Intelligente Toilette</ToiletAdvStuff.label>
  <ToiletStallDoor.description>Dünne Tür, die nur Personen, die Badezimmerarmaturen benutzen, die Sicht versperrt. Schafft keine neuen Räume und verhindert keinen Wärmeverlust.</ToiletStallDoor.description>
  <ToiletStallDoor.label>Stalltür</ToiletStallDoor.label>
  <ToiletStuff.label>Toilette</ToiletStuff.label>
  <WashBucket.description>Wanne mit Wasser für die persönliche Hygiene, muss regelmäßig mit frischem Wasser aufgefüllt werden. Kann auch zum Trinken verwendet werden, wenn Durst vorhanden ist.</WashBucket.description>
  <WashBucket.label>Wasserwanne</WashBucket.label>
  <DBHSwimmingPool.description>Schwimmbad für Hydrotherapie, Entspannung oder Vergnügen. Muss zuerst mit Wasser aus Wassertürmen gefüllt werden.</DBHSwimmingPool.description>
  <DBHSwimmingPool.label>Schwimmbad</DBHSwimmingPool.label>
  <HotTub.description>Whirlpool für Hydrotherapie, Entspannung oder Vergnügen. Beim ersten Gebrauch mit Wasser aus Wassertürmen gefüllt. Selbstbeheizt und erfordert keinen Abwasseranschluss.</HotTub.description>
  <HotTub.label>Whirlpool</HotTub.label>
  <WashingMachine.description>Wäscht Kleidung so gut, dass man nicht einmal erkennen kann, dass jemand damit gestorben ist!</WashingMachine.description>
  <WashingMachine.label>Waschmaschine</WashingMachine.label>
  <DeepWaterWellInlet.description>Zugang zu einem großen Grundwassergebiet, das mit Wasserpumpen gepumpt werden kann. Tiefbrunnen sind von Verschmutzung nicht betroffen.</DeepWaterWellInlet.description>
  <DeepWaterWellInlet.label>Tiefwasserbrunnen</DeepWaterWellInlet.label>
  <ElectricPump.description>Pumpt Wasser von Brunnen zu Wassertürmen. Pumpleistung: 1500 L/Tag</ElectricPump.description>
  <ElectricPump.label>Elektrische Pumpe</ElectricPump.label>
  <PumpingStation.description>Pumpt Wasser von Brunnen zu Wassertürmen. Pumpleistung: 10000 L/Tag</PumpingStation.description>
  <PumpingStation.label>Pumpstation</PumpingStation.label>
  <SewageOutlet.description>Kann überall platziert werden. Abwasser sammelt sich und breitet sich an Land aus oder verteilt sich im Wasser. Das Abwasser wird mit der Zeit sauberer; Das Vorhandensein von Bäumen, Wasser oder Regen beschleunigt dies.</SewageOutlet.description>
  <SewageOutlet.label>Abwasserauslass</SewageOutlet.label>
  <SewageSepticTank.description>Reinigt das Abwasser im Laufe der Zeit langsam. Das Abwasser wird zunächst in Klärgruben geleitet. Wenn die volle Kapazität erreicht ist, wird überschüssiges Abwasser in die Abwasserentsorgung geleitet.</SewageSepticTank.description>
  <SewageSepticTank.label>Klärgrube</SewageSepticTank.label>
  <SewageTreatment.description>Reinigt das Abwasser im Laufe der Zeit langsam. Wenn die volle Kapazität erreicht ist, wird überschüssiges Abwasser ohne Behandlung direkt in die Abwasserentsorgung geleitet.</SewageTreatment.description>
  <SewageTreatment.label>Abwasserbehandlung</SewageTreatment.label>
  <WaterButt.label>Regentonne</WaterButt.label>
  <WaterTowerL.label>Riesiger Wasserturm</WaterTowerL.label>
  <WaterTowerS.label>Wasserturm</WaterTowerS.label>
  <WaterTreatment.description>Reinigt 99,99 % der Keime! Filtert vorhandenes Wasser in Speichertürmen und jegliches Wasser, das von Armaturen verwendet wird, und eliminiert so das Krankheitsrisiko</WaterTreatment.description>
  <WaterTreatment.label>Wasseraufbereitung</WaterTreatment.label>
  <WaterWellInlet.description>Greift auf Grundwasser zu, das durch Wasserpumpen gepumpt werden kann. Das Vorhandensein von Abwasser oder anderen Verschmutzungen verringert die Wasserqualität und kann zu Verunreinigungen führen.</WaterWellInlet.description>
  <WaterWellInlet.label>Brunnen</WaterWellInlet.label>
  <WindPump.description>Pumpt Wasser von Brunnen zu Wassertürmen. Pumpleistung: 3000 L/Tag</WindPump.description>
  <WindPump.label>Windpumpe</WindPump.label>
  <AirconIndoorUnit.description>Innenklimagerät für Räume. An Außenklimageräte anschließen. Benötigt 100 Kühleinheiten.</AirconIndoorUnit.description>
  <AirconIndoorUnit.label>Innengerät mit Klimaanlage</AirconIndoorUnit.label>
  <AirConOutdoorUnit.description>Multi-Split-Klimaanlage. Stellen Sie es im Freien auf und leiten Sie es an Innengeräte oder Gefriergeräte weiter. Auswahl des Leistungsmodus mit einer Kapazität von 100–1000 Kühleinheiten</AirConOutdoorUnit.description>
  <AirConOutdoorUnit.label>Außengerät mit Klimaanlage</AirConOutdoorUnit.label>
  <CeilingFan.description>Kühlt einen Raum durch Luftzirkulation. Enthält eine eingebaute Lampe.</CeilingFan.description>
  <CeilingFan.label>Deckenventilator 2x2</CeilingFan.label>
  <CeilingFanS.description>Kühlt einen Raum durch Luftzirkulation. Enthält eine eingebaute Lampe.</CeilingFanS.description>
  <CeilingFanS.label>Deckenventilator 1x1</CeilingFanS.label>
  <ElectricBoiler.description>Erzeugt eine variable Anzahl von Heizeinheiten für Heizkörper und Warmwasserspeicher. Manuell gesteuerte Leistungseinstellung. Kann über Thermostate gesteuert werden.</ElectricBoiler.description>
  <ElectricBoiler.label>Elektrokessel</ElectricBoiler.label>
  <FreezerUnit.description>Gefrierschrank zur Einrichtung eines begehbaren Gefrierschranks. An Außenklimageräte anschließen. Benötigt 300 Kühleinheiten.</FreezerUnit.description>
  <FreezerUnit.label>Begehbarer Gefrierschrank</FreezerUnit.label>
  <GasBoiler.description>Produziert 2000 Heizeinheiten für Heizkörper und Warmwasserspeicher. Benötigt ChemFuel als Treibstoff. Kann über Thermostate gesteuert werden.</GasBoiler.description>
  <GasBoiler.label>Gaskessel</GasBoiler.label>
  <HotWaterTank.description>Speichert fließend heißes Wasser zum Duschen und Baden. Zum Heizen an einen beliebigen Heizkessel anschließen.</HotWaterTank.description>
  <HotWaterTank.label>Warmwasserspeicher</HotWaterTank.label>
  <LogBoiler.description>Produziert 2000 Heizeinheiten für Heizkörper und Warmwasserspeicher. Benötigt Holzscheite als Brennstoff.</LogBoiler.description>
  <LogBoiler.label>Scheitholzkessel</LogBoiler.label>
  <RadiatorLarge.description>3-fache Leistung eines Standardheizkörpers, nützlich für größere Räume. Benötigt 300 Heizeinheiten.</RadiatorLarge.description>
  <RadiatorLarge.label>Großer Heizkörper</RadiatorLarge.label>
  <RadiatorStuffed.label>Kühler</RadiatorStuffed.label>
  <SolarHeater.description>Nutzt Sonnenlicht zum Erhitzen von Warmwasserspeichern und Heizkörpern. 0-2000 Heizleistungseinheiten je nach Lichtstärke und Umgebungstemperatur.</SolarHeater.description>
  <SolarHeater.label>Solarheizung</SolarHeater.label>
  <Thermostat.description>Wird zur Steuerung von Elektro- und Gaskesseln verwendet. Es können mehr als 1 platziert werden. Anschluss über Standardrohrleitungen.</Thermostat.description>
  <Thermostat.label>Thermostat</Thermostat.label>
  <BiosolidFertilizer.description>Biofester Dünger zur Steigerung der Fruchtbarkeit von umbaubarem Gelände. Hält knapp 1 Jahr.</BiosolidFertilizer.description>
  <BiosolidFertilizer.label>Biofester Dünger</BiosolidFertilizer.label>
  <BiosolidsComposter.description>Ein Komposter zur Umwandlung von Abwasser in Dünger zur Steigerung der Fruchtbarkeit von umgrabbarem Gelände.</BiosolidsComposter.description>
  <BiosolidsComposter.label>Biosolids-Komposter</BiosolidsComposter.label>
  <FireSprinkler.description>Auslöser durch Feuer oder hohe Temperatur. Löscht Flammen mit einem Wasserstrahl</FireSprinkler.description>
  <FireSprinkler.label>Feuersprinkler</FireSprinkler.label>
  <IrrigationSprinkler.description>Bewässert die Umgebung einmal jeden Morgen, um die Fruchtbarkeit des Bodens im Laufe des Tages zu verbessern. Beim Sprühen sind große Wassermengen aus Wassertürmen erforderlich</IrrigationSprinkler.description>
  <IrrigationSprinkler.label>Bewässerungssprinkler</IrrigationSprinkler.label>
  <BedPan.description>Ein von einem bettlägerigen Patienten genutzter Behälter für Urin und Fäkalien.</BedPan.description>
  <BedPan.label>Bettpfanne</BedPan.label>
  <Biosolids.description>Bei ordnungsgemäßer Behandlung und Verarbeitung wird Klärschlamm zu Biofeststoffen, die die Fruchtbarkeit des Geländes erheblich steigern und sich in rauen Umgebungen mit begrenztem Wachstumsraum als nützlich erweisen. Biosolide steigern auch die Fruchtbarkeit des Sandes erheblich, was ihn in Kombination mit Bewässerung fruchtbar machen kann.</Biosolids.description>
  <Biosolids.label>Biosolide</Biosolids.label>
  <DBH_WaterBottle.description>Eine Flasche Wasser.</DBH_WaterBottle.description>
  <DBH_WaterBottle.label>Wasser</DBH_WaterBottle.label>
  <FecalSludge.description>Ein mit Fäkalienschlamm gefülltes Fass kann entsorgt, verbrannt oder zu Biofeststoffen kompostiert werden.</FecalSludge.description>
  <FecalSludge.label>Fäkalienschlamm</FecalSludge.label>
  <FilthFaeces.label>Kot</FilthFaeces.label>
  <FilthUrine.description>Urin auf dem Boden.</FilthUrine.description>
  <FilthUrine.label>Urin</FilthUrine.label>
  <RawSewage.label>Rohabwasser</RawSewage.label>
  <BionicBladder.description>Eine fortschrittliche künstliche Blase. Ein chemisches Recyclingsystem zerlegt Abfallprodukte des Körpers in Moleküle, die recycelt werden, wobei der Rest als Gas freigesetzt wird. Der Nachteil dabei ist, dass der Benutzer Gas erhält.</BionicBladder.description>
  <BionicBladder.label>bionische Blase</BionicBladder.label>
  <HygieneEnhancer.description>Setzt Mechanismen frei, die abgestorbene Hautzellen und andere Ablagerungen auf der Haut und im Haar zersetzen und sie harmlos in die Luft abgeben.</HygieneEnhancer.description>
  <HygieneEnhancer.label>Hygieneverstärker</HygieneEnhancer.label>
  <WaterTrough.description>Von Tieren genutzter Wassertrog; eine Servicebox mit Kugelhahn füllt das Wasser automatisch nach, wenn der Füllstand niedrig ist, auch bei Regen.</WaterTrough.description>
  <WaterTrough.label>Wassertrog</WaterTrough.label>
  <BathMat.description>Eine sEinkaufszentrum-Matte, die neben einer Badewanne verwendet wird, um Wasser aufzusaugen.</BathMat.description>
  <BathMat.label>Badematte</BathMat.label>
  <PetWaterBowl.description>Schüssel mit Wasser, das von Tieren verwendet wird.</PetWaterBowl.description>
  <PetWaterBowl.label>Wasserschale</PetWaterBowl.label>
  <DBHSaunaHeaterElec.description>Ein Saunaofen, der speziell für die Einrichtung einer Sauna entwickelt wurde, senkt bei regelmäßiger Nutzung der Sauna das Herzinfarktrisiko und heizt den Raum auf 60 °C auf.</DBHSaunaHeaterElec.description>
  <DBHSaunaHeaterElec.label>Elektrischer Saunaofen</DBHSaunaHeaterElec.label>
  <DBHSaunaHeaterLog.description>Ein Saunaofen, der speziell für die Einrichtung einer Sauna entwickelt wurde, senkt bei regelmäßiger Nutzung der Sauna das Herzinfarktrisiko und heizt den Raum auf 60 °C auf.</DBHSaunaHeaterLog.description>
  <DBHSaunaHeaterLog.label>Befeuerter Saunaofen</DBHSaunaHeaterLog.label>
  <DBHSaunaSeating.description>Lattenroste für Saunaräume</DBHSaunaSeating.description>
  <DBHSaunaSeating.label>Sitzgelegenheiten in der Sauna</DBHSaunaSeating.label>
  <CeilingFanDarklight.description>Kühlt einen Raum durch Luftzirkulation. Enthält eine integrierte Darklight-Lampe.</CeilingFanDarklight.description>
  <CeilingFanDarklight.label>Deckenventilator 2x2 (dunkel)</CeilingFanDarklight.label>
  <CeilingFanSDarklight.description>Kühlt einen Raum durch Luftzirkulation. Enthält eine integrierte Darklight-Lampe.</CeilingFanSDarklight.description>
  <CeilingFanSDarklight.label>Deckenventilator 1x1 (dunkel)</CeilingFanSDarklight.label>
  <GeothermHeater.description>Nutzt Erdwärme zur Beheizung von Warmwasserspeichern und Heizkörpern. 3700 Heizeinheiten.</GeothermHeater.description>
  <GeothermHeater.label>Erdwärmeheizung</GeothermHeater.label>
  <RadiatorTowelRail.description>Beeindruckender Handtuchhalter für das Badezimmer.</RadiatorTowelRail.description>
  <RadiatorTowelRail.label>Handtuchhalter</RadiatorTowelRail.label>
  <airPipeHidden.description>Rohr zum Anschluss von Klimaanlagen. (verborgen)</airPipeHidden.description>
  <airPipeHidden.label>Klimaanlagenrohr (verborgen)</airPipeHidden.label>
  <sewagePipeHidden.description>Sanitär zum Anschließen von Sanitäranlagen (verborgen).</sewagePipeHidden.description>
  <sewagePipeHidden.label>Sanitär (verborgen)</sewagePipeHidden.label>
  <ToiletSpacer.description>Vakuumtoilette, die kein Wasser benötigt und den gesamten Abfall über Abwasserentsorgungsöffnungen in den Weltraum entsorgt.</ToiletSpacer.description>
  <ToiletSpacer.label>Vakuumtoilette</ToiletSpacer.label>
  <CryogenicExtractionNode.description>Extrahiert und sublimiert flüchtiges Eis, das unter dem Asteroiden-Regolith eingeschlossen ist. Es produziert nutzbares Wasser und erzeugt erhebliche Wärme – gehen Sie beim Betrieb in geschlossenen Umgebungen vorsichtig damit um.</CryogenicExtractionNode.description>
  <CryogenicExtractionNode.label>kryogener Extraktionsknoten</CryogenicExtractionNode.label>
  <SewageDumpPort.description>Eine vakuumversiegelte Abwasserauslassöffnung zur Verwendung in Raumfahrzeugen. Wenn es an eine Vakuumtoilette angeschlossen ist, stößt es Abfall sicher in die Leere des Weltraums aus.\nMuss an einer Außenwand eines Schiffes montiert werden.</SewageDumpPort.description>
  <SewageDumpPort.label>Abwasserdeponiehafen</SewageDumpPort.label>
  <SpacerWaterRecoverySystem.description>Ein kompakter, hocheffizienter Recyclingknoten, der Wasser aus Duschen und Waschbecken zurückgewinnt und wiederverwendet.</SpacerWaterRecoverySystem.description>
  <SpacerWaterRecoverySystem.label>Wasserrückgewinnungssystem</SpacerWaterRecoverySystem.label>
  <WaterButt.description>Speichert Wasser zur Verwendung durch Sanitärarmaturen. Füllt sich bei Regen langsam. Bei Verschmutzung muss das Wasser abgelassen werden. Kapazität: 100.</WaterButt.description>
  <WaterTankSmall.description>Speichert Wasser zur Verwendung durch Sanitärarmaturen. Bei Verschmutzung muss das Wasser abgelassen werden. Kapazität: 2000.</WaterTankSmall.description>
  <WaterTankSmall.label>Wassertank</WaterTankSmall.label>
  <WaterTowerL.description>Speichert Wasser zur Verwendung durch Sanitärarmaturen. Bei Verschmutzung muss das Wasser abgelassen werden. Kapazität: 50.000.</WaterTowerL.description>
  <WaterTowerS.description>Speichert Wasser zur Verwendung durch Sanitärarmaturen. Bei Verschmutzung muss das Wasser abgelassen werden. Kapazität: 8000.</WaterTowerS.description>
</LanguageData>
