<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Aptalca ve baskıcı bir savurganlık için hiçbir şey altın ızgaralı fayansların yerini tutamaz. Bunlar son derece pahalıdır ve olağanüstü derecede güzeldirler ve gerçekten bunlarla geçinirseniz insanlar sizin son derece züppe olduğunuzu düşüneceklerdir. Temizlemeleri çok hızlıdır ve temizlikten bonus alırlar.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>altın ızgara kiremit</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>Abartılı bir savurganlık için, çok az şey çivili altın fayansları yenebilir. Bunlar son derece pahalıdır ve olağanüstü derecede güzeldirler ve gerçekten bunlarla geçinirseniz insanlar sizin son derece züppe olduğunuzu düşüneceklerdir.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>altın çivili kiremit</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Uzay gemisi atölyesi görünümü için çelik ızgaralı fayanslar. Temizlemesi çok hızlıdır ve tıbbi ortamlarda kullanım için temizlik konusunda bonus kazanırlar.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>çelik ızgara kiremit</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Uzay gemisi görünümü için çelik çivili fayanslar. Temizlemesi hızlıdır ve tıbbi ortamlarda kullanım için temizlik konusunda bonus kazanırlar.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>çelik çivili kiremit</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Fütüristik ama asil bir görünüm için gümüş ızgaralı fayanslar lüks atölyelere veya cephaneliklere mükemmel uyum sağlar. Temizlemeleri çok hızlıdır ve temizlikten bonus alırlar.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>gümüş ızgara kiremit</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Fütüristik ama asil bir görünüm için gümüş çivili fayanslar lüks odalara mükemmel uyum sağlar. Hızlı temizlenirler ve temizlikten bonus alırlar.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>gümüş çivili kiremit</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Özel temizliği artırıcı özelliklere sahip steril ızgaralı fayanslar. Ekstra temiz odalar hastanelerde ve araştırma laboratuvarlarında sonuçları iyileştirir. Bu karonun yapımı çok yavaştır, ancak temizlenmesi çok hızlıdır.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>steril ızgara kiremit</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Özel temizliği artırıcı özelliklere sahip steril çivili fayanslar. Ekstra temiz odalar hastanelerde ve araştırma laboratuvarlarında sonuçları iyileştirir. Bu karonun yapımı çok yavaştır, ancak temizlenmesi hızlıdır.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>steril çivili kiremit</RB_SterileStuddedTile.label>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>Yanmış ince ahşap tahta döşeme.</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>yanmış ahşap zemin</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>
  <RB_FinePlankWood.label>ince ahşap zemin</RB_FinePlankWood.label>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.description>Ultra teknolojik görünüm için altıgen desenli beton karolar. Ucuz ama görünüm açısından nötr ve yapımı yavaş.</RB_PavedTile_Transhumanist.description>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.label>döşeli altıgen kiremit</RB_PavedTile_Transhumanist.label>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>Ultra teknolojik görünüm için altıgen desenli ahşap döşeme. Kolayca döşenebildiği gibi aynı zamanda çok yanıcıdır.</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>ahşap altıgen zemin</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>
</LanguageData>
