<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>En kostym av kraftigt driven rustning, byggd för ökat skydd samtidigt som rörligheten bibehålls. Tunga skiktade plåtvävda plåtar tillsammans med en inbyggd energisköldsändare stoppar de flesta attacker. Neuromemetiska assistenter tillåter en människa att bära den här rustningen utan att helt immobilisera dem.\n\nDyra och vackra, prestigerustningar som denna är vanligtvis gjorda för personer med hög status. Inbäddade eltex-trådar förstärker också bärarens psykiska känslighet.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestige siegebreaker rustning</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>En kostym av lätt, minimalt driven rustning. Lättviktsplattor i plastelväv blockerar attacker, och neuromemetiska assistanser i underkroppen omfördelar vikt som bärs av användaren. Den är smalare än andra motordrivna rustningar och kan passa under kläder.\n\nDyra och vackra, prestigerustningar som denna är vanligtvis gjorda för dem med hög status. Inbäddade eltex-trådar förstärker också bärarens psykiska känslighet.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestigetrooper rustning</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>En kraftigt bepansrad högteknologisk hjälm, med ett solidt skal av plastelväv och en kamera med omnispektrum.\n\nDyra och vackra, prestigerustningar som denna är vanligtvis gjorda för personer med hög status. Inbäddade eltex-trådar förstärker också bärarens psykiska känslighet.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestige siegebreaker hjälm</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>En högteknologisk och lätt bepansrad hjälm med en skyddande plastplåt.\n\nDyra och vackra, prestigerustningar som denna är vanligtvis gjorda för dem med hög status. Inbäddade eltex-trådar förstärker också bärarens psykiska känslighet.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestigetrooperhjälm</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
