<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>O piatră criptică rezonantă studiată de cercetătorii Whitespring. Mărește concentrarea asupra meditației criptide și este adesea folosit în facilitățile de cercetare din enclavă.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>piatră criptică</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Un ciot lăsat în urmă după ce un totem Mothman a fost doborât. Butucul poate fi extras, dar dă foarte puțin lemn utilizabil. Lăsat în aer liber, ciotul se va deteriora în timp.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>ciotul Mothman tocat</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Un altar mare pentru onoarea forțelor criptide. Operatorii Whitespring le folosesc pentru a amplifica concentrarea criptidelor în timpul studiului ritualizat.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>mare altar criptic</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Un mic altar folosit de cercetătorii criptide pentru a se concentra asupra meditației și studiului. Aceste altare întăresc meditația centrată pe criptide pentru agenții Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>mic altar criptic</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Ouă negre misterioase cu o strălucire roșie. Popoarele tribale constată că aceste ouă cresc în jurul bazei unui totem Mothman în timp ce meditează. Se pare că reflectă un fel de întărire a puterii criptice a totemului.\n\nOamenii de știință din Wasteland au încercat să studieze fenomenul, dar ouăle nu reușesc să eclozeze atunci când sunt observate prea atent.\n\nAnimalele refuză să mănânce ouă de Mothman. Poveștile tribale spun că acest lucru se face din respect și frică.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Ouă de Mothman</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Un totem Mothman folosit de cultiştii din Appalachia pentru a-şi concentra meditaţia şi închinarea.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem Mothman</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Rămășițele unui totem Mothman distruse de deteriorare. E urât. Butucul poate fi extras, dar dă foarte puțin lemn utilizabil. Lăsat în aer liber, ciotul se va deteriora în timp.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>zdrobit ciotul Mothman</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
