<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>O băutură aspră de frontieră, cu reputația de a îndepărta vopseaua și de a stinge buna judecată. Exact genul de sticlă pe care o ține un bar de pustie sub blat.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>putrezirea intestinului</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>O distilerie aurită, cu o măiestrie foarte delicată, destinată învechirii mustului pungashine într-o formă potabilă.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine încă</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fructe punga feliate și presate gata să se coacă spre pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>piure pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Baza de lichior de punga complet coaptă, gata pentru a fi distilată în pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un tub de hârtie mic, rulat, umplut lejer cu tutun de mestecat de coiote. Oferă o euforie scurtă, o stimulare ușoară și același miros de pustiu, care îi face pe fumători să se întoarcă.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un trabuc gros rulat din tutun de mestecat de coioți și terminat pentru un fum mai scump și mai deliberat. Poartă o amărăciune aspră de deșert sub prezentarea fantezie.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>O sticlă ascuțită de guarana, finisată cu amărăciune și un postgust radioactiv. Se lovește puternic în față și lasă un accident așteptând pe cealaltă parte.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un cocktail atomic fin, amestecat precis din mai multe ingrediente.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>cocktail atomic fin</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracol al mixologiei în care fiecare pahar, garnitură și amestecare au fost transformate într-un cocktail atomic gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail gastronomic atomic</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un cocktail atomic generos amestecat dintr-o mare varietate de ingrediente și răcit la perfecțiune înainte de a fi servit.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>cocktail atomic generos</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un suport rezistent de tutun de coioți, potrivit pentru Mojave și alte zone climatice uscate. Odată vindecate, frunzele devin tutun de coiot de mestecat pentru fumat, rulat sau comercializat.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tutun de coioți</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Cutii sigilate sub vid de cafea instant de dinainte de război. Amar, stabil la raft și încă suficient de puternic pentru a ancora fiecare serviciu de mic dejun Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>cafea instant</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Frunze de ceai uscate de dinainte de război depozitate într-o cutie de cămară Lucky 38. Se păstrează bine și încă se înfundă într-o ceașcă adecvată.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>frunze uscate de ceai</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>O pungă vindecată de tutun de mestecat de coioți. Destul de uscat pentru a fuma, rula sau împacheta în amestecuri mai bogate, cu mușcătura prăfuită pe care fumătorii se așteaptă.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>mestecat tutun de coiote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un cocktail atomic simplu amestecat rapid dintr-un duo de ingrediente.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cocktail atomic simplu</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>O sticlă dulce și gazoasă de sarsaparila homebrew. Este mai răcoritoare decât hrănitoare, dar o sticlă răcită încă se simte ca un lux de dinainte de război.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>sarsaparila homebrew</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>O unitate de îmbuteliere cu sarsaparila all-in-one. Siropul este amestecat, carbonatat, răcit și distribuit în sticle sterilizate pentru serviciu.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fântână cu sarsaparila homebrew</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>O bază groasă, intens dulce pentru sarsaparilla homebrew. Este menit să fie tăiat, carbonatat și îmbuteliat înainte de servire.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>sirop de sarsaparila homebrew</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
