<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Un somon migrator cu solzi întunecați ca funingine și carne bogată, comun oriunde râurile reci se întâlnesc cu marea.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>somon afumat</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Un vânător slab de apă dulce care pândește în stuf și explodează după pești mai mici fără avertisment.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>lant de pui</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Un pește de râu cu apă caldă dur, cu o privire moartă palid și cu carne suficient de rezistentă pentru a supraviețui chiar și apei murdare.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>radeye ofilit</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Un pește de coastă de apă rece cu solzi groși și o creastă dorsală rigidă care poate sfărâma plasele și mâinile neantrenate.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>spinefish blindat</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Un vânător de coastă greu de încărcat, care aleargă înaintea furtunilor și străbate școlile de momeală într-o neclaritate argintie.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>înotător de furtuni</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Un rar locuitor de râu amfibie apreciat mai mult pentru rânjetul său ciudat și branhiile cu volan, decât pentru mica mușcătură de carne pe care o dă.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Un pește greu de apă rece, cu carnea palidă și burta umflată, care se găsește de obicei în râurile alimentate de ghețari.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt de burtă</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Un alimentator mare cu mustăți, care târâșește canalele noroioase și canalele ruinate după lăsarea întunericului.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>mustață de sânge</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Un mic pește de râu răutăcios, cu fălcile care se pocnesc și gust pentru orice sângerează deja în apă.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Un mic prădător de apă sărată, cu o gură răgușită și spini branhiali zimțați, comun de-a lungul coastelor presărate de epave.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>sawgill</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Un vânător uriaș în apă deschisă, al cărui craniu lung și încărcătură brutală au făcut din acesta o captură de trofee printre pescarii pustiului.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>maxilarul morţii</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>O vânătaie pelagică rapidă a cărei carne uleioasă poartă o slabă cirelă metalică și o strălucire albastră trosnitoare.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper de roșu</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Un pește cu fund plat care se îngroapă în nămol și așteaptă nemișcat ca prada să se apropie.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>ambusher cenușiu</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Un scavenger mutant umflat care prosperă în scurgeri otrăvite, carnea lui strălucind cu o strălucire verde bolnavă.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>înghițitor strălucitor</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
