<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Un pachet mutagen FEV-3 brutal care prăbușește un subiect super-mutant într-o fiară de război gigantică și îmblânzită. Doar super-mutanții de prima și a doua generație supraviețuiesc procesului.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>mutagen uriaș</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Poate fi analizat de un colonist.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analizați cultura FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>O cultură stabilizată menținută în viață pentru lucrări de ordin superior cu Virusul Evolutiv Forțat. Rezultate garantate de transformare atunci când sunt utilizate în proceduri.

Un colonist poate analiza această cultură pentru a debloca cercetarea FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>cultura FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Poate fi analizat de un colonist.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analizați sonda FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>O mostră brută de pre-rafinare de mediu de creștere a virusului evolutiv forțat. Este instabil și greu de manevrat în siguranță.

Un colonist poate analiza această sondă pentru a debloca cercetarea FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>sonda FEV</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Poate fi analizat de un colonist.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analizați eșantionul FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>O probă virală concentrată adecvată pentru testarea controlată. Mai stabil decât materialul brut al sondei.

Un colonist poate analiza această probă pentru a debloca cercetarea FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Probă de FEV</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>O doză de virus evolutiv forțat foarte stabilizat, rezervată procedurilor dirijate de colon. Rezultate garantate de transformare atunci când sunt utilizate în proceduri.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>dozaj izolat de FEV</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Un pachet specializat FEV mutagen care stabilizează un câmp ascuns Nightkin într-un super-mutant West Tek existent. Numai super mutanții West Tek din prima și a doua generație pot supraviețui implantării.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutagen de noapte</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>O doză mai curată de Virus Evolutiv Forțat, potrivită pentru proceduri mai controlate. Letalitatea este redusă în comparație cu probele sălbatice.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>dozare rafinată de FEV</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>O doză instabilă de Virus Evolutiv Forțat. Virusul nu este încă controlat suficient pentru a produce rezultate consistente.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>doza nerafinată de FEV</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
