<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Un pește momeală argintiu subțire care călătorește în școli strălucitoare prin surf, estuare și adâncimi liniștite.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>pârâul silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Un pește cu corp strălucitor, cu aripioare înalte și un temperament vicios ascuns în spatele culorilor frumoase.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>strigăt de soare</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Un prădător de ambuscadă cu fălci libere din apă întunecată, cunoscut pentru că stă nemișcat până când ceva mai mic se apropie prea mult.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bog lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>O ciudățenie de apă sărată cu aripioare largi, cu benzi îndrăznețe și o privire calmă, cândva populară în tancurile de dinainte de război și în acvariile din stațiuni.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Un pește lung și alunecos care se înnodează prin stuf, canale și bazine de maree, lăsând slime violet pe mal.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>purpuriu radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Un pește de iaz ornamental plinuț, cu solzi umflați și o piele portocalie strălucitoare.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blisterfish</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Un pește de coastă rece, cu solzi groși și o creastă din spate rigidă, ridicat din apele aspre nordice.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>spinefish blindat</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Un pește uriaș cu fundul lat, care se ridică din adânc ca o lespede de armură vie.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>piele de piele</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Un pește de banc de apă rece care se împachetează strâns lângă coastă și transformă apa în argint când școala se rupe.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>pârâul silverside</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Un nume inventat de evantai pentru un pește de apă dulce lent și lucios, crescut din stocul de iaz și crap de râu.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>creekfin bavarian</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Un shellback minuscul cu prea multe picioare și abia suficientă carne, dar bucătarii pustiului încă le fierb la găleată.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>pui de mirelurk</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Un nume inventat de evantai pentru un pește rapid de coastă care aleargă în bancuri dense de-a lungul digurilor sparte și a valuri rece.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bavarian tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Un mic piscicol de râu, cu o spălare roșie de-a lungul pântecului și obișnuința de a se școlarizare în pârâurile limpezi.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>burtă roșie</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Un vânător slab de apă dulce, cu ochi galbeni, care așteaptă la umbra lacului până la amurg.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Un pește urât cu burta de balon care se umflă când este amenințat și are un gust mai rău decât pare.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>înghițitor</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Un mic pește furajer uleios găsit în școli dense de coastă și plasat de coș atunci când alerga este bună.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>pârâul silverside</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Un ucigaș pelagic rapid cu un bot înjunghiat și o lovitură violentă odată ce se angajează în nalucă.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Un pește de apă rece scos din râuri de înălțime și din lacurile care se topesc zăpada.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>păstrăv de creasta</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
