<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Un robot santinelă RobCo Industries înarmat cu un minipistol cu ​​trei țevi și laser Gatling, conceput pentru suprimarea susținută a infanteriei și a țintelor ușor blindate. Botul de santinelă este platforma de luptă dedicată RobCo, construită în jurul unui simplu cip de personalitate sintetic, care conține doar rutine de luptă. Annihilator este varianta standard de producție a acestei linii.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>Anihilator Sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Un robot santinelă care transportă o suită completă combinată de arme: minipistol, lansator de rachete, aruncător de flăcări și lansatoare de grenade în grup. Este una dintre cele mai puternic armate unități autonome întâlnite în pustietate. Procesorul său central conține un NanostructuringChip, ceea ce sugerează că a fost folosit ca banc de testare pentru programe avansate de nanotehnologie înainte sau după război.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>Deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>O variantă de bot sentinelă echipată cu un sistem industrial de aruncător de flăcări și un recipient de combustibil reîncărcat pentru operațiuni prelungite. Proiectat inițial pentru eradicarea pe scară largă a dăunătorilor și negarea zonei, este capabil să producă incendii incendiare susținute pe o zonă largă. Varianta Pestcontrol a fost comercializată clienților agricoli și guvernamentali înainte de război.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Sentrybot pentru combaterea dăunătorilor</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>O variantă de bot sentinelă configurată pentru asalt de fortificație și operațiuni anti-blindură. Sistemul său principal de arme este un rack de lansatoare de rachete de mare randament, potrivite pentru demolarea structurilor armate. Se deplasează pe un ampatament mecanum care permite mișcarea pe majoritatea terenurilor. Se păstrează armura și protocoalele de luptă standard pentru bot santinelă.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Siegebreaker Sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
