<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>tesla blaster pultti</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Erityinen sähköase, joka on suunniteltu asennettavaksi torniin.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>tesla blaster</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Ballistinen laite, jota käytetään ammuksen laukaisemiseen pitkälle ilman ruutia tai muita ponneaineita.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>ritsa</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>ballista pultti</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>massiivinen lohkare</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>lataus laukaus</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>latauksen rautatiekseen laukaus</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>lataus laukaus</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>HMG luoti</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Raskas, pulssilla ladattu pikatuliräjähdys, joka on asennettu barrikadille suojaamaan. Tarvitsee olla miehitetty ampuakseen. Vaatii muovia tynnyrin kunnostamiseen raskaan käytön jälkeen.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>latauskompleksi</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Raskas konekivääri, joka on asennettu hiekkasäkkiin suojaamaan. Tarvitsee olla miehitetty ampuakseen. Vaatii terästä tynnyrin kunnostamiseen raskaan käytön jälkeen.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>HMG-kompleksi</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Monipiippuinen konekivääri, joka on asennettu hiekkasäkkiin suojaamaan ja vakauttamaan. Kun useimmat itselataavat aseet saavat voimansa ruudin energiasta, miniase käyttää sähkömoottoria patruunoiden nopeaan kiertämiseen aseen läpi. Tarvitsee olla miehitetty ampuakseen. Vaatii terästä tynnyriensä kunnostamiseen raskaan käytön jälkeen.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>miniase-kompleksi</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Itselataava miniase, joka on suunniteltu kiinnitettäväksi torniin.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>miniase</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Itselatautuva HMG, joka on suunniteltu kiinnitettäväksi torniin.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Itselataava miniase, joka on suunniteltu kiinnitettäväksi torniin.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>miniase</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Hienostunut automaattiase, joka on tehty asennettavaksi torniin.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>sotilaallinen torniase</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Muinainen armeijan piiritysmoottori varsijousen muodossa asennettuna puurakenteeseen.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>ballista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Panoskivääri, joka on tehty asennettavaksi torniin.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>ladattu tornipistooli</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Liekinheitin, joka on tehty asennettavaksi torniin.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>liekkitorni ase</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Hienostunut automaattiase, joka on tehty asennettavaksi torniin.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>sotilaallinen torniase</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Edistyksellinen kiskoase, joka on suunniteltu laukaisemaan sähkömagneettisesti kiihdytettyjä ammuksia.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>ladattu tornipistooli</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Valonheitin torniin.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>valonheitin</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Automaattinen haulikko, joka on tehty asennettavaksi torniin.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>haulikkotorni ase</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Panssaroitu, kannettava automaattinen torni. Vaatii terästä tynnyrin kunnostamiseen raskaan käytön jälkeen. Ylimääräinen panssaripinnoite mahdollistaa tornin suojaamisen, tekee siitä vastustuskykyisemmän vihollisen tulelle ja estää räjähdyksen vakavien vaurioiden sattuessa. Sen tyhmiä AI-aivoja ei voida suoraan hallita, joten varo ystävällistä tulta.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>panssaroitu torni</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Kaksipiippuinen muunnos automaattitykkitornista. Vaikka se on vähemmän tarkka ja hieman lyhyempi kantama kuin yksipiippuinen serkkunsa, se kompensoi suurella tulivoimalla. Se ei voi ampua lähikohteisiin, ja se voi räjähtää vaurioituessaan.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>kaksinkertainen automaattitykkitorni</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Muinainen armeijan piiritysmoottori varsijousen muodossa asennettuna puurakenteeseen. Tästä koneesta ammutut pultit räjähtävät sirpaleiksi törmäyksessä. Tarvitsee olla miehitetty ampuakseen.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>ballista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Ballistinen laite, jota käytetään ammuksen laukaisemiseen pitkälle ilman ruutia tai muita ponneaineita. Muinaisista ajoista lähtien käytössä ollut katapultti on osoittautunut yhdeksi tehokkaimmista sodankäynnin mekanismeista.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>ritsa</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Huippuluokan, pulssilla ladattu, kiskoavusteinen asejärjestelmä, joka laukaisee lyhyen sarjan suurnopeuksisia ammuksia, jotka saavat energiaa epävakaalla plasmalla, kun ne lähtevät kiskosta. Tuloksena saadut laukaukset lävistävät sekä panssarin että rungon, mutta torni vaatii uuden muovipiirun käytön jälkeen. Se ei voi ampua lähietäisyydeltä ja voi räjähtää vaurioituessaan.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>lataus kiskoase</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Kannettava automaattinen ladattu laukaustorni. Pulssilataustekniikka lataa jokaisen laukauksen epävakaalla energialla, kun se lähtee piipusta. Vaatii muovia tynnyrin kunnostamiseen raskaan käytön jälkeen. Voi räjähtää vaurioituessaan. Sen tyhmiä AI-aivoja ei voida suoraan hallita, joten varo ystävällistä tulta.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>lataustorni</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Kannettava liekinheitintorni, joka pystyy sylkemään liekkikartion, joka nielaisee viholliset ja maaston. Voi räjähtää vaurioituessaan. Sen tyhmiä AI-aivoja ei voida suoraan hallita, joten varo ystävällistä tulta.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>liekkitorni</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Hienostunut torni, jossa on sotilastason stabilointi, kohdistusrutiinit ja karkaistu kotelo. Vaatii terästä tynnyrin kunnostamiseen raskaan käytön jälkeen. Voi räjähtää vaurioituessaan. Sen tyhmiä AI-aivoja ei voida suoraan hallita, joten varo ystävällistä tulta.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>sotilaallinen torni</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Raskas automaattinen torni. Sen monipiippuinen mekanismi laukaisee jatkuvan tulen suurella nopeudella ja murskaa kevyesti panssaroituja kohteita keskietäisyydellä. Se voi räjähtää vaurioituessaan. Vaatii terästä tynnyriensä kunnostamiseen raskaan käytön jälkeen.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>miniase torni</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Laite, jossa yhdistyvät erittäin valovoimainen lamppu ja peilattu parabolinen heijastin, hyödyllinen valaisemaan ja häikäisemään kohteita.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>valonheitin</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Kompakti automaattinen torni, jossa on puoliautomaattinen haulikko. Vaatii terästä tynnyrin kunnostamiseen raskaan käytön jälkeen. Voi räjähtää vaurioituessaan. Sen tyhmiä AI-aivoja ei voida suoraan hallita, joten varo ystävällistä tulta.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>haulikkotorni</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Huippuluokan hyötytorni, joka on suunniteltu estämään mekanoidin etenemistä. Neljä kondensaattoria ladataan sähköpultin vapauttamiseksi. Törmäyksen jälkeen virtapiike tainnuttaa mekanoidin, ennen kuin yritti hypätä toiseen. Kohdistuu vain mekanoideihin.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>tesla blaster</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Itselataava suurireikäinen kaksoistykki, joka on suunniteltu kiinnitettäväksi torniin.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>kaksinkertainen automaattitykki</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Itselataava miniase, joka on suunniteltu kiinnitettäväksi torniin.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>miniase</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
