<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Raaka sardelli. Pieni, yleinen rehukala Engraulidae-heimosta. Useimmat lajit löytyvät merivesistä, mutta monet pääsevät murtoveteen ja jotkut rajoittuvat makeaan veteen.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>anjovis</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Raaka enkelikala. Enkelikala viittaa useisiin kalalajeihin, sekä meri- että makean veden kalalajeihin, jotka ovat yleensä kirkkaita värejä ja syviä, sivuttain puristettuja runkoja.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>enkelikala</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Raaka merikrotti. Merikrotit ovat luisia kaloja, jotka on nimetty niille ominaisesta saalistustavasta, jossa kalan päästä oleva mehevä kasvu (esca tai illicium) toimii vieheenä muita kaloja kohti.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>merikrotti</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Raaka basso. Basso on monien kalalajien yhteinen nimi. Termi kattaa sekä makean veden että meren lajit, jotka kaikki kuuluvat suurlahkoon Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>basso</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Raaka monni. Monni on monipuolinen ryhmä rauskueväkaloja. Nimetty heidän näkyvästä piippustaan, jotka muistuttavat kissan viiksiä.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>monni</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Raaka klovnekala. Luonnossa pellekalat muodostavat symbioottisia keskinäisiä vuorovaikutuksia merivuokkojen kanssa. Lajista riippuen pellekalat ovat yleisesti keltaisia, oransseja tai punertavan tai mustan värisiä, ja monissa niissä on valkoisia palkkeja tai laikkuja.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>klovnekala</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Raaka turska. Turskalla tarkoitetaan useita suuria kalalajeja, joilla on ahne ruokahalu ja jotka ruokkivat pääasiassa muita kaloja ja erilaisia ​​selkärangattomia. Turskaa on pitkään pidetty täydellisenä ihmisravinnoksi sen valkoisen hiutaleisen lihan, korkean proteiinipitoisuuden ja alhaisen rasvapitoisuuden vuoksi.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>turska</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Raaka ankerias. Ankerias on mikä tahansa rauskueväkala, joka kuuluu lahkoon Anguilliformes. Ankeriaat ovat pitkänomaisia ​​kaloja, joilla ei ole lantion eviä, ja monilta lajeista puuttuu myös rintaevät. Ankeriaat uivat tuottamalla kehon aaltoja, jotka kulkevat kehonsa pituuden.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>ankerias</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Raaka kultakala. Kultakala (Carassius auratus) on Cypriniformes-lahkon Cyprinidae-heimoon kuuluva makean veden kala. Se on yksi yleisimmin pidetyistä akvaariokaloista.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>kultakala</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Raaka guppy. Guppy (Poecilia reticulata), joka tunnetaan myös miljoonakalana ja sateenkaarikalana, on yksi maailman laajimmin levinneistä trooppisista kaloista ja yksi suosituimmista makean veden akvaariokalalajeista.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>miljoonakala</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Raaka kolja. Kolja (Melanogrammus aeglefinus) on suolaisen veden kala Gadidae-heimosta, aidosta turskasta. Se on tärkeä ruokakala ja sitä on perinteisesti käytetty joko tuoreena tai savustettuna.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>kolja</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Raakapallasta. Pallas on yleinen nimi, jota käytetään pääasiassa oikeasilmäkampeloiden heimoon kuuluviin kahteen kampelaan. Harvemmin ja vain joillakin alueilla muita kampelalajeja kutsutaan myös pallaksiksi.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>ruijanpallas</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Raaka silli. Silakka on rehukala, joka kuuluu enimmäkseen Clupeidae-heimoon. Silakka liikkuu usein suurissa parvissa kalastuspankkien ympärillä ja lähellä rannikkoa.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>silli</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Raaka koi. Koi ovat värillisiä amurikarpin (Cyprinus rubrofuscus) lajikkeita, joita pidetään koristetarkoituksiin ulkona koilampissa tai vesipuutarhoissa.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Raaka hummeri. Hummerit ovat suuria meren äyriäisiä. Hummereilla on pitkä vartalo ja lihaksikas häntä. Kolmella heidän viidestä jalkaparistaan ​​on kynnet, mukaan lukien ensimmäinen pari, jotka ovat yleensä paljon suurempia kuin muut.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>hummeri</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Raaka makrilli. Makrilli on yleinen nimi, jota käytetään useille erilaisille pelagisille kalalajeille, enimmäkseen Scombridae-heimosta. Niitä löytyy sekä lauhkeista että trooppisista meristä, ja ne elävät enimmäkseen rannikolla tai avomerellä valtameriympäristössä.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>makrilli</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Raaka minnow. Minnow on yleinen nimi useille pienille makean veden kalalajeille, jotka kuuluvat useisiin Cyprinidae-heimon sukuihin.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>mutu</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Raaka ahven. Ahven on yleinen nimi Percae-sukuun kuuluvalle makean veden riistakalalle, joka kuuluu Percidae-heimoon. Ahvenet lainaavat nimensä suurelle selkärankaisille: Perciformesille. Monet makean veden riistakalalajit muistuttavat enemmän tai vähemmän ahvenia, mutta kuuluvat eri sukuihin.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>ahven</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Raaka piraija. Piraija on makean veden kala, joka asuu joissa, tulvatasangoissa, järvissä ja altaissa. Vaikka niitä usein kuvataan äärimmäisen petollisiksi ja pääasiassa kalaa syöviksi, niiden ruokailutottumukset vaihtelevat suuresti, ja he ottavat myös kasvimateriaalia, mikä johtaa niiden luokitteluun kaikkisyöjäksi.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piraija</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Raaka puffish. Pufferfish ovat pääasiassa meri- ja suistokalojen perhe. Suurin osa puffikalalajeista on myrkyllisiä, ja jotkut kuuluvat maailman myrkyllisimpiin selkärankaisiin. Tiettyjen lajien sisäelimet, kuten maksa ja joskus niiden iho, sisältävät tetrodotoksiinia ja ovat erittäin myrkyllisiä useimmille eläimille syödessään; Joidenkin lajien lihaa pidetään kuitenkin herkkuna, kun sen valmistavat erikoiskoulutetut kokit.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>puffish</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Raaka lohi. Lohi on yleinen nimi useille Salmonidae-heimon rauskueväkalalajeille. Tyypillisesti lohet ovat anadromisia: ne kuoriutuvat makeassa vedessä, vaeltavat valtamereen ja palaavat sitten makeaan veteen lisääntymään. Useiden lajien populaatiot ovat kuitenkin rajoittuneet makeaan veteen koko elämänsä ajan.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>lohi</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Raaka kilohaili. Kilohaili on yleinen nimi, jota käytetään Clupeidae-heimon Sprattus-sukuun kuuluvalle rehukalaryhmälle. Kuten useimmat rehukalat, kilohailit ovat erittäin aktiivisia, pieniä, rasvaisia ​​kaloja. He matkustavat suurissa parvissa muiden kalojen kanssa ja uivat jatkuvasti koko päivän.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>kilohaili</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Raaka miekkakala. Miekkakala, joka tunnetaan myös leveänokkana, on suurikokoinen, laajasti vaeltava petokala, jolle on ominaista pitkä, litteä, terävä nokka.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>miekkakala</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Raaka taimenen. Taimen on yleinen nimi useille makean veden kalalajeille. Useimmat taimenlajit elävät yksinomaan makean veden järvissä ja joissa, kun taas on muita, kuten teräspää, joka voi viettää merellä kaksi tai kolme vuotta ennen kuin palaa makeaan veteen kutemaan (lohelle tyypillisempi tapa).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>taimen</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Raaka tonnikala. Tonnikala on suuria suolaisen veden kaloja. Aktiivinen ja ketterä saalistaja, tonnikala on sileä, virtaviivainen runko, ja se on yksi nopeimmin uivista pelagisista kaloista. Tonnikala on ollut erittäin arvostettu ruokakalana. Sen lisäksi, että ne ovat ruoka-arvoltaan kaupallisia, niiden suuri koko, nopeus ja voima, joita ne osoittavat huippupetoeläiminä, ovat herättäneet kalastajien, kirjailijoiden ja tiedemiesten ihailua.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>tonnikala</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
