<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>Pieni kaiverrus, joka on veistetty vyötärölle korkeasta seinäkappaleesta. Voi toimia suojana.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>veistämällä</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Läpäisemätön, massiivinen monumentti, jossa on koristeellinen jalusta ja suuri taideteos.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>monumentti</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Obeliskiksi muotoiltu korkea materiaalipala, jonka sivuille on kaiverrettu taideteos.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>obeliski</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Läpäisemätön, koristeltu pilari, joka pystyy tukemaan kattoa.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>pilari</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Pieni sokkeli, jonka sivuihin on kaiverrettu taiteellisia kuvia. Voidaan käyttää sekalaisten tavaroiden säilytykseen. Tähän varastoidut tavarat eivät huonone, vaikka ne olisivat ulkona.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>sokkeli</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>Pienikokoiset keramiikkapalat taiteellisilla kaiverruksilla. Voidaan valmistaa askartelupaikalla.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>keramiikka</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Läpäisemätön, pitkä seinäpala, johon on kaiverrettu taiteellinen kohokuvio.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>helpotus</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Valtava materiaalipala koristeellisella jalustalla, veistetty taiteelliseen muotoon.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>suuri patsas</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Ihmisen kokoinen materiaali koristeellisella jalustalla, veistetty taiteelliseen muotoon.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>iso patsas</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Pienikokoinen materiaalikappale koristeellisella jalustalla, veistetty taiteelliseen muotoon.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>pieni patsas</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Läpäisemätön seinä kauniilla tapetilla. Pystyy pitämään kattoa.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>taustakuva</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
