<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Ilmajäähdytyskone, joka vapauttaa jäähdytettyä ilmaa ympärilleen. Voidaan käyttää pakastimen luomiseen. Ei voida säätää ja se laskee lämpötilan automaattisesti hieman alle nollan.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>kaasujäähdytin</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Valtava kivikrematorium, joka höyrystää ruumiita erittäin korkeissa lämpötiloissa. Toimii helixien-kaasulla.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>helixienin kaasukrematorium</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Syväkuorinen kaivinkone mineraalien poimimiseen syvältä pinnan alta. Käytä maata tunkeutuvaa skanneria resurssien havaitsemiseen. Tämä pora tuottaa kivipaloja, jos resursseja ei ole saatavilla. Voidaan siirtää vapaasti.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>kaasukäyttöinen kaivinkone</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Laite, joka muuttaa helixien-kaasun säteileväksi lämmöksi. Se voi kytkeytyä automaattisesti päälle tai pois päältä saavuttaakseen tietyn tavoitelämpötilan.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>kaasulämmitin</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Putki, joka siirtää helixien-kaasua.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>kaasuputki</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Putki, joka siirtää helixien-kaasua. Tämä putki on piilossa näkyviltä ja suojattu kaasuräjähdyksiltä. Paljon kalliimpaa rakentaa kuin tavalliset putket</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>maanalainen kaasuputki</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Kytkee kaasuvirran päälle/pois.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>kaasuputken venttiili</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Ottaa käyttökelpoista metallia kuonapaloista ja muista metalliseostuotteista. Toimii helixien-kaasulla.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>helixien kaasusulatto</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Kaasukäyttöinen liesi, johon on kiinnitetty työtaso aterioiden valmistamiseen.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>helixien kaasuliesi</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Teollisuuslamppu, joka valaisee alueen tarpeeksi kirkkaasti sadon kasvattamiseen, mutta kuluttaa keskimääräisen määrän helixien-kaasua. Sammuu automaattisesti yöllä.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>kaasu aurinkolamppu</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Suuri terässäiliö kaasun varastointiin. Räjähtää jos vaurioituu.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>kaasusäiliö</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Tuottaa sähköä kuluttamalla helixien-kaasua. Se on liitettävä kaasuputkiverkkoon.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>helixien kaasukäyttöinen generaattori</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Poistokone asennettuna helixien-kaasugeysirille. Tämä omavoimainen kone pumppaa arvokasta kaasua ja se on liitettävä muihin kaasupohjaisiin laitoksiin putkiverkkoa käyttämällä.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>helixien pumppu</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Tuottaa suuren määrän tehoa kuluttamalla helixien-kaasua. Se on liitettävä kaasuputkiverkkoon.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>teollinen helixien kaasukäyttöinen generaattori</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
