<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone on spacer-teknologian miehittämätön ilma-alus, joka on varustettu edistyneillä antureilla ja ohjuksen hyötykuormalla. Ei-toiminnallinen.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>lentokone</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Suuri, yliladattu lentokoneakku. Ei-toiminnallinen.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>aerodronen akkupaketti</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>Suuri sotilaallinen laatikko aerodroneammuksia. Tarkemmin tarkasteltuna kaikki ohjukset ovat väärennettyjä muovisia.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>lentokoneen ammusten laatikko</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>Pienikokoinen laatikko, joka sisältää autotykkiammuksia. Palintone-tornit käyttävät sitä uudelleenlataukseen. Tarkemmin tarkasteltuna tämä laatikko näyttää olevan vain täynnä muovisia etanoita.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>autocannon ammuslaatikko</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>Pienikokoinen laatikko, joka sisältää ohjuksia. Onager-tornit käyttävät sitä uudelleenlataukseen. Tarkemmin tarkasteltuna tämä laatikko näyttää olevan vain täynnä muovisia ohjuksia.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>ohjusten ammuslaatikko</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>Pienikokoinen laatikko, joka sisältää uraanietanan ammukset. Kontarion-tornit käyttävät uudelleenlataukseen. Voi räjähtää vaurioituessaan. Tarkemmin tarkasteltuna tämä laatikko näyttää olevan vain täynnä muovisia etanoita.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>uraanietanan ammuslaatikko</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>Pieni keisarillinen laatikko, joka sisältää erittäin arvokkaita esineitä. Suljettu kiinni.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>biosuojattu laatikko</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>Karkurilaite, joka pystyy sieppaamaan keisarillisen viestinnän. Näyttää olevan epäaktiivinen.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>burnout intel kaavin</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>Avaruussukkula, joka on suunniteltu kulkemaan pinnan ja kiertoradan välillä tai planeettajärjestelmän kuuiden välillä. Tämä näyttää olevan toimimaton.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>karkurisukkula</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>Suuri polttoainesäiliö, jota käytettiin Imperiumin sukkuloiden tankkaamiseen. Täysin tyhjä.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>polttoainesäiliö</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>Imperial maxpack on mahtava panssaroitu kuljetusauto, joka tunnetaan vaikuttavasta rahtikapasiteetistaan. Tämä näyttää olevan toimimaton.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>keisarillinen maxpack</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Edistyksellinen suojalaite. Näyttää olevan epäaktiivinen.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>imperial mega high-shield</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>Maanalainen hydroponiikka, jota valtakunta käyttää alamaistensa ruokkimiseen. Tarkemmin tarkasteltuna se irrotetaan vesijohtoverkosta ja kaikki sen laitokset ovat muovia.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>keisarillinen maatila</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>Pieni keisarillinen laatikko, joka sisältää arvoesineitä. Suljettu kiinni.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>syöttölaatikko</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Imperiumin tietokoneliitäntä. Tämä on irrotettu verkosta.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>valvonta näyttöpankki</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Suuri pylväs sarjalla antureita, kameroita ja liiketunnistimia. Näyttää olevan epäaktiivinen.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>valvontapilari</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>Suuri konsoli, joka on suunniteltu yhdistämään ympäröiviin valvontapilareihin. Tämä on irrotettu verkosta.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>surveillance console</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>Kompakti pino levyjä, jotka on valmistettu arvoituksellisesta techite-elementistä, jonka Empire on tuottanut yksinomaan tiedon kopioimista varten. Nämä ovat kaikki tyhjiä.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>techite-levypino</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>Techprinter on teknologisen innovaation ihme, joka on suunniteltu vangitsemaan ja säilyttämään teknikon mielessä asuva monimutkainen tieto. Tämä on irrotettu verkosta.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>tekninen tulostin</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Suuri solmu, joka yhdistää kaikki lähellä olevat vesijohdot. Tarkemman tarkastelun jälkeen se irrotetaan vesiverkosta.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>päävesijohto</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>Kondensaattoripankki, joka muuttaa sähkön raakaenergiaksi Zeus-tykille. Näyttää olevan epäaktiivinen.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>Zeus Cannon kondensaattoripankki</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Tämä pääte toimii ensisijaisena käyttöliittymänä Zeus Cannon -akkujen käytölle. Näyttää olevan epäaktiivinen.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>Zeus-tykkien ohjausasema</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Muinaisen Sophiamundan-tekniikan jäänne, Zeus-tykki on imperiumin tarkasti varjeltu salaisuus. Odota, mikä tämä on? Se on... tehty pahvista!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>staattinen zeus-tykki</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
