<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aaklac.description>Harvinainen, valtava kukka, joka löytyy syvimmistä viidakoista. Sen varsin silmiinpistävä väri ja miellyttävä tuoksu tekevät siitä suositun puutarhanhoidossa, jos se tietysti voidaan poimia syvästä viidakosta. Tämä on väärennös.</VFEPD_Aaklac.description>
  <VFEPD_Aaklac.label>aaklac</VFEPD_Aaklac.label>
  <VFEPD_AgaricusDomeCap.description>Kaikki tästä sienestä huutaa "Olen myrkyllinen, pysy kaukana minusta". Tämä on väärennös.</VFEPD_AgaricusDomeCap.description>
  <VFEPD_AgaricusDomeCap.label>agaricus domecap</VFEPD_AgaricusDomeCap.label>
  <VFEPD_AgariluxPrime.description>Uskomattoman suuri esimerkki Agariluxista. Tämä mykoninen siirtokunta on sopeutunut täydellisesti ympäristöönsä. Tämä on väärennös.</VFEPD_AgariluxPrime.description>
  <VFEPD_AgariluxPrime.label>Agrilux Prime</VFEPD_AgariluxPrime.label>
  <VFEPD_AlienGrass.description>Tämä ruoho on täysin vieras, ei luultavasti edes 100 % hiilipohjaista. Ei kovin syötävä maanpäällisille olennoille. Tämä on väärennös.</VFEPD_AlienGrass.description>
  <VFEPD_AlienGrass.label>silmän ruoho</VFEPD_AlienGrass.label>
  <VFEPD_AlienTree.description>Tämä puu on täysin vieras, ei luultavasti edes 100-prosenttisesti hiilipohjaista, ja näyttää siltä, ​​että se kamppailee kasvaakseen altistumisesta maanpäälliselle ympäristölle. Tämä on väärennös.</VFEPD_AlienTree.description>
  <VFEPD_AlienTree.label>silmäpuu</VFEPD_AlienTree.label>
  <VFEPD_AlienTree_Polluted.description>Tämä silmäpuu on saastunut ja mutatoitunut oudolla tavalla. Tämä on väärennös.</VFEPD_AlienTree_Polluted.description>
  <VFEPD_AlienTree_Polluted.label>mutatoitunut silmäpuu</VFEPD_AlienTree_Polluted.label>
  <VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.description>Mykorritsa on symbioottinen yhdistys sienen ja kasvin välillä. Tämä on väärennös.</VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.description>
  <VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.label>arbuskulaarinen mykorritsa</VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.label>
  <VFEPD_BloodBouquet.description>Piikikäs kasvi, jonka huipussa roikkuu jonkinlainen hedelmä. Hedelmä näyttää olevan yhtä kova kuin itse runko ja yhtä lailla piikien peitossa. Tämä on väärennös.</VFEPD_BloodBouquet.description>
  <VFEPD_BloodBouquet.label>verikimppu</VFEPD_BloodBouquet.label>
  <VFEPD_BrownBarrelCactus.description>Ruskea tynnyrikaktus, Ferocactus Brunetus, on äärimmäinen kasvi, joka viihtyy matalassa vedessä ja huonossa auringonvalossa. Tämä on väärennös.</VFEPD_BrownBarrelCactus.description>
  <VFEPD_BrownBarrelCactus.label>ruskea tynnyrikaktus</VFEPD_BrownBarrelCactus.label>
  <VFEPD_CrystalFlower.description>Korkea, läpikuultava kukka, joka näyttää olevan osittain epäorgaaninen. Tämä on väärennös.</VFEPD_CrystalFlower.description>
  <VFEPD_CrystalFlower.label>kristallikukka</VFEPD_CrystalFlower.label>
  <VFEPD_CrystalHorn.description>Tämä outo kukka näyttää olevan vain osittain luomu. Osa sen rakenteesta on selvästi kiteistä, ja äärimmäisen kylmä ilmasto ei vaikuta siihen tai jopa vahvistaa sitä. Tämä on väärennös.</VFEPD_CrystalHorn.description>
  <VFEPD_CrystalHorn.label>kristalli sarvi</VFEPD_CrystalHorn.label>
  <VFEPD_DeadBowerTree.description>Yleisnimestään huolimatta kuollut bower tree ei ole todella kuollut, vaan se on vain poikkeuksellisen sopeutunut selviytymään kuivalla säällä. Tämä on väärennös.</VFEPD_DeadBowerTree.description>
  <VFEPD_DeadBowerTree.label>kuollut puu</VFEPD_DeadBowerTree.label>
  <VFEPD_DribblingCap.description>Valtava vaaleanpunainen sieni, joka tiputtaa jatkuvasti pistävää, hartsimaista ainetta. Tämä on väärennös.</VFEPD_DribblingCap.description>
  <VFEPD_DribblingCap.label>tippuva korkki</VFEPD_DribblingCap.label>
  <VFEPD_DriedRavenNettle.description>Sekavat, piikkiset, puumaiset versot lehtien peitossa. Korpinnokkonen kasvaa ryhmissä ja hidastaa sen yli liikkuvaa. Tämä on väärennös.</VFEPD_DriedRavenNettle.description>
  <VFEPD_DriedRavenNettle.label>kuivattua korpinnokkosta</VFEPD_DriedRavenNettle.label>
  <VFEPD_EuphorbiaDesiccata.description>Euphorbia-sukuun kuuluva kasvi, jota kutsutaan yleisesti spurgeiksi. Tämä kasvi on Euphorbia Rimworldia -kasvin lajike, joka on sopeutunut saastuneisiin ympäristöihin. Tämä on väärennös.</VFEPD_EuphorbiaDesiccata.description>
  <VFEPD_EuphorbiaDesiccata.label>euphorbia desiccata</VFEPD_EuphorbiaDesiccata.label>
  <VFEPD_EuphorbiaRimworldia.description>Euphorbia-sukuun kuuluva kasvi, jota kutsutaan yleisesti spurgeiksi. Tämä kasvi on sopeutunut kuiviin ilmastoihin ja varastoi paljon vettä selkäpeitteisten lehtiensä sisään. Tämä on väärennös.</VFEPD_EuphorbiaRimworldia.description>
  <VFEPD_EuphorbiaRimworldia.label>euphorbia rimworldia</VFEPD_EuphorbiaRimworldia.label>
  <VFEPD_ExoticFlowers.description>Joukko värikkäitä kukkia. Nämä ovat väärennettyjä.</VFEPD_ExoticFlowers.description>
  <VFEPD_ExoticFlowers.label>eksoottisia kukkia</VFEPD_ExoticFlowers.label>
  <VFEPD_EyeGrass.description>Ovatko ne... silmät?</VFEPD_EyeGrass.description>
  <VFEPD_EyeGrass.label>kukkiva silmänruoho</VFEPD_EyeGrass.label>
  <VFEPD_FanPalm.description>Tämä ylenpalttinen palmu kasvaa alueilla, joilla tervakuoppia ympäröi rikas maaperä. Tämä on väärennös.</VFEPD_FanPalm.description>
  <VFEPD_FanPalm.label>tuuletin kämmen</VFEPD_FanPalm.label>
  <VFEPD_FirevineTree.description>Tulipalopuut ovat pyrofiittisiä kasveja, jotka selviävät metsäpaloista niiden paloa hidastavan kuoren tarjoaman älykkään lämmöneristyskerroksen ansiosta. Tämä on väärennös.</VFEPD_FirevineTree.description>
  <VFEPD_FirevineTree.label>tulipuu</VFEPD_FirevineTree.label>
  <VFEPD_FlashFrozenTree.description>Tämä puu, joka luultavasti alkoi kasvaa harvinaisen kesähelteen aikana, on jäätynyt paikoilleen äärimmäisissä lämpötiloissa, ja sen lehdet ovat kiteytyneet myrkyllisten propaaniyhdisteiden vaikutuksesta. Tämä on väärennös.</VFEPD_FlashFrozenTree.description>
  <VFEPD_FlashFrozenTree.label>jäätynyt puu</VFEPD_FlashFrozenTree.label>
  <VFEPD_FrostLeaf.description>Nämä läpikuultavat kasvit näyttävät pystyvän kasvamaan melkein missä tahansa, jopa joillakin lumen peittämillä alueilla. Tämä on väärennös.</VFEPD_FrostLeaf.description>
  <VFEPD_FrostLeaf.label>pakkaslehti</VFEPD_FrostLeaf.label>
  <VFEPD_GargantuanLithops.description>Lithops on mehikasvien suku, joka tunnetaan usein kivikasveina tai elävinä kivinä niiden kivimäisen ulkonäön vuoksi, mikä mahdollistaa niiden syömisen välttämisen sekoittumalla ympäröiviin kiviin. Tämä on väärennös.</VFEPD_GargantuanLithops.description>
  <VFEPD_GargantuanLithops.label>jättimäisiä litoppeja</VFEPD_GargantuanLithops.label>
  <VFEPD_GiantAgarilux.description>Kolossaali violetti sieni. Sen koko ja hehkuvat ulkonemat tekevät tästä sienestä kauniin katseltavaa. Tämä on väärennös.</VFEPD_GiantAgarilux.description>
  <VFEPD_GiantAgarilux.label>jättiläinen agarilux</VFEPD_GiantAgarilux.label>
  <VFEPD_GiantAgariTox.description>Jättiläinen sieni, joka on sopeutunut kasvamaan erittäin saastuneissa ympäristöissä. Tämä on väärennös.</VFEPD_GiantAgariTox.description>
  <VFEPD_GiantAgariTox.label>agaritox</VFEPD_GiantAgariTox.label>
  <VFEPD_GiantFlower.description>Kauan unohdetun geneettisen yrityksen geneettisesti muuntamia jättiläisiä kukkia käyttäen hibiscus-kasvin genomia. Tämä on väärennös.</VFEPD_GiantFlower.description>
  <VFEPD_GiantFlower.label>jättimäinen mutanttihibiscus</VFEPD_GiantFlower.label>
  <VFEPD_GiantGamma.description>Kuten monet muutkin Forsakensin alkuperäisen planeetan kasvit, tämä valtava pallomainen kasvi on bioluminesoiva. Tämä on väärennös.</VFEPD_GiantGamma.description>
  <VFEPD_GiantGamma.label>jättiläinen gamma</VFEPD_GiantGamma.label>
  <VFEPD_GiantSeptimum.description>Tämä Septimum-kasvi on kasvanut valtavaksi, ja sen kukkiva yläosa on ihmisen kokoinen. Tämä on väärennös.</VFEPD_GiantSeptimum.description>
  <VFEPD_GiantSeptimum.label>jättimäinen väliseinä</VFEPD_GiantSeptimum.label>
  <VFEPD_GiantStikehr.description>Jättiläinen muukalaissieni, joka hohtaa oudossa tummuvassa sumussa. Tämä on väärennös.</VFEPD_GiantStikehr.description>
  <VFEPD_GiantStikehr.label>jättiläinen stikehr</VFEPD_GiantStikehr.label>
  <VFEPD_GiantSunflower.description>Kauan unohdetun geneettisen yrityksen geneettisesti muuntamia jättiläisiä kukkia käyttämällä tavallisen auringonkukan genomia. Tämä on väärennös.</VFEPD_GiantSunflower.description>
  <VFEPD_GiantSunflower.label>jättiläinen auringonkukka.</VFEPD_GiantSunflower.label>
  <VFEPD_GiantToxicFlower.description>Jatkuvasti kukkiva jättiläiskukka vaarallisen kirkkaan vaaleanpunaisen värisenä. Tämä on väärennös.</VFEPD_GiantToxicFlower.description>
  <VFEPD_GiantToxicFlower.label>jättiläinen myrkyllinen kukka</VFEPD_GiantToxicFlower.label>
  <VFEPD_GiantTulip.description>Kauan unohdetun geneettisen yrityksen geneettisesti muuntamia jättiläisiä kukkia käyttäen tulppaanikasvin genomia. Tämä on väärennös.</VFEPD_GiantTulip.description>
  <VFEPD_GiantTulip.label>jättiläiset tulppaanit</VFEPD_GiantTulip.label>
  <VFEPD_GlobularPlant.description>Sairaanpunainen pallo, jota tukee rypistyneiden oksien verkosto. Punertavaa mehua tippuu jatkuvasti sen puusta ja näyttää pitävän hyönteiset loitolla. Tämä on väärennös.</VFEPD_GlobularPlant.description>
  <VFEPD_GlobularPlant.label>pallomainen poikkeama</VFEPD_GlobularPlant.label>
  <VFEPD_GlobularPlant_Polluted.description>Tähän pallomaiseen poikkeamaan on vaikuttanut saastuminen, ja se on muuntunut oudolla tavalla. Tämä on väärennös.</VFEPD_GlobularPlant_Polluted.description>
  <VFEPD_GlobularPlant_Polluted.label>saastunut pallomainen poikkeama</VFEPD_GlobularPlant_Polluted.label>
  <VFEPD_GlowingGrass.description>Villi ruoho. Kasvaa kaikkialla, missä on vähän kevyttä ja vähän hedelmällistä maaperää. Tämä on väärennös.</VFEPD_GlowingGrass.description>
  <VFEPD_GlowingGrass.label>hehkuva ruoho</VFEPD_GlowingGrass.label>
  <VFEPD_Gomphoeria.description>Epätavallisen korkea kasvi, jossa on kirkkaat, vaaleanpunaiset kyhmyt. Sen kyhmyt ovat lievästi myrkyllisiä ihmisille, ja se tuottaa outoa, mätä hedelmän hajua, joten sitä pidetään ehdottoman syömäkelvottomana. Tämä on väärennös.</VFEPD_Gomphoeria.description>
  <VFEPD_Gomphoeria.label>gomphoeria</VFEPD_Gomphoeria.label>
  <VFEPD_GreenRockFern.description>Villi korkea saniainen. Hidastaa ketään, joka liikkuu sen yli. Tämä on väärennös.</VFEPD_GreenRockFern.description>
  <VFEPD_GreenRockFern.label>vihreä kivisaniainen</VFEPD_GreenRockFern.label>
  <VFEPD_HalfAlienTree.description>Outo infektio näyttää muuttavan tämän tavallisen tammen silmäpuuksi. Tämä on väärennös.</VFEPD_HalfAlienTree.description>
  <VFEPD_HalfAlienTree.label>puoliksi muuttunut silmäpuu</VFEPD_HalfAlienTree.label>
  <VFEPD_HardyGrass.description>Villi ruoho. Kasvaa kaikkialla, missä on vähän kevyttä ja vähän hedelmällistä maaperää. Tämä on väärennös.</VFEPD_HardyGrass.description>
  <VFEPD_HardyGrass.label>kestävä ruoho</VFEPD_HardyGrass.label>
  <VFEPD_Iashiphus.description>Tämä kirkkaan vihreä kasvi näyttää olevan sukua kaktuksille. Vaikka sen mehevä kuori ei ole syötävä, se tuottaa kukkia, joita ihmiset voivat kuluttaa. Tämä on väärennös.</VFEPD_Iashiphus.description>
  <VFEPD_Iashiphus.label>iashiphus</VFEPD_Iashiphus.label>
  <VFEPD_JungleTree.description>Tämä viidakkopuu ei ole maanpäällistä alkuperää, vaan se on peräisin muukalaisen viidakon syvimmistä rakoista. Tämä on väärennös.</VFEPD_JungleTree.description>
  <VFEPD_JungleTree.label>syvä viidakkopuu</VFEPD_JungleTree.label>
  <VFEPD_JungleTree_Polluted.description>Tämä viidakon polux-puu on sopeutunut niin täydellisesti saastuneeseen maaperään ja ilmaan leviäviin myrkkyihin, ettei sen tarvitse edes poistaa saasteita ympäristöstään. Tämä on väärennös.</VFEPD_JungleTree_Polluted.description>
  <VFEPD_JungleTree_Polluted.label>syvä viidakon polux</VFEPD_JungleTree_Polluted.label>
  <VFEPD_KeeningCordax.description>Kening cordax on lihansyöjäkasvi, jota kutsutaan päiväsaikaan kuuluvan korkean äänen vuoksi. Tämä on väärennös.</VFEPD_KeeningCordax.description>
  <VFEPD_KeeningCordax.label>innokas cordax</VFEPD_KeeningCordax.label>
  <VFEPD_LandCoral.description>Hyvin outo violetin värinen sieni, joka muistuttaa korallia. Kasvaa vain saastuneessa maaperässä. Tämä on väärennös.</VFEPD_LandCoral.description>
  <VFEPD_LandCoral.label>ametisti maan korallisieni</VFEPD_LandCoral.label>
  <VFEPD_LargeSlimyTree.description>Tämä puu ei näytä olevan täysin kiinteä. Lisätutkimuksessa se ei ole itsenäinen kokonaisuus, vaan sen juuret sulautuvat saumattomasti kovettuneen hyytelömäisen maan kanssa. Tämä on väärennös.</VFEPD_LargeSlimyTree.description>
  <VFEPD_LargeSlimyTree.label>iso limainen puu</VFEPD_LargeSlimyTree.label>
  <VFEPD_LilacBeacon.description>Lila majakka on korkea sieni, jolla on kirkkaan violetti korkki. Tämä on väärennös.</VFEPD_LilacBeacon.description>
  <VFEPD_LilacBeacon.label>lila majakka</VFEPD_LilacBeacon.label>
  <VFEPD_MangrovePalm.description>Mangrove-olosuhteisiin mukautettu palmu. Tämä on väärennös.</VFEPD_MangrovePalm.description>
  <VFEPD_MangrovePalm.label>mangrovepalmu</VFEPD_MangrovePalm.label>
  <VFEPD_MangroveTree.description>Puu, joka kasvaa suolaisessa tai murtovedessä. Tämä on väärennös.</VFEPD_MangroveTree.description>
  <VFEPD_MangroveTree.label>mangrovepuu</VFEPD_MangroveTree.label>
  <VFEPD_ParasiticMangrove.description>Outo, värikäs kasvi, joka on mukautunut erottamaan ravinteita mangrovepuista. Tämä on väärennös.</VFEPD_ParasiticMangrove.description>
  <VFEPD_ParasiticMangrove.label>loinen mangrove</VFEPD_ParasiticMangrove.label>
  <VFEPD_PollutedStikehr.description>Jättiläinen muukalaissieni, joka hohtaa oudossa tummuvassa sumussa. Tämä on väärennös.</VFEPD_PollutedStikehr.description>
  <VFEPD_PollutedStikehr.label>saastunut stikehr</VFEPD_PollutedStikehr.label>
  <VFEPD_RavenNettle.description>Sekavat, piikkiset, puumaiset versot lehtien peitossa. Korpinnokkonen kasvaa ryhmissä ja hidastaa sen yli liikkuvaa. Tämä on väärennös.</VFEPD_RavenNettle.description>
  <VFEPD_RavenNettle.label>korpin nokkonen</VFEPD_RavenNettle.label>
  <VFEPD_RecurvedStropharia.description>Iso harmahtava sieni. Sen koko ja hehkuvat ulkonemat tekevät tästä sienestä kauniin katseltavaa. Tämä on väärennös.</VFEPD_RecurvedStropharia.description>
  <VFEPD_RecurvedStropharia.label>toistuva strofaria</VFEPD_RecurvedStropharia.label>
  <VFEPD_RedBugloss.description>Yksi maan oudoimmista kasveista, geneettisesti muunneltu viihtymään märissä ja lämpimissä ympäristöissä. Tämä on väärennös.</VFEPD_RedBugloss.description>
  <VFEPD_RedBugloss.label>punainen bugloss</VFEPD_RedBugloss.label>
  <VFEPD_RedLeaves.description>Tämä ruoho on täysin vieras, ei luultavasti edes 100 % hiilipohjaista. Ei kovin syötävä maanpäällisille olennoille. Tämä on väärennös.</VFEPD_RedLeaves.description>
  <VFEPD_RedLeaves.label>silmäkasvi</VFEPD_RedLeaves.label>
  <VFEPD_RedPlantsTall.description>Tämä ruoho on täysin vieras, ei luultavasti edes 100 % hiilipohjaista. Ei kovin syötävä maanpäällisille olennoille. Tämä on väärennös.</VFEPD_RedPlantsTall.description>
  <VFEPD_RedPlantsTall.label>silmäkasvi</VFEPD_RedPlantsTall.label>
  <VFEPD_RimeNodules.description>Hyvin outo kasvi, osittain epäorgaaninen, joka näyttää erottavan propaania ympäröivästä maisemasta ja varastoivan sitä energialähteeksi vanteen sidottuihin kemiallisiin pusseihin. Tämä on väärennös.</VFEPD_RimeNodules.description>
  <VFEPD_RimeNodules.label>rime kyhmyt</VFEPD_RimeNodules.label>
  <VFEPD_SessileMechanoid.description>Tämä esine oli kerran puu. Mechanoids muutti sen solut puoliksi puuksi, puoliksi mekanoidiseksi kauhistukseksi, joka palveli tuntematonta tarkoitusta. Tämä on väärennös.</VFEPD_SessileMechanoid.description>
  <VFEPD_SessileMechanoid.label>istumaton mekanoidipuu</VFEPD_SessileMechanoid.label>
  <VFEPD_Slimecasia.description>Vaikka tämä ensisilmäyksellä näyttää olevan itsenäinen kasvi, sen juuret ovat monimutkaisesti yhteydessä muihin hyytelömäiseen superorganismiin. Tämä on väärennös.</VFEPD_Slimecasia.description>
  <VFEPD_Slimecasia.label>slimekasia</VFEPD_Slimecasia.label>
  <VFEPD_SlimyFern.description>Vaikka tämä ensisilmäyksellä näyttää olevan itsenäinen kasvi, sen juuret ovat monimutkaisesti yhteydessä muihin hyytelömäiseen superorganismiin. Tämä on väärennös.</VFEPD_SlimyFern.description>
  <VFEPD_SlimyFern.label>limainen saniainen</VFEPD_SlimyFern.label>
  <VFEPD_SlimyPholiota.description>Sinertävän vaaleanpunainen sieni, joka erittää limaista ainetta, joka houkuttelee hyönteisiä. Tämä on väärennös.</VFEPD_SlimyPholiota.description>
  <VFEPD_SlimyPholiota.label>limainen pholiota</VFEPD_SlimyPholiota.label>
  <VFEPD_SlimyTree.description>Tämä puu ei näytä olevan täysin kiinteä. Lisätutkimuksessa se ei ole itsenäinen kokonaisuus, vaan sen juuret sulautuvat saumattomasti kovettuneen hyytelömäisen maan kanssa. Tämä on väärennös.</VFEPD_SlimyTree.description>
  <VFEPD_SlimyTree.label>limainen puu</VFEPD_SlimyTree.label>
  <VFEPD_SugarFamewort.description>Sokeriherukka kasvaa alueilla, joilla pölyttävien hyönteisten pitoisuus on suuri. Se tuottaa makean nektarin, joka houkuttelee näitä hyönteisiä, ja ne levittävät siitepölyään syödessään sitä. Tämä on väärennös.</VFEPD_SugarFamewort.description>
  <VFEPD_SugarFamewort.label>sokerifamewort</VFEPD_SugarFamewort.label>
  <VFEPD_TallSlimyGrass.description>Villi korkea ruoho. Hidastaa ketään, joka liikkuu sen yli. Tämä on väärennös.</VFEPD_TallSlimyGrass.description>
  <VFEPD_TallSlimyGrass.label>pitkä limainen ruoho</VFEPD_TallSlimyGrass.label>
  <VFEPD_TangleTea.description>Tämä outo kasvi näyttää olevan ulkomaalaista alkuperää. Se ei näytä ihmisravinnoksi kelpaavan. Tämä on väärennös.</VFEPD_TangleTea.description>
  <VFEPD_TangleTea.label>takkuinen tee</VFEPD_TangleTea.label>
  <VFEPD_TentacularPlant.description>Tämä kasvi on täysin vieras. Jokaisen oksan/lonkeron päässä olevat siniset kyhmyt tuottavat ajoittain aavemaisen kolisevan äänen. Tämä on väärennös.</VFEPD_TentacularPlant.description>
  <VFEPD_TentacularPlant.label>tentacular aberraatio</VFEPD_TentacularPlant.label>
  <VFEPD_TinkleGrass.description>Villi ruoho. Kasvaa kaikkialla, missä on vähän kevyttä ja vähän hedelmällistä maaperää. Tämä on väärennös.</VFEPD_TinkleGrass.description>
  <VFEPD_TinkleGrass.label>heinä ruohoa</VFEPD_TinkleGrass.label>
  <VFEPD_ToxiBulb.description>Tämä limainen sipuli näyttää ruokkivan saastunutta maastoa kuin loinen. Tämä on väärennös.</VFEPD_ToxiBulb.description>
  <VFEPD_ToxiBulb.label>toxibulb</VFEPD_ToxiBulb.label>
  <VFEPD_ToxicGamma.description>Valtava bioluminesoiva pallomainen kasvi. Voidaan käyttää luonnollisena aurinkolamppuna tavallisten kasvien kasvattamiseen, vaikka myrkyllinen ympäristö, jossa se kasvaa, ei ehkä ole paras viljelyyn. Tämä on väärennös.</VFEPD_ToxicGamma.description>
  <VFEPD_ToxicGamma.label>myrkyllinen gamma</VFEPD_ToxicGamma.label>
  <VFEPD_ToxiGrass.description>Villi ruoho. Kasvaa kaikkialla, missä on vähän kevyttä ja vähän hedelmällistä maaperää. Tämä on väärennös.</VFEPD_ToxiGrass.description>
  <VFEPD_ToxiGrass.label>myrkyllinen ruoho</VFEPD_ToxiGrass.label>
  <VFEPD_WeepingToxberry.description>Lyhyt myrkkyihin sopeutunut pensas, jonka marjat ovat niin uskomattoman myrkyllisiä, ettei yksikään eläin uskaltaisi syödä niitä. Tämä on väärennös.</VFEPD_WeepingToxberry.description>
  <VFEPD_WeepingToxberry.label>itkevä myrkkymarja</VFEPD_WeepingToxberry.label>
  <VFEPD_WildRadagast.description>Tämä kiertyvä vieraskasvi kasvattaa pieniä hehkuvia marjoja. Tämä on väärennös.</VFEPD_WildRadagast.description>
  <VFEPD_WildRadagast.label>villi radagast</VFEPD_WildRadagast.label>
  <VFEPD_WitchesOyster.description>Pieni haarautunut sienipesäke, jolla on pistävä aromi. Tämä on väärennös.</VFEPD_WitchesOyster.description>
  <VFEPD_WitchesOyster.label>noitien osteri</VFEPD_WitchesOyster.label>
</LanguageData>
