<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Ilmaa kevyempi lentokone, joka koostuu pussista, jota kutsutaan kirjekuoreksi ja joka sisältää lämmitettyä ilmaa. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Ilmapallo</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Yksinkertainen hevoskärry, joka tarjoaa nopean kuljetuksen. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Jopa hevonen on väärennös.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Chariot</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Hevosvetoinen nelipyöräinen ajoneuvo, jota käytettiin ihmisten kuljettamiseen. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Jopa hevoset ovat väärennettyjä.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Katettu vaunu</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Neljän koulutetun koiran vetämä reki kulki jäällä ja lumessa. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Jopa koirat ovat väärennettyjä.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Koiravaljakko</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Alkukantainen tykistö, joka on suunniteltu ampumaan useita rakettikäyttöisiä rautakärkisiä nuolia kerralla. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Vesikulkuneuvo, jossa on sivuttaistukikelluke, joka tunnetaan tukijalana ja joka on kiinnitetty päärungon yhdelle sivulle. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Outrigger kanootti</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Härän vetämät kaksipyöräiset kärryt. Muinaisista ajoista lähtien käytetty kuljetusväline, härkäkärryä on yleensä käytetty tavaroiden, kuten maataloustuotteiden tai puutavaran, kuljettamiseen. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Jopa härät ovat väärennettyjä.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Häräkärry</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Peitetyt pentueet kantoivat tangoissa kahden kantajan hartioilla. Palanquin ei ole tehokas kulkuväline. Ei toimiva: sen ovet on sinetöity kiinni.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palanquin</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Ihmisvoimainen kuljetusmuoto, jolla juoksija vetää kaksipyöräistä kärryä, johon mahtuu toinen henkilö. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Riksa</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Sotavaunu on liikkuva jousiammuntaalusta, jota käyttää kaksi henkilöä. Kuljettaja ohjaa vaunuja ohjaillaan ja pääjousimies kohdistaa jousella ja nuolellaan kaikkiin kantaman sisällä oleviin kohteisiin. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Sotavaunut</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>Kottikärryt: Luotettava apulainen, joka siirtää tavaraa "pisteestä A" pisteeseen B kaikilla yksipyöräisen paraatin kellunnolla. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Kottikärryt</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
