<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Väärennetty puu, jossa on kiiltäviä, punaisia ​​omenoita, vaikka on olemassa lukemattomia erilaisia ​​lajikkeita, tämä tyyppi suosii lämpimiä kesiä ja leutoja talvia.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>omenapuu</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Teos, leveälehtinen, korkea trooppinen puu, jota koristaa rypäle keltaisia, pitkänomaisia ​​marjoja, jotka tunnetaan ytimekkäästi banaaneina.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>banaani puu</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Vaaleanpunaisilla marjoilla täplitetty matala pensas, joka viihtyy köyhässä, jopa hiekkaisessa maassa. Tämä on väärennös.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>karhumarjan pensas</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Väärennetty yrttimainen vihannes, jota viljellään laajalti sekä ihmisille että karjalle, varsinkin ravitseva ja historiallisesti käytetty väriaineiden valmistuksessa.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>punajuuri</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Väärennetty, hieman kestävä, lehtivihanneksinen vihannes, usein hienonnettu ja sitten hapatettu tai haudutettu.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>kaali</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Väärennetty puu, jossa on pieniä purppuranpunaisia ​​kirsikoita.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>kirsikkapuu</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Nightshade-perheen tekosipuli violetti hedelmä. Munakoisoa tarjoillaan harvoin lisukkeena, joka yleensä täyttää ruuan pääkomponentin roolin.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>munakoiso</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Väärennetty syötävä sipuli, jolla on pistävä, suolainen maku ja tuoksu, lähes yhtä monta lajiketta kuin ruoanlaittosovelluksia.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>sipuli</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Tämän kasvin, jota kutsutaan useammin "piikikärkykseksi", tiedetään olevan melko runsas jopa kuumissa ja kuivissa aavikoissa. Tämä on väärennös.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Väärennetty, tuuhea, puolitrooppinen puu, jossa on oransseja hedelmiä, hyvin varusteltu kasvamaan kosteissa ympäristöissä ja märässä maaperässä.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>appelsiinipuu</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Väärennetty lehtipuu, jossa on sumeita kivihedelmiä, jotka tunnetaan nimellä persikat, persikkapuut vaativat usein täyttä auringonvaloa ja lämpimiä lämpötiloja.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>persikka puu</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Fake stout puu, jossa on rapeita vihreitä päärynöitä, päärynäpuita, jotka vaativat paljon vettä ja viileää säätä ja viihtyvät varjossa.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>päärynäpuu</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Väärennettyjä pallomaisia ​​vihreitä siemeniä, jotka on piilossa turvallisesti mehevässä palossa. Hernekasvien tiedetään olevan melko janoisia ja hyötyvät suuresti sateesta.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>herne</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Väärennetyt, pienet, mausteiset, karmiininpunaiset palot, joita käytetään usein kastikkeissa, herkkuissa tai jauheissa.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>pippuri</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Väärennetty pensaspuu, joka kantaa sileäkuorista violettia hedelmää.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>luumupuu</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Teknisesti jättimäinen marja, kurpitsat tunnetaan vähäpätöisyydestään sekä kylvämisessä että sadonkorjuussa. Nämä ovat väärennettyjä.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>kurpitsa</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Sarja mehukkaita, kiiltäviä punaisia ​​hedelmiä kiinnittyy viiniköynnökseen, jota käytetään yleisesti vihanneksina. Nämä ovat väärennettyjä.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>tomaatti</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
