<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Un acuerdo democrático en el páramo de Nuevo Texico, donde la cultura fronteriza texana y la tradición fronteriza mexicana se han forjado juntas a lo largo de dos siglos de supervivencia después de la guerra. La Hermandad del Acero ha mantenido una presencia en la región desde que el capítulo de Lone Star estableció operaciones en el antiguo Texas, y muchos asentamientos aquí tienen una relación de trabajo con la Hermandad, ya sea como socios comerciales, protectorados o vecinos que mantienen la paz manteniéndose fuera del camino de los demás.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Acuerdo Civil Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Una banda de asaltantes que opera en los matorrales y llanuras abiertas de Nuevo Texico. Golpean convoyes comerciales y granjas aisladas, moviéndose rápidamente a través de terrenos que ofrecen poca cobertura tanto para sus presas como para sus perseguidores. Su estilo refleja la región: audaz, ruidoso y acostumbrado a vivir en la intemperie en un país seco, lejos de los centros de cualquier poder real.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Asaltante de Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Un asentamiento autocrático en Nuevo Texico, dirigido por un jefe, patriarca o consejo de lugareños inflexibles que no responden ante ninguna autoridad externa. La cultura es un híbrido directo de las tradiciones texanas y del norte de México: las disputas se resuelven abiertamente, la autoridad se gana y se demuestra, y tanto la Hermandad del Acero como cualquier banda de asaltantes que pasa son evaluados en los mismos términos pragmáticos.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Difícil acuerdo en Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Una comunidad tribal en Nuevo Texico, con raíces en las familias ganaderas, grupos indígenas y comunidades fronterizas que sobrevivieron a la guerra en las zonas montañosas y las tierras baldías. Llevan una cultura moldeada por la herencia española, mexicana y texana, convertida en algo claramente propio. La presencia regional de la Hermandad del Acero es una realidad práctica que navegan con cuidado, comerciando con algunos capítulos y evitando otros por completo.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribu Texico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
