<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>En drakt med kraftig rustning, bygget for økt beskyttelse samtidig som den opprettholder mobiliteten. Tunge lagdelte plastelvevde plater sammen med en innebygd energiskjoldsender stopper de fleste angrep. Nevro-memetiske assistenter lar et menneske bære denne rustningen uten å immobilisere dem helt.\n\nDyrt og vakkert, prestisjerustning som dette er vanligvis laget for de med høy status. Innebygde eltex-tråder forbedrer også brukerens psykiske følsomhet.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestisje siegebreaker rustning</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>En drakt med lett, minimalt drevet rustning. Lette plastelvevde plater blokkerer angrep, og nevro-memetiske assistenter i underkroppen omfordeler vekten som bæres av brukeren. Den er slankere enn annen drevet rustning og kan passe under klær.\n\nDyr og vakker, prestisjerustning som dette er vanligvis laget for de med høy status. Innebygde eltex-tråder forbedrer også brukerens psykiske følsomhet.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestisje trooper rustning</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>En tungt pansret høyteknologisk hjelm, med et solid plastelvevd skall og omnispektret kamera.\n\nDyrt og vakkert prestisjerustning som dette er vanligvis laget for de med høy status. Innebygde eltex-tråder forbedrer også brukerens psykiske følsomhet.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestisje siegebreaker hjelm</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>En høyteknologisk og lett, pansret hjelm med en beskyttende plate i vevd plast.\n\nDyrt og vakkert, prestisjepanser som dette er vanligvis laget for de med høy status. Innebygde eltex-tråder forbedrer også brukerens psykiske følsomhet.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestisje trooper hjelm</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
