<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>En ufremkommelig vegg bestående av metallstenger.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>cellevegg</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>En ufremkommelig halvglassvegg. I stand til å holde opp et tak, men skjørere enn en vanlig vegg. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>prestegårdsveggen</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Deler rom. Motordrevet drift lar folk bevege seg gjennom døren uten å bremse.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>dobbel autodør</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Deler rom. Enkle dører må åpnes manuelt, noe som bremser folk. Mengden av nedbremsing avhenger av hva døren er laget av.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>dobbel dør</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>En steinpeis. Som med alle varmekilder, må den plasseres innendørs slik at den har et lukket rom for oppvarming. Kan fylles med ved.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>peis</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Deler rom. Motordrevet drift lar folk bevege seg gjennom døren uten å bremse.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>glass autodør</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>En ufremkommelig glassvegg. I stand til å holde opp et tak, men langt mer skjør enn en vanlig vegg. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>glassvegg</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Deler rom. En intrikat utskåret dør, dekorert med gull. Denne store, tunge døren krever tilstøtende vegger for å fungere.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>stor utsmykket dør</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>En intrikat og ufremkommelig vegg, dekorert med gull. I stand til å holde opp et tak, men skjørere enn en vanlig vegg. Verdighetsfokusert psycaster vil motta en meditasjonsbonus når han mediterer i nærheten av dem.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>utsmykket vegg</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>En slitesterk, forsterket rustning som sømløst integreres med eksisterende vegger. Gir forbedret beskyttelse mot eksterne trusler samtidig som den opprettholder strukturell integritet. Det vil beskytte veggen under den mot skade til den blir ødelagt. Må bygges på eksisterende vegg.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>veggrustning</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>En steinpeis bygget inn i en eksisterende vegg. Som med alle varmekilder, må den plasseres innendørs slik at den har et lukket rom for oppvarming. Kan fylles med ved.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>vegghengt peis</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>En ufremkommelig halvglassvegg. Kan holde opp et tak. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>forsterket klesvegg</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Deler rom. Motordrevet drift lar folk bevege seg gjennom døren uten å bremse.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>autodør i forsterket glass</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>En ufremkommelig armert glassvegg. Kan holde opp et tak. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>forsterket glassvegg</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>En forenklet, svak og ufremkommelig vegg. Kan holde opp et tak.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustikk vegg</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
