<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Et par enkle skinnstøvler.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>støvler</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Et par fancy skinnsko.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>sko</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Et par enkle hansker.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>hansker</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>En jakke med svært reflekterende egenskaper og en farge som er lett å se fra enhver bakgrunn.\n\nDe fleste industriansatte bruker den som en del av sitt personlige verneutstyr.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Byggejakke</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>En uformell T-skjorte med et kult klistremerke på.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Uformell T-skjorte</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>En tykk tøyfrakk beskytter mot varmen fra ovner og sprut av kokende væsker.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Kokkens uniform</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Sanitærklær som bæres av kirurger, sykepleiere og andre arbeidere som er involvert i pasientbehandling. De er designet for å være enkle, enkle å vaske og billige å erstatte hvis de er skadet eller flekkete.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Doktor Scrubs</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>En myk, rutete, pustende skjorte perfekt for arbeid i felten.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Fleeceskjorte</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>En varm casual hettegenser som ikke begrenser brukerens bevegelser.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>hettegenser</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Et par tykke nok jeans til å gi en viss grad av beskyttelse mot skader og kulde.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>jeans</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>En helkroppsdress laget av tykt stoff eller skinn. Utmerket for generell kroppsbeskyttelse og manuelt arbeid.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Jumpsuit</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>En lett frakk som brukes for å beskytte klærne mot stoffer som brukes i et laboratorium.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Laboratoriefrakk</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>En militær formell jakke i tykt stoff som brukes til visse seremonier, mottakelser og feiringer. Den inneholder bestillinger, medaljetegn og kampanjebånd. Det regnes som et symbol på mot og tapperhet.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Militær jakke</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>En tykk, beskyttende kjeledress med militær kamuflasje.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Militær uniform</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Et par kjeledresser perfekt for arbeid i felten.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>kjeledress</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>En formell, tykk nedknappet skjorte med en sheriffstjerne på brystet. Gir brukeren en følelse av stolthet og prestasjon.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Sheriffskjorte</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>En pen skjorte med krage med knapper og slips.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Skjorte og slips</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Et par shorts, perfekt for varme sommerdager.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>shorts</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Et kort skjørt.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>skjørt</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>En fin dressjakke.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Dressjakke</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>En ermeløs type T-skjorte, nyttig under langvarig trening.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Tank Top</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Et flott sett med dressbukser.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>bukse</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>En pen lue med myk kant og innrykket krone.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>fedora</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Et skinn- eller tøyforkle som dekker ben, midje og bryst.\n\nSlikt forkle brukes ofte av håndverkere, leger og kokker på grunn av nyttige lommer og beskyttelse det gir.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>forkle</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Veldig lett og tynn bluse, flott for varmt klima.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>bluse</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>En løs kappe festet rundt halsen på brukeren. Det antas at en kappe fungerer som en talisman av tapperhet på slagmarken.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>kappe</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Litt tyngre enn en vanlig skjorte, en tunika er en flott isolasjon mot kaldt vær.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>tunika</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>En lett strå- eller stofflue som fungerer som en beskyttelse mot solstråler.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Sommerhatt</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>En ekstremt varm lue med ørebeskyttere, perfekt for lang kuldeeksponering om vinteren.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Trapper Hat</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>En tung pels isolert på grunn av dyreskinn, som gir varme og rustning.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Pelsfrakk</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>En kilt laget med neolittiske verktøy. Selv om det kan se primitivt ut, er det effektivt til å isolere brukeren.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Tribal Kilt</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>En poncho laget med neolittiske verktøy. Selv om det kan se primitivt ut, er det effektivt til å isolere brukeren.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Tribal Poncho</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>En tykk hette laget av forsterket tøy eller lær. Gir middelmådig beskyttelse mot kulde og skader.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>hette</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>En type myk hette med en avrundet krone og en stiv topp som beskytter fronten.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Baseballcaps</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>En myk, flat kronet lue. Ofte båret av militæret som et symbol på tapperhet.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>militær beret</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>En høy, rund, plissert hatt vanligvis båret av kokkene.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Kokkens Toque</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>En hel ansiktsmaske med grunnleggende luftfiltreringssystemer som gir en viss grad av giftig immunitet.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Gassmaske</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Et par korreksjonsbriller som gir brukerne en viss grad av psykisk immunitet.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Briller</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>En type hjelm som hovedsakelig brukes i et arbeidsmiljø. Gir høy beskyttelse mot stumpe traumer.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Hardhatt</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Et varmt og langt stykke stoff som beskytter nakken mot kulde.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>skjerf</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Et par solbriller som beskytter brukeren mot farlige UV-stråler. Ofte ansett for å være "kul".</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Solbriller</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Sanitærmaske som bæres av kirurger, sykepleiere og andre arbeidere som er involvert i pasientbehandling.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Kirurgisk maske</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Et par marinestøvler med lagdelte plastplater og forbedrede servomotorer.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>marine støvler</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Et par enkle platestøvler. På grunn av vekten sin bremser de brukeren.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>plate støvler</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Et par marinehansker med forbedret grepshjelp og sett med innebygde rekylstabilisatorer.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>marine hansker</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Et par enkle metallhansker. På grunn av tykkelsen på materialet reduserer de den generelle arbeidshastigheten til brukeren.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>platehansker</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>En lett kampvest med kompleks design, forsterket med plast. Gjør ingenting for å beskytte lemmene.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>avansert vest</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>En vest med Kevlar-plater satt inn på brystet og ryggen. Selv om den er ganske effektiv mot skuddveksling, beskytter den ingenting mot nærkampvåpen.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>skuddsikker vest</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>En kamuflasjeklær designet for å ligne miljøet. Gir brukeren mer tid til å sikte nøyaktig, men gir lite eller ingen forsvar.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>ghillie dress</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Et helkropps, ugjennomtrengelig stykke verneutstyr som gir full beskyttelse mot psykiske og toksiske effekter.\n\nDet begrenser bevegelsen og manipulasjonen til brukeren, og gir ikke noe forsvar mot noen form for angrep.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>HAZMAT-drakt</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Et rustningsskjold laget av små metallringer koblet sammen og danner et nett, adskilt fra kroppen med stoffpolstring.\n\nDette rustningsstykket er ganske tungt og bremser brukeren.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>ringbrynje</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>En brystplate av metall som gir brukeren høy beskyttelse mot de fleste skader, men begrenser bevegelsen betraktelig.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>brystplate</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>En polstret defensiv jakke som gir middels isolasjon fra kalde temperaturer.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>gambeson</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Overlappende solide rustningsplater som dekker brystet og skuldrene.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>lett plate rustning</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>En platehjelm som gir moderat beskyttelse mot skarpe angrep.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>plate hjelm</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Et par enkle skulderplater i metall.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>plate skulderputer</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>En vattert forsvarsvest som kan brukes under rustning for ekstra beskyttelse.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>vattert vest</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>En vest med trestokker og planker som dekker foran og bak. Ganske effektiv mot skudd av liten kaliber og skarpe nærkampsvåpen, men helt ubrukelig mot stumpe treff og rifleskudd.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>rustning av tre</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>En kunstnerisk skremmende krigsmaske. Skjuler brukerens ansikt og gjør dem mer selvsikre. Den er laget av stein og er veldig slitesterk, men også utrolig tung.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>krigsmaske av stein</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>En tykk jakke med panserplater satt inn på bryst, armer, ben og rygg. Svært effektiv til å beskytte mot stumpe traumer, denne typen rustning brukes ofte av både opprørspoliti og tungt infanteri.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>opprørsrustning</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>En tung kamphjelm med ansiktsdekkende plate. Brukes ofte av opprørspolitienheter på grunn av effektiviteten til å beskytte mot stumpe traumer.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>opprørshjelm</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Et industrielt tungt skjold laget av forsterket stål. Gir mye beskyttelse mot stump skade, noe som gjør den ideell for urbworld opprørspoliti.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>opprørsskjold</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>En drakt med kraftig rustning, bygget for økt beskyttelse samtidig som den opprettholder mobiliteten. Tunge lagdelte plastelvevde plater sammen med en innebygd energiskjoldsender stopper de fleste angrep. Nevro-memetiske assistenter lar et menneske bære denne rustningen uten å immobilisere dem helt.\n\nDyrt og vakkert, prestisjerustning som dette er vanligvis laget for de med høy status. Innebygde eltex-tråder forbedrer også brukerens psykiske følsomhet.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestisje siegebreaker rustning</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>En drakt med lett, minimalt drevet rustning. Lette plastelvevde plater blokkerer angrep, og nevro-memetiske assistenter i underkroppen omfordeler vekten som bæres av brukeren. Den er slankere enn annen drevet rustning og kan passe under klær.\n\nDyr og vakker, prestisjerustning som dette er vanligvis laget for de med høy status. Innebygde eltex-tråder forbedrer også brukerens psykiske følsomhet.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestisje trooper rustning</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>En tungt pansret høyteknologisk hjelm, med et solid plastelvevd skall og omnispektret kamera.\n\nDyrt og vakkert prestisjerustning som dette er vanligvis laget for de med høy status. Innebygde eltex-tråder forbedrer også brukerens psykiske følsomhet.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestisje siegebreaker hjelm</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>En høyteknologisk og lett, pansret hjelm med en beskyttende plate i vevd plast.\n\nDyrt og vakkert, prestisjepanser som dette er vanligvis laget for de med høy status. Innebygde eltex-tråder forbedrer også brukerens psykiske følsomhet.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestisje trooper hjelm</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>En drakt med kraftig drevet rustning. Doble lag med plastelvevde plater er utrolig effektive ved både prosjektiler og eksplosjoner. Nevro-memetiske assistenter lar et menneske bære rustningen og fortsatt bevege seg lett. Et innebygd eksplosjonsskjold lar brukeren overleve et direkte raketttreff, hvorpå skjoldene trenger tid på å lades opp.\n\nSlike rustninger brukes ofte av keiserlige tunge stormtropper under mekanoidkonflikter, ettersom den forvandler en soldat til en humanoid tank.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>tung marin rustning</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>En drakt med lett halvdrevet rustning. Tynne plastplater er effektive til å stoppe skudd og nærkamper i små kaliber, samtidig som de lar brukeren bevege seg raskt og uoppdaget.\n\nSlike rustninger brukes ofte av keiserlige speiderpartier.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>lett marinerustning</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>En tung marin panserhjelm, med dobbeltlags plastbelegg og et innebygd kamera med en display-HUD for å bli kvitt de svake punktene som visirer.\n\nSlike rustninger brukes ofte av keiserlige tunge stormtropper under mekanoidkonflikter, ettersom den forvandler en soldat til en humanoid tank.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>tung marinehjelm</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>En lett marin panserhjelm som gir brukeren avansert situasjonsforståelse og beskyttelse til tross for at den har en synlig nedre halvdel av ansiktet.\n\nSlike rustninger brukes ofte av keiserlige speiderpartier.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>lett marinehjelm</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>En helmaske i tekstil. Skjuler mimikken og gjør det vanskelig å lese.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>balaclava</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Et par forsterkede briller som er i stand til å stoppe en kule.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>ballistiske briller</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>En kamuflasjehette designet for å ligne miljøet. Gir brukeren mer tid til å sikte nøyaktig, men gir lite eller ingen forsvar.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>ghillie hette</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>En gassmaske med full hode, som sammen med HAZMAT-drakten gir full beskyttelse mot giftige og psykiske effekter.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>HAZMAT maske</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Et sett med nattsynsbriller som lar brukeren skyte våpen med høyere presisjon.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>nattsynsbriller</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Et bord utstyrt med ulike verktøy som egner seg for å gjenopprette hår og skjegg.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>frisørbord</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>hår</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Elektromagnetiske pulsgranater som skader elektronisk utstyr festet til et belte. De kan kastes et lite stykke, hvor de eksploderer, og deaktiverer all elektronikk for en kort periode.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>EMP granatbelte</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>kaste EMP-granat</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>frag</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Gammeldags fragmenteringsgranater festet til et belte. De kan kastes et lite stykke, hvor de vil eksplodere og skade alt og alle i nærheten. Kan lades om ved hjelp av fraggranater.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>frag granatbelte</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>kaste frag granat</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Glassflasker fylt med brennbar væske, med en brennende klut i nakken, festet til et belte. Et favorittvåpen for hooligans og desperate krigere fra rim til rim. De kan kastes et lite stykke, hvor de eksploderer, skader alt og alle i nærheten, og setter chemfuel i brann. Kan lades om ved hjelp av molotov.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>molotov belte</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>kaste molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>En stor, tohånds, formet pinne for å slå fiender. Ekstrem vekt på slutten av dette verktøyet lar brukeren knuse både kjøtt og bein, og etterlater fiender lemlestet, lammet og ofte døde.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>tung klubb</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>håndtak</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>hode</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>En liten enhåndsklubb. Selv om den er rask å svinge, kommer den ikke til å forårsake enorm skade på grunn av dens lave vekt og korte lengde.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>lett klubb</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>håndtak</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>hode</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>En av menneskehetens eldste produserte gjenstander. En shiv er et kort, men skarpt stykke stein eller metall med et lite håndtak.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>shiv</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>blad</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>punkt</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Et skarpt stykke stein montert på et solid trestykke. Ofte brukt som et verktøy, har det blitt registrert at stammeøkser også fungerte som et flott våpen på grunn av deres lille størrelse og evne til å påføre dype sår.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>stammeøks</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>håndtak</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>kant</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>skår</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>brannbombe</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>En liten pose i midten av to lengder ledning. Brukes til å slynge skarpe steiner over middels avstand.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>fatle</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>fatle</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>slyngestein</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Et sett med rå stein- eller metallskår som kan kastes et lite stykke.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>kaste skår</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>håndtak</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>kant</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>punkt</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>En liten leirgryte med ulike brennbare stoffer inni - det være seg kjemikalier, tøy, krutt eller animalsk fett.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>brannbomber</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>kaste brannbombe</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandolier med ammunisjon. Reduserer nedkjøling av alle avstandsvåpen med 25 %.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>ammunisjonspakke</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Et kampbanner. Gir brukeren kampvilje og selvtillit. Øker motstanden mot smerte.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>kampbanner</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Et belte med eksplosive granater. Vil detonere ved brukers død.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>eksplosjonsbelte</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>En pose med alt som trengs for å gi medisinsk behandling. Øker tendens kvalitet og kirurgi suksess sjanse.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>medic bag</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>En enkel automatisk pistol laget for å monteres på en skulder.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pistol</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>En liten pakke med ammunisjon og komponenter som styrer et skuldermontert minitårn.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>mini-turret-pakke</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pistol</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Lite kogger for piler. Øker skytehastigheten for alle neolittiske og middelalderske våpen.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>skjelve</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>En prosjektil-avstøtende enhet. Den vil forsøke å stoppe innkommende prosjektiler eller splinter, men gjør ingenting mot nærkampangrep eller varme. Den hindrer ikke brukeren i å skyte ut, og slår seg av umiddelbart hvis den blir rammet av EMP.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>avstandsskjoldbelte</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Et belte som inneholder en dose resurrektorserum. Injiserer serumet umiddelbart etter døden.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>ressurector belte</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Et enkelt verktøybelte med alt som trengs for å spikre et par planker eller fikse elektriske apparater.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>verktøybelte</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>En terminal som gir kontakt med banken, tilgang til børs, prisoversikt og kontrakter.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>handelsterminal</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Angir et sted for strøm fra strømnettets utpost som skal leveres til.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>strømnettuttak</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Tårn for kraftoverføring utenfor kolonien.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>kraftoverføringstårn</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Airdrop</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>røyk</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Prosjektil skyfaller</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>En gulvmontert lampe som lyser opp et område ved hjelp av strøm. Den er mindre kraftig enn en stående lampe, men kan bygges på alle gulv.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>gulvlampe</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>En massiv glassfasade gir en uavbrutt utsikt over rommet. Bygget som en del av gravskipets underkonstruksjon, kombinerer denne lufttette hallen strukturell integritet med fantastisk synlighet. Kan kun bygges på gravskip.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>gravskip panorama skrog</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>En lufttett vegg innebygd med trykkbestandige visningsvinduer. Denne hallen er designet for sikker stjernekikking, og integreres direkte i gravskipets strukturelle rammeverk. Kan kun bygges på gravskip.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>gravskip glassskrog</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>En svakere lufttett vegg som hindrer oksygenlekkasjer i rommets vakuum. Veggen kobles direkte inn i den underliggende underkonstruksjonen, noe som betyr at den kun kan bygges på et gravskip.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>gravskipsskrog</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>De ytre strukturelle elementene i et skipsskrog. Inkluderer ikke rør for strøm eller kjølevæske.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>skipsskrog (glass)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>De ytre strukturelle elementene i et skipsskrog. Inkluderer ikke rør for strøm eller kjølevæske.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>skipsskrog (viewport)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>En ufremkommelig vegg bestående av metallstenger.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>cellevegg</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>En ufremkommelig halvglassvegg. I stand til å holde opp et tak, men skjørere enn en vanlig vegg. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>prestegårdsveggen</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Deler rom. Motordrevet drift lar folk bevege seg gjennom døren uten å bremse.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>dobbel autodør</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Deler rom. Enkle dører må åpnes manuelt, noe som bremser folk. Mengden av nedbremsing avhenger av hva døren er laget av.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>dobbel dør</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>En steinpeis. Som med alle varmekilder, må den plasseres innendørs slik at den har et lukket rom for oppvarming. Kan fylles med ved.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>peis</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Deler rom. Motordrevet drift lar folk bevege seg gjennom døren uten å bremse.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>glass autodør</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>En ufremkommelig glassvegg. I stand til å holde opp et tak, men langt mer skjør enn en vanlig vegg. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>glassvegg</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Deler rom. En intrikat utskåret dør, dekorert med gull. Denne store, tunge døren krever tilstøtende vegger for å fungere.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>stor utsmykket dør</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>En intrikat og ufremkommelig vegg, dekorert med gull. I stand til å holde opp et tak, men skjørere enn en vanlig vegg. Verdighetsfokusert psycaster vil motta en meditasjonsbonus når han mediterer i nærheten av dem.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>utsmykket vegg</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>En slitesterk, forsterket rustning som sømløst integreres med eksisterende vegger. Gir forbedret beskyttelse mot eksterne trusler samtidig som den opprettholder strukturell integritet. Det vil beskytte veggen under den mot skade til den blir ødelagt. Må bygges på eksisterende vegg.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>veggrustning</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>En steinpeis bygget inn i en eksisterende vegg. Som med alle varmekilder, må den plasseres innendørs slik at den har et lukket rom for oppvarming. Kan fylles med ved.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>vegghengt peis</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>En ufremkommelig halvglassvegg. Kan holde opp et tak. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>forsterket klesvegg</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Deler rom. Motordrevet drift lar folk bevege seg gjennom døren uten å bremse.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>autodør i forsterket glass</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>En ufremkommelig armert glassvegg. Kan holde opp et tak. Blokkerer ikke lys, og gir en voksende bonus til planter i nærheten av dem. Fyller sakte folks behov for utendørs bruk.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>forsterket glassvegg</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>En forenklet, svak og ufremkommelig vegg. Kan holde opp et tak.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustikk vegg</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>En kraftig forsterket dør. Den åpner seg sakte og krever strøm, men er veldig sterk. Det er et godt valg hvis du vil holde noe farlig ute – eller inne. Døren krever vegger på hver side for å fungere.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>stor sikkerhetsdør</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>En saktegående dør som skiller to rom.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>celledør</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>En ufremkommelig vegg bestående av metallstenger som lar vann passere gjennom. Må bygges i vann.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>sperrevegg</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>En luftkondisjoneringsmaskin som passer inn i en gulvflis. Avgir enten kald eller varm luft i samme retning, avhengig av aktuell temperatur i rommet. Med mindre den er koblet fra nettverksinnstillingene, vil den ta sikte på å oppnå temperaturen spesifisert i AC-kontrollenheten. Må kobles til AC-kontrollenheten via luftkanaler.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>etasje AC enhet</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>glasskår</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>glasskår</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Herdet, flerlags gjennomsiktig rustning som er i stand til å motstå kuler og eksplosjoner, avgjørende for å beskytte verdifulle mål og sikre sikkerhet i fiendtlige miljøer.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>ballistisk glass</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Gjennomsiktige, sprø plater av silikabasert materiale, mye brukt for vinduer og forskjellige andre bruksområder hvor klarhet og stivhet er avgjørende.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>glass</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Et ubehagelig stykke stoff som dekker brukerens munn og hindrer dem i å snakke. Psykologisk undertrykker bæreren, men hindrer dem effektivt i å samhandle sosialt med andre.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>kneble</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>En ukomfortabel jakke med kryssede ermer som begrenser bevegelsen til brukeren. Det undertrykker dem psykologisk, og reduserer sjansen for et slaveopprør. Det forhindrer også brukeren fra å gjøre skade på seg selv og andre ved å fjerne evnen til å bevege armene.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>tvangstrøye</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>ugyldig tegning</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
