<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>As revelações do sábio de sangue queimam o hemogênio como combustível ritual, transformando o sangue em dor, sacrifício e milagres predatórios.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>sábio de sangue</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Apenas ocultistas hemogênicos</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Os sábios de sangue são ocultistas que alimentam revelações através de ritos de sangue e hemogênio carregado de maldição. Seus rituais sugam a vitalidade, semeiam o terror e deixam apenas pesadelos em seu rastro.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>As revelações dos titereiros ídolos quebram mentes, escravizam vontades e transformam vítimas ocas em extensões do ocultista.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>titereiro ídolo</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Apenas ocultistas nascidos no Império</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Os titereiros de ídolos são mestres da possessão e da dominação psíquica. Eles esvaziam os alvos, usam fantoches como máscaras e se agarram à vida entregando-se a escravos descartáveis.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>As revelações do sumo sacerdote entronizam um líder que vincula os seguidores, drena os rivais e governa através da presença e da dor.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>sumo sacerdote</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>As revelações dos sábios do Blacksite canalizam o pensamento mecânico proibido, a insanidade e a sobrecarga neural armada.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>sábio do site negro</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>As revelações do Doomwatcher distorcem a idade, o crescimento e a duração, arranhando os limites do tempo.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>observador da destruição</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>As revelações do Ashcaller transformam fogo, calor e energia destrutiva bruta em rituais espetaculares.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>invocador de cinzas</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>As revelações mesmeristas acalmam as mentes, quebram o pânico e inundam os seguidores próximos com uma calma anormal.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmerista</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>As revelações do Rimebinder transformam o frio, o gelo e a entropia em barreiras, armadilhas e geadas mortais.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimebinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>As revelações do Tecelão de Presságios trocam fortuna por infortúnio, alterando o equilíbrio dos eventos por meio de jogos rituais.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>tecelão de presságios</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>As revelações do Gravecaller espalham pavor, exploram cadáveres e arrastam os mortos de volta ao serviço.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>invocador de túmulos</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>As revelações do Nightstalker recompensam emboscadas, escuridão e execução silenciosa sob um véu de sombras não naturais.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>Espreitador Noturno</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>As revelações do Wardkeeper protegem os aliados, reforçam a carne e tiram os pesquisadores do perigo fatal.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>zelador</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>As revelações do Gatewalker abrem buracos de curta duração no espaço, movendo pessoas e objetos por atalhos ocultos.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>porteiro</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>As revelações do Stormcaller comandam relâmpagos, blecautes e transformam o clima em uma arma.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>invocador da tempestade</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>As revelações do engenheiro de relíquias despertam circuitos mortos, fortalecem a tecnologia eliminada e unem insights ocultos no hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>engenheiro de relíquias</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>As revelações do meio de batalha são ritos de guerra egoístas que aguçam os reflexos, a velocidade e o instinto de matar.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>meio de batalha</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>As revelações dos oradores totêmicos invocam feras, espinheiros e espíritos selvagens presos a santuários para sobrevivência e defesa.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>alto-falante totem</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Ativa um campo de refração integrado e torna a unidade quase impossível de ver por um breve período.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>campo furtivo</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>carga pesada de flamer</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Gasta napalm armazenado para projetar uma explosão incendiária mais longa e quente.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>flamer pesado</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Lança uma mini-bomba nuclear em um arco alto.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>lançamento de mini-bomba nuclear</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>carga de flamer</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Gasta uma carga de napalm para lançar uma explosão incendiária de curto alcance.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>flamer de luz</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Lança um ataque de saturação de três foguetes.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>salva de foguete</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Gasta uma carga para lançar uma explosão incendiária de longo alcance.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>exterminador flamejante</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Gasta uma carga de napalm para lançar uma explosão incendiária.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>flamer de napalm</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Acione um campo furtivo Nightkin e desapareça brevemente de vista.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>invisibilidade noturna</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
