<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Een pak van zwaar aangedreven pantser. Dubbele lagen plasteel-geweven platen zijn ongelooflijk effectief bij zowel projectielen als explosies. Neuro-memetische assistenten zorgen ervoor dat een mens het pantser kan dragen en toch gemakkelijk kan bewegen. Dankzij een ingebouwd explosieschild kan de drager een directe raketinslag overleven, waarna de schilden tijd nodig hebben om op te laden.\n\nDit pantser wordt vaak gebruikt door imperiale zware stormtroopers tijdens mechanoïde conflicten, omdat het een soldaat in een mensachtige tank verandert.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>zwaar marinepantser</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Een licht semi-aangedreven pantser. Dunne plasteelplaten zijn effectief in het tegenhouden van geweerschoten en melee-aanvallen van klein kaliber, terwijl ze de gebruiker ook in staat stellen snel en onopgemerkt te bewegen.\n\nDit soort pantsers wordt vaak gebruikt door imperiale verkenningsgroepen.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>licht marinepantser</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Een zware pantserhelm, met dubbellaagse plasteel-beplating en een ingebouwde camera met een display-HUD om de zwakke punten zoals vizieren te verwijderen.\n\nDit pantser wordt vaak gebruikt door keizerlijke zware stormtroopers tijdens mechanoïde conflicten, omdat het een soldaat in een mensachtige tank verandert.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>zware marinehelm</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Een lichte scheepspantserhelm die de drager een geavanceerd situatiebewustzijn en bescherming biedt, ondanks dat de onderste helft van het gezicht zichtbaar is.\n\nDit pantser wordt vaak gebruikt door imperiale verkenningsgroepen.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>lichte marinehelm</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
