<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Een onbegaanbare muur bestaande uit metalen staven waar water doorheen kan. Moet in water worden gebouwd.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>barrières muur</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Een onbegaanbare muur bestaande uit metalen staven.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>celwand</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Een onbegaanbare halfglazen wand. Kan een dak dragen, maar kwetsbaarder dan een normale muur. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>lichtbeuk muur</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Een onbegaanbare glazen wand. Kan een dak dragen, maar is veel kwetsbaarder dan een normale muur. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>glazen wand</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Een ingewikkelde en onbegaanbare muur, versierd met goud. Kan een dak dragen, maar kwetsbaarder dan een normale muur. Op waardigheid gerichte psycaster ontvangt een meditatiebonus als hij bij hem in de buurt mediteert.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>sierlijke muur</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Een onbegaanbare halfglazen wand. Kan een dak dragen. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>versterkte lichtbeukmuur</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Een onbegaanbare muur van versterkt glas. Kan een dak dragen. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>versterkte glazen wand</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Een simplistische, zwakke en onbegaanbare muur. Kan een dak dragen.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustieke muur</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
