<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Een onbegaanbare muur bestaande uit metalen staven.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>celwand</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Een onbegaanbare halfglazen wand. Kan een dak dragen, maar kwetsbaarder dan een normale muur. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>lichtbeuk muur</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Verdeelt kamers. Dankzij de elektrische bediening kunnen mensen door de deur bewegen zonder te vertragen.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>dubbele autodeur</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Verdeelt kamers. Eenvoudige deuren moeten handmatig worden geopend, wat mensen afremt. De mate van vertraging hangt af van waar de deur van is gemaakt.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>dubbele deur</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Een stenen open haard. Zoals bij alle warmtebronnen moet deze binnenshuis worden geplaatst, zodat er een afgesloten ruimte is om te verwarmen. Bijtankbaar met hout.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>haard</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Verdeelt kamers. Dankzij de elektrische bediening kunnen mensen door de deur bewegen zonder te vertragen.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>glazen autodeur</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Een onbegaanbare glazen wand. Kan een dak dragen, maar is veel kwetsbaarder dan een normale muur. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>glazen wand</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Verdeelt kamers. Een ingewikkeld gesneden deur, versierd met goud. Deze grote, zware deur heeft aangrenzende muren nodig om te kunnen functioneren.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>grote sierlijke deur</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Een ingewikkelde en onbegaanbare muur, versierd met goud. Kan een dak dragen, maar kwetsbaarder dan een normale muur. Op waardigheid gerichte psycaster ontvangt een meditatiebonus als hij bij hem in de buurt mediteert.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>sierlijke muur</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Een duurzaam, versterkt pantser dat naadloos integreert met bestaande muren. Biedt verbeterde bescherming tegen externe bedreigingen terwijl de structurele integriteit behouden blijft. Het beschermt de muur eronder tegen schade totdat deze wordt vernietigd. Moet op een bestaande muur worden gebouwd.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>muur pantser</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Een stenen open haard ingebouwd in een bestaande muur. Zoals bij alle warmtebronnen moet deze binnenshuis worden geplaatst, zodat er een afgesloten ruimte is om te verwarmen. Bijtankbaar met hout.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>aan de muur gemonteerde open haard</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Een onbegaanbare halfglazen wand. Kan een dak dragen. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>versterkte lichtbeukmuur</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Verdeelt kamers. Dankzij de elektrische bediening kunnen mensen door de deur bewegen zonder te vertragen.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>autodeur van versterkt glas</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Een onbegaanbare muur van versterkt glas. Kan een dak dragen. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>versterkte glazen wand</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Een simplistische, zwakke en onbegaanbare muur. Kan een dak dragen.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustieke muur</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
