<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Een eenvoudig paar leren laarzen.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>laarzen</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Een mooi paar leren schoenen.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>schoenen</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Een eenvoudig paar handschoenen.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>handschoenen</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Een jas met sterk reflecterende eigenschappen en een kleur die goed waarneembaar is vanaf elke achtergrond.\n\nDe meeste industriële werknemers dragen hem als onderdeel van hun persoonlijke beschermingsmiddelen.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Bouwersjack</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Een casual T-shirt met een stoere sticker erop.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Casual T-shirt</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Een dikke stoffen laag beschermt tegen de hitte van kachels en spatten van kokende vloeistoffen.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Uniform van de chef-kok</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Sanitaire kleding gedragen door chirurgen, verpleegsters en ander personeel dat betrokken is bij de patiëntenzorg. Ze zijn ontworpen om eenvoudig, gemakkelijk te wassen en goedkoop te vervangen als ze beschadigd of bevlekt zijn.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Dokter Scrubs</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Een zacht, geruit, ademend shirt, perfect voor werken in het veld.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Fleece-shirt</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Een warme, casual hoodie die de bewegingsvrijheid van de drager niet beperkt.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>capuchon</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Een spijkerbroek die dik genoeg is om enige bescherming te bieden tegen schade en kou.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>jeans</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Een full body jumpsuit gemaakt van dikke stof of leer. Uitstekend geschikt voor algemene lichaamsbescherming en handenarbeid.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Jumpsuit</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Een lichte jas die wordt gedragen om kleding te beschermen tegen stoffen die in een laboratorium worden gebruikt.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Laboratoriumjas</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Een militair formeel jasje van dikke stof dat wordt gebruikt voor bepaalde ceremonies, recepties en vieringen. Het bevat orders, medailles, insignes en campagnelinten. Het wordt beschouwd als een symbool van moed en moed.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Militair jasje</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Een dikke, beschermende overall met militaire camouflage.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Militair uniform</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Een overall met bretels, perfect voor werk in het veld.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>overall</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Een formeel, dik overhemd met knopen en een sheriff-ster op de borst. Geeft de drager een gevoel van trots en prestatie.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Sheriff-shirt</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Een mooi overhemd met kraag, knopen en een stropdas.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Overhemd en stropdas</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Een korte broek, perfect voor warme zomerdagen.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>shorts</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Een korte rok.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>rok</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Een mooi uitziend colbert.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Colbert</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Een mouwloos type T-shirt, handig tijdens langdurige inspanning.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Tanktop</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Een mooie set pantalons.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>broek</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Een mooie hoed met een zachte rand en ingesprongen kroon.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>gleufhoed</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Een leren of stoffen schort die de benen, taille en borst bedekt.\n\nZo'n schort wordt vaak gebruikt door ambachtslieden, artsen en koks vanwege de handige zakken en bescherming die het biedt.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>schort</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Zeer lichte en dunne blouse, ideaal voor warme klimaten.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>blouse</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Een losse mantel die om de nek van de drager wordt bevestigd. Er wordt aangenomen dat een mantel fungeert als een talisman van moed op het slagveld.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>mantel</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Iets zwaarder dan een normaal overhemd, een tuniek is een uitstekende isolatie tegen koud weer.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>tuniek</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Een lichte stro- of stoffen hoed die dient als bescherming tegen zonnestralen.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Zomer hoed</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Een extreem warme muts met oorbedekking, perfect voor langdurige blootstelling aan de kou in de winter.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Trapper hoed</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Een zware jas geïsoleerd door dierenhuid, die warmte en bescherming biedt.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Pelt jas</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Een kilt gemaakt met neolithisch gereedschap. Hoewel het er misschien primitief uitziet, is het effectief in het isoleren van de drager.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Stammen Kilt</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Een poncho gemaakt met neolithisch gereedschap. Hoewel het er misschien primitief uitziet, is het effectief in het isoleren van de drager.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Stammenponcho</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Een dikke capuchon gemaakt van versterkte stof of leer. Biedt matige bescherming tegen kou en schade.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>kap</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Een soort zachte pet met een ronde kroon en een stijve klep die de voorkant beschermt.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Honkbalpet</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Een zachte, platte hoed met kroon. Vaak gedragen door het leger als symbool van moed.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>militaire baret</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Een lange, ronde, geplooide hoed die gewoonlijk door de chef-koks wordt gedragen.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Toque van de chef-kok</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Een volgelaatsisolatiemasker met basisluchtfiltratiesystemen, dat een zekere mate van toxische immuniteit biedt.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Gasmasker</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Een correctiebril die gebruikers een zekere mate van psychische immuniteit biedt.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Bril</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Een type helm dat voornamelijk in een werkomgeving wordt gebruikt. Biedt hoge bescherming tegen stomp trauma.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Veiligheidshelm</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Een warm en lang stuk stof dat de nek beschermt tegen blootstelling aan kou.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>sjaal</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Een zonnebril die de drager beschermt tegen gevaarlijke UV-stralen. Wordt vaak als ‘cool’ beschouwd.</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Zonnebril</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Sanitair masker gedragen door chirurgen, verpleegsters en andere werknemers die betrokken zijn bij de patiëntenzorg.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Chirurgisch masker</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Een paar marinelaarzen met gelaagde kunststofplaten en verbeterde servomotoren.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>maritieme laarzen</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Een paar eenvoudige plaatlaarzen. Door hun gewicht vertragen ze de drager.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>plaat laarzen</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Een paar marinehandschoenen met verbeterde grip en een set ingebouwde terugslagstabilisatoren.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>maritieme handschoenen</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Een paar eenvoudige metalen handschoenen. Door de dikte van het materiaal verminderen ze de algemene werksnelheid van de drager.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>plaat handschoenen</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Een lichtgewicht gevechtsvest met complex ontwerp, versterkt met plastaal. Doet niets om de ledematen te beschermen.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>geavanceerde vest</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Een vest met Kevlar-platen op de borst en rug. Hoewel het behoorlijk effectief is tegen geweervuur, doet het niets ter bescherming tegen slagwapens.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>kogelvrij vest</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Een camouflagekleding ontworpen om op de omgeving te lijken. Geeft de gebruiker meer tijd om nauwkeurig te richten, maar biedt weinig tot geen verdediging.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>ghillie-pak</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Een ondoordringbaar stuk beschermingsuitrusting voor het hele lichaam dat volledige bescherming biedt tegen psychische en toxische effecten.\n\nHet beperkt de beweging en manipulatie van de drager en biedt geen verdediging tegen welke vorm van aanval dan ook.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>HAZMAT-pak</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Een harnas gemaakt van kleine metalen ringen die met elkaar verbonden zijn en een gaas vormen, gescheiden van het lichaam door een stoffen vulling.\n\nOmdat dit pantser vrij zwaar is, vertraagt ​​het de drager.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>maliënkolder</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Een metalen borstplaat die de drager een hoge bescherming biedt tegen de meeste schade, maar de bewegingsvrijheid aanzienlijk beperkt.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>borstplaat</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Een gewatteerd verdedigingsjack dat gemiddelde isolatie biedt tegen koude temperaturen.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>wambuis</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Overlappende stevige pantserplaten die de borst en schouders bedekken.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>lichte plaatpantser</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Een plaathelm die matige bescherming biedt tegen scherpe aanvallen.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>plaat helm</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Een paar eenvoudige metalen schouderplaten.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>plaat schoudervullingen</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Een gewatteerd verdedigingsvest dat onder pantser kan worden gedragen voor extra bescherming.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>gewatteerd vest</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Een vest met houten balken en planken die de voor- en achterkant bedekken. Redelijk effectief tegen geweerschoten van klein kaliber en scherpe slagwapens, maar volkomen nutteloos tegen botte treffers en geweerschoten.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>houten pantser</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Een artistiek angstaanjagend oorlogsmasker. Verbergt het gezicht van de drager en geeft hem meer zelfvertrouwen. Omdat het van steen is gemaakt, is het zeer duurzaam, maar ook ongelooflijk zwaar.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>stenen oorlogsmasker</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Een dik jasje met pantserplaten op de borst, armen, benen en rug. Dit soort pantser is zeer effectief in het beschermen tegen stomp trauma en wordt vaak gebruikt door zowel de oproerpolitie als de zware infanterie.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>oproerpantser</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Een zware gevechtshelm met een gezichtsbedekkende plaat. Vaak gebruikt door oproerpolitie-eenheden vanwege de effectiviteit ervan bij het beschermen tegen stomp trauma.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>oproer helm</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Een industrieel zwaar schild gemaakt van versterkt staal. Biedt veel bescherming tegen stompschade, wat hem ideaal maakt voor de oproerpolitie van urbworld.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>oproer schild</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Een zwaar aangedreven harnas, gebouwd voor meer bescherming terwijl de mobiliteit behouden blijft. Zwaar gelaagde plasteel-geweven platen gecombineerd met een ingebouwde energieschildzender stoppen de meeste aanvallen. Neuromemetische assistenten zorgen ervoor dat een mens dit pantser kan dragen zonder hem volledig te immobiliseren.\n\nDuur en mooi, prestigepantser zoals dit wordt meestal gemaakt voor mensen met een hoge status. Ingebedde eltex-draden verbeteren ook de psychische gevoeligheid van de drager.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestige belegeringsbrekerpantser</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Een pak van licht, minimaal aangedreven pantser. Lichtgewicht platen van plasteelweefsel blokkeren aanvallen, en neuro-memetische assistenten in het onderlichaam herverdelen het gewicht dat door de gebruiker wordt gedragen. Het is slanker dan ander aangedreven pantser en past onder kleding.\n\nDuur en mooi, prestigepantser zoals dit wordt meestal gemaakt voor mensen met een hoge status. Ingebedde eltex-draden verbeteren ook de psychische gevoeligheid van de drager.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestige trooper-pantser</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Een zwaar gepantserde hightech helm, met een stevige kunststof geweven schaal en een omnispectrumcamera.\n\nDuur en mooi, prestigepantser zoals dit wordt meestal gemaakt voor mensen met een hoge status. Ingebedde eltex-draden verbeteren ook de psychische gevoeligheid van de drager.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestige belegeringsbrekerhelm</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Een hightech en lichtgewicht pantserhelm met een beschermende plasteelgeweven plaat.\n\nDuur en mooi, prestigepantser zoals dit wordt meestal gemaakt voor mensen met een hoge status. Ingebedde eltex-draden verbeteren ook de psychische gevoeligheid van de drager.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestige trooperhelm</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Een pak van zwaar aangedreven pantser. Dubbele lagen plasteel-geweven platen zijn ongelooflijk effectief bij zowel projectielen als explosies. Neuro-memetische assistenten zorgen ervoor dat een mens het pantser kan dragen en toch gemakkelijk kan bewegen. Dankzij een ingebouwd explosieschild kan de drager een directe raketinslag overleven, waarna de schilden tijd nodig hebben om op te laden.\n\nDit pantser wordt vaak gebruikt door imperiale zware stormtroopers tijdens mechanoïde conflicten, omdat het een soldaat in een mensachtige tank verandert.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>zwaar marinepantser</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Een licht semi-aangedreven pantser. Dunne plasteelplaten zijn effectief in het tegenhouden van geweerschoten en melee-aanvallen van klein kaliber, terwijl ze de gebruiker ook in staat stellen snel en onopgemerkt te bewegen.\n\nDit soort pantsers wordt vaak gebruikt door imperiale verkenningsgroepen.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>licht marinepantser</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Een zware pantserhelm, met dubbellaagse plasteel-beplating en een ingebouwde camera met een display-HUD om de zwakke punten zoals vizieren te verwijderen.\n\nDit pantser wordt vaak gebruikt door keizerlijke zware stormtroopers tijdens mechanoïde conflicten, omdat het een soldaat in een mensachtige tank verandert.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>zware marinehelm</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Een lichte scheepspantserhelm die de drager een geavanceerd situatiebewustzijn en bescherming biedt, ondanks dat de onderste helft van het gezicht zichtbaar is.\n\nDit pantser wordt vaak gebruikt door imperiale verkenningsgroepen.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>lichte marinehelm</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Een textiel volgelaatsmasker. Verbergt de nabootsing en maakt het moeilijk leesbaar.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>bivakmuts</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Een versterkte bril die een kogel kan tegenhouden.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>ballistische bril</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Een camouflagekap ontworpen om op de omgeving te lijken. Geeft de gebruiker meer tijd om nauwkeurig te richten, maar biedt weinig tot geen verdediging.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>ghillie kap</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Een gasmasker met volledig hoofd, dat naast het HAZMAT-pak volledige bescherming biedt tegen giftige en psychische effecten.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>HAZMAT-masker</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Een set nachtkijkers waarmee de drager wapens met hogere precisie kan afvuren.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>nachtkijker</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Een tafel voorzien van diverse gereedschappen geschikt voor het restylen van haar en baard.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>kapperstafel</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>haar</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Elektromagnetische pulsgranaten beschadigen elektronische apparatuur die aan een riem is vastgemaakt. Ze kunnen over een korte afstand worden gegooid, waar ze ontploffen, waardoor alle elektronica voor een korte tijd wordt uitgeschakeld.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>EMP granaatriem</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>gooi een EMP-granaat</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>fragment</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Old-school fragmentatiegranaten vastgebonden aan een riem. Ze kunnen over een korte afstand worden gegooid, waar ze ontploffen en alles en iedereen in de buurt beschadigen. Kan herladen worden met fragmentgranaten.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>fragment granaat riem</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>gooi een fragmentgranaat</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Glazen flessen gevuld met brandbare vloeistof, met een brandende doek in de nek, vastgebonden aan een riem. Een favoriet wapen van hooligans en wanhopige krijgers van rand tot rand. Ze kunnen over een korte afstand worden gegooid, waar ze ontploffen, waardoor alles en iedereen in de buurt wordt beschadigd en chemiebrandstof in brand wordt gestoken. Kan worden herladen met molotovs.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>molotovband</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>molotov gooien</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Een grote stok in de vorm van twee handen, waarmee je vijanden kunt bashen. Dankzij het extreme gewicht aan het einde van dit hulpmiddel kan de gebruiker zowel vlees als botten verpletteren, waardoor vijanden verminkt, verlamd en vaak dood achterblijven.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>zware club</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>hendel</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>hoofd</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Een kleine, eenhandige club. Hoewel het snel slingert, zal het geen enorme schade aanrichten vanwege het lage gewicht en de korte lengte.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>lichte club</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>hendel</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>hoofd</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Een van de oudste vervaardigde voorwerpen van de mensheid. Een shiv is een kort maar scherp stuk steen of metaal met een klein handvat.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>shiv</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>blad</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>punt</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Een scherp stuk steen gemonteerd op een stevig stuk hout. Vaak gebruikt als hulpmiddel, is vastgelegd dat stambijlen ook als een geweldig wapen dienden vanwege hun kleine formaat en het vermogen om diepe wonden toe te brengen.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>tribale bijl</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>hendel</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>rand</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>scherf</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>brandbom</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Een klein zakje in het midden van twee stukken koord. Wordt gebruikt om scherpe rotsen over middellange afstanden te slingeren.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>slinger</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>slinger</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>slinger rots</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Een set ruwe steen- of metaalscherven die over een korte afstand kunnen worden gegooid.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>scherven gooien</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>hendel</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>rand</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>punt</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Een kleine aarden pot met daarin verschillende brandbare stoffen - of het nu chemische brandstof, stoffen, buskruit of dierlijke vetten zijn.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>vuur bommen</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>vuurbom gooien</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandolier met munitie. Verlaagt de cooldown van alle afstandswapens met 25%.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>munitie pakket</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Een strijdvaandel. Geeft de drager vechtlust en zelfvertrouwen. Verhoogt de weerstand tegen pijn.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>strijd vaandel</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Een riem met explosieve granaten. Zal ontploffen na overlijden van de gebruiker.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>explosieve riem</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Een tas met alles wat nodig is voor medische behandeling. Verhoogt de kwaliteit van de behandeling en de kans op succes van de operatie.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>dokterstas</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Een eenvoudig automatisch pistool gemaakt om op een schouder te worden gemonteerd.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pistool</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Een klein pakket munitie en componenten die een op de schouder gemonteerde mini-koepel besturen.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>mini-torentjepakket</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pistool</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Kleine pijlkoker voor pijlen. Verhoogt de vuursnelheid van alle neolithische en middeleeuwse wapens.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>trillen</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Een projectiel-afstotingsapparaat. Het zal proberen binnenkomende projectielen of granaatscherven tegen te houden, maar doet niets tegen melee-aanvallen of hitte. Het verhindert niet dat de drager vuurt, en wordt onmiddellijk uitgeschakeld als hij door EMP wordt geraakt.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>afstandsschildgordel</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Een riem met daarin een dosis opstandingsserum. Injecteert het serum onmiddellijk na overlijden.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>ressurector riem</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Een eenvoudige gereedschapsriem met alles wat nodig is om een ​​paar planken te spijkeren of elektrische apparaten te repareren.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>gereedschapsriem</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Een terminal die contact met de bank, toegang tot de aandelenmarkt, prijsoverzicht en contracten mogelijk maakt.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>handelsterminal</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Geeft een plek aan waar de stroom van de buitenpost van het elektriciteitsnet moet worden afgeleverd.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>stopcontact voor elektriciteitsnet</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Toren voor krachtoverbrenging buiten de kolonie.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>krachtoverbrenging toren</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Luchtdruppel</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>rook</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Projectiel skyfaller</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Een vloerlamp die een ruimte verlicht met behulp van elektriciteit. Hij is minder krachtig dan een staande lamp, maar kan op elke verdieping worden gebouwd.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>vloerlamp</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Een massieve glazen gevel biedt een ononderbroken zicht op de ruimte. Deze luchtdichte hal is gebouwd als onderdeel van de onderbouw van het zwaartekrachtschip en combineert structurele integriteit met adembenemend zicht. Alleen bouwbaar op een zwaartekrachtschip.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>zwaartekrachtpanoramaromp</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Een luchtdichte wand ingebed met drukvaste kijkvensters. Deze hal is ontworpen voor veilig sterrenkijken en integreert rechtstreeks in het structurele raamwerk van het zwaartekrachtschip. Kan alleen op een zwaartekrachtschip worden gebouwd.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>zwaartekracht glazen romp</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Een zwakkere luchtdichte wand die zuurstoflekken in het vacuüm van de ruimte voorkomt. De muur sluit direct aan op de onderliggende onderbouw, waardoor er alleen op een zwaartekrachtschip gebouwd kan worden.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>zwaartekracht romp</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>De buitenste structurele elementen van de scheepsromp. Bevat geen leidingen voor stroom of koelvloeistof.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>scheepsromp (glas)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>De buitenste structurele elementen van de scheepsromp. Bevat geen leidingen voor stroom of koelvloeistof.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>scheepsromp (viewport)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Een onbegaanbare muur bestaande uit metalen staven.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>celwand</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Een onbegaanbare halfglazen wand. Kan een dak dragen, maar kwetsbaarder dan een normale muur. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>lichtbeuk muur</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Verdeelt kamers. Dankzij de elektrische bediening kunnen mensen door de deur bewegen zonder te vertragen.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>dubbele autodeur</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Verdeelt kamers. Eenvoudige deuren moeten handmatig worden geopend, wat mensen afremt. De mate van vertraging hangt af van waar de deur van is gemaakt.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>dubbele deur</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Een stenen open haard. Zoals bij alle warmtebronnen moet deze binnenshuis worden geplaatst, zodat er een afgesloten ruimte is om te verwarmen. Bijtankbaar met hout.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>haard</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Verdeelt kamers. Dankzij de elektrische bediening kunnen mensen door de deur bewegen zonder te vertragen.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>glazen autodeur</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Een onbegaanbare glazen wand. Kan een dak dragen, maar is veel kwetsbaarder dan een normale muur. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>glazen wand</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Verdeelt kamers. Een ingewikkeld gesneden deur, versierd met goud. Deze grote, zware deur heeft aangrenzende muren nodig om te kunnen functioneren.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>grote sierlijke deur</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Een ingewikkelde en onbegaanbare muur, versierd met goud. Kan een dak dragen, maar kwetsbaarder dan een normale muur. Op waardigheid gerichte psycaster ontvangt een meditatiebonus als hij bij hem in de buurt mediteert.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>sierlijke muur</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Een duurzaam, versterkt pantser dat naadloos integreert met bestaande muren. Biedt verbeterde bescherming tegen externe bedreigingen terwijl de structurele integriteit behouden blijft. Het beschermt de muur eronder tegen schade totdat deze wordt vernietigd. Moet op een bestaande muur worden gebouwd.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>muur pantser</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Een stenen open haard ingebouwd in een bestaande muur. Zoals bij alle warmtebronnen moet deze binnenshuis worden geplaatst, zodat er een afgesloten ruimte is om te verwarmen. Bijtankbaar met hout.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>aan de muur gemonteerde open haard</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Een onbegaanbare halfglazen wand. Kan een dak dragen. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>versterkte lichtbeukmuur</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Verdeelt kamers. Dankzij de elektrische bediening kunnen mensen door de deur bewegen zonder te vertragen.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>autodeur van versterkt glas</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Een onbegaanbare muur van versterkt glas. Kan een dak dragen. Blokkeert het licht niet en geeft planten in de buurt een groeibonus. Vult langzaam de behoefte van mensen aan het buitenleven aan.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>versterkte glazen wand</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Een simplistische, zwakke en onbegaanbare muur. Kan een dak dragen.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustieke muur</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Een zwaar versterkte deur. Het gaat langzaam open en vereist elektriciteit, maar is erg sterk. Het is een goede keuze als je iets gevaarlijks buiten of binnen wilt houden. De deur heeft aan beide kanten muren nodig om te kunnen functioneren.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>grote veiligheidsdeur</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Een langzaam bewegende deur die twee kamers scheidt.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>cel deur</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Een onbegaanbare muur bestaande uit metalen staven waar water doorheen kan. Moet in water worden gebouwd.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>barrières muur</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Een airconditioningmachine die in een vloertegel past. Zendt koele of warme lucht in dezelfde richting uit, afhankelijk van de huidige temperatuur in de kamer. Tenzij het is losgekoppeld van de netwerkinstellingen, zal het proberen de temperatuur te bereiken die is gespecificeerd in de AC-regeleenheid. Moet via luchtkanalen op de AC-regeleenheid worden aangesloten.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>vloer AC-eenheid</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>glasscherven</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>glasscherven</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Gehard, meerlaags transparant pantser dat kogels en explosies kan weerstaan, cruciaal voor het beschermen van waardevolle doelen en het garanderen van de veiligheid in vijandige omgevingen.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>ballistisch glas</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Transparante, broze platen van materiaal op silicabasis, die veel worden gebruikt voor ramen en diverse andere toepassingen waarbij helderheid en stijfheid essentieel zijn.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>glas</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Een ongemakkelijk stuk stof dat de mond van de drager bedekt, waardoor hij niet kan praten. Onderdrukt de drager psychologisch, maar verhindert effectief dat hij of zij sociaal met anderen omgaat.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>prop</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Een ongemakkelijk jack met gekruiste mouwen die de beweging van de drager beperken. Het onderdrukt ze psychologisch, waardoor de kans op een slavenopstand kleiner wordt. Het voorkomt ook dat de drager zichzelf en anderen schade toebrengt door hun vermogen om hun armen te bewegen te verminderen.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>dwangbuis</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>lege tekening</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
