<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Небольшое облученное существо было захвачено рейдерами пустоши и содержится в их лагере. Местное поселение предлагает плату и клетку за его безопасное спасение — эти существа ценны для исследования и общения в суровых пустошах.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Огромный хищник пустошей был захвачен хорошо укрепленными рейдерами, которые планируют использовать его в качестве оружия против своих врагов. Это чрезвычайно опасное существо, эволюционировавшее для выживания в самых суровых постъядерных условиях. Успешно спасите его, и вы получите современную технологию сдерживания, способную удержать такого грозного зверя.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Рейдеры сделали невозможное — они поймали в клетку одного из самых страшных хищников пустошей. Этот альфа-образец представляет собой годы эволюционной адаптации к радиации и опасностям окружающей среды. Для его спасения потребуются значительные силы, но наградой станут передовые системы сдерживания, разработанные довоенными военными учеными.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Отчеты разведки показывают, что рейдеры захватили, возможно, последнего представителя этого вида — колоссального чудовища пустошей. Научное и тактическое значение этого существа невозможно переоценить. Организуйте полномасштабную спасательную операцию и получите самую совершенную систему биологического сдерживания, доступную в постапокалиптическом мире.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Хищник среднего размера пойман хорошо вооруженными рейдерами, которые планируют использовать его в своих гладиаторских боях. Это существо хорошо приспособилось к облученной пустоши и станет ценным дополнением к любому поселению. Спасите его и получите в награду усиленную систему сдерживания.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Рейдеры поймали в клетку опасного, но ценного хищника пустошей, вероятно, планируя продать его тому, кто предложит самую высокую цену. Местные власти хотят, чтобы это существо было спасено и надлежащим образом содержалось, прежде чем оно попадет в чужие руки. Успешных наемников ждет клетка военного уровня.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Грозный охотник пустошей сидит в ловушке в лагере рейдеров, его природная свирепость постепенно сломлена пленом. Освобождение этого существа будет не только актом милосердия, но и позволит вам получить клетку профессионального уровня, идеально подходящую для содержания опасных особей.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Небольшое облученное существо было захвачено рейдерами пустоши и содержится в их лагере. Местное поселение предлагает плату и клетку за его безопасное спасение — эти существа ценны для исследования и общения в суровых пустошах.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Рейдеры поймали маленькое пустынное животное ради своего отвратительного развлечения. Помогите освободить это невинное существо из импровизированной тюрьмы, и в награду вы получите подходящую клетку, которая защитит его от опасностей постъядерного мира.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Безобидное существо из пустошей попало в руки безжалостных рейдеров. Местные жители хотят, чтобы его спасли до того, как рейдеры решат приготовить его в следующий раз. Ваша награда: крепкая клетка и благодарность тех, кому еще небезразлична жизнь в этом пустынном мире.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
