<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_PlayerSettlement.description>Un piccolo nascondiglio di membri di gang e criminali.</VFES_PlayerSettlement.description>
  <VFES_PlayerSettlement.label>Nuovo nascondiglio</VFES_PlayerSettlement.label>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>bandito</VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>banditi</VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Queste persone vivono qui da decenni o secoli e hanno perso gran parte della tecnologia che le ha portate su questo mondo. Sono più che capaci di difendersi con armi di base a base di polvere da sparo mentre svolgono la loro routine quotidiana di pascolare il bestiame, bere chemshine e dare la caccia a taglie.\n\nSi preoccupano delle questioni pratiche del commercio, della fiducia e della sopravvivenza.\n\nQuesto particolare gruppo tiene in grande considerazione il comportamento civile.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>coloni civili</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>sindaco</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Queste persone vivono qui da decenni o secoli e hanno perso gran parte della tecnologia che le ha portate su questo mondo. Sono più che in grado di difendersi con armi di base a base di polvere da sparo mentre svolgono la loro routine quotidiana di pascolare il bestiame, bere chemshine e dare la caccia a taglie.\n\nNon si preoccupano delle questioni pratiche del commercio e della fiducia.\n\nQuesto particolare gruppo crede che nessuno sia creato uguale e solo la forza permette di sopravvivere alla frontiera.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>coloni grezzi</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Queste persone vivono qui da decenni o secoli e hanno perso gran parte della tecnologia che le ha portate su questo mondo. Sono una confederazione libera di bande di banditi che hanno accettato di combattere principalmente contro gli esterni invece di combattere tra loro.\n\nI banditi non seminano, non costruiscono e raramente commerciano. Spinti da una cultura del sangue e dell’onore che valorizza la forza personale e la spietatezza, si arricchiscono razziando e derubando i loro vicini più produttivi.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>banditi</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
