<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>I mutanti sono accettati come membri a pieno titolo della comunità. I loro corpi alterati non costituiscono un ostacolo all'appartenenza finché restano nella colonia.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>cittadinanza mutante</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>I mutanti sono visti come i sorveglianti naturali dei rifiuti. La loro forza garantisce loro il diritto di governare, soprattutto sui lavoratori immutati tenuti sotto di loro.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>maestri mutanti</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>I mutanti sono trattati come una macchia sulla civiltà. La loro presenza nella colonia è pericolosa, degradante e dovrebbe essere eliminata ove possibile.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>epurazione mutante</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>I mutanti sono valutati principalmente come una casta di schiavi. Sono forti, pericolosi ed è meglio tenerli in catene dove il loro lavoro può essere sfruttato in sicurezza.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>schiavi mutanti</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>I mutanti possono rimanere all'interno della società, ma solo in una casta minore. Sono utili se mantenuti subordinati e messi al lavoro sotto una ferma supervisione.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>mutanti di seconda classe</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Una vera patria mutante dovrebbe essere costruita dai mutanti e per i mutanti. I Wastelanders di base sono tollerati solo come un problema, mai come membri legittimi dell'ordine che viene creato.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Forte convinzione nel mantenere una potente connessione con il Padre degli alberi, fonte di custodi degli alberi e baccelli.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Credenza nel sacro legame tra il colono e il Padre dell'Albero, un albero mutato che produce alberi e baccelli.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Viaggia verso una destinazione remota utilizzando l'Hellion. A meno che non costruisci un albero di ormeggio, la tua mappa attuale e tutto ciò che non si trova sulla placcatura del ponte Hellion andranno persi definitivamente. Non potrai tornare.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Lancio dell'Inferno</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
