<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Durante el aterrizaje de {GRAVSHIP}, una línea de combustible dañada roció astrocombustible dentro del compartimento. Una chispa perdida lo prendió en llamas en un repentino astroincendio.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Mientras derribaba {GRAVSHIP}, el sistema de control de calor del reactor Hellion falló, lo que provocó que el calor estructural aumentara mucho más allá de los límites seguros.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulencia del fuselaje</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Una vibración inesperada del campo de sustentación durante el descenso de {GRAVSHIP} sacudió todos los componentes a bordo, aflojando pernos y desgastando juntas.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Mientras aterrizaba {GRAVSHIP}, se abrió una pequeña brecha en uno de los tanques de oxígeno, ventilando todo el suministro del tanque. Hasta que se repare la fuga, el tanque de oxígeno no funcionará.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Mientras aterrizaba {GRAVSHIP}, una fluctuación de energía provocó que una de las barreras de vacío fallara, despresurizando una pequeña sección del Hellion. Será necesario repararlo antes de que vuelva a funcionar.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
  <GravNausea.letterLabel>mareo de vuelo</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Mientras aterrizaba {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} se vio obligado a realizar una maniobra de emergencia, lo que provocó una desaceleración intensa y prolongada. La experiencia ha dejado a tus colonos muy mareados, aunque los efectos desaparecerán rápidamente.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>aterrizaje brusco del Hellion</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Mientras aterrizaba {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} desconectó el reactor Hellion demasiado pronto, lo que provocó que el avión cayera varios pies. Algunas estructuras a bordo del Hellion sufrieron daños leves por el impacto.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>Reactor Hellion sobrecalentado</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Mientras aterrizaba {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} hizo funcionar demasiado el reactor Hellion, provocando que se sobrecalentara. El reactor tardará más de lo normal en enfriarse. Mientras tanto, el Hellion no se puede lanzar.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Mientras aterrizaba {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} sobrecalentó los propulsores VTOL del Hellion, quemando componentes valiosos. Será necesario reparar los propulsores antes de poder volver a utilizarlos.</ThrusterBreakdown.letterText>
</LanguageData>
