<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Vanhemmat kenttäupseerit, jotka johtavat yrityksen kokoisia yksiköitä. Kapteenit ovat todistettuja johtajia, joilla on laaja taistelukokemus. He hoitavat monimutkaisia ​​operaatioita ja toimivat Enklaaven ensisijaisina taktisina komentajina.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kapteeni</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Korkea-arvoisia virkamiehiä, jotka valvovat strategista toimintaa ja tukiaseman hallintaa. Everstit vastaavat suoraan Enklaavin johdolle ja ovat vastuussa organisaation laajempien tavoitteiden toteuttamisesta. Ne vaativat kunnioitusta ja ehdotonta auktoriteettia.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Eversti</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Ryhmätason operaatioista vastaavat nuoremmat upseerit. Luutnantit koordinoivat useita ryhmiä ja tekevät taktisia päätöksiä kentällä. Heidän odotetaan osoittavan sekä taistelukykyä että johtajuutta.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Luutnantti</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Enklaavin sotilasrakenteen alin arvo. Sotilaat ovat etulinjan sotilaita, jotka on koulutettu käyttämään kehittyneitä aseita ja voimapanssaria. He toteuttavat käskyjä kyselemättä ja toimivat Enclave-joukkojen selkärankana.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Yksityinen</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Aliupseerit, jotka johtavat pieniä ryhmiä kentällä. Kersantit ovat kokeneita sotilaita, jotka ylläpitävät kurinalaisuutta ja koordinoivat taktisia operaatioita. Ne muodostavat sillan upseerien ja värvätyn henkilöstön välillä.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Kersantti</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>
