<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Vanhin on veljeskunnan ylin komentaja, joka vastaa kaikista strategisista päätöksistä, diplomaattisista suhteista ja osaston yleisestä ohjauksesta. He ovat omistaneet elämänsä veljeskunnan asialle ja ansainneet kaikkien jäsenten kunnioituksen viisaudella, taidolla ja horjumattomalla omistautumisella teknologian säilyttämiseen ja ihmiskunnan suojelemiseen.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Vanhin</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Teräsveljeskunnan alin arvo. Aloitetut ovat koulutuksessa, oppivat veljeskunnan tapoja ja osoittavat arvoaan. He suorittavat perustehtäviä ja avustavat täysjäseniä samalla kun he ansaitsevat oikeuden tulla todelliseksi teräksen veliksi tai sisareksi.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Aloittaa</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Ritarit ovat veljeskunnan etulinjan sotureita, jotka ovat täysin koulutettuja taistelutoimintoihin ja voimapanssarin ylläpitoon. He johtavat partioita, osallistuvat vihamielisiin joukkoihin ja palauttavat sotaa edeltäneen teknologian vaarallisista paikoista. Ritarit ovat Veljeskunnan sotilaallisen voiman selkäranka.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Ritari</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Paladiinit ovat veljeskunnan eliittisotureita ja kenttäkomentajia. He johtavat suuria operaatioita, komentavat ritareita taistelussa ja tekevät kriittisiä taktisia päätöksiä. Parhaimmillaan tehopanssariin pukeutuneena ja edistyneimpiä aseita käyttävinä Paladinit ilmentävät veljeskunnan sotilaallista voimaa ja taktista asiantuntemusta.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladin</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Kirjanoppineet ovat veljeskunnan tutkijoita ja teknikoita, jotka ovat omistautuneet säilyttämään ja ymmärtämään sotaa edeltävää teknologiaa. He ylläpitävät arkistoja, tutkivat esineitä ja varmistavat, että tieto ei katoa. Vaikka kirjanoppineet eivät olekaan ensisijaisesti taistelijoita, ne ovat ratkaisevia veljeskunnan tehtävässä.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Kirjuri</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Lyonin Pride-jäänteiden johtaja, joka jatkaa vanhin Lyonin perintöä toiminnan eikä opin kautta. He ovat valinneet myötätunnon dogmien sijaan, ihmisyyden perinteiden sijaan, ja he ovat edelleen viimeisiä tosi uskovia vanhin Lyonsin unelmaan veljeskunnasta, joka palvelee ennemmin kuin hallitsee.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Lyonin mestari</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Lyons' Priden täysjäsenet, jotka ovat osoittaneet olevansa vanhin Lyonsin luottamuksen arvoisia. He taistelevat suojellakseen viattomia ja edustavat parasta mitä veljeskunta voi olla, kun se palvelee ihmiskuntaa.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Pride jäsen</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Lyons' Priden uudet jäsenet, jotka ovat vannoneet taistelevansa vanhin Lyonsin vision puolesta suojellusta pääkaupunkiseudusta. Rekrytoinnit osoittavat omistautumisensa ihmiskunnan puolustamiseen, eivät vain teknologian keräämiseen.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Rekrytoida</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Eliittisoturit, jotka ilmentävät vanhin Lyonsin näkemystä täysin. He ovat kilpi autiomaayhteisöjen ja niitä uhkaavien vaarojen välillä, taistelemalla ei kunnian tai teknologian puolesta, vaan ihmiskunnan itsensä selviytymisen puolesta.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Kansan kilpi</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Puolustajat ovat Outcastien taisteluasiantuntijoita, jotka keskittyvät teknologian turvaamiseen ja Outcast-asennuksien puolustamiseen. He torjuvat veljeskunnan siirtymisen kohti humanitaarisuutta ja keskittyvät tiukasti alkuperäiseen tehtäväänsä.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Puolustaja</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Protector johtaa Outcasteja säilyttäen rautaisen kurinalaisuuden ja horjumattoman sitoutumisen teknologian säilyttämiseen. Ne edustavat veljeskunnan alkuperäisen tehtävän puhtainta muotoa ja kieltäytyvät kaikista kompromisseista tai poikkeamista perustajan visiosta.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Suojelija</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Outcastien tuloluokitus. Asiantuntijat ovat osoittaneet sitoutumisensa alkuperäiseen Brotherhood-tehtävään eli teknologian hyödyntämiseen ennen kaikkea. Ne palvelevat Outcastien pragmaattista, järjetöntä lähestymistapaa sotaa edeltävän tiedon säilyttämiseen.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>asiantuntija</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
</LanguageData>
