<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Een hoge kast met daarin een klein kathodestraaldisplay en bedieningspaneel voor het spelen van een verscheidenheid aan vooraf geïnstalleerde games.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>arcade-machine</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Een populair spel onder rimworlds waarbij pijlen naar een rond doel worden gegooid. Het is ontspannend en traint schietvaardigheden sneller dan hoefijzers of hoepelstenen.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>dartbord</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Een desktopcomputer gebaseerd op een oud ontwerp, zeer inefficiënt en vatbaar voor crashes. Geeft een kleine leerboost na gebruik.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>oude computer</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Een hightech computer met een LCD-scherm en beter presterende onderdelen die minder snel crashen. Geeft een boost aan het leren na gebruik.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>moderne computer</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Een grote bespeelbare piano om op te oefenen, heel plezierig en het is een geweldige manier om artistiek talent te ontwikkelen.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>piano</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Een met stof gevulde bokszak om woede op te uiten. Kan behoorlijk kalmerend zijn en helpt bij het trainen van het melee-vermogen.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>bokszak</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Een tafel met een zacht blad en een wiel om roulette te spelen, een goede manier om je sociale vaardigheden en geluk te trainen.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>roulettetafel</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Het is een oud apparaat uit vervlogen tijden dat radiogolven kan oppikken en afspelen. Zelfs op de randwerelden is er vaak een oude zender of een eenzaam radiostation dat iets uitzendt.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>industriële radio</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Een hightech radio-ontvanger die in staat is zeer zwakke signalen op te vangen en deze in kristalheldere kwaliteit weer te geven.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>langegolf radio</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
