<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>tesla blaster bout</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Een gespecialiseerd elektrisch wapen ontworpen om op een torentje te worden gemonteerd.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>tesla-blaster</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Een ballistisch apparaat dat wordt gebruikt om een ​​projectiel over grote afstand af te vuren zonder de hulp van buskruit of andere drijfgassen.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>katapult</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>ballista-bout</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>massieve rots</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>lading schot</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>lading railgun schot</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>lading schot</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>HMG-kogel</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Een zware, snelvuurblaster met pulslading, gemonteerd op een barricade om dekking te bieden. Er moet bemand zijn om te kunnen schieten. Vereist plasteel om de loop na intensief gebruik te renoveren.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>ladingscomplex</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Een zwaar machinegeweer gemonteerd op zandzakken om dekking te bieden. Er moet bemand zijn om te kunnen schieten. Vereist staal om de loop na intensief gebruik te renoveren.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>HMG-complex</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Een machinegeweer met meerdere loops gemonteerd op zandzakken om dekking te bieden en stabiliteit te bieden. Waar de meeste zelfladende wapens worden aangedreven door de energie van het buskruit, gebruikt de minigun een elektromotor om patronen snel door het wapen te laten draaien. Er moet bemand zijn om te kunnen schieten. Vereist staal om de lopen te renoveren na intensief gebruik.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>minigun-complex</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Een zelfladende minigun ontworpen om aan een koepel te worden bevestigd.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minigun</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Een zelfladende HMG ontworpen om aan een koepel te worden bevestigd.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Een zelfladende minigun ontworpen om aan een koepel te worden bevestigd.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minigun</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Een verfijnd automatisch kanon gemaakt voor montage op een torentje.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>militair torengeweer</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Een oude militaire belegeringsmachine in de vorm van een kruisboog, gemonteerd op een houten constructie.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>ballista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Een aanvalsgeweer gemaakt om op een koepel te worden gemonteerd.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>geladen torenkanon</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Een vlammenwerper gemaakt voor montage op een torentje.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>vlamkoepelgeweer</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Een verfijnd automatisch kanon gemaakt voor montage op een torentje.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>militair torengeweer</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Een geavanceerde railgun ontworpen om elektromagnetisch versnelde projectielen te lanceren.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>geladen torenkanon</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Een zoeklicht voor een torentje.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>zoeklicht</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Een automatisch jachtgeweer gemaakt voor montage op een torentje.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>jachtgeweer geschutskoepel</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Een gepantserde, draagbare automatische koepel. Vereist staal om de loop na intensief gebruik te renoveren. Extra pantsering zorgt ervoor dat de koepel enige dekking biedt, maakt hem beter bestand tegen vijandelijk vuur en voorkomt explosies in geval van ernstige schade. Het domme AI-brein kan niet rechtstreeks worden bestuurd, dus pas op voor eigen vuur.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>gepantserde toren</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Een variant met dubbele loop van de autocannon-koepel. Hoewel hij minder nauwkeurig is en een iets korter bereik heeft dan zijn neef met één loop, compenseert hij dit met een hoog vuurvolume. Het kan niet schieten op doelen van dichtbij en kan ontploffen als het beschadigd raakt.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>dubbele autocannon-koepel</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Een oude militaire belegeringsmachine in de vorm van een kruisboog, gemonteerd op een houten constructie. Bouten die door deze machine worden afgevuurd, exploderen bij een botsing in splinters. Er moet bemand zijn om te kunnen schieten.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>ballista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Een ballistisch apparaat dat wordt gebruikt om een ​​projectiel over grote afstand af te vuren zonder de hulp van buskruit of andere drijfgassen. De katapult, die al sinds de oudheid wordt gebruikt, heeft bewezen een van de meest aanhoudend effectieve mechanismen in oorlogsvoering te zijn.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>katapult</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Een geavanceerd, pulsgeladen, railondersteund wapensysteem dat een korte uitbarsting van hogesnelheidsprojectielen afvuurt, bekrachtigd met onstabiel plasma zodra ze de rail verlaten. De resulterende schoten doorboren zowel pantsers als lichamen, maar de koepel heeft na gebruik een nieuwe kunststof loop nodig. Het kan niet van dichtbij schieten en kan ontploffen als het beschadigd raakt.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>laad railgun op</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Een draagbare automatische geschutskoepel. Pulse-charge-technologie laadt elk schot op met onstabiele energie zodra het de loop verlaat. Vereist plasteel om de loop na intensief gebruik te renoveren. Kan ontploffen bij beschadiging. Het domme AI-brein kan niet rechtstreeks worden bestuurd, dus pas op voor eigen vuur.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>laad torentje</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Een draagbare vlammenwerperkoepel, die een vlammenkegel kan spuwen die vijanden en terrein overspoelt. Kan ontploffen bij beschadiging. Het domme AI-brein kan niet rechtstreeks worden bestuurd, dus pas op voor eigen vuur.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>vlammende toren</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Een verfijnde koepel met stabilisatie van militaire kwaliteit, richtroutines en een geharde behuizing. Vereist staal om de loop na intensief gebruik te renoveren. Kan ontploffen bij beschadiging. Het domme AI-brein kan niet rechtstreeks worden bestuurd, dus pas op voor eigen vuur.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>militair torentje</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Een zware automatische koepel. Het meerloopsmechanisme ontketent aanhoudend vuur op hoge snelheid en vernietigt licht gepantserde doelen op middellange afstand. Bij beschadiging kan het exploderen. Vereist staal om de lopen te renoveren na intensief gebruik.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>minigun-koepel</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Een apparaat dat een extreem lichtgevende lamp en een gespiegelde parabolische reflector combineert, handig voor het verlichten en verblinden van doelen.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>zoeklicht</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Een compacte automatische koepel uitgerust met een semi-automatisch jachtgeweer. Vereist staal om de loop na intensief gebruik te renoveren. Kan ontploffen bij beschadiging. Het domme AI-brein kan niet rechtstreeks worden bestuurd, dus pas op voor eigen vuur.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>jachtgeweer torentje</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Een hypermodern nutstorentje, ontworpen om de mechanoïde vooruitgang tegen te gaan. Vier condensatoren worden opgeladen om een ​​stroom elektriciteit vrij te geven. Bij een botsing verdooft de stroomstoot de getroffen mechanoïde, voordat hij naar een andere probeert te springen. Zal zich alleen richten op mechanoïden.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>tesla-blaster</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Een zelfladend dubbelkanon met grote boring, ontworpen om aan een koepel te worden bevestigd.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>dubbele autocannon</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Een zelfladende minigun ontworpen om aan een koepel te worden bevestigd.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minigun</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
