<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>Een klein beeldhouwwerk gebeeldhouwd uit een middelhoog muurstuk. Kan als dekking fungeren.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>snijwerk</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Een onbegaanbaar, massief monument met een sierlijke sokkel en een groot kunstwerk.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>monument</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Een groot stuk materiaal gevormd tot een obelisk met een kunstwerk in de zijkanten gesneden.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>obelisk</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Een onbegaanbare, versierde pilaar die een dak kan dragen.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>pijler</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Een kleine sokkel met een artistieke afbeelding in de zijkanten gesneden. Kan gebruikt worden voor het opbergen van diverse spullen. Artikelen die hierin worden opgeslagen, zullen niet verslechteren, zelfs niet als ze buiten staan.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>plint</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>Een klein formaat stukken aardewerk met artistieke gravures. Kan op een knutselplek worden gemaakt.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>aardewerk</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Een onbegaanbaar, lang stuk muur waarin een artistiek reliëf is uitgehouwen.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>opluchting</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Een enorm stuk materiaal op een decoratieve sokkel, gebeeldhouwd in een artistieke vorm.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>groots standbeeld</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Een stuk materiaal ter grootte van een persoon op een decoratief voetstuk, in een artistieke vorm gebeeldhouwd.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>groot standbeeld</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Een klein stukje materiaal op een decoratief voetstuk, gebeeldhouwd in een artistieke vorm.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>klein standbeeld</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Een onbegaanbare muur met prachtig behang. Kan een dak dragen.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>behang</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
