<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Een oude, kapotte gemotoriseerde artillerie. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>artillerie wrak</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>De Badger, een gepantserd gevechtsvoertuig met rupsbanden, is ontworpen om verkenners en infanterie te vervoeren en tegelijkertijd dekking te bieden om vijandelijke troepen te onderdrukken. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Das</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Een oude, kapotte gevechtstank. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>wrak van een gevechtstank</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>De Big Rig, een toegewijde vrachtvervoerder, is het toonbeeld van transport van bulkmateriaal. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Groot tuig</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>De Burya, een speciaal meervoudig raketsysteemplatform, is een langeafstandsbelegerings- en gebiedsontkenningswapen dat kan worden bediend door een tweekoppige bemanning voor hogere laadsnelheden. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Burya</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Een oude, neergestorte vrachthelikopter. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>wrak van een vrachthelikopter</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Een oude, kapotte klassieke auto. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>klassiek autowrak</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Goliath is meer een verplaatsbare minibasis dan een inzetpod en is een dure maar krachtige oplossing voor elk vast vijandelijk object. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goliath</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Een oude, kapotte helikopter. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>helikopter wrak</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>De Hermano, een speciaal koelvoertuig, is een degelijke vrachtvervoerder met een specifieke niche in het vervoer van bederfelijke goederen. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Een oud, kapot infanteriegevechtsvoertuig. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>wrak van een infanteriegevechtsvoertuig</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Een oud, kapot licht gepantserd voertuig. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>wrak van een licht gepantserd voertuig</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>De Lightning is een snelle transporter voor algemeen gebruik en een uitstekend wegvoertuig om in een zeer kort tijdsbestek een aanzienlijke hoeveelheid vracht te vervoeren. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Bliksem</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Een gepantserd transportvliegtuig, de Louie is een robuust en wendbaar mobiel vervoermiddel. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>De Marshal, een algemene gevechtstank, is een verbeterd gevechtsvoertuig dat goed presteert bij elk gevecht. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Maarschalk</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Als gepantserd allround voertuig presteert de Nomad opmerkelijk goed in alle categorieën met een uitstekende vracht- en passagierscapaciteit. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomade</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Een oude, kapotte offroad-jeep. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>offroad jeepwrak</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>De Paladin is een gepantserde personeelscarrier voor algemeen gebruik en is een snel en robuust troepentransportmiddel. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladijn</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Een oude, kapotte koelwagen. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>koelwagenwrak</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Een oude, kapotte raketartilleriewagen. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>raket artillerie wrak</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Een oude, vernietigde belegeringscapsule. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>belegeringspodwrak</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>De Springbok is een algemeen allround voertuig en presteert goed in alle categorieën met een goede vracht- en passagierscapaciteit. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Een oude, kapotte supercar. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>supercar-wrak</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Een oude, kapotte vrachtwagen. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>vrachtwagen wrak</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>De Udar, een speciale artillerie-eenheid, is een belegeringswapen voor de lange afstand dat kan worden bediend door een tweekoppige bemanning voor hogere laadsnelheden. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
