<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone is een spacer-tech, onbemand luchtvaartuig uitgerust met geavanceerde sensoren en een raketlading. Niet-functioneel.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>vliegtuig</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Een grote, overladen batterij van een vliegtuigdrone. Niet-functioneel.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>batterijpakket voor een drone</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>Een grote militaire kist vol vliegtuigmunitie. Bij nadere inspectie zijn alle raketten nep-plastic.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>Aerodrone-munitiekrat</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>Een kleine doos met autocannon-munitie. Gebruikt door Palintone-torentjes om te herladen. Bij nadere inspectie lijkt deze doos alleen maar gevuld te zijn met plastic naaktslakken.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>autocannon munitiekist</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>Een kleine doos met raketten. Gebruikt door Onager-torentjes om te herladen. Bij nadere inspectie blijkt deze doos alleen maar gevuld te zijn met plastic raketten.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>raket munitie doos</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>Een kleine doos met uranium-slakkenmunitie. Gebruikt door Kontarion-torentjes om te herladen. Kan ontploffen bij beschadiging. Bij nadere inspectie lijkt deze doos alleen maar gevuld te zijn met plastic naaktslakken.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>uranium slak munitiekist</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>Een kleine imperiale kist met daarin uiterst waardevolle spullen. Verzegeld.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>biobeveiligde krat</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>Een deserteurapparaat dat imperiale communicatie kan onderscheppen. Lijkt inactief te zijn.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>Burnout Intel-schraper</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>Een spacer-tech shuttle ontworpen voor transport tussen oppervlak en baan, of tussen manen van een planetenstelsel. Deze lijkt niet-functioneel te zijn.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>deserteur shuttle</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>Een grote brandstoftank die werd gebruikt om imperiale shuttles bij te tanken. Helemaal leeg.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>brandstoftank</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>De Imperial maxpack is een formidabele gepantserde transporttruck, bekend om zijn indrukwekkende laadvermogen. Deze lijkt niet-functioneel te zijn.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>imperiale maxpack</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Een geavanceerd afschermingsapparaat. Lijkt inactief te zijn.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>keizerlijk mega hoog schild</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>Een ondergrondse hydrocultuurbasis die door het rijk werd gebruikt om zijn onderdanen te voeden. Bij nadere inspectie is hij losgekoppeld van de waterleiding en zijn alle planten van plastic gemaakt.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>keizerlijke onderboerderij</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>Een kleine imperiale kist met waardevolle spullen. Verzegeld.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>voorraad krat</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Een imperiale computerinterface. Deze is losgekoppeld van het net.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>bewakingsweergavebank</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Een grote zuil met een reeks sensoren, camera's en bewegingsmelders. Lijkt inactief te zijn.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>surveillance pijler</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>Een grote console ontworpen om te koppelen aan omliggende bewakingspijlers. Deze is losgekoppeld van het net.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>bewakingsconsole</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>Een compacte stapel schijven gemaakt van het enigmatische element dat bekend staat als techiet, exclusief geproduceerd door het rijk voor het transcriberen van kennis. Deze zijn allemaal blanco.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>techite schijfstapel</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>De Techprinter is een wonder van technologische innovatie, ontworpen om de ingewikkelde kennis die zich in de geest van een techfriar bevindt, vast te leggen en te behouden. Deze is losgekoppeld van het net.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>technologieprinter</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Een groot knooppunt dat alle nabijgelegen waterleidingen met elkaar verbindt. Bij nadere inspectie is deze losgekoppeld van het waternet.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>waterleiding</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>Een condensatorbank die elektriciteit omzet in ruwe energie voor het Zeus-kanon. Lijkt inactief te zijn.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>Zeus kanon condensatorbank</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Deze terminal dient als de primaire interface voor het bedienen van de Zeus Cannon-batterijen. Lijkt inactief te zijn.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>Zeus kanoncontrolestation</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Het Zeuskanon, een overblijfsel van de oude Sophiamundaanse technologie, is een goed bewaard geheim van het rijk. Wacht, wat is dit? Het is... gemaakt van karton!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>statisch Zeus-kanon</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
