<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.description>Een gecultiveerde vetplant met dikke, groenige, vlezige bladeren die uitwaaieren vanaf de korte stengel. Deze is nep.</VFEPD_AloeVera_Succulent.description>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.label>aloë vera</VFEPD_AloeVera_Succulent.label>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.description>Een gecultiveerde vetplant met kussentjes die lijken op de oren van een konijn, en stekels die lijken op pluizige vacht. Deze is nep.</VFEPD_BunnyEarsCactus.description>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.label>konijnenoren cactus</VFEPD_BunnyEarsCactus.label>
  <VFEPD_Echeveria.description>Een gecultiveerde vetplant die een rozet vormt, afkomstig uit dorre struikgewas. Deze is nep.</VFEPD_Echeveria.description>
  <VFEPD_Echeveria.label>echeveria</VFEPD_Echeveria.label>
  <VFEPD_FairyWashboard.description>Een gecultiveerde vetplant met rozet die lange driehoekige bladeren vormt. Deze is nep.</VFEPD_FairyWashboard.description>
  <VFEPD_FairyWashboard.label>sprookjes wasbord</VFEPD_FairyWashboard.label>
  <VFEPD_JadePlant.description>Een gecultiveerde vetplant met dikke, houtachtige stengels en ovaalvormige bladeren. Deze is nep.</VFEPD_JadePlant.description>
  <VFEPD_JadePlant.label>jade</VFEPD_JadePlant.label>
  <VFEPD_PeyotePlant.description>Een gecultiveerde vetplant die lijkt op dikke knoppen. Hoewel niet zo mooi als bloemen, heeft deze plant een zeer lange levensduur. Deze is nep.</VFEPD_PeyotePlant.description>
  <VFEPD_PeyotePlant.label>peyote</VFEPD_PeyotePlant.label>
  <VFEPD_PincushionPlant.description>Een gecultiveerde vetplant van de cactusvariëteit, met puntige punten die de buitenkant bedekken. Deze is nep.</VFEPD_PincushionPlant.description>
  <VFEPD_PincushionPlant.label>speldenkussen</VFEPD_PincushionPlant.label>
  <VFEPD_Schlumbergera.description>Een gekweekte vetplant met klokvormige bloemen. Deze is nep.</VFEPD_Schlumbergera.description>
  <VFEPD_Schlumbergera.label>schlumbergera</VFEPD_Schlumbergera.label>
  <VFEPD_SnakePlant.description>Een gekweekte vetplant met stijve, groengebande bladeren met een gele rand. Deze is nep.</VFEPD_SnakePlant.description>
  <VFEPD_SnakePlant.label>slangenplant</VFEPD_SnakePlant.label>
  <VFEPD_SweetheartPlant.description>Een gecultiveerde vetplant met hartvormige bladeren op een hoge stengel.  Deze is nep.</VFEPD_SweetheartPlant.description>
  <VFEPD_SweetheartPlant.label>Schatje</VFEPD_SweetheartPlant.label>
</LanguageData>
