<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Een getimede mechanoïde activeringseenheid. Na het aftellen zal het... niets doen... Welp.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>activator</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Een nabijheidsalarm voor slapende mechanoïden. Als het een mensachtige dreiging in de buurt detecteert, zal het... niets doen... Welp.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>nabijheid van activator</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Een ultratech-apparaat voor het regelen van het klimaat. Door chemicaliën en exotische velden te gebruiken om de atmosfeer te manipuleren, verandert de temperatuur in dit deel van de wereld. Als je naar binnen kijkt, zul je ontdekken dat het eigenlijk een kartonnen uitsnede is zonder enige relevante machinerie.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>klimaatregelaar</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Een apparaat voor gebiedsontkenning dat nabijgelegen planten vernietigt zonder dieren te beïnvloeden. Permanent buiten gebruik.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>inactieve ontbladeraar</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Een enorme elektromagnetische interferentiegenerator. Het interfereert met elektrische apparaten in nabijgelegen gebieden of schakelt deze uit. Als je naar binnen kijkt, zul je ontdekken dat het eigenlijk een kartonnen uitsnede is zonder enige relevante machinerie.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>EMI-dynamo</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Een zelfaangedreven mechanoïde knooppunt met onbekende functie. Gedeactiveerd.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>gedeactiveerd somber licht</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Een geautomatiseerde mechanische fabriek. Gedeactiveerd en verzegeld.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>mech-monteur</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Een mechanoïde opslag- en inzetcapsule. Verzegeld en inactief.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>mechanische capsule</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Een mechanoïde opslag- en inzetcapsule. Open en leeg.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>mech-capsule, geopend</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Een mechanoïde versterkingsbaken. Als het wordt geactiveerd, doet het niets, omdat het niet echt is. Denkbeeldige mechanoïden kunnen je geen pijn doen.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>baken laten vallen</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Een archotech-apparaat dat de gedachten van een gekke superintelligentie overbrengt. Het genereert een enorme psychische drone die is afgestemd op één geslacht en een hele regio van de planeet beïnvloedt. Als je naar binnen kijkt, zul je ontdekken dat het eigenlijk een kartonnen uitsnede is zonder enige relevante machinerie.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>psychische droner</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Een archotech-apparaat dat een enorm psychisch onderdrukkingsveld genereert, afgestemd op een bepaald geslacht. Bij mensen van dat geslacht wordt hun psychische activiteit onderdrukt, waardoor hun bewustzijn afneemt. Als je naar binnen kijkt, zul je ontdekken dat het eigenlijk een kartonnen uitsnede is zonder enige relevante machinerie.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>psychische onderdrukker</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Een afschermingsapparaat dat een momentumrepulsorveld projecteert. Of dat zou het wel zijn, als het niet zo nep was.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>nep schild</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Een afschermingsapparaat dat een momentumrepulsorveld projecteert. Of dat zou het wel zijn, als het niet zo nep was.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>nep laag schild</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Een ultratechnologisch massavernietigingswapen ontworpen voor gebiedsontkenning. Door beschikbare verbindingen te verzamelen en deze om te zetten in zelfreproducerende, ondoorzichtige moleculen, kan het genoeg rook uitstoten om de zon in een heel deel van de planeet te blokkeren. Als je naar binnen kijkt, zul je ontdekken dat het eigenlijk een kartonnen uitsnede is zonder enige relevante machinerie.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>rook speer</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Een ultratech-machine die op grote hoogte een geheel van exotische velden genereert, waardoor de lucht ondoorzichtig wordt en de zon wordt geblokkeerd. Als je naar binnen kijkt, zul je ontdekken dat het eigenlijk een kartonnen uitsnede is zonder enige relevante machinerie.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>zonnebrandcrème</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Een ultratechnologisch massavernietigingswapen ontworpen voor gebiedsontkenning. Dit apparaat verzamelt beschikbare verbindingen en zet deze om in zelfreproducerende vergiften. Door deze in de atmosfeer te spuiten, kan het een hele regio van de planeet vergiftigen. Als je naar binnen kijkt, zul je ontdekken dat het eigenlijk een kartonnen uitsnede is zonder enige relevante machinerie.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>giftige speer</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Een nep-mechanische energieopwekkingseenheid. Het zal geen stroom leveren.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>nep-krachtcel</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Een ultratech-apparaat voor het regelen van het weer. Met behulp van chemicaliën en exotische velden dwingt het het weer in een bepaalde configuratie. Als je naar binnen kijkt, zul je ontdekken dat het eigenlijk een kartonnen uitsnede is zonder enige relevante machinerie.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>weer controller</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
