<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Een vliegtuig dat lichter is dan lucht en bestaat uit een zak, een zogenaamde envelop, die verwarmde lucht bevat. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Ballon</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Een eenvoudige, door paarden aangedreven kar die snel transport mogelijk maakt. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Zelfs het paard is nep.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Wagen</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Een door paarden getrokken vierwielig voertuig dat wordt gebruikt om mensen te vervoeren. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Zelfs de paarden zijn nep.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Overdekt vervoer</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Een slee getrokken door vier getrainde honden reisde vroeger over ijs en door sneeuw. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Zelfs de honden zijn nep.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Hondenslee</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Een primitief type artillerie dat is ontworpen om meerdere raketaangedreven pijlen met ijzeren punten tegelijk af te vuren. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Een waterscooter met een zijdelingse steunvlotter, ook wel outrigger genoemd, die aan een van de zijkanten van de hoofdromp is bevestigd. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Outrigger-kano</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Een tweewielige kar getrokken door ossen. De ossenwagen, een transportmiddel dat al sinds de oudheid wordt gebruikt, wordt over het algemeen gebruikt om goederen te vervoeren, zoals agrarische producten of hout. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Zelfs de ossen zijn nep.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Ossenwagen</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Een overdekte draagstoel gedragen op palen op de schouders van twee dragers. Een draagstoel is geen efficiënt vervoermiddel. Niet functioneel: de deuren zijn gesloten.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palanquin</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Een door mensen aangedreven transportmiddel waarbij een hardloper een kar met twee wielen trekt waarin een andere persoon plaats kan nemen. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Riksja</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>De strijdwagen is een mobiel boogschietplatform dat door twee personen wordt bediend, waarbij de bestuurder de strijdwagen met zijn teugels bestuurt, terwijl de hoofdschutter zijn pijl en boog richt op alle doelen binnen bereik. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Oorlogswagen</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>De kruiwagen: uw trouwe hulpje om spullen van 'punt A' naar 'punt B' te verplaatsen met alle pit van een paradewagen met één wiel. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Kruiwagen</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
