<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Een nepboom met glanzende, rode appels. Hoewel er een groot aantal verschillende soorten bestaan, geeft dit specifieke type de voorkeur aan warme zomers en milde winters.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>appelboom</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Een nep-, breedbladige, hoge tropische boom versierd met een tros gele, langwerpige bessen die kortweg bananen worden genoemd.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>bananenboom</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Een laaggelegen struik bezaaid met roze bessen die gedijt op arme, egale zandgrond. Deze is nep.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>berendruif struik</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Een nepkruidachtige groente die op grote schaal wordt verbouwd voor zowel mens als vee, bijzonder voedzaam is en van oudsher wordt gebruikt bij het maken van kleurstoffen.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>biet</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Een nep-enigszins winterharde, groene bladgroente, vaak gehakt en vervolgens gefermenteerd of gestoofd.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>kool</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Een nepboom met kleine paarsrode zoete kersen.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>kersenboom</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Een nep bolvormige paarse vrucht van de nachtschadefamilie. Aubergine wordt zelden als bijgerecht geserveerd en vervult over het algemeen de rol van het hoofdbestanddeel van het gerecht.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>aubergine</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Een nep-eetbare bol met een scherpe, hartige smaak en geur met bijna net zoveel variëteiten als kooktoepassingen.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>ui</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Deze plant wordt vaker de cactusvijgcactus genoemd en staat erom bekend dat hij zelfs in hete, droge woestijnen behoorlijk overvloedig is. Deze is nep.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Een nep-, bossige, semi-tropische boom bezaaid met oranje vruchten, goed uitgerust voor groei in vochtige omgevingen en in natte grond.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>sinaasappelboom</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Een nep-loofboom met pluizig steenfruit, bekend als perziken, perzikbomen hebben vaak vol zonlicht en warme temperaturen nodig.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>perzikboom</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Een nep-stevige boom met knapperige groene peren, perenbomen staan ​​bekend om hun grote hoeveelheden water en koel weer, en doen het ook redelijk goed in de schaduw.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>perenboom</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Valse bolvormige groene zaden veilig weggestopt in een vlezige peul. Het is bekend dat erwtenplanten behoorlijk dorstig zijn en veel baat zullen hebben bij regenval.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>erwt</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Valse, kleine, pittige, karmozijnrode peulen die vaak worden gebruikt in sauzen, smaakjes of poeders.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>peper</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Een nep-bosachtige boom met een paarse vrucht met een gladde schil.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>pruimenboom</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Technisch gezien zijn pompoenen een gigantische bes en ze staan ​​erom bekend dat ze triviaal zijn bij zowel zaaien als oogsten. Deze zijn nep.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>pompoen</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Een reeks sappige, glanzende rode vruchten, vastgemaakt door een wijnstok, die gewoonlijk als groente wordt gebruikt. Deze zijn nep.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>tomaat</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
