<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.description>Een oude airconditioningmachine. De binnenkant is lang geleden vernield en wat niet is geplunderd, is in de loop van de tijd verroest.</VFEPD_AncientAirConditioner.description>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.label>antieke airconditioner</VFEPD_AncientAirConditioner.label>
  <VFEPD_AncientAPC.description>De overblijfselen van een oud gepantserd troepentransportschip dat werd vernietigd door een zwaar wapen. Alle nuttige componenten zijn lang geleden geplunderd of verslechterd.</VFEPD_AncientAPC.description>
  <VFEPD_AncientAPC.label>oude verwoeste APC</VFEPD_AncientAPC.label>
  <VFEPD_AncientATM.description>Een eeuwenoude geldautomaat. Vernield en verroest, het is nu volkomen nutteloos.\n\nHoe het hier terecht is gekomen, is moeilijk te zeggen.</VFEPD_AncientATM.description>
  <VFEPD_AncientATM.label>oude geldautomaat</VFEPD_AncientATM.label>
  <VFEPD_AncientBarrel.description>Een oud, gebroken vat dat eruitziet alsof er ooit een of ander afval in zat. Het enige wat er nu nog in zit is een uitstrijkje van opgedroogd slib.</VFEPD_AncientBarrel.description>
  <VFEPD_AncientBarrel.label>oud vat</VFEPD_AncientBarrel.label>
  <VFEPD_AncientBed.description>Een oude, verrotte matras op een roestig frame.</VFEPD_AncientBed.description>
  <VFEPD_AncientBed.label>oud bed</VFEPD_AncientBed.label>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.description>Een eeuwenoude console met een daaraan bevestigde communicatieschotel. Waardevolle onderdelen ontbreken en al het andere is tot nutteloosheid gedegradeerd.</VFEPD_AncientCommsConsole.description>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.label>oude communicatieconsole</VFEPD_AncientCommsConsole.label>
  <VFEPD_AncientContainer.description>Een grote container van een oud vrachtvoertuig. Het is al lang geleden geplunderd en verworden tot nutteloosheid.</VFEPD_AncientContainer.description>
  <VFEPD_AncientContainer.label>oude container</VFEPD_AncientContainer.label>
  <VFEPD_AncientCrate.description>Een oude, kapotte kist. Alle waardevolle spullen die het ooit bevatte, zijn tot nutteloosheid gedegradeerd.</VFEPD_AncientCrate.description>
  <VFEPD_AncientCrate.label>oude krat</VFEPD_AncientCrate.label>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.description>Een oude computerinterface. Waardevolle onderdelen ontbreken en al het andere is tot nutteloosheid gedegradeerd.</VFEPD_AncientDisplayBank.description>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.label>oude vitrinebank</VFEPD_AncientDisplayBank.label>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.description>Een oude dropship-motor. Het is waarschijnlijk afkomstig van een militair troepentransportschip. De delicate binnenkant is nutteloos verroest en de waardevolle onderdelen zijn lang geleden geplunderd.</VFEPD_AncientDropshipEngine.description>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.label>oude dropship-motor</VFEPD_AncientDropshipEngine.label>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>Een oude computerterminal.</VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>oude vijandelijke terminal</VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>Een verzameling oude uitrustingsblokken met onbekende functie. Waardevolle onderdelen ontbreken en al het andere is tot nutteloosheid gedegradeerd.</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>oude apparatuurblokken</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>
  <VFEPD_AncientFence.description>Een oud hek gemaakt van palen van gewapend beton, verbonden door betonnen panelen.</VFEPD_AncientFence.description>
  <VFEPD_AncientFence.label>eeuwenoud hek</VFEPD_AncientFence.label>
  <VFEPD_AncientFuelNode.description>Een oud, uitgeput brandstofknooppunt dat ooit werd gebruikt om machines van brandstof te voorzien.</VFEPD_AncientFuelNode.description>
  <VFEPD_AncientFuelNode.label>oud brandstofknooppunt</VFEPD_AncientFuelNode.label>
  <VFEPD_AncientGenerator.description>Een oude elektrische generator. De bruikbare onderdelen zijn al lang geleden vernield of geplunderd, en de rest is verroest tot nutteloosheid.</VFEPD_AncientGenerator.description>
  <VFEPD_AncientGenerator.label>oude generator</VFEPD_AncientGenerator.label>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.description>Een reuzenwiel dat eeuwen geleden van een groot voertuig is losgekomen. Het rubber is uiteengevallen en het metaal is verdraaid en verroest.</VFEPD_AncientGiantWheel.description>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.label>oud reuzenrad</VFEPD_AncientGiantWheel.label>
  <VFEPD_AncientHermetic.description>Een zelfaangedreven, hermetisch afgesloten krat voor het bewaren van waardevolle spullen. Deze kunnen hun inhoud lange tijd bewaren. Verzegeld.</VFEPD_AncientHermetic.description>
  <VFEPD_AncientHermetic.label>oude hermetische krat</VFEPD_AncientHermetic.label>
  <VFEPD_AncientHydrant.description>Een eeuwenoude brandkraan. Zwaar verroest, het is nu volkomen nutteloos.\n\nHoe het hier terecht is gekomen, is moeilijk te zeggen.</VFEPD_AncientHydrant.description>
  <VFEPD_AncientHydrant.label>oude brandkraan</VFEPD_AncientHydrant.label>
  <VFEPD_AncientJetEngine.description>Een oude straalmotor, waarschijnlijk losgemaakt van een groot vliegtuig. De delicate binnenkant is nutteloos verroest en de waardevolle onderdelen zijn lang geleden geplunderd.</VFEPD_AncientJetEngine.description>
  <VFEPD_AncientJetEngine.label>oude straalmotor</VFEPD_AncientJetEngine.label>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.description>Een oude aanrecht gemaakt van niet-metaalachtig vezelplaatmateriaal. Het is ernstig beschadigd en er is geen manier om er iets van te redden.\n\nHoe het hier terecht is gekomen, moet een lang verhaal zijn.</VFEPD_AncientKitchenSink.description>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.label>oude keukengootsteen</VFEPD_AncientKitchenSink.label>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.description>Een grote kist die eeuwen geleden werd achtergelaten. Het is te verroest om er iets in op te bergen.</VFEPD_AncientLargeCrate.description>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.label>oude grote krat</VFEPD_AncientLargeCrate.label>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>Een groot, oud motorblok van een gigantisch voertuig of krachtbron. Het is doorgeroest en alle nuttige onderdelen zijn verdwenen. Geen enkele reparatie kan dit redden.</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>oud macro-motorblok</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientLockerBank.description>Een oude, verroeste bank met kluisjes. Alle kluisjes zijn opengebroken en er is niets waardevols achtergelaten.</VFEPD_AncientLockerBank.description>
  <VFEPD_AncientLockerBank.label>oude kluisbank</VFEPD_AncientLockerBank.label>
  <VFEPD_AncientLongCrate.description>Een lange, lege kist die eeuwen geleden werd verlaten. Het is te verroest om er iets in op te bergen.</VFEPD_AncientLongCrate.description>
  <VFEPD_AncientLongCrate.label>oude lange kist</VFEPD_AncientLongCrate.label>
  <VFEPD_AncientMachine.description>Een grote oude machinekast gevuld met onbekende machines. Waardevolle onderdelen ontbreken en al het andere is tot nutteloosheid gedegradeerd.</VFEPD_AncientMachine.description>
  <VFEPD_AncientMachine.label>oude machine</VFEPD_AncientMachine.label>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.description>De overblijfselen van een vernielde mechanoïde. Alle nuttige componenten en materialen zijn kapot of ontbreken.</VFEPD_AncientMechDetritus.description>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.label>mechanoïde afval</VFEPD_AncientMechDetritus.label>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>De gebroken schaal van een mech-dropbaken. Its useful components are missing and the shell has deteriorated after many years.</VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>oud mech-dropbaken</VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>Een vat van een langeafstandskanon voor artillerie- of anti-scheepsgebruik. Toen het nieuw was, moet het angstaanjagend krachtig zijn geweest. Nu is het niet meer te repareren en is elk bruikbaar onderdeel geplunderd.</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>oude mega-kanonnenloop</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>Een montageplatform waar ooit een soort kanon op stond. Het is al vele jaren kapot en elk nuttig onderdeel is lang geleden geplunderd.</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>oud megakanonplatform</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>
  <VFEPD_AncientMicrowave.description>Een eeuwenoud apparaat voor het verwarmen van voedsel. Vernield en verroest, het is nu volkomen nutteloos.\n\nHoe het hier terecht is gekomen, is moeilijk te zeggen.</VFEPD_AncientMicrowave.description>
  <VFEPD_AncientMicrowave.label>oude magnetron</VFEPD_AncientMicrowave.label>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>Een eeuwenoude, militair ogende kist. Het is lang geleden kapot gemaakt en alle waardevolle spullen die het ooit bevatte, zijn geplunderd.</VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>oude militaire krat</VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>De verbrijzelde overblijfselen van een oude oorlogsprinter op subschaal. De onderdelen die niet verwoest waren toen het werd vernietigd, zijn al lang geleden geplunderd.</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>oude oorlogsprinter blijft</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.description>Een tafel die ooit werd gebruikt voor chirurgische ingrepen. Het is al lang verworden tot nutteloosheid.</VFEPD_AncientOperatingTable.description>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.label>oude operatietafel</VFEPD_AncientOperatingTable.label>
  <VFEPD_AncientOven.description>Een eeuwenoude oven. Vernield en verroest, het is nu volkomen nutteloos.\n\nHoe het hier terecht is gekomen, is moeilijk te zeggen.</VFEPD_AncientOven.description>
  <VFEPD_AncientOven.label>oude oven</VFEPD_AncientOven.label>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.description>Een gedeelte van een oude pijpleiding. Ooit vervoerde het waardevolle vloeistof over lange afstanden. Nu is het geplunderd en verworden tot nutteloosheid.</VFEPD_AncientPipelineSection.description>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.label>oude pijpleidingsectie</VFEPD_AncientPipelineSection.label>
  <VFEPD_AncientPipes.description>Een stelletje verroeste oude pijpen. Hoe deze hier terecht zijn gekomen, is moeilijk te zeggen.</VFEPD_AncientPipes.description>
  <VFEPD_AncientPipes.label>oude pijpen</VFEPD_AncientPipes.label>
  <VFEPD_AncientPodCar.description>Een eeuwenoude capsuleauto die ooit in staat was tot geautomatiseerde vluchten. De waardevolle delen ervan zijn lang geleden geplunderd en de rest is ernstig beschadigd.</VFEPD_AncientPodCar.description>
  <VFEPD_AncientPodCar.label>oude pod-auto</VFEPD_AncientPodCar.label>
  <VFEPD_AncientPostbox.description>Een oude brievenbus, vernield en onbruikbaar geworden. Het lijkt om een ​​onbekende reden al lang geleden hierheen te zijn verplaatst.</VFEPD_AncientPostbox.description>
  <VFEPD_AncientPostbox.label>oude brievenbus</VFEPD_AncientPostbox.label>
  <VFEPD_AncientRazorWire.description>Een stuk oud prikkeldraad. Het is al jaren aan het verslechteren en vormt geen enkel gevaar meer.</VFEPD_AncientRazorWire.description>
  <VFEPD_AncientRazorWire.label>oud prikkeldraad</VFEPD_AncientRazorWire.label>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.description>Een antieke koelkast. Het is lang geleden ontdaan van interessante delen.</VFEPD_AncientRefrigerator.description>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.label>oude koelkast</VFEPD_AncientRefrigerator.label>
  <VFEPD_AncientRustedCar.description>Een oude, kapotte auto. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_AncientRustedCar.description>
  <VFEPD_AncientRustedCar.label>oude auto</VFEPD_AncientRustedCar.label>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>Een oud, verroest autoframe. De carrosserie is al lang tot niets verroest.</VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>oud autoframe</VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.description>De overblijfselen van een oud dropship. De waardevolle onderdelen zijn al lang geleden geplunderd en de rest is tot nutteloosheid verworden.</VFEPD_AncientRustedDropship.description>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.label>oud dropship</VFEPD_AncientRustedDropship.label>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>Een eeuwenoud motorblok dat is doorgeroest. Geen enkele reparatie kan dit redden.</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>oud motorblok</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.description>Een oude, kapotte troependrager. Alles wat niet verroest is, is lang geleden geplunderd.</VFEPD_AncientRustedJeep.description>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.label>oude troependrager</VFEPD_AncientRustedJeep.label>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.description>Een oude, kapotte vrachtwagen. Al het nuttige was verroest of al lang geleden geplunderd.</VFEPD_AncientRustedTruck.description>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.label>oude vrachtwagen</VFEPD_AncientRustedTruck.label>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.description>Een grote, zelfaandrijvende, hermetisch afgesloten kist met ingebouwde beveiligingsalarmen. Deze kunnen hun inhoud lange tijd bewaren. Verzegeld.</VFEPD_AncientSecurityCrate.description>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.label>oude veiligheidskrat</VFEPD_AncientSecurityCrate.label>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.description>Een oud, kapot beveiligingstorentje. De waardevolle onderdelen zijn allemaal geplunderd of vernield.</VFEPD_AncientSecurityTurret.description>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.label>oud veiligheidstorentje</VFEPD_AncientSecurityTurret.label>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.description>An ancient, broken ship navigation beacon. Every useful component was looted long ago.</VFEPD_AncientShipBeacon.description>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.label>oud navigatiebaken</VFEPD_AncientShipBeacon.label>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.description>An ancient, rusted shopping cart. Hoe het hier precies terecht is gekomen, is een mysterie, maar het verhaal is lang en waarschijnlijk behoorlijk triest.</VFEPD_AncientShoppingCart.description>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.label>antieke winkelwagen</VFEPD_AncientShoppingCart.label>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.description>Een klein, leeg krat dat eeuwen geleden werd achtergelaten. Het is te verroest om er iets in op te bergen.</VFEPD_AncientSmallCrate.description>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.label>oud klein kistje</VFEPD_AncientSmallCrate.label>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.description>Een oude, kapotte kist. Alle waardevolle spullen die er ooit in zaten, zijn al lang geleden meegenomen.</VFEPD_AncientSpacerCrate.description>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.label>oud afstandskrat</VFEPD_AncientSpacerCrate.label>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.description>Een oud apparaat dat eruit ziet alsof het ooit een soort vloeistof heeft opgeslagen. Waardevolle onderdelen ontbreken en al het andere is tot nutteloosheid gedegradeerd.</VFEPD_AncientStorageCylinder.description>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.label>oude opslagcilinder</VFEPD_AncientStorageCylinder.label>
  <VFEPD_AncientStove.description>Een eeuwenoude kachel. Vernield en verroest, het is nu volkomen nutteloos.\n\nHoe het hier terecht is gekomen, is moeilijk te zeggen.</VFEPD_AncientStove.description>
  <VFEPD_AncientStove.label>oude kachel</VFEPD_AncientStove.label>
  <VFEPD_AncientSystemRack.description>Een eeuwenoude rack-unit vol met niet-identificeerbare apparaten. Waardevolle onderdelen ontbreken en al het andere is tot nutteloosheid gedegradeerd.</VFEPD_AncientSystemRack.description>
  <VFEPD_AncientSystemRack.label>oud systeemrek</VFEPD_AncientSystemRack.label>
  <VFEPD_AncientTank.description>De overblijfselen van een oude tank die werd vernietigd door een zwaar wapen. Alle nuttige componenten zijn lang geleden geplunderd of verslechterd.</VFEPD_AncientTank.description>
  <VFEPD_AncientTank.label>oude verwoeste tank</VFEPD_AncientTank.label>
  <VFEPD_AncientTankTrap.description>Een defensief fort om voertuigen tegen te houden. Het gaat al jaren achteruit.</VFEPD_AncientTankTrap.description>
  <VFEPD_AncientTankTrap.label>oude tankval</VFEPD_AncientTankTrap.label>
  <VFEPD_AncientTerminal.description>Een oude computerterminal.</VFEPD_AncientTerminal.description>
  <VFEPD_AncientTerminal.label>oude terminal</VFEPD_AncientTerminal.label>
  <VFEPD_AncientToilet.description>Een eeuwenoud toilet. Lang geleden vernield, maar nu volkomen nutteloos.\n\nHoe het hier terecht is gekomen, is moeilijk te zeggen.</VFEPD_AncientToilet.description>
  <VFEPD_AncientToilet.label>oud toilet</VFEPD_AncientToilet.label>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.description>Een oude automaat. Het is eeuwen geleden vernield en generaties plunderaars hebben elk denkbaar nuttig onderdeel buitgemaakt. Hoe het hier terecht is gekomen, is een raadsel.</VFEPD_AncientVendingMachine.description>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.label>oude automaat</VFEPD_AncientVendingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>De verwoeste overblijfselen van een oude, middelgrote oorlogsspin. Het is vele malen geplukt en er valt niets waardevols meer te plunderen.</VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>overblijfselen van een oude oorlogsspin</VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>De aanvalsklauw van een oude oorlogsloper uit het middensegment. Dit wapen was gespecialiseerd in het van dichtbij doorbreken van zwaar plastic pantser. De waardevolle componenten ervan zijn lang geleden geplunderd.</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>oude warwalker-klauw</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>Een enorme voet van een oude oorlogsloper. Het lijkt erop dat het door een zwaar wapen van de eigenaar is losgescheurd. Alle nuttige componenten zijn lang geleden geplunderd of verslechterd.</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>oude warwalker-voet</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>Het verbrijzelde been van een middelgrote oorlogsloper die hier lang geleden viel. Het is leeggeroofd door plunderaars en er zijn geen waardevolle componenten meer over.</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>oud oorlogsloperbeen</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>Het grootste deel van de gepantserde granaat van een oorlogsloper. Het lijkt erop dat het is afgescheurd door een kolossaal wapensysteem. Alle waardevolle onderdelen zijn geplunderd en de rest is ernstig verslechterd.</VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>oude warwalker-granaat</VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>De torso van een middelgrote oorlogsloper die hier vroeger viel. De waardevolle onderdelen zijn lang geleden geplunderd.</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>oude warwalker torso</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.description>Een oud apparaat dat werd gebruikt voor het wassen van textiel. Vernield en verroest, het is nu volkomen nutteloos.\n\nHoe het hier terecht is gekomen, is moeilijk te zeggen.</VFEPD_AncientWashingMachine.description>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.label>oude wasmachine</VFEPD_AncientWashingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWheel.description>Een oud wiel van een soort voertuig. Het rubber is versleten en het metaal is verdraaid en verroest.</VFEPD_AncientWheel.description>
  <VFEPD_AncientWheel.label>oud wiel</VFEPD_AncientWheel.label>
  <VFEPD_ArchonexusCore.description>Een kartonnen imitatie van de centrale kern van een archonexus.</VFEPD_ArchonexusCore.description>
  <VFEPD_ArchonexusCore.label>archonexus kern</VFEPD_ArchonexusCore.label>
  <VFEPD_ArchotechTower.description>Een kartonnen imitatie van een grote archotech-structuur.</VFEPD_ArchotechTower.description>
  <VFEPD_ArchotechTower.label>archotech toren</VFEPD_ArchotechTower.label>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>Dit is een effecter-prop voor "Biosculpter Pod Operating". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>biobeeldhouwer pod</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>Dit is een effecter-prop voor "Burnbong Smoke". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>brandende rook</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>
  <VFEPD_ChristmasTree.description>Een feestboom versierd met ornamenten en verlichting, traditioneel gemaakt als onderdeel van kerstvieringen. Gemaakt van kunststof.</VFEPD_ChristmasTree.description>
  <VFEPD_ChristmasTree.label>kerstboom</VFEPD_ChristmasTree.label>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>Dit is een effecter-rekwisiet voor "Christmas Tree Twinkle". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>kerst fonkelen</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>
  <VFEPD_DriedBlood.description>Splatters of dried blood. Lief!</VFEPD_DriedBlood.description>
  <VFEPD_DriedBlood.label>gedroogd bloed</VFEPD_DriedBlood.label>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.description>Deze neppot is vergelijkbaar met de potten die worden gebruikt voor het planten van bonsaiboompjes. Kolonisten zullen hier niets planten, dus je kunt er een nepbloem bovenop zetten.</VFEPD_FakeBonsaiPot.description>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.label>bonsaipot</VFEPD_FakeBonsaiPot.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>Kunststof gras geschilderd in dezelfde kleur als gauranlenmos. Waarschijnlijk verschrikkelijk voor het milieu.</VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>nep gauranlenmos</VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.description>Plastic boom die een gauranlenboom imiteert. Geen dryaden hier.</VFEPD_FakeGauranlenTree.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.label>valse gauranlenboom</VFEPD_FakeGauranlenTree.label>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.description>Een nep-galkooi met niets erin. Verzegeld.</VFEPD_FakeGibbetCage.description>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.label>valse galgkooi</VFEPD_FakeGibbetCage.label>
  <VFEPD_FalseBlueFire.description>Dit is gewoon rook en spiegels.</VFEPD_FalseBlueFire.description>
  <VFEPD_FalseBlueFire.label>nep donkervuur</VFEPD_FalseBlueFire.label>
  <VFEPD_Fibercorn.description>Een nep-oneetbare, vezelige plant die meestal een kleine hoeveelheid houtachtige substantie produceert.</VFEPD_Fibercorn.description>
  <VFEPD_Fibercorn.label>vezelmaïs</VFEPD_Fibercorn.label>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.description>Dit is een effecter-prop voor "Fire Smoke". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_FireSmokeEffect.description>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.label>vuur rook</VFEPD_FireSmokeEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>Dit is een effecter-rekwisiet voor "Gauranlen Debris". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>gauranlen puin</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>Dit is een effecter-prop voor "Gauranlen Leaves, Batch". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>gauranlen bladeren, batch</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>Dit is een effecter-rekwisiet voor "Gauranlen Leaves". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>gauranlen bladeren</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.description>Een kartonnen imitatie van een grootse archotech-structuur met torenhoge hoogte en indrukwekkende omvang.</VFEPD_GrandArchotechStructure.description>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.label>grote archotech-structuur</VFEPD_GrandArchotechStructure.label>
  <VFEPD_HackingEffect.description>Dit is een effecter-prop voor "Hacking". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_HackingEffect.description>
  <VFEPD_HackingEffect.label>hacken</VFEPD_HackingEffect.label>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.description>Dit is een effecter-rekwisiet voor "Haarknippen". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_HairCuttingEffect.description>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.label>haar knippen</VFEPD_HairCuttingEffect.label>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.description>Een kartonnen imitatie van een grote archotech-structuur.</VFEPD_MajorArchotechStructure.description>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.label>grote archotech-structuur</VFEPD_MajorArchotechStructure.label>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>Dit is een effecter-rekwisiet voor "Making Skylantern". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>Skylantern maken</VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>
  <VFEPD_MoldyUniform.description>Dit is NIET de laatste mode.</VFEPD_MoldyUniform.description>
  <VFEPD_MoldyUniform.label>rafelig uniform</VFEPD_MoldyUniform.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>Dit is een mote prop voor "Ritual Glow Rays". Intrinsiek laggy, hoewel minder dan effectieve rekwisieten. Gebruik met mate.</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>rituele gloedstralen</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>Dit is een prop voor "Ritual Glow Single Ray". Intrinsiek laggy, hoewel minder dan effectieve rekwisieten. Gebruik met mate.</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>gloed enkele straal</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>Dit is een mote prop voor "Ritual Tech Line A". Intrinsiek laggy, hoewel minder dan effectieve rekwisieten. Gebruik met mate.</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>technische lijnen A</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>Dit is een mote prop voor "Ritual Tech Line B". Intrinsiek laggy, hoewel minder dan effectieve rekwisieten. Gebruik met mate.</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>technische lijnen B</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>Dit is een mote prop voor "Ritual Tech Line C". Intrinsiek laggy, hoewel minder dan effectieve rekwisieten. Gebruik met mate.</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>technische lijnen C</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>Dit is een mote prop voor "Role Pawn Highlight". Intrinsiek laggy, hoewel minder dan effectieve rekwisieten. Gebruik met mate.</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>hoogtepunt van de rolpion</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>Dit is een aanvulling op "Role Position Highlight". Intrinsiek laggy, hoewel minder dan effectieve rekwisieten. Gebruik met mate.</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>rol positie</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.description>Dit is een prop voor "Spike Pipe". Intrinsiek laggy, hoewel minder dan effectieve rekwisieten. Gebruik met mate.</VFEPD_Mote_SpikePipe.description>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.label>spijker pijp</VFEPD_Mote_SpikePipe.label>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.description>Dit is een prop voor "Totemoverzicht". Intrinsiek laggy, hoewel minder dan effectieve rekwisieten. Gebruik met mate.</VFEPD_Mote_TotemOutline.description>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.label>totem</VFEPD_Mote_TotemOutline.label>
  <VFEPD_Nutrifungus.description>Een nep-vlezige, bio-engineered paddenstoel gekweekt vanwege zijn voedzame waarde.</VFEPD_Nutrifungus.description>
  <VFEPD_Nutrifungus.label>nutrifugus</VFEPD_Nutrifungus.label>
  <VFEPD_OilSmear.description>Als deze onder uw auto verschijnen, breng hem dan naar een monteur.</VFEPD_OilSmear.description>
  <VFEPD_OilSmear.label>olie smeersel</VFEPD_OilSmear.label>
  <VFEPD_PodSlime.description>Ik stel me voor dat het naar Tang smaakt.</VFEPD_PodSlime.description>
  <VFEPD_PodSlime.label>peul slijm</VFEPD_PodSlime.label>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.description>Lijkt geen belangrijke informatie te bevatten.</VFEPD_ScatteredDocuments.description>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.label>verspreide documenten</VFEPD_ScatteredDocuments.label>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>Dit is een effecter-prop voor "Sleep Accelerator Active". Intrinsiek laggy, gebruik met mate.</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>slaapversneller</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>
  <VFEPD_SpaceDrone.description>Een eeuwenoude ultratech spacedrone. Gedeactiveerd.</VFEPD_SpaceDrone.description>
  <VFEPD_SpaceDrone.label>ruimte drone</VFEPD_SpaceDrone.label>
  <VFEPD_Timbershroom.description>Een nep hoge bruine paddenstoel met een lange steel.</VFEPD_Timbershroom.description>
  <VFEPD_Timbershroom.label>houtschimmel</VFEPD_Timbershroom.label>
  <VFEPD_TreeBonsai.description>Een nepboom, gesnoeid en gevormd om er visueel aantrekkelijk uit te zien.</VFEPD_TreeBonsai.description>
  <VFEPD_TreeBonsai.label>bonsaiboom</VFEPD_TreeBonsai.label>
</LanguageData>
