<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado em patrulhar a fronteira da facção, em busca de invasores e contrabandistas ilegais. Uma vez capturado o infrator, ele é multado ou preso. Depois disso, uma entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>posto fronteiriço</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na organização de eventos artísticos e recreativos para andarilhos, caravanas e nativos em troca de prata. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>circo errante</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Instala um acampamento temporário liderado de forma autônoma, especializado em fornecer trabalhadores da construção civil para empregos temporários em outras facções em troca de prata. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>posto avançado de trabalhadores da construção</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Instala um acampamento temporário liderado de forma autônoma, especializado em negociação com outras facções. Assim que as negociações forem bem-sucedidas, a boa vontade dessa facção aumentará.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>embaixada</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na produção de suprimentos médicos para a colônia. Alternativamente podem vendê-los e fornecer ajuda médica a andarilhos, caravanas e nativos em troca de prata. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>hospital de campanha</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na prestação de serviços mercenários em troca de prata. Quando a missão terminar, a recompensa será entregue nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>acampamento mercenário</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Instala um campo temporário, liderado de forma autônoma, especializado na manutenção de prisioneiros e sua reabilitação. Receba pagamento com prata por manter prisioneiros de outras facções. Pode forçar a trabalhar, recrutar ou escravizar prisioneiros de colônias. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>prisão</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado no manejo do gado e na coleta de seus produtos. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>rancho</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na produção de alimentos para a colônia. Alternativamente pode vender refeições a andarilhos, caravanas e nativos em troca de prata. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurante</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
