<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores movidos a combustível químico. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>rede elétrica de geradores movidos a chemfuel</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores geotérmicos. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>rede elétrica de geradores geotérmicos</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com reator nuclear. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>rede elétrica de reator nuclear</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com células de energia. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>grade de células de energia</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores solares. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>rede elétrica de geradores solares</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores de marés. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>rede elétrica de geradores de marés</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores de moinhos de água. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>rede elétrica de geradores de moinho de água</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com turbinas eólicas. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>rede elétrica de turbina eólica</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na geração de energia com geradores a lenha. Fornecendo-o constantemente à colônia principal da facção.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>rede elétrica de geradores a lenha</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
