<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_PlayerSettlement.description>Um pequeno esconderijo de membros de gangues e criminosos.</VFES_PlayerSettlement.description>
  <VFES_PlayerSettlement.label>Novo esconderijo</VFES_PlayerSettlement.label>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>bandido</VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>bandidos</VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Estas pessoas vivem aqui há décadas ou séculos e perderam a maior parte da tecnologia que as trouxe a este mundo. Eles são mais do que capazes de se defender com armas básicas de pólvora enquanto realizam sua rotina diária de pastorear o gado, beber chemshine e caçar recompensas.\n\nEles estão preocupados com as questões práticas de comércio, confiança e sobrevivência.\n\nEste grupo em particular tem o comportamento civil em alta conta.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>colonos civis</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>prefeito</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Estas pessoas vivem aqui há décadas ou séculos e perderam a maior parte da tecnologia que as trouxe a este mundo. Eles são mais do que capazes de se defender com armas básicas de pólvora enquanto realizam sua rotina diária de pastorear o gado, beber chemshine e caçar recompensas.\n\nEles não estão preocupados com as questões práticas de comércio e confiança.\n\nEste grupo em particular acredita que ninguém é criado igual, e apenas a força permite que alguém sobreviva na fronteira.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>colonos rudes</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Estas pessoas vivem aqui há décadas ou séculos e perderam a maior parte da tecnologia que as trouxe a este mundo. Eles são uma confederação de gangues de bandidos que concordaram em lutar principalmente contra estrangeiros em vez de lutarem entre si.\n\nOs bandidos não semeiam, não constroem e raramente negociam. Impulsionados por uma cultura de sangue e honra que valoriza a força pessoal e a crueldade, eles enriquecem atacando e roubando os seus vizinhos mais produtivos.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>bandidos</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
