<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Shields kombinerer kampdygtighed med ægte medfølelse, der tjener som både krigere og beskyttere. De legemliggør ældste Lyons tro på, at magt skal bruges til at forsvare dem, der ikke kan forsvare sig selv.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Folkets Skjold</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Forsvarere er Outcast-specialister, der udmærker sig i både at sikre teknologi og eliminere trusler. De kombinerer teknisk ekspertise med hensynsløs effektivitet, hvilket sikrer, at missionen lykkes for enhver pris.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Forsvarer</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladins er Broderskabets fineste krigere, mestre af magtkamp og taktisk ledelse. De fører hold ind i de farligste situationer og tjener som eksempler på martial excellence.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladin</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Broderskabets styrke kommer fra disciplin og hierarki. Ethvert medlem kender deres plads og deres pligt. Ordrer strømmer fra Ældste til Paladin til Ridder om at indlede uden spørgsmål.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>kommandokæden er absolut</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Avanceret teknologi er for farlig til at blive overladt i hænderne på de uforberedte. Broderskabet har en hellig pligt til at bevare, kontrollere og beskytte al førkrigsteknologi for at forhindre en ny apokalypse.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>teknologien skal kontrolleres</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Ødemarken er fuld af trusler - raiders, mutanter og fjolser, der ville misbruge teknologi. Broderskabet består ved at holde sig for sig selv, kun handle, når det er nødvendigt, og aldrig afsløre vores fulde styrke til udenforstående.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>isolation bevarer os</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Broderskabets styrke kommer fra dets grundlæggende blodlinjer. De, der er født i Broderskabet, bærer arven fra Roger Maxson og de oprindelige Mariposa-overlevende. Udenforstående kan aldrig rigtig forstå vores mission.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>blodlinje renhed er hellig</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Teknologi er et værktøj, ikke et mål i sig selv. Broderskabet eksisterer for at tjene menneskeheden, ikke kun for at bevare artefakter. De med magt har pligt til at skærme de svage.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>beskytte dem, der ikke kan beskytte sig selv</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Territorium betyder ressourcer, rekrutter og sikkerhed. Midtvestens Broderskab gemmer sig ikke i bunkers – vi gør krav på jord, bygger forposter og beskytter folket inden for vores grænser. Et broderskab, der ikke vokser, vil til sidst dø.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>ekspansion sikrer vores fremtid</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Broderskabet kan ikke overleve alene på blodslinjer. Stammefolk, ødelændere, selv tidligere fjender - alle med dygtighed og dedikation kan gøre sig fortjent til deres plads i Broderskabet. Rekruttering er ikke svaghed; it is wisdom.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>værdige udenforstående styrker os</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Broderskabet kan ikke stole på ødemænd med teknologi eller hemmeligheder. Udenforstående mangler disciplin, forståelse og loyalitet. De er i bedste fald ressourcer, i værste fald trusler.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>udefrakommende er forpligtelser</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Intet er vigtigere end at genoprette og bevare førkrigsteknologien. Ikke ødemandsliv, ikke politik, ikke følelser. Missionen er alt.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>teknologi frem for alt</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>
