<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.label>zima nuklearna</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Zima nuklearna</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Popiół i radioaktywna sadza unoszące się na dużych wysokościach zatkały niebo, pogrążając region w nuklearnej zimie.

Flora i fauna cierpią, gdy biomy przesuwają się w stronę swoich zimniejszych odpowiedników. Zaczyna brakować żywności i paliwa, a frakcje na pustkowiach stają się z dnia na dzień coraz bardziej zdesperowane.

Może trwać od jednego sezonu do kilku lat.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>spalone lato</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Spalone lato</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Ciepło uwięzione pod brudną radioaktywną mgłą spowodowało, że lokalne temperatury osiągnęły zabójczy poziom.

Flora i fauna cierpią, gdy biomy dryfują w stronę swoich cieplejszych odpowiedników. Woda wysycha, brakuje paszy, a każda frakcja na pustkowiach odczuwa presję.

Może trwać od jednego sezonu do kilku lat.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>chwilowa burza rad</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Tymczasowa burza rad</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Niestabilna anomalia pogodowa starego świata wywołała tymczasową burzę radiową w atmosferze.

Burza smaga ziemię dziwnym, świecącym deszczem, który wypacza zarówno ciało, jak i czas. Każdy pozostawiony na otwartej przestrzeni będzie się starzeć w zastraszającym tempie.

Może trwać od jednego sezonu do kilku lat.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_LongNight.label>popielate niebo</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Popielate Niebo</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Odłamki orbitalne i czarny popiół przyćmiły słońce, pogrążając region w długim, niszczycielskim zmierzchu.

Gdy niebo jest pociemniałe i widoczność ograniczona, frakcje pustkowi wykorzystują zamieszanie do napadania, przemieszczania się i rozliczania rachunków pod osłoną mroku.

Może trwać od jednego sezonu do kilku lat.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>zmutowany rozkwit</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Mutant Bloom</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Fala niestabilnych zarodników i napromieniowanych pyłków niemal z dnia na dzień przekształciła lokalne życie roślinne.

Niebo jaśnieje dziwnymi kolorami, a zmutowane kwiaty rozprzestrzeniają się po polach, drogach i ruinach. Koloniści czują się dziwnie podniesieni na duchu, ale przerost może zdusić plony, jeśli nie zostanie powstrzymany.

Może trwać od kilku dni do jednego sezonu.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.label>walka powietrzna Vertibird</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Walka powietrzna Vertibird</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Kilka vertibirdów i statków bojowych ze starego świata włączyło się w biegnącą walkę nad regionem. Nietrafione strzały i płonące szczątki mogą uderzyć w ziemię i wywołać pożar.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>awaria bota do transportu zwierząt</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_ShuttleCrash.label>katastrofa Vertibirda</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>boty cargo (broń)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>boty cargo (odzież)</VEE_Cargopodsapparel.label>
  <GauranlenPodSpawn.label>Kiełkuje strąk Treefather</GauranlenPodSpawn.label>
  <GauranlenPodSpawn.letterLabel>Wyrósł strąk Treefather</GauranlenPodSpawn.letterLabel>
  <GauranlenPodSpawn.letterText>Wyrósł nowy strąk Treefather, gotowy do wyhodowania nowego Treefathera. Pielęgnuj go ostrożnie, aby zapewnić zdrowego symbionta.</GauranlenPodSpawn.letterText>
  <WestTek_GiveQuest_AncientWestTekLaboratory.label>starożytne laboratorium West Tek</WestTek_GiveQuest_AncientWestTekLaboratory.label>
  <WestTek_GiveQuest_AncientWestTekLaboratory.letterLabel>starożytne laboratorium West Tek</WestTek_GiveQuest_AncientWestTekLaboratory.letterLabel>
  <VFED_GiveQuest_ChasedDeserter.label>Whitespring defector</VFED_GiveQuest_ChasedDeserter.label>
  <VFED_ImperialPatrol.label>Whitespring patrol</VFED_ImperialPatrol.label>
  <VFED_PropagandaDrop.label>Whitespring propaganda drop</VFED_PropagandaDrop.label>
  <VFED_Raid_Absolver.label>light trooper raid</VFED_Raid_Absolver.label>
  <VFEE_GiveQuest_EndGame_Stellarch.label>presidential succession</VFEE_GiveQuest_EndGame_Stellarch.label>
</LanguageData>
