<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>The Brotherhood of Steel opererer under de strenge prinsippene i Codex, en hellig doktrine som krever bevaring og kontroll av avansert teknologi. Under eldste Maxson har Brorskapet forent idealene om både de utstøttes teknologiske iver og Lyons vilje til å engasjere seg med utenforstående – men på Brorskapets premisser. Teknologien må kontrolleres, mutanter og synther er vederstyggeligheter som skal ødelegges, og bare gjennom disiplin og hierarki kan menneskeheten reddes fra seg selv. Brorskapet er både skjold og sverd – beskytter menneskeheten samtidig som det sikrer at farlig teknologi aldri faller i feil hender.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex Supremacy</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladins er brorskapets elitekrigere, kledd i kraftrustning og med de mest avanserte våpnene. De er spissen av spydet i enhver brorskapsoperasjon, trent til å engasjere de farligste truslene direkte. En Paladins plikt er å lede fra fronten, inspirere lagkameratene deres og demonstrere Brorskapets overlegenhet i kamp.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladiner av stål</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills representerer det originale Brotherhood of Steel - den reneste tolkningen av Codex som skrevet av Roger Maxson selv. Teknologien må bevares for enhver pris, utenforstående er aldri til å stole på, og Brorskapets blodlinjer må forbli rene. Isolasjon er styrke. Ødemarken kan brenne, men Brorskapet vil bestå, og vokter menneskehetens teknologiske arv til verden er klar til å gjenoppbygges – på Brorskapets premisser.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Codex Eternal</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>The Shield of the People representerer alt Lyons Pride står for – krigere som beskytter de uskyldige og kjemper for de som ikke kan kjempe for seg selv. De kombinerer brorskapets kampdyktighet med ekte medfølelse, og tjener som både soldater og humanitære arbeidere.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Folkets skjold</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Eldste Lyons lærte at teknologi er verdiløs hvis den ikke tjener folket. Lyons Pride mener Brorskapet må være mer enn samlere og hamstre – de må være beskyttere og byggere. Mens de fortsatt er bundet av Codexs tekniske visdom, avviser de dens isolasjonisme. Teknologien bør bevares, men også settes inn for å hjelpe de som trenger det. Ødemarken trenger ikke en annen gruppe tech-hamstere; det trenger foresatte som forstår at å redde menneskeheten faktisk betyr å hjelpe mennesker, ikke bare å beskytte gjenstander.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Stål medfølelse</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>The Midwestern Brotherhood dukket opp fra vraket av deres havarerte luftskip med en revolusjonerende forståelse: overlevelse krever tilpasning. I motsetning til isolasjonistene ved Lost Hills, rekrutterer Midtvest-kapittelet aktivt stammefolk, ødefolk og til og med tidligere fiender til sine rekker. Teknologi er fortsatt viktig, men det gjør også å bygge en hær som er i stand til å holde territorium og beskytte menneskene innenfor det. Codex er en guide, ikke en kjede. Ekspansjon er ikke korrupsjon – det er evolusjon.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>The Steel Vanguard</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Forsvarere er Outcast-spesialister som kombinerer overlegen teknisk kunnskap med kampevne. De er ansvarlige for å sikre teknologi fra fiendtlige styrker og sørge for at intet avansert utstyr kommer i uverdige hender. Deres dedikasjon til oppdraget er absolutt.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Forsvarere av Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>De utstøtte er brorskapets purister - de som nektet å gå på akkord med Codex da eldste Lyons ble myk. Teknologi er alt. Det handler ikke om å hjelpe ødefolk eller bygge samfunn; det handler om å bevare menneskehetens teknologiske arv før idioter ødelegger alt. Den gamle verden falt fordi folk misbrukte teknologi - Brorskapets hellige plikt er å forhindre at det skjer igjen ved å kontrollere hver del av avansert teknologi som eksisterer. Utenforstående er ansvar i beste fall, trusler i verste fall. Bare gjennom absolutt dedikasjon til oppdraget kan Brorskapet oppfylle sin hensikt.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Ekte Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
