<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Una batalla de emboscada en curso.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>emboscada</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Ataque de artillería en vuelo.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>ataque de artillería</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Coloca una fábrica temporal, dirigida de forma autónoma, que se especializa en la producción y fabricación de bienes utilizando máquinas basadas en tecnología mecanoide. Como ocurre normalmente con las máquinas, se puede producir una amplia variedad de productos. Una vez que se produzca una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>puesto de avanzada de la fábrica</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, especializado en la captura de peces de costas y ríos cercanos. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>puesto de pesca</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en proporcionar defensa puntual a los asentamientos cercanos mediante ataques de artillería. Cada peón tendrá la tarea del mantenimiento y uso de un mortero. Después de que se haya gastado un bombardeo, será necesario un día para preparar uno nuevo.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>puesto avanzado de artillería</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en interceptar y tender emboscadas a las incursiones enemigas entrantes en la colonia principal. Ganar una pequeña escaramuza en un puesto de avanzada puede disminuir significativamente el tamaño de una incursión enemiga en la colonia principal. Además, a los puestos de avanzada defensivos se les puede encargar que envíen cápsulas de desembarco a la colonia principal para una defensa con poca antelación.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>puesto defensivo</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en localizar y explotar depósitos subterráneos de combustible químico. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>puesto avanzado de perforación</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que sirve como punto de descanso para las caravanas. Mientras acampan, todos los peones recuperarán comida y descansarán, y darán tiempo para que se curen las heridas.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>campamento</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Los campamentos temporales, dirigidos de forma autónoma y que se especializan en sembrar y cosechar vegetación de fácil crecimiento, no pueden ubicarse en desiertos. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>puesto agrícola</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en la caza y matanza de vida silvestre. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>puesto de caza</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Los campamentos temporales, dirigidos de forma autónoma y que se especializan en recolectar madera de los árboles de las zonas, no se pueden ubicar en los desiertos. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>puesto de registro</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Los campamentos temporales, dirigidos de forma autónoma y especializados en la recolección y procesamiento de piedra o metal, solo pueden ubicarse en colinas o montañas. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>puesto minero</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en la fabricación y fabricación de componentes mecánicos y electrónicos. Una vez que se produzca una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>puesto de producción</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en explorar asentamientos cercanos sin marcar y el botín que contienen. Una vez que se recoja algo notable, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>puesto avanzado de recolección de basura</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en investigación y análisis. Cualquier información obtenida se compartirá con la facción en su conjunto.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>puesto de avanzada científica</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Coloca una ciudad temporal, dirigida de forma autónoma, diseñada para brindar hospitalidad tanto a viajeros como a comerciantes. Si un visitante encuentra amigable su alojamiento, se le invitará a unirse a la ciudad como residente permanente. Una ciudad sólo puede erigirse si hay 3 asentamientos preexistentes situados en un radio de 10 hexágonos.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>ciudad</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en vender e intercambiar con vagabundos, caravanas y nativos a cambio de plata. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>puesto comercial</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en patrullar la frontera de la facción, en busca de intrusos y contrabandistas ilegales. Una vez que se atrapa al infractor, se le impone una multa o se le encarcela. Después de lo cual se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>puesto fronterizo</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en organizar eventos artísticos y recreativos para vagabundos, caravanas y nativos a cambio de plata. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>circo errante</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en proporcionar trabajadores de la construcción para empleo temporal a otras facciones a cambio de plata. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>puesto de avanzada de trabajadores de la construcción</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en negociar con otras facciones. Una vez que las negociaciones tengan éxito, aumentará la buena voluntad de esa facción.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>embajada</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en producir suministros médicos para la colonia. Alternativamente pueden venderlos y brindar ayuda médica a vagabundos, caravanas y nativos a cambio de plata. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>hospital de campaña</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en brindar servicios mercenarios a cambio de plata. Una vez finalizada la misión, la recompensa se entregará en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>campamento mercenario</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Coloca un campo temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en el mantenimiento de prisioneros y su rehabilitación. Recibe un pago en plata por retener prisioneros de otras facciones. Puede obligar a trabajar, reclutar o esclavizar a los prisioneros de la colonia. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>prisión</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, especializado en el manejo de ganado y recolección de sus productos. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>rancho</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en producir alimentos para la colonia. Alternativamente se pueden vender comidas a vagabundos, caravanas y nativos a cambio de plata. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurante</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en la educación de estudiantes. Requiere docentes de diferentes especialidades.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>centro educativo</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en difundir ideología. Recibe donaciones de plata de los visitantes. Puede convertir a la gente a la ideología de la facción. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>iglesia</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, especializado en la captura de peces de costas y ríos cercanos. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>puesto de pesca</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en generar energía con generadores alimentados con combustible químico. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>generadores alimentados con combustible químico red eléctrica</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en generar energía con generadores geotérmicos. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>generadores geotérmicos red eléctrica</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en generar energía con reactor nuclear. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>red eléctrica del reactor nuclear</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en generar energía con celdas de energía. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>red de celdas de energía</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en generar energía con generadores solares. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>generadores solares red eléctrica</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en generar energía con generadores mareomotrices. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>red eléctrica de generadores mareomotrices</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en generar energía con generadores de molinos de agua. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>molino de agua generadores red eléctrica</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en generar energía con turbinas eólicas. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>red eléctrica de turbinas eólicas</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en generar energía con generadores de leña. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>generadores de leña red eléctrica</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Un vehículo aéreo capaz de volar en el mapa mundial.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Vehículo Aéreo</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Un vehículo aéreo recientemente derribado con posibles supervivientes.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Sitio del accidente</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Depurar</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Ubicación original</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Vehículos escondidos.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Vehículo escondido</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Un grupo de personas que viajan con vehículos.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Caravana de vehículos</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>invasión de base</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>construcción de asentamientos</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>puesto vasallo</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
