<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.description>Cette chaîne de quêtes vous fera traquer les restes brisés d'un chenillé mobile d'avant-guerre, une immense plateforme de fabrication classifiée conçue pour récupérer, remettre en état et fabriquer du matériel militaire avancé sur le terrain. Si vous parvenez à reconnecter ses systèmes dispersés, vous pourrez peut-être prendre le contrôle de ses lignes de forge survivantes.</VQE_CryptoforgeQuestChain.description>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.label>Le Chenillé</VQE_CryptoforgeQuestChain.label>
  <VQE_DeadlifeQuestChain.description>Cette chaîne de quêtes vous mènera à travers des silos militaires scellés et des bunkers de continuité laissés par une structure de commandement d'avant-guerre aujourd'hui morte. En pillant leurs couloirs obscurs et en reconstituant d'anciens plans de guerre, vous découvrirez ce qui est arrivé à la garnison qui n'a jamais baissé les armes et à l'officier qui règne encore sur les ruines en contrebas.</VQE_DeadlifeQuestChain.description>
  <VQE_TheAncientLab.description>Cette chaîne de quêtes vous fera explorer des sites noirs scellés de Vault-Tec et des abris de recherche où des projets spéciaux d'avant-guerre tentaient de créer des humains améliorés par des programmes classifiés de VEF et d'adaptation forcée. Récupérez leur équipement survivant, découvrez ce qui est advenu des résidents piégés à l'intérieur, et décidez si ces expériences devraient un jour reprendre.</VQE_TheAncientLab.description>
  <VQE_TheAncientLab.label>site noir Vault-Tec</VQE_TheAncientLab.label>
  <VQE_TheGeneratorQuestChain.description>Cette chaîne de quêtes vous fera explorer les chantiers dispersés où Lee Moldaver a tenté d'assembler un prototype de système d'énergie à fusion capable de restaurer des réseaux entiers. Si vous récupérez assez de données, de pièces et de notes de terrain, vous pourrez peut-être achever son travail et construire votre propre réseau de réacteurs.</VQE_TheGeneratorQuestChain.description>
</LanguageData>
