<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>O mașină de câmp automatizată Corvega mare, care combină însămânțarea și recoltarea într-o zonă exterioară desemnată. Depune bunurile recoltate în buncărele atașate de fabrică sau le aruncă pe pământ dacă buncărele nu sunt prezente și poate fi setat să circule automat odată ce majoritatea plantelor din zonă au crescut complet.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>recoltatoare agroindustriala</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>O rafinărie automată Corvega care transformă materia biologică, cum ar fi lemnul și materialul vegetal, în combustibil chimic.

Clădirile fabricii au nevoie de buncăre pentru intrare și ieșire. Acestea produc căldură semnificativă și consumă multă energie, dar pot fi overclockate pentru o eficiență mai mare, crescând atât generarea de căldură, cât și consumul de energie. Trebuie să fie construit pe podeaua fabricii.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Rafinăria de petrol Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>O instalație automată de extracție în adâncime Corvega pentru tragerea de piatră și metale îngropate din crustă. Mașinile de la Works au nevoie de buncăre pentru admisie și ieșire, degajă căldură puternică și pot fi overclockate cu prețul unei reprize și temperaturi și mai mari.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Platforma de foraj Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Un ferăstrău industrial de zidărie Corvega capabil să taie bucăți de piatră în blocuri utilizabile.

Clădirile fabricii au nevoie de buncăre pentru intrare și ieșire. Acestea produc căldură semnificativă și consumă multă energie, dar pot fi overclockate pentru o eficiență mai mare, crescând atât generarea de căldură, cât și consumul de energie. Trebuie să fie construit pe podeaua fabricii.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>linie automată de zidărie</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>O topitorie automată Corvega care extrage metal utilizabil din bucăți de zgură, arme defecte, îmbrăcăminte, bucăți de piatră și cadavre mecanoide folosind electromagneți puternici și căldură industrială.

Clădirile fabricii au nevoie de buncăre pentru intrare și ieșire. Acestea produc căldură semnificativă și consumă multă energie, dar pot fi overclockate pentru o eficiență mai mare, crescând atât generarea de căldură, cât și consumul de energie. Trebuie să fie construit pe podeaua fabricii.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Un transportor industrial de bază pentru deplasarea materialelor între celulele de lucru cu manipulare minimă a forței de muncă.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>transportor industrial</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Depozitează materii prime și produse finite pentru utilaje automate de lucrări Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>buncăr de lucru</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Un punct de admisie îngropat care permite unui transportor industrial să circule pe porțiuni scurte de pământ înainte de a reface suprafața.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>admisie îngropată a transportorului</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Un punct de descărcare îngropat care aduce un transportor subteran înapoi la suprafață lângă următoarea celulă de lucru.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>descărcarea transportorului îngropat</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
