<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>O furnică masivă proiectată pentru putere și rezistență. Furnicile gigantice sunt cunoscute pentru mandibulele lor puternice și loialitatea stupului.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>furnică muncitoare gigantică</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>Cea mai agresivă dintre furnicile uriașe. Aceste creaturi își apără stupul cu ferocitate necruțătoare și fălci puternice.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>furnică soldat uriaș</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>O furnică uriașă adaptată pentru viața subterană. Exoscheletul său dur și capacitatea de săpat îl fac un locuitor formidabil al tunelului.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>furnică uriașă</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Un cocon de stază care conține o furnică de foc.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>cocon furnică de foc</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Un cocon de stază care conține o furnică soldat de foc.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>soldat de foc furnică cocon</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Un cocon de stază care conține o furnică de pompieri.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>muncitor pompier furnică cocon</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>O furnică de foc adaptată pentru viața subterană. Ghearele sale de săpat și coordonarea stupului îl fac un locuitor formidabil al tunelului.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>furnică de foc</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>gheara capului</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>cap</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>O furnică de foc înaripată crescută pentru zboruri de împerechere și cercetare. Pe cont propriu este fragil, dar roiurile de drone sunt încă periculoase.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>dronă furnică de foc</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>mandibule</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>cap</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Un stup de furnici uriașe de foc. Dacă este activat, va genera furnici de foc și stupi suplimentare în timp, precum și jeleu valoros de insecte.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>stup de furnici de foc</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Stadiul juvenil al unei furnici de foc. Larvele furnicilor de foc sunt hrănite de muncitori și se maturizează în următoarea castă a stupului.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>larva furnicilor de foc</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>mandibule</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>cap</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>Regina unui megastup de furnici de foc. Ea ancorează colonia, depune următoarea generație și transformă orice cuib în care supraviețuiește într-o amenințare mai mare.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>regina furnicilor de foc</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>gheara capului</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>cap</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>Cea mai agresivă dintre furnicile de foc. Aceste creaturi își apără stupul cu ferocitate necruțătoare, chitină groasă și fălci puternice.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>soldat de foc furnică</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>gheara capului</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>cap</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>O furnică de foc uriașă proiectată pentru putere și rezistență. Furnicile pompieri sunt extrem de teritoriale și își mențin stupul cu loialitate absolută.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>muncitor de pompieri furnică</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>mandibule</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>cap</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Un pește migrator cu solzi întunecați și carne bogată, comun acolo unde râurile reci se întâlnesc cu marea.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>somon afumat</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Un prădător comun de apă dulce, cunoscut pentru lovituri bruște și carne cu gust blând.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>lant de pui</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Un pește rezistent de apă dulce care se găsește în râuri și iazuri calde, adesea prosper acolo unde speciile mai curate nu pot.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>radeye ofilit</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Un pește de coastă de apă rece, cu solzi groși și o creastă dorsală rigidă, apreciat pentru carnea albă fermă.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>spinefish blindat</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Un vânător de coastă rapid care urmărește școli de momeală pe vreme nefavorabilă și surf deschis.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>înotător de furtuni</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>O specie mică de apă dulce apreciată pentru branhiile sale neobișnuite cu volane; comestibil, dar prea mic pentru a oferi multă carne.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Un pește mare de apă rece, cu carne palidă și un corp greu, de obicei găsit în râurile adânci alimentate de ghețari.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt de burtă</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Un alimentator mare cu mustăți, care târâie canalele noroioase și ruinele inundate după lăsarea întunericului.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>mustață de sânge</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Un pește de apă dulce mic, dar agresiv, cu dinți ascuțiți și fălci puternice, adesea prins ca specie trofeu.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Un mic pește de coastă asemănător rechinului, cu piele aspră și dinți ascuțiți, comun de-a lungul țărmurilor stâncoase.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>sawgill</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Un vânător uriaș în apă deschisă, cu un bot ca o suliță, apreciat ca o captură periculoasă de trofee.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>maxilarul morţii</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Un pește migrator mare din mările calde, cunoscut pentru carnea uleioasă și alergările puternice și susținute.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper de roșu</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Un pește de coastă plat care se îngroapă în nămol și vizează prada de-a lungul fundului mării.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>ambusher cenușiu</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Un pește mutant de apă poluată. Crud nesigur, dar încă utilizabil în mesele gătite cu valoare nutritivă scăzută.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>înghițitor strălucitor</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Un yucca de deșert rezistent, cu membre răsucite și frunze de pumnal. În vechiul Mojave, acești copaci marcau drumuri, apă și probleme de la kilometri distanță.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>arborele lui josua</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Un copac înnegrit, aproape mort, care a supraviețuit unei explozii atomice din apropiere. Când este recoltat, dă o cantitate mică de lemn.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>copac carbonizat</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Un fruct mutant, cu frunze groase, fibroase și o pulpă neobișnuit de dulce. Compușii săi naturali provoacă euforie ușoară, iar consumul prelungit duce la dependență. Cu toate acestea, rămâne unul dintre cele mai suportabile vicii pe care le oferă terenul pustiu.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>fruct punga</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>A small silvery bait fish that travels in dense schools through estuaries and coastal shallows.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>brook silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>A bright reef fish with tall fins and sharp territorial behavior despite its ornamental look.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>sunscream</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>A deepwater ambush predator that waits motionless in dark pools until prey comes within reach.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bog lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>A banded saltwater fish once common in pre-war aquariums, now found around warm reef waters.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>A long, slick fish that slips through reeds, drainage pipes, and tidal pools with ease.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>purple radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>A plump ornamental pond fish with bright scales, descended from escaped pre-war stock.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blisterfish</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>A heavy coldwater fish with a rigid back ridge and faintly luminous scales in low light.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>glowing spinefish</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>A huge broad flatfish from deep coastal waters, valued for thick cuts of meat.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>leatherback</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>A narrow-bodied shoal fish that runs in fast coldwater schools through inlets and coves.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>timber sawgill</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>A glossy freshwater pond fish, likely descended from ornamental carp strains.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bavarian creekfin</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>A small armored crustacean with little meat, usually boiled in batches for stews.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk hatchling</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>A fast coastal fish that travels in dense shoals along piers, reefs, and cold surf lines.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bavarian tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>A tiny river fish with a red belly, commonly found schooling in clear creeks.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>redbelly</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>A lean freshwater hunter with yellow eyes, common in cool lakes and slow rivers.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>A round-bodied fish that inflates when threatened; edible, but not highly prized for taste.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>A tiny oily bait fish found in dense cold shoals, commonly netted during seasonal coastal runs.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>alpine sawgill</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>A fast open-water predator with a long stabbing snout and a powerful strike.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>A coldwater game fish commonly caught in upland rivers and snowmelt lakes.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ridge trout</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Medicina Vault-Tec</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>O ladă militară ruginită plină cu obuze de moarte. Aceste runde de artilerie sunt pline cu un compus asemănător prafului care se așează pe cadavrele umane și animale din apropiere după detonare și le ridică ca niște ghouls și fiare ghoul. Multe dintre scoici și-au pierdut potența, dar unele pot funcționa în continuare.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Un fragment vechi, ruginit, al unui prototip de reactor. Probabil că a fost abandonat când programul de construcție al lui Moldaver a fost oprit. Este posibil să fie încă posibil să îl dezasamblați și să recuperați componente valoroase de fuziune.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>parte a reactorului antic</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Un prototip de miez de fuziune capabil să genereze cantități mari de energie dintr-o fundație geotermală. Mai târziu, acesta poate fi actualizat în variante de reactor mai avansate odată ce notele de cercetare și hardware-ul corect au fost recuperate. Trebuie plasat pe un gheizer cu abur.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>miez de fuziune prototip</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>O bucată răsucită de carcasă a reactorului de la unul dintre proiectele abandonate ale Moldaver. Părțile valoroase au dispărut și totul s-a degradat în resturi.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>gunoaie de reactor</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>ciuperci brahman uscate</Flake.label>
  <Flake.description>Un preparat deshidratat sfărâmicios de ciuperci brahman, uscate și presate în chipsuri casante. Foarte dependentă, producând o scurtă, dar intensă, euforică. O chimie stradală comună printre așezările pustiului.</Flake.description>
  <GoJuice.label>ciuperci brahmane distilate</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Un distilat concentrat extras din ciuperci brahman sub căldură și presiune. Compusul rezultat acutizează dramatic reflexele și atenuează durerea, făcând utilizatorul temporar letal în luptă. Foarte dependentă, cu efecte severe de sevraj.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>se drăgosti</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Un complex misterios de dinainte de război recuperat din buncăre medicale sigilate. Îmbunătățește în mod constant toate capacitățile fizice și mentale de-a lungul timpului. Organismul devine permanent dependent – ​​lipsa unei doze declanșează o retragere violentă și în cele din urmă fatală. Nimeni nu știe cine a făcut-o sau de ce.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptice</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Compuși antiseptici industriali stocați din materiale medicale și militare de dinainte de război. Necesar ca ingredient de bază pentru sintetizarea majorității medicamentelor și medicamentelor pustiului. Prea concentrat pentru a fi aplicat direct.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotice</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibiotice dinainte de război recuperate din trusele medicale militare și din depozitele spitalelor. Previne infecțiile obișnuite ale terenurilor pustiite - febra muștelor umflate, ciuperca bayou și noua ciumă - înainte ca acestea să se instaleze. Trebuie administrat la fiecare cinci zile pentru a rămâne eficient.\n\nAcest lucru previne doar noile infecții. Nu le tratează pe cele existente, chiar și pe cele care nu sunt încă simptomatice.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>ciuperci brahmane</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>O varietate de ciuperci psihoactive care crește ușor în deșeurile brahmanilor. Ușor halucinogen atunci când este consumat crud, dar este cultivat în principal ca ingredient de bază pentru o serie de preparate mai puternice.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>kombucha cu ciuperci brahmane</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Un kombucha ușor fermentat preparat din ciuperci brahman și apă. Procesul de fermentație ameliorează conținutul psihoactiv, producând o băutură ușor de ridicare a dispoziției, cu un potențial scăzut de dependență. Consumat pe scară largă în așezări ca băutură socială.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>ciuperci brahmane</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Ciuperci brahman proaspăt culese, încă umede și înțepătoare. Ușor psihoactiv atunci când este consumat crud. Folosit în principal ca ingredient de bază pentru kombucha, chipsuri uscate și preparate chimice mai rafinate.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Un preparat stimulant preparat din ierburi, compuși dinainte de război și ingrediente locale, urmând vechile tradiții. Elimină nevoia de somn și accentuează focalizarea ore în șir. Utilizarea prelungită degradează sănătatea și creează dependență.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>ciuperci brahman fermentate</Yayo.label>
  <Yayo.description>Preparat de ciuperci brahman fermentat sub formă de pudră, pufnit de obicei pentru un efect euforic rapid și intens. Foarte dependență și dăunătoare cu utilizare prelungită. O formă puternică a liniei de produse cu ciuperci brahman.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>hideweaver treeminder</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>sabrear treeminder</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>scuipat treeminder</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>stonedigger treeminder</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>O coafură ceremonială înaltă menită să marcheze liderul unei credințe organizate sau al unui cult pustiu.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>pălărie înaltă de predicator</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>O pălărie mică, simplă, menită să se sprijine ușor pe cap. Cei care îl favorizează adesea pretind că le oferă aspectul unui mistic din lumea veche.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>O șapcă distinsă cu boruri împodobite cu o insignă de rang, menită să inspire supunere subordonaților cu orice preț.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>capac de supraveghetor</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>O pălărie conică cu vârf plat, decorată cu un ciucuri negru, purtată adesea de comercianții din deșert, șefii de rulote și alte elite ale drumurilor vechi.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Un set de cârpe uzate menite să acopere corpul cu minimă agitație. Ele nu oferă aproape deloc protecție sau căldură, dar semnalează în mod clar o viață de austeritate și devotament de pustiu.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Rămășițele unui Treefather, tăiate și lăsate ca ciot.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>ciotul Treefather tocat</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Un treeminder de bază, asemănător unui mamifer și loial Tatălui său de copac. Se poate transforma în caste specializate după cum este necesar.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>treeminder</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Un cocon în care un treeminder se transformă într-o nouă castă, ghidat de rădăcinile infuzate cu FEV ale Treefather.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>coconul treeminder</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>O păstaie umplută cu seva reparatoare a Treefather, folosită pentru a vindeca rănitorii de copac.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>păstaie de vindecare</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Un cocon în care mugurii se îmbină pentru a crea o nouă păstăi Treefather, continuând ciclul simbiotic.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>cocon încolțit</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>O sămânță de la Treefather, capabilă să crească un nou copac mutant și să înceapă ciclul simbiotic.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Sămânță Treefather</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Un petic de mușchi care crește în jurul Treefather, înfrumusețând zona și ajutând producția de treeminder.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Mușchi Treefather</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>O păstaie produsă de Treefather, care conține semințele noilor treeminders.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Pasta Treefather</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un copac mutant infuzat cu FEV, capabil să producă treeminders și păstăi simbiotice. Atrage nutrienți din solul iradiat și menține o legătură vie cu creaturile însoțitoare.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Tatăl copacului</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Rămășițele unui Treefather, zdrobite și lăsate ca un ciot.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>zdrobit ciotul Treefather</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>O castă rezistentă de treeminder, radbarkling este acoperită cu piele groasă, asemănătoare coajelor, infuzată cu radiații. Excelează la absorbția daunelor în luptă, protejându-și copacul și aliații.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>O castă treeminder specializată în producția de alimente, mutfruitling generează mutfruit hrănitor în mod continuu. Este lent și ineficient la locul de muncă sau luptă.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruitling</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>O castă utilă de treeminder, portlingul este specializat în transportul de articole. Sub influența umană, transportă mărfuri acolo unde trebuie să meargă, dar este lent și ineficient la locul de muncă sau luptă.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>O castă feroce de treeminder, scratchling-ul este crescut pentru agresiune și atacuri care provoacă daune. Ghearele sale supradimensionate pot sparge majoritatea amenințărilor, dar este vulnerabilă la represalii.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>zgârâind</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>O castă unică de treeminder, răsăritul poate produce noi păstăi de Gauranlen și poate ajuta la reproducerea părintelui copacului. Trei muguri trebuie să se îmbine încet pentru a finaliza procesul.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>încolțind</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>O castă blândă de treeminder, brocflowerling este specializată în producerea de ierburi medicinale. Lucrează cu copacul său pentru a genera plante vindecătoare, dar este lent și ineficient la locul de muncă sau luptă.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>O castă lentă și nebunitoare de treeminder, scrapwoodling este specializată în producerea de resturi de lemn. Împreună cu arborele său Gauranlen, generează material asemănător lemnului în mod continuu, dar este lent și ineficient la locul de muncă sau luptă.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>scrapwoodling</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>O castă lentă și nebunitoare de treeminder, specializată în producția de punga. Împreună cu arborele său Gauranlen, această driadă poate genera fructe punga în mod continuu. Cu toate acestea, este lentă și ineficientă la locul de muncă sau la luptă.\n\nÎn general, treeminders sunt creaturi asemănătoare mamiferelor care au o relație simbiotică cu părintele copacului. Se reproduc împreună cu arborele lor, care conține mostre de FEV. Treeminders se pot transforma în diverse caste specializate.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>pungaling treeminder</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (crashing)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Roboții de marfă automatizați utilizau pentru a livra oameni și provizii pe întreaga planetă.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>bot de marfă</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>O piatră criptică rezonantă studiată de cercetătorii Whitespring. Mărește concentrarea asupra meditației criptide și este adesea folosit în facilitățile de cercetare din enclavă.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>piatră criptică</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Un ciot lăsat în urmă după ce un totem Mothman a fost doborât. Butucul poate fi extras, dar dă foarte puțin lemn utilizabil. Lăsat în aer liber, ciotul se va deteriora în timp.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>ciotul Mothman tocat</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Un altar mare pentru onoarea forțelor criptide. Operatorii Whitespring le folosesc pentru a amplifica concentrarea criptidelor în timpul studiului ritualizat.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>mare altar criptic</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Un mic altar folosit de cercetătorii criptide pentru a se concentra asupra meditației și studiului. Aceste altare întăresc meditația centrată pe criptide pentru agenții Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>mic altar criptic</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Ouă negre misterioase cu o strălucire roșie. Popoarele tribale constată că aceste ouă cresc în jurul bazei unui totem Mothman în timp ce meditează. Se pare că reflectă un fel de întărire a puterii criptice a totemului.\n\nOamenii de știință din Wasteland au încercat să studieze fenomenul, dar ouăle nu reușesc să eclozeze atunci când sunt observate prea atent.\n\nAnimalele refuză să mănânce ouă de Mothman. Poveștile tribale spun că acest lucru se face din respect și frică.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Ouă de Mothman</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Un totem Mothman folosit de cultiştii din Appalachia pentru a-şi concentra meditaţia şi închinarea.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem Mothman</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Rămășițele unui totem Mothman distruse de deteriorare. E urât. Butucul poate fi extras, dar dă foarte puțin lemn utilizabil. Lăsat în aer liber, ciotul se va deteriora în timp.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>zdrobit ciotul Mothman</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Un lichior dur, inflamabil, distilat din combustibil chimic. Intestinul putrezic atenuează durerea și mizeria pentru un timp, dar îl lasă pe băutor îmbibat în vapori volatili și poate transforma o moarte urâtă într-o minge de foc.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>putrezirea intestinului</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>O distilerie aurită, cu o măiestrie foarte delicată, destinată învechirii mustului pungashine într-o formă potabilă.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine încă</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fructe punga feliate și presate gata să se coacă spre pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>piure pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Baza de lichior de punga complet coaptă, gata pentru a fi distilată în pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un tub de hârtie mic, rulat, umplut lejer cu tutun de mestecat de coiote. Oferă o euforie scurtă, o stimulare ușoară și același miros de pustiu, care îi face pe fumători să se întoarcă.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un trabuc gros rulat din tutun de mestecat de coioți și terminat pentru un fum mai scump și mai deliberat. Poartă o amărăciune aspră de deșert sub prezentarea fantezie.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>O sticlă ascuțită de guarana, finisată cu amărăciune și un postgust radioactiv. Se lovește puternic în față și lasă un accident așteptând pe cealaltă parte.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un cocktail atomic fin, amestecat precis din mai multe ingrediente.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>cocktail atomic fin</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracol al mixologiei în care fiecare pahar, garnitură și amestecare au fost transformate într-un cocktail atomic gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail gastronomic atomic</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un cocktail atomic generos amestecat dintr-o mare varietate de ingrediente și răcit la perfecțiune înainte de a fi servit.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>cocktail atomic generos</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un suport rezistent de tutun de coioți, potrivit pentru Mojave și alte zone climatice uscate. Odată vindecate, frunzele devin tutun de coiot de mestecat pentru fumat, rulat sau comercializat.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tutun de coioți</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Cutii sigilate sub vid de cafea instant de dinainte de război. Amar, stabil la raft și încă suficient de puternic pentru a ancora fiecare serviciu de mic dejun Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>cafea instant</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Frunze de ceai uscate de dinainte de război depozitate într-o cutie de cămară Lucky 38. Se păstrează bine și încă se înfundă într-o ceașcă adecvată.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>frunze uscate de ceai</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>O pungă vindecată de tutun de mestecat de coioți. Destul de uscat pentru a fuma, rula sau împacheta în amestecuri mai bogate, cu mușcătura prăfuită pe care fumătorii se așteaptă.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>mestecat tutun de coiote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un cocktail atomic simplu amestecat rapid dintr-un duo de ingrediente.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cocktail atomic simplu</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>O sticlă dulce și gazoasă de sarsaparila homebrew. Este mai răcoritoare decât hrănitoare, dar o sticlă răcită încă se simte ca un lux de dinainte de război.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>sarsaparila homebrew</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>O unitate de îmbuteliere cu sarsaparila all-in-one. Siropul este amestecat, carbonatat, răcit și distribuit în sticle sterilizate pentru serviciu.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fântână cu sarsaparila homebrew</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>O bază groasă, intens dulce pentru sarsaparilla homebrew. Este menit să fie tăiat, carbonatat și îmbuteliat înainte de servire.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>sirop de sarsaparila homebrew</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un birou de înregistrare pentru servicii de lounge, file de mese și conturi de casă. Nu face nimic pe cont propriu, dar ancorează operațiunea din fața casei.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>birou de înregistrare</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>O bancă de slot Lucky 38 premium construită pentru joc cu limită înaltă, alamă lustruită și o tăietură de casă înfometată.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 role înalte</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>O bancă de sloturi din epoca House, adaptată pentru clienți obișnuiți și trafic de încredere nocturn.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 role standard</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>O mașină de slot Vault 21 recuperată, cu o miză modestă și un avantaj al casei iertătoare.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Seif de 21 de bănuți</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Un cache de ciocolată de dinainte de război, ambalat cu grijă. Bogat, dulce și încă suficient de decadent pentru a ancora deserturi și siropuri.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>ciocolata conservata</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>O suspensie medicală rară de dinainte de război reambalată pentru bucătăria Lucky 38. Când este pliat în mâncare, aqua cura inundă corpul cu naniți de reparații de urgență care pot trage un restaurant înapoi de la moarte.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Un amestec conservat de condimente de bucătărie dinainte de război, sigilat într-o cutie de cămară Lucky 38. Supraviețuiește suficient în interiorul fiecărei cutii pentru a înveseli tocănițele, sosurile și grătarele.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Pachete sigilate de zahăr dinainte de război recuperate din bucătăriile vechi și depozitele de cămară. Se păstrează la nesfârșit și încă oferă aceeași năvală rapidă de dulceață.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Un unt dens, îmbătător, amestecat pentru gătit indulgent Lucky 38. Se întinde bogat, lovește puternic și transformă orice masă într-o idee proastă, cu o aromă excelentă.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>unt de ciuperci brahman</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>O carte de bucate plină de rețete recuperate, note de ingrediente și trucuri de bucătărie dinainte de război.

Odată citit, îi va oferi cititorului un nou ingredient sau o masă preferată, apoi se va destrăma de la o mână de prea multe în bucătărie.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>carte de bucate pustie</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Preia comenzi și servește mesele clienților în saloanele și sălile de mese.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Un terminal de service automat pentru însoțitorii mecanoizi. De aici puteți direcționa mesele și operațiunile din fața casei.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de serviciu autonom</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Un izvor fierbinte lucrat cu grijă, construit peste un gheizer cu abur. Apele sale minerale oferă relaxare meditativă, beneficii modeste de recuperare și o baie premium pentru până la patru pioni simultan.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>stațiune izvor termal</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>colectează taxe pentru băi</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>colectează taxe pentru băi</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Un semnal arhotech bizar care cheamă de nicăieri o pasăre vertiginoasă. Indiferent ce răspunde inteligența, este dispusă să ofere o extracție miraculoasă.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird semnal fulger</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>semnal pop flare</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transponder de unică folosință folosit pentru a solicita preluarea Brotherhood vertibird.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder de câmp Brotherhood</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>sunați la vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Un far IFF cu rază lungă de acțiune și un catarg de control al traficului folosit de celulele Frăției și de aliații de încredere pentru a promova o abordare sigură pentru vertibird, pentru a coordona aterizările și pentru a transmite disponibilitatea realimentării.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Farul de zbor al Frăției</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Un terminal de service care vinde combustibil de aviație către Brotherhood vertibirds și alte avioane autorizate. Trebuie plasat adiacent unui pad vertibird; odată ce plata este verificată, pompele din interiorul plăcuței extrag combustibil din rezervoarele de pe aceeași rețea de alimentare.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de realimentare vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un procesor industrial care rafinează materiile prime volatile și apa în combustibil de aviație pentru vertibirds Brotherhood. Funcționează cel mai bine cu acces la apă și transformă surplusul de combustibil chimic în stoc de zbor vândut.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor de combustibil pentru aviație</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un rezervor de stocare răcit pentru combustibil de aviație procesat. Țineți-l alimentat sau stocul începe să se evapore.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>rezervor de combustibil pentru aviație</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>O platformă de aterizare întărită cu lumini de ghidare, conexiuni de alimentare și un transponder criptat pentru vertibirds Brotherhood. Păstrați-l alimentat și clar, iar patrulele în vizită, stăpânii, comercianții și pasagerii aliați pot ateriza aici.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Desemnează un punct configurabil în care personalul vizitator al Frăției, comercianții și pasagerii aliați se vor aduna după aterizare. Dacă nu se găsește niciun punct valid, ei vor rămâne lângă vertibird-ul lor.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punct de adunare vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>castron de mirelurk (simplu)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>pândă prăjită</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (genuos)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gurmand)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (bine)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (simplu)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gurmand)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tartă de merișoare pustie. Pot fi consumate crude, gătite în conserve sau fermentate într-un sos gros de masă.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>merisoare</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>rădăcină xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Un tufiș de merișor rezistent, cultivat pentru fructe de pădure roșii ascuțite. Fructele se gătesc într-un sos bogat care reprezintă lanțul de condimente fermentate din lumea veche.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>tufa de afine</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>cuva de sos de afine</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>O reducere bogată de merișoare folosită ca dip, glazură și sos de finisare sărat-dulce pentru sushi și fructe de mare pustie.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>sos de afine</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (genuos)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (bine)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un petic de rădăcină de xander apreciat pentru mușcătura sa înțepătoare. Când măcinați în pastă, face un condiment puternic pentru mâncăruri cu fructe de mare și orez.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>plasture rădăcină xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>O pastă ascuțită făcută din rădăcină de xander măcinată și folosită ca condiment înțepător pentru sushi și alte preparate din fructe de mare.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta de rădăcină xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Ajutați coloniștii și patronii să treacă prin stres, traume și dependență într-o suită privată de consiliere.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>consiliere</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>consilier</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Un chioșc low-tech pentru clienți care nu are nevoie de electricitate.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>chioșc de service</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Un chioșc de dinainte de război aprovizionat pentru patroni, traficul de cazinouri și mulțimile de lounge inactiv.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Un reactor de acasă Poseidon alimentat de arhotehnologia întunecată. Arde bioferita pentru a agita gazele atmosferice, ridicând temperatura exterioară în timp ce inundează zona cu căldură reziduală.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Reactorul de acasă Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Un generator experimental care funcționează prin presurizarea și aprinderea bioferitei, apoi recoltând energie din căldura rezultată. Combustibilul rămâne bioferită, dar structura șasiului și a controlului arată ca un prototip dur Poseidon.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>O bancă de modelare specializată care utilizează căldura și stimularea electromagnetică pentru a transforma temporar bioferita într-o stare flexibilă. Materialul rămâne bioferită, dar hardware-ul din jur se potrivește perfect într-un atelier industrial în stil Fallout.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Un laborator de ser Med-Tek care utilizează arhotehnologia scavenged pentru a crea seruri injectabile de unică folosință. Curat, scump și discutabil din punct de vedere moral, exact în modul corect de dinainte de război.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Laboratorul de ser Med-Tek</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>O lampă Wattz montată pe podea care luminează o zonă folosind electricitate. Este mai puțin puternică decât o lampă în picioare, dar arată ca acasă într-o cameră de zi retro-futuristă.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Un combustibil lichid rafinat potrivit pentru generatoare, arzătoare și sisteme de alimentare industriale. Într-o epocă mai sănătoasă, Poseidon l-ar fi vândut printr-o filială zâmbitoare cu un slogan patriotic.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>ulei</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Un rezervor de stocare industrial destinat uleiului livrat prin reteaua de conducte. Rezervoarele pot fi sifonate pentru combustibil utilizabil după cum este necesar, dar chiar și daune ușoare pot transforma vaporii care se scurg într-o minge de foc violentă.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>rezervor de ulei</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Un bazin menit să alimenteze uleiul stocat în rețea și să umple rezervoarele conectate.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>scurgere de ulei</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Țevi de oțel concepute pentru a transporta petrolul utilizabil de la rafinăriile deepchem la rezervoarele de petrol pentru depozitare sau la structurile alimentate cu ulei pentru reumplere automată.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>conducta de ulei</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Un bazin menit să rețină uleiul distribuit din rezervoarele de stocare pentru utilizare ulterioară.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>robinet de ulei</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Activează sau oprește fluxul de ulei.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>supapa de ulei</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Țevi de oțel îngropate concepute pentru a transporta petrolul utilizabil de la rafinăriile deepchem la rezervoarele de petrol pentru depozitare sau la structurile alimentate cu ulei pentru reumplere automată.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>conductă de ulei subterană</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>O baterie de rezervă Poseidon pentru păstrarea excesului de electricitate. Unitățile încărcate rămân periculoase atunci când sunt expuse la ploaie sau la foc, indiferent de ceea ce susține broșura.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>O rafinărie Poseidon care transformă materia biologică în ulei pentru generatoare, arzătoare și sisteme industriale de stocare.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>rafinărie de petrol</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Produce energie prin consumul de ulei. Trebuie să fie alimentat periodic cu mâna, cu excepția cazului în care așezarea dvs. are obiceiurile industriale ale unei instalații reale Poseidon.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>generator de ulei</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>O consolă de comunicații Wattz pentru a contacta alte facțiuni și comercianți orbitali. Mari, scumpe și pline de electronice dinainte de război.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>O unitate de răcire Appalachia Freeze care împinge aerul rece într-o parte și evacuarea fierbinte în cealaltă. Poate conserva alimentele sau pur și simplu poate face vara tolerabilă dacă restul rețelei rezistă.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>O instalație de foraj Corvega pentru extragerea mineralelor de la mult sub suprafață. Utilizați un scaner care pătrunde în pământ pentru a detecta cele mai bune cusături.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Un laborator de chimie industrial alimentat cu containere, încălzitoare și dispozitive de măsurare pentru procesarea eficientă în loturi de medicamente și compuși.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Un crematoriu industrial greu care vaporizează cadavrele la temperaturi extreme. Este eficient, impersonal și, inconfundabil, dinainte de război ca temperament.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>O topitorie de recuperare Corvega care extrage metal utilizabil din zgură și deșeuri amestecate. Consumă multă energie și degajă căldură industrială serioasă.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Topitoria de recuperare Corvega</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Un banc de fabricație Corvega echipat cu instrumente avansate pentru producerea de mașini și componente sofisticate din materiale mai simple.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Un dispozitiv de siguranță Wattz care pulverizează spumă ignifugă atunci când detectează o flăcărie. Exact genul de hardware utilitar sensibil care supraviețuiește mult după ce corporația care l-a vândut dispare.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Un televizor cu ecran plat Radiation King cu imagini clare și culori bogate. Aveți încredere în rege pentru toate nevoile dvs. TV și radio.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>O centrală geotermală Poseidon care folosește căldura profundă pentru o putere constantă, de mare ieșire. Este exact genul de infrastructură civică uriașă cu care Poseidon i-a plăcut să domine orizontul.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>centrala geotermala</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>O unitate de încălzire Wattz Electronics care transformă electricitatea în căldură controlată a încăperii. Se ciclează automat pentru a atinge o temperatură țintă.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Un banc de cercetare de înaltă tehnologie Wattz cu calculatoare și echipamente electronice de măsurare. Permite cercetarea rapidă și proiecte tehnice mai avansate.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Un pat de spital Med-Tek special conceput pentru îngrijirea clinică. Geometria de sprijin reglabilă și instrumentele integrate îmbunătățesc rezultatele pacientului față de paturile obișnuite.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>O televiziune uriașă Radiation King pentru localitățile care își doresc divertismentul tare, luminos și imposibil de ignorat.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Un dozator industrial care sintetizează pastă nutritivă comestibilă din materii prime plasate în buncăre adiacente. Eficientă, lipsită de bucurie și exact genul de mașină pe care un mare antreprenor ar numi progres.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>O baliză comercială orbitală Wattz folosită pentru a marca mărfurile pentru schimb cu comercianții orbitali. Fiabil, compact și construit pentru comerț practic de frontieră.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Un pachet de cabluri de utilitate pentru deplasarea energiei în jurul unei așezări. Poate fi plasat sub pereți și alte structuri ca parte a unei grile adecvate de dinainte de război.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>O matrice de panouri solare Poseidon Civil Helios Two pentru generarea de energie la scară de așezări. Oferă cel mai bun randament în timpul zilei pline și cu cer senin.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Civil Helios Doi</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Un televizor cu tub Radiation King construit în jurul hardware-ului de afișare vechi și voluminos și a unui sentiment distinct de prestigiu intern înainte de război.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>O celulă de putere compactă care generează energie gratuită pentru totdeauna fără combustibil convențional. Chiar și după standardele de dinainte de război, se pare mai puțin ca o inginerie și mai mult ca un program secret Poseidon pe care nimeni nu era menit să-l înțeleagă.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>O unitate de telemetrie a pacientului Med-Tek care îmbunătățește calitatea tendințelor, succesul intervenției chirurgicale și recuperarea atunci când este montată direct lângă un pat de spital.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>O unitate hidro Poseidon concepută pentru a extrage energie constantă din apa în mișcare. Locațiile aglomerate creează turbulențe și reduc producția.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>hidro turbină</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>O turbină eoliană utilitare pentru așezări civile. Are nevoie de o abordare amplă și clară pentru a menține fluxul de aer stabil.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>turbină eoliană civilă</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>O mașină de câmp automatizată Corvega mare, care combină însămânțarea și recoltarea într-o zonă exterioară desemnată. Depune bunurile recoltate în buncărele atașate de fabrică sau le aruncă pe pământ dacă buncărele nu sunt prezente și poate fi setat să circule automat odată ce majoritatea plantelor din zonă au crescut complet.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>recoltatoare agroindustriala</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>O rafinărie automată Corvega care transformă materia biologică, cum ar fi lemnul și materialul vegetal, în combustibil chimic.

Clădirile fabricii au nevoie de buncăre pentru intrare și ieșire. Acestea produc căldură semnificativă și consumă multă energie, dar pot fi overclockate pentru o eficiență mai mare, crescând atât generarea de căldură, cât și consumul de energie. Trebuie să fie construit pe podeaua fabricii.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Rafinăria de petrol Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>O instalație automată de extracție în adâncime Corvega pentru tragerea de piatră și metale îngropate din crustă. Mașinile de la Works au nevoie de buncăre pentru admisie și ieșire, degajă căldură puternică și pot fi overclockate cu prețul unei reprize și temperaturi și mai mari.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Platforma de foraj Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Un ferăstrău industrial de zidărie Corvega capabil să taie bucăți de piatră în blocuri utilizabile.

Clădirile fabricii au nevoie de buncăre pentru intrare și ieșire. Acestea produc căldură semnificativă și consumă multă energie, dar pot fi overclockate pentru o eficiență mai mare, crescând atât generarea de căldură, cât și consumul de energie. Trebuie să fie construit pe podeaua fabricii.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>linie automată de zidărie</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>O topitorie automată Corvega care extrage metal utilizabil din bucăți de zgură, arme defecte, îmbrăcăminte, bucăți de piatră și cadavre mecanoide folosind electromagneți puternici și căldură industrială.

Clădirile fabricii au nevoie de buncăre pentru intrare și ieșire. Acestea produc căldură semnificativă și consumă multă energie, dar pot fi overclockate pentru o eficiență mai mare, crescând atât generarea de căldură, cât și consumul de energie. Trebuie să fie construit pe podeaua fabricii.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Un transportor industrial de bază pentru deplasarea materialelor între celulele de lucru cu manipulare minimă a forței de muncă.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>transportor industrial</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Depozitează materii prime și produse finite pentru utilaje automate de lucrări Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>buncăr de lucru</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Un punct de admisie îngropat care permite unui transportor industrial să circule pe porțiuni scurte de pământ înainte de a reface suprafața.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>admisie îngropată a transportorului</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Un punct de descărcare îngropat care aduce un transportor subteran înapoi la suprafață lângă următoarea celulă de lucru.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>descărcarea transportorului îngropat</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Un proiector înalt cu propan care luminează o zonă masivă. Nu este suficient de luminos pentru creșterea culturilor, dar oferă iluminare sigură a curții atunci când este conectat la rețeaua de propan.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>proiector cu propan</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>O lampă pe picioare alimentată cu propan pentru iluminatul utilitar. Trebuie conectat la rețeaua de propan și poate fi amplasat în siguranță în exterior.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>lampă cu propan</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>O lampă industrială suficient de strălucitoare pentru creșterea culturilor, dar arde o cantitate constantă de propan. Se oprește singur noaptea.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>lampă de soare cu propan</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>O lampă de perete alimentată cu propan pentru coridoarele utilitare și încăperile de lucru. Trebuie conectat la rețeaua de propan și poate fi amplasat în siguranță în exterior.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>lampă de perete cu propan</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Gaz propan.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propan</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Un suport de picurare intravenos Med-Tek pentru livrarea rapidă a lichidelor pierdute unui pacient, ajutând la creșterea imunității și la recuperarea pierderii de sânge atunci când este plasat direct lângă un pat de spital sau o masă chirurgicală. Functioneaza doar pentru paturi de spital sau mese chirurgicale; paturile normale nu vor beneficia. Atașarea mai multor suporturi la același pat nu are efect.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Stand Med-Tek IV</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Un centru Med-Tek mare pentru monitorizarea vitală a mai multor pacienți simultan, îmbunătățirea calității tendințelor, succesul intervenției chirurgicale și creșterea imunității atunci când sunt conectate la paturi de spital sau cabinete chirurgicale.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Centrul vital Med-Tek</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Un dispozitiv de hrănire Mama Dolce de lângă pat care furnizează pastă nutritivă direct pacienților imobilizați la pat atunci când este conectat la o cuvă de nutrienți. Practic, clinic și suficient de tulburător pentru a te simți autentic.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Un alimentator Corvega compact care scoate pastă nutritivă din rețeaua de conducte pentru consumul de rutină a lucrătorilor.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>O mașină de tocat nutrienți Mama Dolce care reduce materiile prime organice în pastă pregătită pentru conducte. Eficient, impersonal și foarte în spiritul ingineriei alimentare industriale de dinainte de război.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Un robinet de pastă Mama Dolce care distribuie alimente nutritive preparate din rețeaua de cuve. Este genul de hardware practic de cantină pe care un mare antreprenor l-ar instala cu o sută.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>O cuvă de depozitare Corvega pentru stocarea unor volume mari de pastă nutritivă procesată. Distrugerea unuia face exact genul de mizerie industrială la care te-ai aștepta.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>O unitate de baterie Poseidon etanșă, cu o eficiență mult mai bună decât celulele de stocare obișnuite. Aceste carcase de dinainte de război sunt rezistente la ploaie și sunt mai puțin predispuse la descărcări catastrofale.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>O matrice solară Poseidon de înaltă eficiență, comercializată ca Industrial Helios Two, construită pentru a extrage mult mai multă încărcare de la lumina directă a soarelui decât panourile civile obișnuite.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>industrial Helios Two</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>O unitate hidro Poseidon concepută pentru a extrage energie industrială din apa în mișcare. Instalațiile aglomerate creează turbulențe și reduc producția.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>hidroturbină industrială</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>O turbină de utilitate Poseidon de dinainte de război construită pentru producție industrială. Are nevoie de abordări largi și clare pentru a menține fluxul de aer stabil și promovează genul de încredere supradimensionată pe care Poseidon i-a plăcut să o imprime în lucrările sale publice.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>turbină eoliană industrială</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>O bancă mare de baterii Poseidon sigilată, construită pentru depozitare de încredere. Spre deosebire de pachetele mai vechi, aceste carcase rezistă la ploaie fără a exploda.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>O bancă mare de baterii Poseidon menită să păstreze puterea de rezervă pentru cererea ulterioară. Unitățile complet încărcate sunt periculoase atunci când sunt expuse la ploaie sau la foc.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>O baterie de rezervă compactă pentru circuite locale și sarcini industriale mici. Unitățile încărcate pot exploda în continuare atunci când sunt expuse la ploaie sau la foc.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Un banc de asamblare Corvega alimentat, echipat pentru transformarea materialului brut în componente industriale și de calitate pentru distanțiere.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Bancă de asamblare Corvega</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>O stație de turnătorie alimentată cu combustibil pentru recuperarea metalului utilizabil din zgură și deșeuri.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>turnătorie alimentată</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>O linie de măcelar motorizată cu un ferăstrău rotativ pentru defalcare rapidă și precisă a carcasei. Consumă o cantitate mare de energie.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>linie macelarie industriala</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Un laborator de chimie Corvega alimentat cu încălzitoare, vase și manometre pentru procesarea eficientă în loturi de compuși și medicamente.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>laborator de chimie industrială</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>O platformă mare de prelucrare Corvega cu scule avansate și spațiu pe podea pentru fabricarea rapidă a echipamentelor tehnice. Consumă energie.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Platforma de prelucrare Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>O stație de forjă Corvega alimentată pentru arme, unelte și lucrări grele. Atrage o sarcină substanțială din rețea.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Stația de forja Corvega</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Un ferăstrău industrial pentru zidărie cu freze electrice pentru transformarea bucăților în blocuri de construcție la viteza liniei de asamblare.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>ferăstrău industrial pentru zidărie</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>O linie industrială mare de gătit, cu mai multe cuptoare și arzătoare, pentru producția rapidă de mâncare în condiții mari de cerere.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>gama de bucătărie industrială</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>O bancă mare de croitorie industrială cu echipament de cusut motorizat pentru producție rapidă de îmbrăcăminte. Încă poate șchiopăta fără putere la viteză redusă.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>banc de croitorie industriala</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>O pompă mare de recuperare a apelor subterane Poseidon care elimină treptat poluarea de pe terenul larg și condensează deșeurile recuperate în pachete toxice transportabile.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Pompa de recuperare Poseidon</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>O pompă de recuperare compactă de mare aspirație care curăță rapid terenul poluat prin arderea unei cantități mari de energie din rețea și ambalarea contaminanților recuperați în pachete de deșeuri toxice.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>pompă de recuperare mare</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Un dulap industrial sigilat pentru deținerea deșeurilor toxice și a pachetelor periculoase recuperate, fără a le lăsa să se scurgă în mediul local.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>dulap pentru deșeuri sigilat</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>O baterie de fuziune instabilă construită în jurul unui nucleu de putere activ permanent. Va funcționa pentru totdeauna până când ceva va deteriora carcasa suficient de grav pentru a transforma întreaga unitate într-o detonare catastrofală.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>baterie de fuziune instabilă</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Un proiector cu scut ultratech mare, cu senzația inconfundabilă a unei instalări Poseidon cu buget negru. Consumă o putere enormă în timp ce este activ și poate incendia zona înconjurătoare dacă absoarbe prea multă pedeapsă prea repede.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Un proiector compact ultratech cu scut care se citește ca unul dintre contractele de apărare mai secrete ale lui Poseidon. Dezvăluie un câmp energetic puternic atunci când este prezentă o amenințare și este inactiv la atrage mult mai scăzut în restul timpului.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>O turelă antiaeriană Corvega specializată care interceptează proiectilele explozive și podurile de cadere în raza sa defensivă. Nu poate angaja ținte terestre, dar arată ca o soluție de perimetru de dinainte de război.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>O turelă portabilă blindată cu electronică de țintire Corvega și placare întărită. Armura suplimentară îl ajută să supraviețuiască incendiilor, dar pachetul de control rămâne suficient de prost pentru a fi periculos în preajma amicalelor.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>O turelă autotun cu două țevi cu electronică Corvega de control al focului. Schimbă finețea cu volumul de foc și rămâne o platformă defensivă avidă de putere, extrem de practică.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>O turelă portabilă cu flăcări cu electronică de control Corvega și un sistem de combustibil extrem de simplu. Poate înghiți inamicii și terenul în foc și rămâne la fel de nesigură pe cât ar trebui să fie orice platformă de arme cinstită dinainte de război.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>O turelă automată rafinată cu hardware de direcție Corvega, stabilizare de calitate militară și carcasă întărită. Creierul său prost AI încă nu poate fi controlat direct, așa că ferește-te de focul prieten.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>O turelă automată grea al cărei mecanism cu mai multe butoaie declanșează foc susținut la viteză mare. Sistemele de control Corvega îl mențin pe bicicletă, dar nu îl fac subtil.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Un proiector Corvega care combină o lampă intens strălucitoare cu un reflector în oglindă, util pentru iluminarea și orbirea țintelor pe un perimetru defensiv.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>O turelă automată compactă echipată cu o pușcă semi-automată și electronică de țintire Corvega. Cu distanță scurtă, urât și încă nu suficient de inteligent pentru a avea încredere totală.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>O lampă utilitare de exterior cu un colector solar Poseidon integrat. Se încarcă ziua și oferă o lumină sigură după întuneric.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Un scruber de aer compact Wattz Electronics care filtrează fumul, praful și particulele periculoase, îmbunătățind în același timp curățenia camerei și calitatea aerului din interior.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Epurator de aer Watt</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Un răcitor de perete mare Appalachia Freeze pentru refrigerare serioasă și control al climatului industrial. Aerul rece iese pe o parte, în timp ce evacuarea fierbinte este evacuată pe cealaltă.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Un încălzitor industrial Wattz mare care se potrivește într-un perete și împinge căldură serioasă pentru utilități. Se poate schimba automat la o temperatură țintă.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Un ventilator mare de tavan Wattz pentru ateliere, depozite și alte încăperi care au nevoie de o circulație mai puternică a aerului.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Un ventilator de tavan Wattz pentru o circulație lentă și constantă a aerului în încăperi mai mici.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>O unitate de răcire de sine stătătoare Appalachia Freeze pentru încăperile deschise care au nevoie de ameliorarea căldurii verii fără performanță completă a congelatorului.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Un încălzitor de perete Wattz care se potrivește într-un perete și menține încăperile calde fără a pierde spațiu pe podea.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>O răcitoare de perete Appalachia Freeze pentru încăperi compacte de congelare și spații de utilitate înguste.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Un încălzitor Wattz compact, montat pe perete, pentru coridoarele utilitare, atelierele și încăperile mai mici care necesită încă un control automat de încredere al temperaturii.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Un simplu aerisire de perete Wattz pentru egalizarea temperaturilor între camerele adiacente fără a deschide un pasaj.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>O ladă mică care conține cochilii grele de uraniu. Folosit de artileria gauss pentru reîncărcare. O ladă este alimentată direct în artileria Hellion adiacentă atunci când trebuie rearmată.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>O interfață auxiliară care permite unui copilot să asiste la lansarea și pilotarea unui Hellion. Atrage energie direct din reactorul Hellion.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Un tun electromagnetic compact care lansează melci densi de uraniu la viteze extreme. Proiectat pentru bombardamentul local și interceptarea cu rază medie de acțiune, poate viza și ambarcațiuni orbitale ostile. Necesită un terminal de direcționare conectat cu un operator pentru a funcționa. Atrage energie direct din reactorul Hellion.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Un ansamblu de reactor masiv care canalizează un miez de reactor recuperat într-o ieșire electrică imensă. Bobinele sale ranforsate pot suporta sarcini extreme, ceea ce o face una dintre cele mai puternice surse de energie disponibile pentru sistemele Hellion. Celulele de putere adiacente ale miezului reactorului multiplică producția cu 15% fiecare.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>bobina de putere a miezului reactorului</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Un pachet de reactor greu construit pentru cele mai mari cadre Hellion și corpuri de sprijin orbitale. Susține un câmp de portare enorm, permițând aeronavelor masive să se ridice cu propria putere în timp ce operează în apropierea unei puțuri gravitaționale planetare.

Când este lansat, orice de pe placarea punții Hellion conectat la reactor va fi transportat pe o nouă hartă.

Aceste ansambluri supradimensionate au fost destinate ambarcațiunilor logistice dinainte de război și platformelor aerospațiale mobile și necesită o capacitate imensă de fabricație pentru a rămâne operaționale.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>reactor greu Hellion</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Un pachet de reactor compact adaptat pentru un Hellion ușor. Acesta generează câmpul de ridicare necesar pentru lansarea rapidă pe verticală și inserția atmosferică cu rază scurtă de acțiune, dar nu este potrivit pentru călătoriile interplanetare adevărate.

Când este lansat, orice de pe placarea punții Hellion conectat la reactor va fi transportat pe o nouă hartă.

Salvați adesea de la navele de cercetare, platformele de curierat și alte proiecte aerospațiale de dinainte de război, aceste reactoare sunt apreciate pentru agilitatea și cerințele de suport relativ modeste.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>reactor ușor Hellion</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Stochează cantități mari de energie electrică pentru o utilizare ulterioară. Construiți în placarea punții Hellion, condensatorii Hellion nu împiedică mișcarea.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Condensator Hellion</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Un pistol cu ​​foc rapid pentru apărare punctuală la bordul Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>O interfață care permite lansarea și pilotarea unui Hellion greu. Atrage putere direct din reactorul greu Hellion.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>O interfață care permite lansarea și pilotarea unui Hellion ușor. Atrage energie direct din reactorul Hellion.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>O turelă defensivă specializată construită exclusiv pentru Hellion. Interceptează proiectilele explozive și podurile de picătură care intră în raza sa de protecție, dar nu poate angaja ținte terestre. Șansa de interceptare crește cu viteza țintei.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Produce electricitate din lumina soarelui. Nu funcționează în întuneric sau sub lumină artificială. Nu împiedică mișcarea și nu oferă acoperire, dar poate fi construit numai pe placarea punții Hellion.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>O stație de control dedicată exploatării unei singure piese de artilerie Hellion. Necesită ca un membru al echipajului să vizeze și să tragă manual cu arma. Atrage energie direct din reactorul Hellion.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Un generator antic alimentat de un miez de reactor. Cândva capabil să producă cantități masive de putere, acum a căzut în paragină. Scutul de izolare are scurgeri, ceea ce provoacă precipitații toxice care acoperă întreaga regiune.

Hack sau distruge reactorul pentru a obține miezul. Fiți atenți, poate exploda dacă este deteriorat.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>reactor antic</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>O unitate de control care sincronizează reactorul Hellion cu sistemele sale de impuls VTOL. Reduce combustibilul necesar pentru zborul Hellion.

Un Hellion poate suporta două regulatoare de combustibil.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>regulator de combustibil</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Previne distrugerea hărții locale în timpul lansării Hellion.

Catargele de ancorare stabilizează zona de lansare din jurul aeronavei și mențin așezarea înconjurătoare intactă în timpul plecării. Ele nu pot fi construite pe Hellion în sine, deoarece acest lucru ar împiedica complet decolarea.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>catarg de acostare</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Un miez de reactor compact de dinainte de război recuperat din prototipurile de sisteme Hellion și hardware-ul militar aferent. Este inutil de la sine, dar poate fi integrat în echipamentele avansate de asistență Hellion.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>miezul reactorului</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Un generator compact construit în jurul unui miez de reactor recuperat, adaptat pentru a furniza energie constantă pentru sistemele de bord ale lui Hellion.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>celula de putere a miezului reactorului</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Ansamblul reactorului de dinainte de război din inima Hellionului. Acesta susține anvelopa verticală a aeronavei și alimentează sistemele grele necesare pentru operațiunile atmosferice și orbitale cu rază lungă de acțiune.

Când este lansat, orice lucru de pe placarea punții conectat la reactor va fi transportat pe o nouă hartă. Fără un catarg de acostare, lansarea Hellion-ului va abandona harta actuală.

Hellion a fost proiectat ca un prototip militar neterminat, necesitând componente rare, fabricație specializată și o mare cantitate de salvare pentru a continua să zboare.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Reactorul Hellion</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Un ansamblu suport folosit pentru a extinde corpul avionului Hellion. Mărește cantitatea de placare pe punte pe care o poate transporta ambarcațiunea și trebuie construită lângă reactorul Hellion.

Un Hellion poate suporta până la șase extensii de corp de avioane.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>prelungitor al corpului de avion</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Un panou ușor de dinainte de război folosit pentru a asambla și a consolida componentele Hellion. Este durabil, rezistent la căldură și ideal pentru construcția aerospațială avansată.

Necesită blocuri de vacstone, care pot fi obținute de la asteroizii orbitali.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>panou al aeronavei</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>O secțiune de carenă blindată etanșă, dimensionată pentru cadrul lui Hellion. Sigilează ambarcațiunea împotriva expunerii la vid și se blochează direct în placarea punții de dedesubt, astfel încât poate fi construită doar ca parte a Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Coca Hellion</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Un proiector defensiv care protejează Hellion-ul generând un ecran repulsor de scurtă durată împotriva atacurilor și a focului mortarului. Cei din teren mai pot trage.

Trebuie încărcat înainte de utilizare. Un Hellion poate suporta două proiectoare cu scut.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Proiector cu scut Hellion</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Un propulsor VTOL avansat cu o căptușeală Vacstone rezistentă la căldură. Mărește foarte mult raza operațională a lui Hellion. Propulsoarele necesită o zonă de evacuare fără obstacole, fără clădiri mari și placare Hellion pe punte.

Necesită blocuri de vacstone, care pot fi obținute de la asteroizii orbitali.

Un Hellion poate suporta până la șase propulsoare VTOL grele.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>propulsor VTOL greu</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>O consolă de zbor întărită folosită pentru a lansa și pilota Hellion. Atrage energie direct din reactorul Hellion.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>consola cockpit</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Un nucleu de navigație de nivel scăzut, reglat pentru zborul Hellion. Reduce șansa unui accident la zborul cu Hellion, deși nu poate compensa pe deplin eroarea pilotului.

Un Hellion poate suporta până la două nuclee de navigație.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>miezul de navigație</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>O bucată de ambarcațiune robot făcută din oțel și panouri recuperate ale corpului aeronavei. Se pare că a fost smuls în timpul reintrării sau explodat de arme grele.

Deconstruiți-l pentru a obține resurse valoroase.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>O suită de contramăsuri electronice care maschează semnătura Hellionului și îl ajută să se apropie de locurile de aterizare puternic apărate.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>Suita ECM</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Un propulsor VTOL compact care mărește raza operațională a lui Hellion. Propulsoarele necesită o zonă de evacuare fără obstacole, fără clădiri mari și placare Hellion pe punte.

Un Hellion poate suporta până la patru propulsoare VTOL mici.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>propulsor mic VTOL</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Un robot de luptă biped fabricat de RobCo Industries pentru armata Statelor Unite. Dispune de o schemă de vopsea de culoare măsline, cu marcaje militare, două brațe cu gheare pentru lupta corp la corp și un laser montat pe cap, capabil să tragă un fascicul încărcat la distanță. Rapid și agresiv, Assaultron a fost conceput pentru roluri de asalt în prima linie. Unele unități au fost echipate cu un generator de câmp ascuns, permițându-le să ascundă apropierea mijlocie.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assaultron</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>O variantă specializată de vânător-uciga Assaultron construită în jurul unui emițător de câmp stealth integrat și a unui pachet dedicat de lame de asalt apropiat. Renunță la laserul cu cap standard în schimbul unor abordări mai rapide și mai periculoase angajamente corp la corp.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Assaultron Dominator</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Un șasiu Assaultron puternic modificat, construit să semene cu legendarul criptid Sheepsquatch din folclorul apalachian. Mai mare decât un Assaultron standard și echipat cu un laser cu cap îmbunătățit, a fost probabil construit ca un instrument de intimidare de către oricine avea acces la un banc de lucru robotic și un simț negru al umorului.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>sheepsquatch</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>O lamă integrată pentru antebraț cu model Assaultron, optimizată pentru loviri rapide de tăiere și perforare la distanță apropiată.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Lama Assaultron</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Lama Assaultron</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Un cap laser compact cu model Assaultron, cu un ciclu de tragere mai rapid decât proiectoarele cu fascicul mai greu. Acest lucru îl face mai potrivit pentru angajamente rapide și lupte în apropiere.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Laser cu cap Assaultron</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Un proiector cu fascicul montat pe cap de mare putere construit în jurul unui ciclu lung de încărcare și a unei raze mari de explozie. Descărcarea produce căldură semnificativă și este cea mai eficientă atunci când este trasă din intervalul de separare.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo laser cu cap de oaie</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Un canin robot militar dezvoltat de RobCo Industries pentru armata Statelor Unite. Combină un creier conservat de câine cu un corp mecanic, oferindu-i instincte canine și o armă sonică pentru luptă la distanță. Cyberdogs au fost dislocați ca cercetași, animale de pază și însoțitori de luptă alături de personalul militar.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>cyberdog</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Un proiector acustic cu rază scurtă de acțiune utilizat de unitățile de securitate RobCo. Emite un puls sonic conmovisc care perturbă țintele mecanice fără a se baza pe daune fizice directe.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>emițător de scoarță sonică</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>O dronă mică de supraveghere și difuzare flotantă produsă de RobCo Industries. Folosește antene bici și difuzoare integrate pentru a transmite semnale radio și emisiuni preînregistrate și este echipat cu sisteme avansate de recunoaștere facială. Eyebot poartă o armă laser ușoară pentru autoapărare. Desfăşurat pe scară largă de către Enclavă pentru propagandă şi recunoaştere, este rapid şi evaziv, dar extrem de fragil în lupta directă.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Eyebot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Rămășițele unui Vertibot - o dronă militară VTOL de dinainte de război - doborât și nu mai poate zbura. În ciuda stării sale, sistemele de arme de la bord și protocoalele automate de apărare rămân parțial active. Se va angaja orice intră în perimetrul său.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>robot vertibot prăbușit</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Un Eyebot îmbunătățit construit pe șasiul experimental Duraframe. Dispune de componente interne ranforsate pentru o durabilitate mai mare decât o unitate standard și poartă o armă cu energie mai puternică. Cea mai documentată unitate Duraframe, desemnată ED-E, a fost echipată cu un tun Tesla și a transportat date sensibile de cercetare a Enclave pe terenul pustiu timp de decenii înainte de a fi recuperată.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Eyebot duraframe</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>O unitate de dronă compactă a apărut și dirijată de platforma de comandă Hydra. Poartă un blaster cu energie focalizată și funcționează sub coordonarea asservită a unității sale de bază. Unitățile individuale Eye of Hydra sunt ușor blindate, dar atacă în număr din mai multe unghiuri simultan. Distrugerea Hydra părinte îi revine la protocoale de atac autonome de bază.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Ochiul Hidrei</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>O platformă bazată pe Mister Gutsy puternic modificată, concepută să funcționeze ca un hub de comandă a dronei. Hydra are un sistem integrat pentru desfășurarea și coordonarea unităților Eye of Hydra, a căror eficiență în luptă este îmbunătățită de o aură tactică transmisă de pe platforma centrală. Propria sa gamă de arme este substanțială, iar distrugerea acesteia perturbă orice drone pe care le-a desfășurat.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hidra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>O variantă Mister Handy concepută pentru îngrijirea copiilor și supravegherea casnică. Este programat cu un pachet comportamental extins care acoperă îngrijirea sugarului, detectarea pericolelor, eticheta și protocoalele disciplinare. Miss Nanny păstrează un braț laser pentru apărarea gospodăriei și a fost comercializată familiilor dinainte de război ca soluție dedicată pentru îngrijirea copiilor.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>domnișoara Bonă</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>O unitate Mister Handy reconfigurată pentru lucrări agricole. Este echipat cu brațe de scule potrivite pentru plantare, recoltare și întreținere a câmpului, împreună cu senzori de monitorizare a culturilor. Vândut la operațiunile agricole de dinainte de război, Mister Farmhand păstrează un braț laser pentru apărarea șantierului.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Domnule Farmhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>O variantă militarizată a platformei Mister Handy, comandată de Armata Statelor Unite. Înlocuiește armele de instrumente civile cu o rolă de plasmă și un aruncător de flăcări și rulează pachetul de personalitate Sergent Major v1.0. Mister Gutsy are o armură mai grea decât un Handy standard și a fost desfășurat în zone de luptă, inclusiv pe frontul Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Domnule Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Un robot menajer plutitor produs de General Atomics International în parteneriat cu RobCo Industries. Este echipat cu trei brațe articulate care acceptă atașamente unelte, inclusiv un ferăstrău, un tăietor cu laser și un aruncător de flăcări, împreună cu trei tije optice. Rețeaua sa neuronală permite conversații aproape sensibile, iar o unitate bine întreținută este capabilă să funcționeze autonom timp de secole.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Domnule Handy</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>ripper</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>brațul manipulator</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>vite prod</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>ripper</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>pânză de ferăstrău</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Un transponder de dinainte de război de la RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transponder</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Rămășițele epuizate ale unei celule de fuziune Sentry Bot.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>epuizat Sentry Bot Fusion Core</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>Capul tăiat al unui Assaultron spart.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>resturi cap Assaultron</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Piese încă funcționale ale unui propulsor de unitate Mister Handy.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>propulsoare Handy salvate</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>hardware civil RobCo.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>circuite de bază</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Hardware RobCo de calitate militară.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>circuite de grad militar</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>piese de robot RobCo neterminate.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>neterminate RobCo Piese</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Un mic robot de luptă patruped asociat cu facțiuni aliniate de chinezi din Commonwealth. Este construit în jurul unei singure arme laser integrate și a patru picioare mecanice pentru o mișcare rapidă pe teren accidentat. Liberator este ușor blindat, dar rapid și este de obicei întâlnit în grupuri mari care atacă simultan din mai multe direcții.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>eliberator</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Pușcă cu laser de calitate militară integrată într-un robot de luptă chinezesc Liberator.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>pușcă laser eliberator</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>mâini servo</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>O mașină de război masivă de dinainte de război dezvoltată în comun de RobCo Industries și General Atomics International pentru armata Statelor Unite. Are aproximativ douăzeci de metri înălțime și este echipat cu două tunuri energetice montate pe cap și o rezervă de bombe nucleare tactice pentru distrugerea pozițiilor fortificate. Proiectat inițial pentru a elibera Anchorage de forțele chineze, acesta nu a fost niciodată desfășurat înainte de Marele Război din cauza defecțiunilor sursei de alimentare.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Liberty Prime</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Un tun cu impulsuri de înaltă energie integrat în Liberty Prime, lăsând lansarea mini-nuke la sistemul său de lansare dedicat.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>Liberty Prime Pulse tun</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>pumnul atomizat</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>explozie automată balistică</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>laser cu fascicul mediu</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>Liberty Prim Puls</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>racheta securitron</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>pulsul mașinii de război</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Poate fi analizat de un mecanic.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Analizați cip de platină</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Un cip de stocare a datelor din platină recuperat dintr-un seif de management RobCo sigilat. Conține un pachet de sistem de operare RobCo de dinainte de război și este valoros cu mult peste greutatea sa în metal.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>cip de platină</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>O variantă Protectron reprogramată pentru colectarea și salvarea resurselor. A fost adoptat de diverse facțiuni postbelice pentru a automatiza colectarea de materiale specifice. Collectron funcționează autonom într-o zonă definită și își va apăra zona de colectare împotriva interferențelor.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>colectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>O unitate Protectron configurată pentru lucrări de construcție și infrastructură. Acesta transportă accesorii pentru scule de sudură și asamblare în locul laserelor manuale standard și a fost desfășurat pe șantierele de construcții și instalații industriale de dinainte de război. Protocoalele standard de răspuns la amenințări rămân active.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>O variantă Protectron programată pentru sarcinile din fabrică și producție. A fost conceput pentru a funcționa pe linii de asamblare și etaje de producție, efectuând cu precizie o gamă largă de sub-sarcini de producție. Factotronii sunt printre variantele de Protectron mai puțin întâlnite în deșertul de după război.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Un robot de securitate și utilitar de dinainte de război desfășurat pe scară largă, fabricat de RobCo Industries. Are un cap bombat mare cu trei senzori optici, emițători laser duali montați manual și un laser cu cap. Alimentat de o baterie de fisiune, Protectron a fost folosit în birouri, spitale și facilități publice din Statele Unite. Este lent și mai puțin capabil în luptă directă decât roboții militari dedicați.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>O unitate Protectron echipată cu un accesoriu de foraj greu în locul unui laser manual standard, destinată lucrărilor de minerit și excavare. A fost contractat pentru operațiuni miniere de dinainte de război pentru extracția de resurse subterane. Brațul de foraj îl face mai lent decât un Protectron standard, dar îi oferă o capacitate semnificativă de apropiere.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>burghiu</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Poate fi analizat de către un colonist.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analizați cadrul Eyebot rupt</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Bucăți rupte dintr-un Eyebot. Un mecanic poate studia aceste părți pentru a ajuta la deblocarea nivelurilor superioare de cercetare RobCo.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>cadru Eyebot spart</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Îmbunătățește și mai mult performanța consolei de comunicații.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo antenă</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Consolă de comunicații cu funcționalitatea grupului de șefi RobCo.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo consola de comunicații</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Îmbunătățește considerabil performanța consolei de comunicații.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo farfurie</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Îmbunătățește performanța consolei de comunicații.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo receptor</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Un robot mare de luptă pe șenile produs de General Atomics International pentru armata Statelor Unite. Găzduiește o primată vie sau un creier uman într-un dom de gel biomedical, conectat direct în sistemele sale de control. Robobrain este echipat cu gheare manipulatoare, o armă laser integrată și un dispozitiv de asomare Mesmetron. Componenta sa biologică a creierului oferă inteligență tactică excepțională și capacitatea de a manipula arme standard umane.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>robobrain</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Un pistol cu ​​seringă de precizie care trage cu ace metalice încărcate cu compuși toxici. Este conceput pentru a răni ținta la impact și pentru a furniza otravă la o distanță mai mare decât majoritatea armelor de mână.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo seringă</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>O unitate Securitron ale cărei limitatoare comportamentale au eșuat, lăsând-o într-o stare de agresiune nediscriminatorie. Acesta păstrează capacitatea de luptă Mark II completă - laser Gatling, lansatoare de rachete și arme cu electroșoc - dar fără recunoașterea facțiunii, evaluarea amenințărilor sau protocoale de de-escaladare. Atacă toate țintele din raza de acțiune fără distincție.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>înnebunit Securitron</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Un robot de securitate RobCo Industries PDQ-88b construit pe un singur șasiu monoroți greu. Mark I poartă un pistol-mitralieră de 9 mm în brațul drept și afișează o imagine de poliție dinainte de război pe fața ecranului CRT. Are un corp din aliaj de titan și sisteme integrate de reparații automate. Unitățile Mark I rulează software de luptă de bază și sunt mai puțin eficiente în angajamente complexe decât varianta îmbunătățită Mark II.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitron marca I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>Un PDQ-88b Securitron care rulează pachetul software Mark II, care aduce online complet echipamentul său de arme: laser X-25 Gatling, lansatoare de rachete M-235 și lansatoare de grenade G-28. Ecranul său CRT afișează mai degrabă un soldat decât un ofițer de poliție. Mark II a fost forța pregătită de luptă a lui Robert House pentru apărarea New Vegas și Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>marca Securitron II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Platformă laser îmbunătățită integrată într-un Securitron Mark II cu o baterie de rachetă la bord.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>laser poliție securitron</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>baston de înaltă tensiune</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Repetitor balistic integrat montat pe o platformă de securitate Securitron Mark I.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>repetor balistic securitron</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>şoc şoc</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Un robot santinelă RobCo Industries înarmat cu un minipistol cu ​​trei țevi și laser Gatling, conceput pentru suprimarea susținută a infanteriei și a țintelor ușor blindate. Botul de santinelă este platforma de luptă dedicată lui RobCo, construită în jurul unui simplu cip de personalitate sintetic, care conține doar rutine de luptă. Annihilator este varianta standard de producție a acestei linii.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>anihilator sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Un robot santinelă care transportă o suită completă combinată de arme: minipistol, lansator de rachete, aruncător de flăcări și lansatoare de grenade în grup. Este una dintre cele mai puternic armate unități autonome întâlnite în pustietate. Procesorul său central conține un cip de nanostructurare, ceea ce sugerează că a fost folosit ca banc de testare pentru programe avansate de nanotehnologie înainte sau după război.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>O variantă de bot sentinelă echipată cu un sistem industrial de aruncare flăcări și un recipient de combustibil reîncărcat pentru operațiuni prelungite. Proiectat inițial pentru eradicarea pe scară largă a dăunătorilor și negarea zonei, este capabil să producă incendii incendiare susținute pe o zonă largă. Varianta Pestcontrol a fost comercializată clienților agricoli și guvernamentali înainte de război.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>santinelă pentru combaterea dăunătorilor</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>O variantă de bot sentinelă configurată pentru asalt de fortificație și operațiuni anti-blindură. Sistemul său principal de arme este un rack de lansatoare de rachete de mare randament, potrivite pentru demolarea structurilor armate. Se deplasează pe un ampatament mecanum care permite mișcarea pe majoritatea terenurilor. Se păstrează armura și protocoalele de luptă standard pentru bot santinelă.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>siegebreaker sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>O platformă de luptă autonomă masivă care combină puterea de foc puternică a botului santinelă cu un sistem de transport mecanoid integrat pentru desfășurarea dronelor Liberator. Mașina de război difuzează un semnal de coordonare tactică care îmbunătățește eficiența luptei unităților Liberator din apropiere. Este înarmat cu o baterie cu impulsuri multiple și mănuși de război întărite pentru angajare la distanță scurtă.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>mașină de război</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>O baterie cu puls susținut integrată în punctele rigide ale trunchiului Mașinii de Război.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>baterie cu puls de mașină de război</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>mănușă de război</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>șurub cu electroșoc</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Laser cu cap Assaultron</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>laser automat</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>laser cu fascicul lung</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>laser cu faza scurta</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo laser cu cap Assaultron supraîncărcat</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>laser eliberator</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>Liberty Prime mini-nuke</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>laser scurrybot</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>laser securitron</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>racheta santinelă</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>scoarță sonică</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo seringă</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>O stație alimentată cu lemne pentru fabricarea extractelor din terenuri pustii.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>laborator de extracte alimentate</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>O stație alimentată electric pentru fabricarea extractelor din terenuri pustii.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>laborator extract electric</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Un extras determină utilizatorul să piardă rapid amintiri, scurtând atât amintirile pozitive, cât și cele negative mult mai repede decât în ​​mod normal.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>extract de amnezie</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>O țintă de antrenament reparată, montată pe un suport grosier. Este păstrat ca un dispozitiv de fixare a locului pentru oricine încă încearcă să-și antreneze obiectivul.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>țintă de tir cu arcul</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Un extras închide corpul utilizatorului într-o stare de comă profundă.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>extract de comă</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Un extract mărește viteza de lucru globală a utilizatorului, în timp ce încetinește pierderea de energie, dar crește și riscul unui atac de cord și îi lasă ulterior cu o accidentare majoră a ratei de somn.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>extract de eficienta</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Un extract crește artificial fertilitatea utilizatorului. Impulsul este suficient de puternic pentru a oferi chiar și persoanelor infertile șansa de a deveni părinți.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>extract de fertilitate</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Un extract sporește capacitatea utilizatorului de a învăța, permițându-i să dobândească cunoștințe mai repede, să mănânce mai repede, să se odihnească mai repede și să obțină mai multă focalizare psihică cât durează faza puternică. Efectele se inversează atunci când se estompează.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>extract de focalizare</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Un extract îmbunătățește regenerarea naturală a rănilor acestei persoane, permițându-i să-și revină după răni mult mai repede decât în ​​mod normal.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>extract de vindecare</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Un extract îmbunătățește sistemul imunitar al acestei persoane, făcându-le mai capabile să lupte împotriva bolilor și infecțiilor cu prețul de a le face mai adormită.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>extract de imunizare</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Un extras oferă claritate mentală, ajutând utilizatorul să se concentreze pe abilitățile de care sunt pasionați, cu prețul capacității de luptă reduse.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>extract de inspirație</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Un extract atenuează sentimentul de durere al utilizatorului cu prețul unei concentrări și productivități foarte reduse.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>extract de analgezic</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>O viță de vie rezistentă, care dă fructe întunecate și sângeroase când este recoltată. Sucul său este apreciat pentru lichiorul brut și tonicele de supraviețuire, iar planta poate fi recoltată în mod repetat, odată stabilită.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>viță de vie sângeroasă</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Un extract otrăvește utilizatorul și îi degradează rapid starea.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>extract otrăvitor</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Un extract întărește pielea utilizatorului într-un strat încorporat de armură care rezistă arsurilor și traumelor fizice, deși le face mult mai puțin atractive.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>extract de piele de piatră</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Un extract sporește puterea și reflexele utilizatorului, îmbunătățind capacitatea de luptă cu prețul unei șanse mai mari de luptă socială și a unui prag de pauză mentală mai mare.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>extract de putere</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Un extract provoacă durere severă utilizatorului, lăsându-l incapabil să se miște. Prizonierii pierd rezistența rapid, iar sclavii devin complet suprimați.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>extract de torționar</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Un manechin de antrenament umplut cu paie, legat de un stâlp. Este puțin mai mult decât un loc de antrenament, dar totuși permite oamenilor să lucreze la forma lor fără a risca o luptă reală.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>manechin de antrenament</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Un butoi pentru fermentarea intestinului putregai.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>butoi de intestin putrezi</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>cazan cu petrol brut</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>lampă cu ulei</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>stâlp de lampă cu ulei</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>O ramificație mutantă de ginseng ale cărei rădăcini se înfundă adânc prin pământul afânat până când ating buzunarele subterane de ulei. Fermierii cultivă radseng pentru nămolul bogat în combustibili chimici din rădăcinile sale, chiar dacă o scânteie proastă poate transforma câmpul într-un infern.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>O masă de joc purtată în călătorii, folosită pentru jocuri cu rulotă și pariuri pe drum. Permite până la doi jucători simultan.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>masa rulotei</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>O pompă de sânge folosită pentru a grăbi recuperarea după deficiența de vitamine.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>pompă de vitamine</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Un ser conceput pentru a crește capacitatea organismului de a rezista bolii Wendigo.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Ser de capacitate Wendigo</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Un sicriu de izolare pentru cei care suferă de sindromul deficitului de vitamine al canibalului cunoscut sub numele de „The Shakes”.</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>cutia</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>O pompă de sânge folosită pentru a crea rezerve minerale musculare.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>pompa de minerale</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>O pompă de sânge folosită pentru a crește absorbția hemogenului.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>pompă de proteine</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>O pompă de sânge folosită pentru a ajuta la fluxul sanguin și pentru a relaxa mușchii.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>pompă de sânge</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>O pompă de sânge pentru stabilizarea simptomelor mentale, relaxarea minții și ajutându-i să se concentreze.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>chempump</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Un pachet mutagen FEV-3 brutal care prăbușește un subiect super-mutant într-o fiară de război gigantică și îmblânzită. Doar super-mutanții de prima și a doua generație supraviețuiesc procesului.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>mutagen uriaș</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Poate fi analizat de un colonist.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analizați cultura FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>O cultură stabilizată menținută în viață pentru lucrări de ordin superior cu Virusul Evolutiv Forțat. Rezultate garantate de transformare atunci când sunt utilizate în proceduri.

Un colonist poate analiza această cultură pentru a debloca cercetarea FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>cultura FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Poate fi analizat de un colonist.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analizați sonda FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>O mostră brută de pre-rafinare de mediu de creștere a virusului evolutiv forțat. Este instabil și greu de manevrat în siguranță.

Un colonist poate analiza această sondă pentru a debloca cercetarea FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>sonda FEV</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Poate fi analizat de un colonist.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analizați eșantionul FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>O probă virală concentrată adecvată pentru testarea controlată. Mai stabil decât materialul brut al sondei.

Un colonist poate analiza această probă pentru a debloca cercetarea FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Probă de FEV</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>O doză de virus evolutiv forțat foarte stabilizat, rezervată procedurilor dirijate de colon. Rezultate garantate de transformare atunci când sunt utilizate în proceduri.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>dozaj izolat de FEV</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Un pachet specializat FEV mutagen care stabilizează un câmp ascuns Nightkin într-un super-mutant West Tek existent. Numai super mutanții West Tek din prima și a doua generație pot supraviețui implantării.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutagen de noapte</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>O doză mai curată de Virus Evolutiv Forțat, potrivită pentru proceduri mai controlate. Letalitatea este redusă în comparație cu probele sălbatice.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>dozare rafinată de FEV</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>O doză instabilă de Virus Evolutiv Forțat. Virusul nu este încă controlat suficient pentru a produce rezultate consistente.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>doza nerafinată de FEV</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>sac de creștere archotech</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Un rezervor de incubare compact construit pentru a maturiza specimenele instabile West Tek de la celula de creștere până la eliberarea completă.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>rezervor de incubație</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>O cuvă de creștere West Tek, în care șabloanele de tulpini instabile sunt înecate în Virusul Evolutiv Forțat și constrânse în organisme de testare viabile.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>cuva FEV</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>O instalație de extracție West Tek care transformă țesutul subiect în mostre de tulpină condensate pentru recombinare ulterioară și lucru în cuvă.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>masa de extracție a tulpinilor</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Un banc de lucru avansat West Tek pentru combinarea amplificatoarelor, stabilizatorilor și a pieselor de îmbunătățire de calitate pentru implant pentru cercetarea mutanților.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>banc de augmentare</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>cadru de tensiune (îngrozitor)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>cadru de tensiune (excelent)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>cadru de tensiune (bun)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>cadru de tensiune (legendar)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>cadru de tulpinare (capodopera)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Un cadru de tulpină West Tek stabilizat utilizat de cuva FEV ca rețea de bază pentru noul stoc de creștere experimentală.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>cadru de tensiune (normal)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>cadru de tensiune (slab)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>cadru de tulpină neterminat</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Un sac de reținere portabil care conține un embrion FEV instabil până când acesta poate fi transferat într-un rezervor de incubare West Tek.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>sacul de creștere a FEV</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>tulpină umanoidă</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>tulpină de insectoid</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Un rezervor de creștere greu pentru prototipuri mai mari și stoc de mutanți maturi, care nu ar încăpea niciodată într-o cameră de incubație compactă.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>rezervor mare de incubație</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>șablon de tulpină gol</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>tulpină de colos</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Un banc de procesare West Tek brutal care rupe țesutul specimenului în șabloane de tulpină utilizabile și recuperează material experimental viabil din cadavre.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>macerator de tesut</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>O glugă purtată de adepții Unității.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>capota de unitate</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>O haină ceremonială purtată de membrii Unității și de alți cultisti FEV.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>halat de unitate</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Placarea scavenged mai grea, destinată vânătăilor mutanți mari, care se așteaptă să absoarbă focul de întoarcere.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>armură brută</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Armură brută de câmp asamblată pentru trupele de șoc super-mutante obișnuite.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>armură de mormăit</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Armura de comandă rezervată liderilor mutanți de mare valoare și aplicatorilor născuți din cuve.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>armura maestru</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>flotor</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>fore mouth</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>cap</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>cap</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>cap</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Frăție vertibird</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
