<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un birou de înregistrare pentru servicii de lounge, file de mese și conturi de casă. Nu face nimic pe cont propriu, dar ancorează operațiunea din fața casei.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>birou de înregistrare</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Preia comenzi și servește mesele clienților în saloanele și sălile de mese.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>O bancă de slot Lucky 38 premium construită pentru joc cu limită înaltă, alamă lustruită și o tăietură de casă înfometată.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>lucky 38 de role înalte</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>O bancă de sloturi din epoca House, adaptată pentru clienți obișnuiți și trafic de încredere nocturn.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>norocos 38 de role standard</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>O mașină de slot Vault 21 recuperată, cu o miză modestă și un avantaj al casei iertătoare.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>seif 21 penny slots</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>colectează taxe pentru băi</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>colectează taxe pentru băi</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Un terminal de service automat pentru însoțitorii mecanoizi. De aici puteți direcționa mesele și operațiunile din fața casei.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de serviciu autonom</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>O cache de ciocolată de dinainte de război, ambalată cu grijă. Bogat, dulce și încă suficient de decadent pentru a ancora deserturi și siropuri.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>ciocolata conservata</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>O suspensie medicală rară de dinainte de război reambalată pentru bucătăria Lucky 38. Când este pliat în mâncare, aqua cura inundă corpul cu naniți de reparații de urgență care pot trage un restaurant înapoi de la moarte.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Un amestec conservat de condimente de bucătărie dinainte de război, sigilat într-o cutie de cămară Lucky 38. Supraviețuiește suficient în interiorul fiecărei cutii pentru a înveseli tocănițele, sosurile și grătarele.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Pachete sigilate de zahăr dinainte de război recuperate din bucătăriile vechi și depozitele de cămară. Se păstrează pe termen nelimitat și încă oferă aceeași val de dulceață.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Un unt dens, îmbătător, amestecat pentru gătit indulgent Lucky 38. Se întinde bogat, lovește puternic și transformă orice masă într-o idee proastă, cu o aromă excelentă.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>unt de ciuperci brahman</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>O cafetieră Lucky 38 Luxobrew de încredere, fabricată să dureze pentru totdeauna. Se ocupă de extracțiile de espresso, reîncălzirea cafelei răcite și amestecurile de ceai dintr-o singură stație compactă.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>cafetieră luxobrew</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>O băutură aspră de frontieră, cu reputația de a îndepărta vopseaua și de a stinge buna judecată. Exact genul de sticlă pe care o ține un bar de pustie sub blat.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>O distilerie aurită, cu măiestrie foarte delicată, destinată învechirii mustului pungashine într-o formă potabilă.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine încă</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fructe punga feliate și presate gata să se coacă spre pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>piure pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Baza de lichior de punga complet coaptă, gata pentru a fi distilata în pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un tub de hârtie mic, rulat, umplut lejer cu tutun de mestecat de coiote. Oferă o euforie scurtă, o stimulare ușoară și același miros de pustiu care îi face pe fumători să se întoarcă.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un trabuc gros rulat din tutun de coiot de mestecat și terminat pentru un fum mai scump și mai deliberat. Poartă o amărăciune aspră de deșert sub prezentarea fantezie.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>O sticlă ascuțită și gazoasă de guarana, finisată cu amărăciune și un postgust radioactiv. Se lovește puternic în față și lasă un accident așteptând pe cealaltă parte.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un cocktail atomic fin, amestecat precis din mai multe ingrediente.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>cocktail atomic fin</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracol al mixologiei în care fiecare pahar, garnitură și amestecare au fost transformate într-un cocktail atomic gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail gastronomic atomic</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un cocktail atomic generos amestecat dintr-o mare varietate de ingrediente și răcit la perfecțiune înainte de a fi servit.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>cocktail atomic generos</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un suport rezistent de tutun de coioți, potrivit pentru Mojave și alte zone climatice uscate. Odată vindecate, frunzele devin tutun de coiot de mestecat pentru fumat, rulat sau comercializat.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tutun de coioți</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Cutii sigilate sub vid de cafea instant dinainte de război. Amar, stabil la raft și încă suficient de puternic pentru a ancora fiecare serviciu de mic dejun Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>cafea instant</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Frunze uscate de ceai dinainte de război depozitate într-o cutie de cămară Lucky 38. Se păstrează bine și încă se înfundă într-o ceașcă adecvată.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>frunze uscate de ceai</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>O pungă vindecată de tutun de mestecat de coioți. Destul de uscat pentru a fuma, rula sau împacheta în amestecuri mai bogate, cu mușcătura prăfuită pe care fumătorii se așteaptă.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>mestecat tutun de coiote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un cocktail atomic simplu amestecat rapid dintr-un duo de ingrediente.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cocktail atomic simplu</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>O sticlă dulce și gazoasă de sarsaparila homebrew. Este mai răcoritoare decât hrănitoare, dar o sticlă răcită încă se simte ca un lux de dinainte de război.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>sarsaparila homebrew</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>O unitate de îmbuteliere cu sarsaparila all-in-one. Siropul este amestecat, carbonatat, răcit și distribuit în sticle sterilizate pentru serviciu.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fântână cu sarsaparila homebrew</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>O bază groasă, intens dulce pentru sarsaparila homebrew. Este menit să fie tăiat, carbonatat și îmbuteliat înainte de servire.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>sirop de sarsaparila homebrew</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>castron de mirelurk (simplu)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>pândă prăjită</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (genuos)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gurmand)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (bine)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (simplu)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gurmand)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tartă de merișoare pustie. Pot fi consumate crude, gătite în conserve sau fermentate într-un sos gros de masă.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>merisoare</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>rădăcină xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Un tufiș de merișor rezistent, cultivat pentru fructe de pădure roșii ascuțite. Fructele se gătesc într-un sos bogat care reprezintă lanțul de condimente fermentate din lumea veche.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>tufa de afine</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>cuva de sos de afine</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>O reducere bogată de merișoare folosită ca dip, glazură și sos de finisare sărat-dulce pentru sushi și fructe de mare pustie.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>sos de afine</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (genuos)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (bine)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un petic de rădăcină de xander apreciat pentru mușcătura sa înțepătoare. Când măcinați în pastă, face un condiment puternic pentru mâncăruri cu fructe de mare și orez.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>plasture rădăcină xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>O pastă ascuțită făcută din rădăcină de xander măcinată și folosită ca condiment înțepător pentru sushi și alte preparate din fructe de mare.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta de rădăcină xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Un izvor fierbinte lucrat cu grijă, construit peste un gheizer cu abur. Apele sale minerale oferă relaxare meditativă, beneficii modeste de recuperare și o baie premium pentru până la patru pioni simultan.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>stațiune izvor termal</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Un semnal arhotech bizar care cheamă de nicăieri o pasăre vertiginoasă. Indiferent ce răspunde inteligența, este dispusă să ofere o extracție miraculoasă.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird semnal fulger</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>semnal pop flare</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transponder de câmp de unică folosință folosit pentru a solicita preluarea Brotherhood vertibird.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder de câmp Brotherhood</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>sunați la vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Un far IFF cu rază lungă de acțiune și un catarg de control al traficului folosit de celulele Frăției și de aliații de încredere pentru a promova o abordare sigură pentru vertibird, pentru a coordona aterizările și pentru a transmite disponibilitatea realimentării.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Farul de zbor al Frăției</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Un terminal de service care vinde combustibil de aviație către Brotherhood vertibirds și alte avioane autorizate. Trebuie plasat adiacent unui pad vertibird; odată ce plata este verificată, pompele din interiorul plăcuței extrag combustibil din rezervoarele de pe aceeași rețea de alimentare.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de realimentare vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un procesor industrial care rafinează materiile prime volatile și apa în combustibil de aviație pentru vertibirds Brotherhood. Funcționează cel mai bine cu acces la apă și transformă surplusul de combustibil chimic în stoc de zbor vândut.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor de combustibil pentru aviație</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un rezervor de stocare răcit pentru combustibil de aviație procesat. Țineți-l alimentat sau stocul începe să se evapore.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>rezervor de combustibil pentru aviație</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>O platformă de aterizare întărită cu lumini de ghidare, conexiuni de alimentare și un transponder criptat pentru vertibirds Brotherhood. Păstrați-l alimentat și clar, iar patrulele în vizită, stăpânii, comercianții și pasagerii aliați pot ateriza aici.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Desemnează un punct configurabil în care personalul vizitator al Frăției, comercianții și pasagerii aliați se vor aduna după aterizare. Dacă nu se găsește niciun punct valid, ei vor rămâne lângă vertibird-ul lor.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punct de adunare vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Ajutați coloniștii și patronii să treacă prin stres, traume și dependență într-o suită privată de consiliere.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>consiliere</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>consilier</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>O carte de bucate plină de rețete recuperate, note de ingrediente și trucuri de bucătărie dinainte de război.

Odată citit, îi va oferi cititorului un nou ingredient sau o masă preferată, apoi se va destrăma de la o mână de prea multe în bucătărie.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>carte de bucate pustie</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Un chioșc low-tech pentru clienți care nu are nevoie de electricitate.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>chioșc de service</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Un chioșc de dinainte de război aprovizionat pentru patroni, trafic de cazinouri și mulțimi de lounge inactiv.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
