<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>O variantă Protectron reprogramată pentru colectarea și salvarea resurselor. A fost adoptat de diverse facțiuni postbelice pentru a automatiza colectarea de materiale specifice. Collectron funcționează autonom într-o zonă definită și își va apăra zona de colectare împotriva interferențelor.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>colectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>O unitate Protectron configurată pentru lucrări de construcție și infrastructură. Acesta transportă accesorii pentru scule de sudură și asamblare în locul laserelor manuale standard și a fost desfășurat pe șantierele de construcții și instalații industriale de dinainte de război. Protocoalele standard de răspuns la amenințări rămân active.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>O variantă Protectron programată pentru sarcinile din fabrică și producție. A fost conceput pentru a funcționa pe linii de asamblare și etaje de producție, efectuând cu precizie o gamă largă de sub-sarcini de producție. Factotronii sunt printre variantele de Protectron mai puțin întâlnite în deșertul de după război.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Un robot de securitate și utilitar de dinainte de război desfășurat pe scară largă, fabricat de RobCo Industries. Are un cap bombat mare cu trei senzori optici, emițători laser duali montați manual și un laser cu cap. Alimentat de o baterie de fisiune, Protectron a fost folosit în birouri, spitale și facilități publice din Statele Unite. Este lent și mai puțin capabil în luptă directă decât roboții militari dedicați.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>O unitate Protectron echipată cu un accesoriu de foraj greu în locul unui laser manual standard, destinată lucrărilor de minerit și excavare. A fost contractat pentru operațiuni miniere de dinainte de război pentru extracția de resurse subterane. Brațul de foraj îl face mai lent decât un Protectron standard, dar îi oferă o capacitate semnificativă de apropiere.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>burghiu</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
