<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Un semnal arhotech bizar care cheamă de nicăieri o pasăre vertiginoasă. Indiferent ce răspunde inteligența, este dispusă să ofere o extracție miraculoasă.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird semnal fulger</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>semnal pop flare</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transponder de unică folosință folosit pentru a solicita preluarea Brotherhood vertibird.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder de câmp Brotherhood</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>sunați la vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Un far IFF cu rază lungă de acțiune și un catarg de control al traficului folosit de celulele Frăției și de aliații de încredere pentru a promova o abordare sigură pentru vertibird, pentru a coordona aterizările și pentru a transmite disponibilitatea realimentării.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Farul de zbor al Frăției</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Un terminal de service care vinde combustibil de aviație către Brotherhood vertibirds și alte avioane autorizate. Trebuie plasat adiacent unui pad vertibird; odată ce plata este verificată, pompele din interiorul plăcuței extrag combustibil din rezervoarele de pe aceeași rețea de alimentare.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de realimentare vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un procesor industrial care rafinează materiile prime volatile și apa în combustibil de aviație pentru vertibirds Brotherhood. Funcționează cel mai bine cu acces la apă și transformă surplusul de combustibil chimic în stoc de zbor vândut.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor de combustibil pentru aviație</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un rezervor de stocare răcit pentru combustibil de aviație procesat. Țineți-l alimentat sau stocul începe să se evapore.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>rezervor de combustibil pentru aviație</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>O platformă de aterizare întărită cu lumini de ghidare, conexiuni de alimentare și un transponder criptat pentru vertibirds Brotherhood. Păstrați-l alimentat și clar, iar patrulele în vizită, stăpânii, comercianții și pasagerii aliați pot ateriza aici.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Desemnează un punct configurabil în care personalul vizitator al Frăției, comercianții și pasagerii aliați se vor aduna după aterizare. Dacă nu se găsește niciun punct valid, ei vor rămâne lângă vertibird-ul lor.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punct de adunare vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
