<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>ciuperci brahman uscate</Flake.label>
  <Flake.description>Un preparat deshidratat sfărâmicios de ciuperci brahman, uscate și presate în chipsuri casante. Foarte dependentă, producând o scurtă, dar intensă, euforică. O chimie stradală comună printre așezările pustiului.</Flake.description>
  <GoJuice.label>ciuperci brahmane distilate</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Un distilat concentrat extras din ciuperci brahman sub căldură și presiune. Compusul rezultat acutizează dramatic reflexele și atenuează durerea, făcând utilizatorul temporar letal în luptă. Foarte dependentă, cu efecte severe de sevraj.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>se drăgosti</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Un complex misterios de dinainte de război recuperat din buncăre medicale sigilate. Îmbunătățește în mod constant toate capacitățile fizice și mentale de-a lungul timpului. Organismul devine permanent dependent – ​​lipsa unei doze declanșează o retragere violentă și în cele din urmă fatală. Nimeni nu știe cine a făcut-o sau de ce.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptice</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Compuși antiseptici industriali stocați din materiale medicale și militare de dinainte de război. Necesar ca ingredient de bază pentru sintetizarea majorității medicamentelor și medicamentelor pustiului. Prea concentrat pentru a fi aplicat direct.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotice</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibiotice dinainte de război recuperate din trusele medicale militare și din depozitele spitalelor. Previne infecțiile obișnuite ale terenurilor pustiite - febra muștelor umflate, ciuperca bayou și noua ciumă - înainte ca acestea să se instaleze. Trebuie administrat la fiecare cinci zile pentru a rămâne eficient.\n\nAcest lucru previne doar noile infecții. Nu le tratează pe cele existente, chiar și pe cele care nu sunt încă simptomatice.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>ciuperci brahmane</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>O varietate de ciuperci psihoactive care crește ușor în deșeurile brahmanilor. Ușor halucinogen atunci când este consumat crud, dar este cultivat în principal ca ingredient de bază pentru o serie de preparate mai puternice.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>kombucha cu ciuperci brahmane</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Un kombucha ușor fermentat preparat din ciuperci brahman și apă. Procesul de fermentație ameliorează conținutul psihoactiv, producând o băutură ușor de ridicare a dispoziției, cu un potențial scăzut de dependență. Consumat pe scară largă în așezări ca băutură socială.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>ciuperci brahmane</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Ciuperci brahman proaspăt culese, încă umede și înțepătoare. Ușor psihoactiv atunci când este consumat crud. Folosit în principal ca ingredient de bază pentru kombucha, chipsuri uscate și preparate chimice mai rafinate.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Un preparat stimulant preparat din ierburi, compuși dinainte de război și ingrediente locale, urmând vechile tradiții. Elimină nevoia de somn și accentuează focalizarea ore în șir. Utilizarea prelungită degradează sănătatea și creează dependență.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>ciuperci brahman fermentate</Yayo.label>
  <Yayo.description>Preparat de ciuperci brahman fermentat sub formă de pudră, pufnit de obicei pentru un efect euforic rapid și intens. Foarte dependență și dăunătoare cu utilizare prelungită. O formă puternică a liniei de produse cu ciuperci brahman.</Yayo.description>
</LanguageData>
