<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>O unitate de dronă compactă a apărut și dirijată de platforma de comandă Hydra. Poartă un blaster cu energie focalizată și funcționează sub coordonarea asservită a unității sale de bază. Unitățile individuale Eye of Hydra sunt ușor blindate, dar atacă în număr din mai multe unghiuri simultan. Distrugerea Hydra părinte îi revine la protocoale de atac autonome de bază.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Ochiul Hidrei</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>O platformă bazată pe Mister Gutsy puternic modificată, concepută să funcționeze ca un hub de comandă a dronei. Hydra are un sistem integrat pentru desfășurarea și coordonarea unităților Eye of Hydra, a căror eficiență în luptă este îmbunătățită de o aură tactică transmisă de pe platforma centrală. Propria sa gamă de arme este substanțială, iar distrugerea acesteia perturbă orice drone pe care le-a desfășurat.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hidra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>O variantă Mister Handy concepută pentru îngrijirea copiilor și supravegherea casnică. Este programat cu un pachet comportamental extins care acoperă îngrijirea sugarului, detectarea pericolelor, eticheta și protocoalele disciplinare. Miss Nanny păstrează un braț laser pentru apărarea gospodăriei și a fost comercializată familiilor dinainte de război ca soluție dedicată pentru îngrijirea copiilor.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>domnișoara Bonă</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>O unitate Mister Handy reconfigurată pentru lucrări agricole. Este echipat cu brațe de scule potrivite pentru plantare, recoltare și întreținere a câmpului, împreună cu senzori de monitorizare a culturilor. Vândut la operațiunile agricole de dinainte de război, Mister Farmhand păstrează un braț laser pentru apărarea șantierului.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Domnule Farmhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>O variantă militarizată a platformei Mister Handy, comandată de Armata Statelor Unite. Înlocuiește armele de instrumente civile cu o rolă de plasmă și un aruncător de flăcări și rulează pachetul de personalitate Sergent Major v1.0. Mister Gutsy are o armură mai grea decât un Handy standard și a fost desfășurat în zone de luptă, inclusiv pe frontul Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Domnule Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Un robot menajer plutitor produs de General Atomics International în parteneriat cu RobCo Industries. Este echipat cu trei brațe articulate care acceptă atașamente unelte, inclusiv un ferăstrău, un tăietor cu laser și un aruncător de flăcări, împreună cu trei tije optice. Rețeaua sa neuronală permite conversații aproape sensibile, iar o unitate bine întreținută este capabilă să funcționeze autonom timp de secole.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Domnule Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
