<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Toksik radyasyona uzun süre maruz kalmaktan dolayı çarpık bir insan. Çürüyen etleri dönüşümlerinin bir kanıtıdır, ancak yine de direnirler; toksinlere karşı bağışıktırlar ve onlar tarafından iyileştirilirler. Bazıları çoktan öldüklerini, yürümeyi bırakamayacak kadar inatçı olduklarını söylüyor.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Toksinlerle iyileşen, çürüyen ete sahip, radyasyonla mutasyona uğramış insanlar.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>gulyabani</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Zihni tanınmayacak kadar bozulmuş bir gulyabani. İlkel içgüdülerle hareket eden bu kişiler, vahşilikleri onları ele geçirdiğinde ani şiddetli patlamalara eğilimlidirler. Çürüyen etleri toksinler yoluyla iyileşiyor ama insanlıkları tamamen kaybolmuş durumda.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Zihinleri bozulan, şiddet olaylarına eğilimli hortlaklar.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>gulyabani</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Sürekli radyasyon yayan nadir ve tehlikeli bir gulyabani çeşidi. Vücutları ürkütücü bir yeşil ışıkla parlıyor, yakındaki gulyabani olmayanlara hasar verirken radyoaktif auralarıyla diğer gulyabanileri iyileştiriyorlar.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Ölümcül radyasyon yayan nadir radyoaktif gulyabaniler.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>parlayan biri</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Radyoaktif vücutları ölümcül radyasyon yaymaya devam ederken zihni bozulan vahşi, parlak bir gulyabani. İlkel içgüdülerle hareket eden ve şiddetli patlamalara yatkın olan bu yaratıklar, çorak arazideki en tehlikeli gulyabaniler arasındadır.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Zihinleri bozulan vahşi radyoaktif gulyabaniler.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>parlayan biri</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
