<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>La República de Nova Califòrnia és una facció amb seu a Shady Sands a l'antic estat de Califòrnia. És una república parlamentària federal, semblant als EUA d'abans de la guerra abans que caigués a l'autoritarisme. Representen el vell món i els seus valors. Les carreteres, els impostos, les presons, les eleccions i altres fenòmens oblidats des de fa temps van tornar amb l'ascens al poder de la NCR. Els seus ciutadans la veuen com l'únic refugi de civilització, democràcia i llibertat a l'erm. Tot i que certament hi ha veritat en aquesta noció, la NCR també pateix una corrupció generalitzada i tendències oligàrquiques, ja que gran part del poder el tenen els ramaders i els propietaris de granges molt rics. A més, utilitza el seu vast militar, ben proveït pels seus centres industrials, per expandir agressivament el seu territori i reclamar els recursos de les regions veïnes per saciar la fam cada vegada més gran de la seva població.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Nova República de Califòrnia</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>President</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nou Califòrnia</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nous californians</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Una facció canalla d'antics soldats i oficials de la NCR que han desertat de la República. Desil·lusionats amb el lideratge de la NCR, ara operen com un grup paramilitar hostil, que sobreviuen a través d'ataques i treballs mercenaris. La seva organització és fluixa, però estan dirigits per un astut coronel canalla.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Desertors de NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Coronel canalla</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR desertor</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Desertors de NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>La República de Nova Califòrnia és una federació democràtica fundada en els principis de la llei, l'ordre i el progrés. Com a NCR, dirigeixes una colònia que s'esforça per restaurar la civilització i expandir la seva influència a través del erm.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Colònia de jugadors NCR</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Governador</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Ciutadà</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Ciutadans</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
