<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>funghi bramini essiccati</Flake.label>
  <Flake.description>Una preparazione friabile e disidratata di funghi bramini, essiccati e pressati in fragili scaglie. Altamente avvincente, produce una breve ma intensa scarica euforica. Una chimica di strada comune tra gli insediamenti delle terre desolate.</Flake.description>
  <GoJuice.label>funghi bramini distillati</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Un distillato concentrato estratto dai funghi bramini sotto calore e pressione. Il composto risultante acuisce notevolmente i riflessi e attenua il dolore, rendendo chi lo utilizza temporaneamente letale in combattimento. Altamente avvincente con gravi effetti di astinenza.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>bacio</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Un misterioso complesso prebellico recuperato da bunker medici sigillati. Migliora costantemente tutte le capacità fisiche e mentali nel tempo. Il corpo diventa permanentemente dipendente: la mancanza di una dose innesca un’astinenza violenta e alla fine fatale. Nessuno sa chi l'ha realizzato né perché.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antisettici</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Composti antisettici industriali accumulati dalle forniture mediche e militari prebelliche. Richiesto come ingrediente base per sintetizzare la maggior parte dei farmaci e delle medicine delle terre desolate. Troppo concentrato per essere applicato direttamente.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotici</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibiotici prebellici recuperati da kit medici militari e scorte ospedaliere. Previene le comuni infezioni delle terre desolate (febbre delle mosche gonfie, funghi bayou e la nuova peste) prima che prendano piede. Deve essere preso ogni cinque giorni per rimanere efficace.\n\nQuesto previene solo nuove infezioni. Non tratta quelli esistenti, anche quelli non ancora sintomatici.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>funghi bramini</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Una varietà di fungo psicoattivo che cresce facilmente nei rifiuti bramini. Leggermente allucinogeno se consumato crudo, ma coltivato principalmente come ingrediente base per una serie di preparazioni più forti.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>fungo bramino kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Un kombucha leggermente fermentato preparato con funghi bramini e acqua. Il processo di fermentazione addolcisce il contenuto psicoattivo, producendo una bevanda leggermente sollevante per l'umore con un basso potenziale di dipendenza. Ampiamente consumato negli insediamenti come bevanda sociale.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>funghi bramini</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Funghi bramini appena raccolti, ancora umidi e pungenti. Leggermente psicoattivo se consumato crudo. Utilizzato principalmente come ingrediente base per kombucha, patatine essiccate e preparazioni chimiche più raffinate.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>vudù</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Una preparazione stimolante prodotta con erbe, composti prebellici e ingredienti locali secondo antiche tradizioni. Elimina la necessità di dormire e migliora la concentrazione per ore. L’uso prolungato peggiora la salute e crea dipendenza.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>funghi bramini fermentati</Yayo.label>
  <Yayo.description>Preparato in polvere di funghi bramini fermentati, tipicamente sniffato per un effetto euforico rapido e intenso. Altamente avvincente e dannoso con l'uso prolungato. Una forma potente della linea di prodotti di funghi bramini.</Yayo.description>
</LanguageData>
