<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Un brutale pacchetto mutageno FEV-3 che trasforma un soggetto supermutante in una gigantesca e addomesticata bestia da guerra colosso. Solo i supermutanti di prima e seconda generazione sopravvivono al processo.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>colosso mutageno</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Può essere analizzato da un colono.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analizzare la cultura del FEV1</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Una cultura stabilizzata mantenuta in vita per il lavoro del Virus Evolutivo Forzato di ordine superiore. Risultati di trasformazione garantiti se utilizzati nelle procedure.

Un colono può analizzare questa cultura per sbloccare la ricerca sul FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>Cultura FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Può essere analizzato da un colono.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analizzare la sonda FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Un campione grezzo di preraffinazione del terreno di crescita del virus ad evoluzione forzata. È instabile e difficile da maneggiare in sicurezza.

Un colono può analizzare questa sonda per sbloccare la ricerca del FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>Sonda FEV1</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Può essere analizzato da un colono.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analizzare il campione FEV1</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Un campione virale concentrato adatto per test controllati. Più stabile del materiale grezzo della sonda.

Un colono può analizzare questo campione per sbloccare la ricerca FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Campione di FEV1</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Una dose di virus ad evoluzione forzata altamente stabilizzata riservata alle procedure dirette ai coloni. Risultati di trasformazione garantiti se utilizzati nelle procedure.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>dosaggio FEV1 isolato</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Un pacchetto mutageno FEV specializzato che stabilizza un campo invisibile Nightkin in un supermutante West Tek esistente. Solo i supermutanti West Tek di prima e seconda generazione possono sopravvivere all'impianto.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutageno dei Nightkin</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Una dose di virus ad evoluzione forzata più pulita, adatta a procedure più controllate. La letalità è ridotta rispetto ai campioni selvatici.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>dosaggio FEV1 raffinato</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Una dose instabile di virus ad evoluzione forzata. Il virus non è ancora sufficientemente controllato per produrre risultati coerenti.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>dosaggio del FEV1 non raffinato</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
