<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>I resti di un PadreAlbero, abbattuti e lasciati come un ceppo.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>ceppo di PadreAlbero tritato</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Un semplice badante degli alberi, simile a un mammifero e fedele al suo Padre degli alberi. Può trasformarsi in caste specializzate secondo necessità.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>treeminder</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Un bozzolo in cui un Guardiano degli alberi si trasforma in una nuova casta, guidato dalle radici infuse di FEV del Padre degli alberi.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>bozzolo del badante degli alberi</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Un baccello pieno di linfa rigenerante del Padre degli alberi, usato per curare i Custodi degli alberi feriti.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>baccello curativo</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Un bozzolo in cui i germogli si fondono per creare un nuovo baccello del Padre Albero, continuando il ciclo simbiotico.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>bozzolo che germoglia</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Un seme del Padre dell'Albero, in grado di far crescere un nuovo albero mutato e iniziare il ciclo simbiotico.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Seme del Padre-Albero</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Una macchia di muschio che cresce attorno al Padre degli alberi, abbellendo l'area e favorendo la produzione del Treeminder.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Muschio del padre degli alberi</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Un baccello prodotto dal Padre dell'Albero, contenente i semi di nuovi custodi degli alberi.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Baccello del Padrealbero</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un albero mutato infuso con FEV, in grado di produrre alberi e baccelli. Le sue radici sono profonde e lo collegano ai segreti della terra desolata.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Padre degli alberi</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>I resti di un PadreAlbero, distrutti e lasciati come un moncone.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>ha fracassato il ceppo del PadreAlbero</SmashedStump_Gauranlen.label>
</LanguageData>
