<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un banco di registrazione per il servizio lounge, i pasti e i conti domestici. Non fa nulla da solo, ma consolida le operazioni front-of-house.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>banco di registrazione</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Prende gli ordini e serve i pasti agli utenti nei vostri lounge e nelle sale da pranzo.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Un banco di slot Lucky 38 premium costruito per il gioco con limiti alti, ottone lucido e un taglio della casa affamato.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>fortunati 38 rulli high roller</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Una banca di slot dell'era House ottimizzata per gli avventori abituali e un traffico notturno affidabile.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>fortunati 38 rulli standard</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Una slot machine Vault 21 recuperata con una puntata modesta e un vantaggio del banco indulgente.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>caveau da 21 centesimi</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>riscuotere le tasse degli stabilimenti balneari</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>riscuotere le tasse degli stabilimenti balneari</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Un terminale di servizio automatizzato per gli operatori meccanoidi. Da qui puoi dirigere le operazioni di ristorazione e di front-of-house.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminale di servizio autonomo</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Un nascondiglio di cioccolato prebellico accuratamente confezionato. Ricco, dolce e ancora abbastanza decadente da ancorare dessert e sciroppi.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>cioccolato conservato</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Una rara sospensione medica prebellica riconfezionata per la cucina Lucky 38. Quando viene inserita nel cibo, l'aqua cura inonda il corpo di naniti riparatori di emergenza che possono riportare indietro un commensale dalla morte.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>acquacura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Una miscela conservata di spezie da cucina prebelliche sigillate in una scatola di latta da dispensa Lucky 38. All'interno di ogni lattina ne sopravvive abbastanza per ravvivare stufati, salse e grigliate.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Pacchetti sigillati di zucchero prebellico recuperati da vecchie cucine e dispense. Si conserva indefinitamente e offre comunque la stessa rapida ondata di dolcezza.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Un burro denso e inebriante sbattuto per la deliziosa cucina Lucky 38. Si diffonde in modo ricco, colpisce forte e trasforma qualsiasi pasto in una cattiva idea con un sapore eccellente.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>burro ai funghi bramini</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Una caffettiera Lucky 38 Luxobrew affidabile, costruita per durare per sempre. Gestisce estrazioni di espresso, riscaldamento del caffè raffreddato e miscele di tè da un'unica postazione compatta.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>caffettiera lussuosa</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Un duro liquore di frontiera con la reputazione di sverniciare e offuscare il buon senso. Esattamente il tipo di bottiglia che un bar desolato tiene sotto il bancone.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>putrefazione</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Una distilleria dorata di artigianato molto delicato pensata per invecchiare il mosto pungashine in una forma potabile.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ancora</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Frutto punga affettato e pressato pronto a maturare verso il pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>poltiglia di pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base del liquore punga completamente maturato, pronto per essere distillato in pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>il pungashine deve</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un piccolo tubo di carta arrotolato riempito liberamente con tabacco da masticare di coyote. Offre una breve euforia, una lieve stimolazione e lo stesso odore stantio di terra desolata che fa tornare i fumatori.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un sigaro spesso arrotolato con tabacco di coyote masticato e rifinito per un fumo più costoso e più deliberato. Porta con sé la ruvida amarezza del deserto sotto la presentazione fantasiosa.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Una bottiglia di guaranà tagliente e frizzante con un finale amaro e un retrogusto radioattivo. Colpisce forte davanti e lascia uno schianto in attesa dall'altra parte.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaranà</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un pregiato cocktail atomico, miscelato con precisione da più ingredienti.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>raffinato cocktail atomico</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracolo della mixologia in cui ogni bicchiere, guarnizione e mescolata è stata sintonizzata in un cocktail atomico gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail atomico gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un sontuoso cocktail atomico miscelato con un'ampia varietà di ingredienti e raffreddato alla perfezione prima di essere servito.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>sontuoso cocktail atomico</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Una varietà resistente di tabacco di coyote, adatta al Mojave e ad altri climi secchi e desolati. Una volta conciate, le foglie diventano tabacco da masticare di coyote per fumare, arrotolare o commerciare.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabacco di coyote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Lattine sottovuoto di caffè solubile prebellico. Amaro, stabile e ancora abbastanza potente da ancorare ogni servizio di colazione Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>caffè istantaneo</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Foglie di tè essiccate prima della guerra conservate in una scatola di latta Lucky 38. Si mantengono bene e ancora in infusione in una tazza adeguata e riparabile.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>foglie di tè essiccate</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Un sacchetto di tabacco da masticare di coyote stagionato. Abbastanza secco da poter essere fumato, rollato o confezionato in miscele più ricche, con il morso polveroso che i fumatori delle terre desolate si aspettano.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>masticare tabacco da coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un semplice cocktail atomico miscelato rapidamente da una coppia di ingredienti.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>semplice cocktail atomico</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Una bottiglia dolce e frizzante di salsapariglia fatta in casa. È più rinfrescante che nutriente, ma una bottiglia refrigerata sembra ancora un lusso prebellico.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>salsapariglia fatta in casa</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Un'unità di imbottigliamento di salsapariglia fatta in casa all-in-one. Lo sciroppo viene miscelato, gassato, refrigerato e distribuito in bottiglie sterilizzate per il servizio.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fontana di salsapariglia fatta in casa</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Una base densa e intensamente dolce per la salsapariglia fatta in casa. È pensato per essere tagliato, gassato e imbottigliato prima di servire.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>sciroppo di salsapariglia fatto in casa</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>ciotola mirelurk (semplice)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>fritti in agguato</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (sontuoso)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (buongustaio)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (bene)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (semplice)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (buongustaio)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Crostata di mirtilli rossi della terra desolata. Possono essere consumati crudi, cotti in conserve o fermentati in una densa salsa da tavola.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>mirtilli rossi</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>radice di xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Un robusto cespuglio di mirtillo rosso coltivato per bacche rosse e taglienti. Il frutto si trasforma in una salsa ricca che rappresenta la catena di condimenti fermentati del vecchio mondo.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>cespuglio di mirtillo rosso</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tino di salsa di mirtilli rossi</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Una ricca riduzione di mirtilli rossi utilizzata come salsa, glassa e salsa finale dolce-salata per sushi e frutti di mare delle terre desolate.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>salsa di mirtilli</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (sontuoso)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (bene)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un pezzo di radice di xander apprezzato per il suo morso pungente. Macinato in pasta costituisce un forte condimento per piatti di pesce e riso.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>patch per la radice di xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Una pasta piccante a base di radice di xander macinata e utilizzata come condimento piccante per sushi e altri piatti a base di pesce.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta di radice di xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Una sorgente termale accuratamente lavorata, costruita sopra un geyser di vapore. Le sue acque minerali offrono relax meditativo, modesti benefici di recupero e servizi premium per un massimo di quattro pedoni contemporaneamente.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>località termale</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Un bizzarro segnale luminoso archotecnico che richiama un vertibird dal nulla. Qualunque sia la risposta dell'intelligenza, è disposta a fornire un'estrazione miracolosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>bagliore di segnale vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>bagliore del segnale pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transponder da campo monouso utilizzato per richiedere il ritiro del vertibird della Fratellanza.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder da campo della Confraternita</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>chiama il ritiro vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Un faro IFF a lungo raggio e un albero di controllo del traffico utilizzati dalle cellule della Confraternita e dai loro alleati fidati per pubblicizzare un approccio sicuro ai vertibird, coordinare gli atterraggi e trasmettere la disponibilità di rifornimento.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Faro di volo della Fratellanza</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Un terminale di servizio che vende carburante per aerei ai vertibird della Fratellanza e ad altri aerei autorizzati. Deve essere posizionato adiacente ad un pad vertibird; una volta verificato il pagamento, le pompe all'interno del pad prelevano il carburante dai serbatoi della stessa rete elettrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminale di rifornimento vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un processore industriale che raffina le materie prime volatili e l'acqua in carburante per l'aviazione per i verticelli della Confraternita. Funziona meglio con l'accesso all'acqua e trasforma il carburante chimico in eccesso in scorte di volo vendibili.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processore di carburante per aerei</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un serbatoio di stoccaggio refrigerato per il carburante per aerei trattato. Mantienilo alimentato o le scorte inizieranno ad evaporare.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>serbatoio del carburante per l'aviazione</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Una piattaforma di atterraggio rinforzata con luci di guida, collegamenti per il rifornimento e un transponder crittografato per i vertibird della Confraternita. Mantienilo alimentato e libero, così le pattuglie in visita, i quartiermastri, i commercianti e i passeggeri alleati potranno atterrare qui.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Tappetino per vertibird della Fratellanza</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa un punto configurabile in cui il personale della Confraternita in visita, i commercianti e i passeggeri alleati si riuniranno dopo l'atterraggio. Se non viene trovato alcun punto valido, rimarranno vicino al loro vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punto di raccolta dei vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Aiuta i coloni e i clienti a superare lo stress, i traumi e la dipendenza in una suite di consulenza privata.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>consulenza</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Consiglio</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Un libro di cucina malconcio ricco di ricette recuperate, note sugli ingredienti e trucchi di cucina prebellici.
Una volta letto, darà al lettore un nuovo ingrediente o pasto preferito, per poi cadere a pezzi a causa di troppe mani in cucina.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>Libro di ricette della zona desolata</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Un chiosco a bassa tecnologia per gli avventori che non necessita di elettricità.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>chiosco di servizio</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Un chiosco prebellico rifornito per gli avventori, il traffico dei casinò e le folle inattive delle lounge.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
