<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Un'enorme formica gonfiata fino a raggiungere dimensioni enormi a causa di generazioni di esposizione alle radiazioni. Le sue potenti mandibole possono tranciare le ossa e combatterà fino alla morte per la sua colonia.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>formica operaia gigante</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>La più aggressiva delle formiche giganti. Queste creature difendono il loro alveare con implacabile ferocia e potenti mascelle.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>formica soldato gigante</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Una formica gigante adattata alla vita sotterranea. Il suo robusto esoscheletro e la capacità di scavare lo rendono un formidabile abitante dei tunnel.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>formica gigante</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Un bozzolo di stasi contenente una formica di fuoco.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>bozzolo di formica di fuoco</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Un bozzolo di stasi contenente una formica soldato del fuoco.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>bozzolo di formica del soldato del fuoco</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Un bozzolo di stasi contenente una formica pompiere.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>bozzolo della formica del vigile del fuoco</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Una formica del fuoco adattata alla vita sotterranea. I suoi artigli scavatori e la coordinazione dell'alveare lo rendono un formidabile abitante dei tunnel.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>formica del fuoco</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>artiglio della testa</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>Testa</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Una formica rossa alata allevata per i voli di accoppiamento e l'esplorazione. Di per sé è fragile, ma gli sciami di droni sono comunque pericolosi.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>drone delle formiche di fuoco</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>mandibole</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>Testa</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Un alveare di formiche rosse giganti. Se attivato, genererà nel tempo ulteriori formiche rosse e alveari, oltre a preziosa gelatina di insetti.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>alveare di formiche di fuoco</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Lo stadio giovanile della formica rossa. Le larve delle formiche del fuoco vengono allevate dalle operaie e maturano nella casta successiva dell'alveare.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>larva della formica del fuoco</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>mandibole</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>Testa</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>La regina di un megaalveare di formiche di fuoco. Ancora la colonia, depone la generazione successiva e trasforma qualsiasi nido in cui sopravvive in una minaccia più grande.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>regina delle formiche di fuoco</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>artiglio della testa</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>Testa</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>La più aggressiva delle formiche del fuoco. Queste creature difendono il loro alveare con implacabile ferocia, spessa chitina e potenti mascelle.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>formica soldato del fuoco</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>artiglio della testa</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>Testa</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Un'enorme formica di fuoco progettata per garantire forza e resilienza. Le formiche pompieri sono ferocemente territoriali e mantengono il loro alveare con assoluta lealtà.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>formica dei vigili del fuoco</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>mandibole</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>Testa</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Un pesce migratore con scaglie scure e carne ricca, comune dove i fiumi freddi incontrano il mare.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>salmone affumicato</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Un comune predatore d'acqua dolce noto per gli attacchi improvvisi e la carne dal sapore delicato.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>pickerel a catena</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Un robusto pesce d'acqua dolce che vive in fiumi e stagni caldi, spesso prospera dove le specie più pulite non possono.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>radeye appassito</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Un pesce costiero d'acqua fredda con scaglie spesse e una cresta dorsale rigida, apprezzato per la sua carne bianca e soda.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>pesce spina dorsale corazzato</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Un veloce cacciatore costiero che insegue banchi di esche in condizioni meteorologiche avverse e surf aperto.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>stormswimmer</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Una piccola specie d'acqua dolce apprezzata per le sue insolite branchie arricciate; commestibile, ma troppo piccolo per fornire molta carne.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Un grande pesce d'acqua fredda con carne pallida e corpo pesante, che si trova solitamente nei fiumi profondi alimentati dai ghiacciai.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt panciuto</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Un grande mangiatore di fondo baffuto che si aggira nei canali fangosi e nelle rovine allagate dopo il tramonto.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>baffo sanguigno</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Un pesce d'acqua dolce piccolo ma aggressivo con denti aguzzi e mascelle potenti, spesso catturato come specie da trofeo.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Un piccolo pesce costiero simile a uno squalo con pelle ruvida e denti aguzzi, comune lungo le coste rocciose.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>sega</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Un enorme cacciatore in acque libere con un muso a forma di lancia, apprezzato come pericoloso trofeo da catturare.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>mascella della morte</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Un grande pesce migratore dei mari caldi, noto per la carne oleosa e le corse forti e sostenute.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper del tonno rosso</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Un pesce costiero piatto che si nasconde nel limo e tende imboscate alle prede lungo il fondale marino.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>agguato di cenere</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Un pesce mutante dell'acqua inquinata. Crudo non sicuro, ma comunque utilizzabile in piatti cotti a basso valore nutrizionale.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>gulpy incandescente</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Una resistente yucca del deserto con arti contorti e foglie a forma di pugnale. Nel vecchio Mojave, questi alberi segnalavano strade, acqua e problemi a chilometri di distanza.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>albero di Giosuè</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Un albero annerito e quasi morto, sopravvissuto a un'esplosione atomica nelle vicinanze. Una volta raccolto, produce una scarsa quantità di legno.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>albero carbonizzato</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Un frutto mutato con foglie spesse e fibrose e una polpa insolitamente dolce. I suoi composti naturali causano una lieve euforia e il consumo prolungato porta alla dipendenza. Tuttavia, rimane uno dei vizi più sopportabili che la zona desolata ha da offrire.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>frutto punga</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Un piccolo pesce da esca argentato che viaggia in fitti banchi attraverso estuari e secche costiere.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>ruscello silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Un brillante pesce di barriera con pinne alte e un comportamento territoriale deciso nonostante il suo aspetto ornamentale.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>crema solare</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Un predatore che tende agguati in acque profonde e attende immobile nelle pozze buie finché la preda non arriva a portata di mano.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>agguato della palude</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Un pesce d'acqua salata fasciato, un tempo comune negli acquari prebellici, ora presente nelle calde acque della barriera corallina.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Un pesce lungo e scivoloso che scivola facilmente attraverso canne, tubi di drenaggio e pozze di marea.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>radpole viola</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Un pesce ornamentale paffuto da laghetto con squame luminose, discendente da ceppi fuggiti prima della guerra.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>pesce vescica</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Un pesce pesante d'acqua fredda con una cresta posteriore rigida e scaglie debolmente luminose in condizioni di scarsa illuminazione.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>pesce spinato luminoso</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Un enorme pesce piatto proveniente dalle profonde acque costiere, apprezzato per i grossi tagli di carne.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>cuoio</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Un pesce di banco dal corpo stretto che corre in banchi veloci di acque fredde attraverso insenature e baie.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>sega per legname</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Un lucido pesce da laghetto d'acqua dolce, probabilmente discendente da varietà di carpe ornamentali.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>creekfin bavarese</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Un piccolo crostaceo corazzato con poca carne, solitamente bollito in lotti per gli stufati.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>cucciolo di mirelurk</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Un pesce costiero veloce che viaggia in fitti banchi lungo moli, scogliere e linee fredde di surf.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>tidefin bavarese</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Un minuscolo pesce di fiume con il ventre rosso, che si trova comunemente in branco in torrenti limpidi.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>panciarossa</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Un magro cacciatore d'acqua dolce con gli occhi gialli, comune nei laghi freddi e nei fiumi lenti.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Un pesce dal corpo rotondo che si gonfia quando minacciato; commestibile, ma non molto apprezzato per il gusto.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>goffo</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Un minuscolo pesce da esca oleoso che si trova in densi banchi freddi, comunemente catturato con reti durante le corse costiere stagionali.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>sega alpina</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Un veloce predatore in acque libere con un lungo muso tagliente e un attacco potente.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Un pesce selvatico d'acqua fredda comunemente catturato nei fiumi montani e nei laghi sciolti.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>trota di cresta</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Medicina Vault-Tec</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Una cassa militare arrugginita piena di proiettili mortali. Questi proiettili di artiglieria sono pieni di un composto simile alla polvere che si deposita sui cadaveri umani e animali vicini dopo la detonazione e li alleva come ghoul feroci e bestie ghoul. Molte conchiglie hanno perso la loro potenza, ma alcune potrebbero ancora funzionare.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Un vecchio frammento arrugginito di un prototipo di reattore. Probabilmente fu abbandonato quando il programma di costruzione di Moldaver fu interrotto. Potrebbe essere ancora possibile smontarlo e recuperare preziosi componenti di fusione.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>parte antica del reattore</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Un prototipo di nucleo di fusione in grado di generare grandi quantità di energia da una fondazione geotermica. Successivamente potrà essere aggiornato in varianti di reattore più avanzate una volta recuperati gli appunti di ricerca e l'hardware corretti. Deve essere posizionato su un geyser di vapore.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>nucleo di fusione prototipo</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Un pezzo contorto dell'alloggiamento del reattore di uno dei progetti abbandonati di Moldaver. Le parti di valore sono scomparse e tutto il resto si è ridotto a rottame.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>spazzatura del reattore</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>funghi bramini essiccati</Flake.label>
  <Flake.description>Una preparazione friabile e disidratata di funghi bramini, essiccati e pressati in fragili scaglie. Altamente avvincente, produce una breve ma intensa scarica euforica. Una chimica di strada comune tra gli insediamenti delle terre desolate.</Flake.description>
  <GoJuice.label>funghi bramini distillati</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Un distillato concentrato estratto dai funghi bramini sotto calore e pressione. Il composto risultante acuisce notevolmente i riflessi e attenua il dolore, rendendo chi lo utilizza temporaneamente letale in combattimento. Altamente avvincente con gravi effetti di astinenza.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>bacio</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Un misterioso complesso prebellico recuperato da bunker medici sigillati. Migliora costantemente tutte le capacità fisiche e mentali nel tempo. Il corpo diventa permanentemente dipendente: la mancanza di una dose innesca un’astinenza violenta e alla fine fatale. Nessuno sa chi l'ha realizzato né perché.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antisettici</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Composti antisettici industriali accumulati dalle forniture mediche e militari prebelliche. Richiesto come ingrediente base per sintetizzare la maggior parte dei farmaci e delle medicine delle terre desolate. Troppo concentrato per essere applicato direttamente.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotici</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibiotici prebellici recuperati da kit medici militari e scorte ospedaliere. Previene le comuni infezioni delle terre desolate (febbre delle mosche gonfie, funghi bayou e la nuova peste) prima che prendano piede. Deve essere preso ogni cinque giorni per rimanere efficace.\n\nQuesto previene solo nuove infezioni. Non tratta quelli esistenti, anche quelli non ancora sintomatici.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>funghi bramini</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Una varietà di fungo psicoattivo che cresce facilmente nei rifiuti bramini. Leggermente allucinogeno se consumato crudo, ma coltivato principalmente come ingrediente base per una serie di preparazioni più forti.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>fungo bramino kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Un kombucha leggermente fermentato preparato con funghi bramini e acqua. Il processo di fermentazione addolcisce il contenuto psicoattivo, producendo una bevanda leggermente sollevante per l'umore con un basso potenziale di dipendenza. Ampiamente consumato negli insediamenti come bevanda sociale.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>funghi bramini</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Funghi bramini appena raccolti, ancora umidi e pungenti. Leggermente psicoattivo se consumato crudo. Utilizzato principalmente come ingrediente base per kombucha, patatine essiccate e preparazioni chimiche più raffinate.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>vudù</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Una preparazione stimolante prodotta con erbe, composti prebellici e ingredienti locali secondo antiche tradizioni. Elimina la necessità di dormire e migliora la concentrazione per ore. L’uso prolungato peggiora la salute e crea dipendenza.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>funghi bramini fermentati</Yayo.label>
  <Yayo.description>Preparato in polvere di funghi bramini fermentati, tipicamente sniffato per un effetto euforico rapido e intenso. Altamente avvincente e dannoso con l'uso prolungato. Una forma potente della linea di prodotti di funghi bramini.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>custode degli alberi tessitore di nascondigli</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>Minderalberatore sapbrewer</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>sputatore di alberi</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>treeminder scavapietre</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Un alto copricapo cerimoniale destinato a contrassegnare il leader di una fede organizzata o di un culto delle terre desolate.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>cappello da alto predicatore</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Un cappello piccolo e semplice destinato a poggiare delicatamente sulla testa. Coloro che lo favoriscono spesso affermano che conferisce loro l'aspetto di un mistico del vecchio mondo.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Un distinto berretto a tesa ornato con un distintivo di rango, destinato a ispirare obbedienza ai subordinati ad ogni costo.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>berretto da sorvegliante</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Un cappello conico a sommità piatta decorato con una nappa nera, spesso indossato da commercianti del deserto, capi di carovane e altre élite delle vecchie strade.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Una serie di stracci logori destinati a coprire il corpo con il minimo sforzo. Non offrono quasi nessuna protezione o calore, ma segnalano chiaramente una vita di austerità e dura devozione alla terra desolata.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>I resti di un PadreAlbero, abbattuti e lasciati come un ceppo.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>ceppo di PadreAlbero tritato</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Un semplice badante degli alberi, simile a un mammifero e fedele al suo Padre degli alberi. Può trasformarsi in caste specializzate secondo necessità.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>treeminder</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Un bozzolo in cui un Guardiano degli alberi si trasforma in una nuova casta, guidato dalle radici infuse di FEV del Padre degli alberi.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>bozzolo del badante degli alberi</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Un baccello pieno di linfa rigenerante del Padre degli alberi, usato per curare i Custodi degli alberi feriti.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>baccello curativo</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Un bozzolo in cui i germogli si fondono per creare un nuovo baccello del Padre Albero, continuando il ciclo simbiotico.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>bozzolo che germoglia</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Un seme del Padre dell'Albero, in grado di far crescere un nuovo albero mutato e iniziare il ciclo simbiotico.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Seme del Padre-Albero</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Una macchia di muschio che cresce attorno al Padre degli alberi, abbellendo l'area e favorendo la produzione del Treeminder.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Muschio del padre degli alberi</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Un baccello prodotto dal Padre dell'Albero, contenente i semi di nuovi custodi degli alberi.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Baccello del Padrealbero</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un albero mutato infuso con FEV, in grado di produrre alberi e baccelli. Le sue radici sono profonde e lo collegano ai segreti della terra desolata.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Padre degli alberi</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>I resti di un PadreAlbero, distrutti e lasciati come un moncone.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>ha fracassato il ceppo del PadreAlbero</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Il radbarkling è una robusta casta di badanti degli alberi, ricoperta da una spessa pelle simile a corteccia infusa di radiazioni. Eccelle nell'assorbire i danni in combattimento, proteggendo il suo albero e i suoi alleati.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Una casta di guardiani degli alberi specializzata nella produzione alimentare, i fruttimut generano fruttimut nutrienti su base continuativa. È lento e inefficace sul lavoro o in combattimento.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruttuoso</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Un'utile casta di guardiani degli alberi, il portling è specializzato nel trasportare oggetti. Sotto l'influenza umana, trasporta le merci dove devono andare, ma è lento e inefficace sul lavoro o in combattimento.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Una feroce casta di guardiani degli alberi, il graffio è allevato per attacchi aggressivi e in grado di infliggere danni. I suoi artigli sovradimensionati possono squarciare la maggior parte delle minacce, ma è vulnerabile alle ritorsioni.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>grattare</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Una casta unica di guardiani degli alberi, i germogli possono produrre nuovi baccelli Gauranlen e aiutare a riprodurre il padre degli alberi. Tre germogli devono fondersi lentamente per completare il processo.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>germogliando</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Una casta gentile di badanti degli alberi, il brocflowerling è specializzato nella produzione di erbe medicinali. Funziona con il suo albero per generare piante curative, ma è lento e inefficace nel lavoro o nel combattimento.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Una casta lenta e maldestra di guardiani degli alberi, il legno di scarto è specializzato nella produzione di legno di scarto. Insieme al suo albero Gauranlen, genera continuamente materiale simile al legno, ma è lento e inefficace sul lavoro o in combattimento.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>rottami</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Una casta lenta e maldestra di treeminder specializzata nella produzione di punga. Insieme al suo albero Gauranlen, questa driade può generare frutti punga in modo continuativo. Tuttavia, è lento e inefficace sul lavoro o in combattimento.\n\nIn generale, i guardiani degli alberi sono creature simili a mammiferi che hanno una relazione simbiotica con il padre degli alberi. Si riproducono insieme al loro albero, che contiene campioni di FEV. I Guardiani degli alberi possono trasformarsi in varie caste specializzate.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>pungaling treeminder</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (schiantarsi)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Robot cargo automatizzati utilizzati per trasportare persone e rifornimenti in tutto il pianeta.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>robot da carico</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Una pietra criptica risonante studiata dai ricercatori di Whitespring. Aumenta la concentrazione della meditazione criptide e viene spesso utilizzato nelle strutture di ricerca delle enclavi.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>pietra criptica</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Un ceppo lasciato dopo che un totem dell'Uomo Falena è stato abbattuto. Il ceppo può essere estratto ma si ottiene pochissimo legno utilizzabile. Lasciato all'aperto, il ceppo si deteriorerà nel tempo.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>ceppo di Uomo Falena tritato</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Un grande santuario per onorare le forze criptiche. Gli agenti di Whitespring li usano per amplificare la concentrazione criptide durante lo studio ritualizzato.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>grande santuario criptico</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Un piccolo santuario utilizzato dai criptici ricercatori per concentrare la meditazione e lo studio. Questi santuari rafforzano la meditazione focalizzata sui criptidi per gli agenti di Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>piccolo santuario criptico</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Misteriose uova nere con un bagliore rosso. I popoli tribali scoprono che queste uova crescono attorno alla base di un totem dell'Uomo Falena mentre meditano. Sembra riflettere una sorta di rafforzamento del potere criptico del totem.\n\nGli scienziati delle terre desolate hanno provato a studiare il fenomeno, ma le uova non si schiudono se osservate troppo da vicino.\n\nGli animali rifiutano di mangiare le uova dell'Uomo Falena. Le storie tribali dicono che questo viene fatto per rispetto e paura.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Uova dell'uomo falena</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Un totem dell'Uomo Falena utilizzato dai cultisti degli Appalachi per focalizzare la loro meditazione e adorazione.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem dell'uomo falena</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>I resti di un totem dell'Uomo Falena distrutto dai danni. È brutto. Il ceppo può essere estratto ma si ottiene pochissimo legno utilizzabile. Lasciato all'aperto, il ceppo si deteriorerà nel tempo.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>ha fracassato il ceppo dell'Uomo Falena</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Un liquore aspro e infiammabile delle terre desolate, distillato dal combustibile chimico. La putrefazione dell'intestino attenua il dolore e l'infelicità per un po', ma lascia chi lo beve immerso in fumi volatili e può trasformare una brutta morte in una palla di fuoco.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>intestino marciume</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Una distilleria dorata di artigianato molto delicato pensata per invecchiare il mosto pungashine in una forma potabile.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ancora</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Frutto punga affettato e pressato pronto a maturare verso il pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>poltiglia di pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base del liquore punga completamente maturato, pronto per essere distillato in pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>il pungashine deve</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un piccolo tubo di carta arrotolato riempito liberamente con tabacco da masticare di coyote. Offre una breve euforia, una lieve stimolazione e lo stesso odore stantio di terra desolata che fa tornare i fumatori.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un sigaro spesso arrotolato con tabacco di coyote masticato e rifinito per un fumo più costoso e più deliberato. Porta con sé la ruvida amarezza del deserto sotto la presentazione fantasiosa.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Una bottiglia di guaranà tagliente e frizzante con un finale amaro e un retrogusto radioattivo. Colpisce forte davanti e lascia uno schianto in attesa dall'altra parte.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaranà</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un pregiato cocktail atomico, miscelato con precisione da più ingredienti.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>raffinato cocktail atomico</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracolo della mixologia in cui ogni bicchiere, guarnizione e mescolata è stata sintonizzata in un cocktail atomico gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail atomico gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un sontuoso cocktail atomico miscelato con un'ampia varietà di ingredienti e raffreddato alla perfezione prima di essere servito.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>sontuoso cocktail atomico</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Una varietà resistente di tabacco di coyote, adatta al Mojave e ad altri climi secchi e desolati. Una volta conciate, le foglie diventano tabacco da masticare di coyote per fumare, arrotolare o commerciare.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabacco di coyote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Barattoli sottovuoto di caffè solubile anteguerra. Amaro, stabile e ancora abbastanza potente da ancorare ogni servizio di colazione Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>caffè istantaneo</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Foglie di tè essiccate prima della guerra conservate in una scatola di latta Lucky 38. Si mantengono bene e ancora in infusione in una tazza adeguata e riparabile.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>foglie di tè essiccate</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Un sacchetto di tabacco da masticare di coyote stagionato. Abbastanza secco da poter essere fumato, rollato o confezionato in miscele più ricche, con il morso polveroso che i fumatori delle terre desolate si aspettano.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>masticare tabacco da coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un semplice cocktail atomico miscelato rapidamente da una coppia di ingredienti.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>semplice cocktail atomico</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Una bottiglia dolce e frizzante di salsapariglia fatta in casa. È più rinfrescante che nutriente, ma una bottiglia refrigerata sembra ancora un lusso prebellico.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>salsapariglia fatta in casa</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Un'unità di imbottigliamento di salsapariglia fatta in casa all-in-one. Lo sciroppo viene miscelato, gassato, refrigerato e distribuito in bottiglie sterilizzate per il servizio.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fontana di salsapariglia fatta in casa</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Una base densa e intensamente dolce per la salsapariglia fatta in casa. È pensato per essere tagliato, gassato e imbottigliato prima di servire.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>sciroppo di salsapariglia fatto in casa</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un banco di registrazione per il servizio lounge, i pasti e i conti domestici. Non fa nulla da solo, ma consolida le operazioni front-of-house.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>banco di registrazione</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Un banco di slot Lucky 38 premium costruito per il gioco con limiti alti, ottone lucido e un taglio della casa affamato.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 rulli high roller</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Una banca di slot dell'era House ottimizzata per gli avventori abituali e un traffico notturno affidabile.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 rulli standard</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Una slot machine Vault 21 recuperata con una puntata modesta e un vantaggio del banco indulgente.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Vault 21 slot per penny</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Un nascondiglio di cioccolato prebellico accuratamente confezionato. Ricco, dolce e ancora abbastanza decadente da ancorare dessert e sciroppi.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>cioccolato conservato</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Una rara sospensione medica prebellica riconfezionata per la cucina Lucky 38. Quando viene inserita nel cibo, l'aqua cura inonda il corpo di naniti riparatori di emergenza che possono riportare indietro un commensale dalla morte.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>acquacura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Una miscela conservata di spezie da cucina prebelliche sigillate in una scatola di latta da dispensa Lucky 38. All'interno di ogni lattina ne sopravvive abbastanza per ravvivare stufati, salse e grigliate.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Pacchetti sigillati di zucchero prebellico recuperati da vecchie cucine e dispense. Si conserva indefinitamente e offre comunque la stessa rapida ondata di dolcezza.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Un burro denso e inebriante sbattuto per la deliziosa cucina Lucky 38. Si diffonde in modo ricco, colpisce forte e trasforma qualsiasi pasto in una cattiva idea con un sapore eccellente.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>burro ai funghi bramini</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Un libro di cucina malconcio ricco di ricette recuperate, note sugli ingredienti e trucchi di cucina prebellici.

Una volta letto, darà al lettore un nuovo ingrediente o pasto preferito, per poi cadere a pezzi a causa di troppe mani in cucina.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>Libro di ricette della zona desolata</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Prende gli ordini e serve i pasti agli utenti nei vostri lounge e nelle sale da pranzo.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Un terminale di servizio automatizzato per gli operatori meccanoidi. Da qui puoi dirigere le operazioni di ristorazione e di front-of-house.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminale di servizio autonomo</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Una sorgente termale accuratamente lavorata, costruita sopra un geyser di vapore. Le sue acque minerali offrono relax meditativo, modesti benefici di recupero e servizi premium per un massimo di quattro pedoni contemporaneamente.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>località termale</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>riscuotere le tasse degli stabilimenti balneari</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>riscuotere le tasse degli stabilimenti balneari</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Un bizzarro segnale luminoso archotecnico che richiama un vertibird dal nulla. Qualunque sia la risposta dell'intelligenza, è disposta a fornire un'estrazione miracolosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>bagliore di segnale vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>bagliore del segnale pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transponder da campo monouso utilizzato per richiedere il ritiro del vertibird della Fratellanza.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder da campo della Confraternita</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>chiama il ritiro vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Un faro IFF a lungo raggio e un albero di controllo del traffico utilizzati dalle cellule della Confraternita e dai loro alleati fidati per pubblicizzare un approccio sicuro ai vertibird, coordinare gli atterraggi e trasmettere la disponibilità di rifornimento.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Faro di volo della Fratellanza</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Un terminale di servizio che vende carburante per aerei ai vertibird della Fratellanza e ad altri aerei autorizzati. Deve essere posizionato adiacente ad un pad vertibird; una volta verificato il pagamento, le pompe all'interno del pad prelevano il carburante dai serbatoi della stessa rete elettrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminale di rifornimento vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un processore industriale che raffina le materie prime volatili e l'acqua in carburante per l'aviazione per i verticelli della Confraternita. Funziona meglio con l'accesso all'acqua e trasforma il carburante chimico in eccesso in scorte di volo vendibili.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processore di carburante per aerei</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un serbatoio di stoccaggio refrigerato per il carburante per aerei trattato. Mantienilo alimentato o le scorte inizieranno ad evaporare.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>serbatoio del carburante per aerei</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Una piattaforma di atterraggio rinforzata con luci di guida, collegamenti per il rifornimento e un transponder crittografato per i vertibird della Confraternita. Mantienilo alimentato e libero, così le pattuglie in visita, i quartiermastri, i commercianti e i passeggeri alleati potranno atterrare qui.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Tappetino per vertibird della Fratellanza</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa un punto configurabile in cui il personale della Confraternita in visita, i commercianti e i passeggeri alleati si riuniranno dopo l'atterraggio. Se non viene trovato alcun punto valido, rimarranno vicino al loro vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punto di raccolta dei vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>ciotola mirelurk (semplice)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>fritti in agguato</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (sontuoso)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (buongustaio)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (bene)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (semplice)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (buongustaio)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Crostata di mirtilli rossi della terra desolata. Possono essere consumati crudi, cotti in conserve o fermentati in una densa salsa da tavola.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>mirtilli rossi</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>radice di xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Un robusto cespuglio di mirtillo rosso coltivato per bacche rosse e taglienti. Il frutto si trasforma in una salsa ricca che rappresenta la catena di condimenti fermentati del vecchio mondo.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>cespuglio di mirtillo rosso</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tino di salsa di mirtilli rossi</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Una ricca riduzione di mirtilli rossi utilizzata come salsa, glassa e salsa finale dolce-salata per sushi e frutti di mare delle terre desolate.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>salsa di mirtilli</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (sontuoso)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (bene)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un pezzo di radice di xander apprezzato per il suo morso pungente. Macinato in pasta costituisce un forte condimento per piatti di pesce e riso.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>patch per la radice di xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Una pasta piccante a base di radice di xander macinata e utilizzata come condimento piccante per sushi e altri piatti a base di pesce.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta di radice di xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Aiuta i coloni e i clienti a superare lo stress, i traumi e la dipendenza in una suite di consulenza privata.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>consulenza</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Consiglio</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Un chiosco a bassa tecnologia per gli avventori che non necessita di elettricità.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>chiosco di servizio</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Un chiosco prebellico rifornito per gli avventori, il traffico dei casinò e le folle inattive delle lounge.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Un reattore domestico Poseidon alimentato da un'archotecnologia oscura recuperata. Brucia la bioferrite per agitare i gas atmosferici, aumentando la temperatura esterna e inondando l'area con calore di scarto.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Reattore domestico Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Un generatore sperimentale che funziona pressurizzando e accendendo la bioferrite, quindi raccogliendo energia dal calore risultante. Il carburante rimane bioferrite, ma il telaio e la disposizione dei controlli sembrano un duro prototipo Poseidon.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Un banco di modellatura specializzato che utilizza il calore e la stimolazione elettromagnetica per portare temporaneamente la bioferrite a uno stato flessibile. Il materiale rimane bioferrite, ma l'hardware circostante si inserisce perfettamente in un laboratorio industriale in stile Fallout.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Un laboratorio di siero Med-Tek che utilizza l'archotecnologia recuperata per creare sieri iniettabili monouso. Pulito, costoso e moralmente discutibile esattamente nel modo giusto prima della guerra.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Laboratorio del siero Med-Tek</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Una lampada Wattz da terra che illumina un'area utilizzando l'elettricità. È meno potente di una lampada da terra, ma sta benissimo in un salotto retro-futurista.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Un combustibile liquido raffinato adatto per generatori, bruciatori e sistemi di alimentazione industriale. In un'epoca più sana Poseidone l'avrebbe venduto tramite una sorridente filiale con uno slogan patriottico.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>olio</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Un serbatoio di stoccaggio industriale destinato al petrolio erogato attraverso la rete di tubazioni. I serbatoi possono essere sifonati per ottenere carburante utilizzabile secondo necessità, ma anche un danno leggero può trasformare i vapori fuoriusciti in una violenta palla di fuoco.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>serbatoio dell'olio</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Un bacino destinato ad immettere in rete il petrolio stoccato e a riempire i serbatoi collegati.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>scarico dell'olio</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Tubi in acciaio progettati per spostare il petrolio utilizzabile dalle raffinerie Deepchem ai serbatoi di petrolio per lo stoccaggio o alle strutture alimentate a petrolio per il riempimento automatico.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>tubo dell'olio</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Un bacino destinato a contenere l'olio erogato dai serbatoi di stoccaggio per un uso successivo.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>rubinetto dell'olio</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Attiva o disattiva il flusso dell'olio.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>valvola dell'olio</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Tubi in acciaio interrati progettati per spostare il petrolio utilizzabile dalle raffinerie Deepchem ai serbatoi di petrolio per lo stoccaggio o alle strutture alimentate a petrolio per il riempimento automatico.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>tubo sotterraneo dell'olio</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Una batteria di riserva Poseidon per trattenere l'elettricità in eccesso. Le unità cariche rimangono pericolose se esposte alla pioggia o al fuoco, indipendentemente da ciò che afferma la brochure.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Una raffineria Poseidon che converte la materia biologica in petrolio per generatori, bruciatori e sistemi di stoccaggio industriali.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>raffineria di petrolio</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Produce energia consumando petrolio. Deve essere periodicamente rifornito di carburante a mano, a meno che il tuo insediamento non abbia le abitudini industriali di un vero e proprio impianto Poseidon.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>generatore di petrolio</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Una console di comunicazione Wattz per contattare altre fazioni e commercianti orbitali. Grande, costoso e pieno di ronzanti dispositivi elettronici prebellici.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Un'unità di raffreddamento Appalachia Freeze che spinge l'aria fredda da un lato e lo scarico caldo dall'altro. Può conservare il cibo o semplicemente rendere tollerabile l’estate se il resto della griglia regge.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Una piattaforma di perforazione Corvega per la crosta profonda per l'estrazione di minerali da molto sotto la superficie. Utilizzare uno scanner che penetra nel terreno per rilevare le cuciture migliori.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Un laboratorio chimico industriale potenziato con contenitori, riscaldatori e dispositivi di misurazione per un'efficiente lavorazione in batch di farmaci e composti.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Un crematorio industriale pesante che vaporizza i cadaveri a temperature estreme. È efficiente, impersonale e inconfondibilmente prebellico nel temperamento.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Una fonderia di recupero Corvega che estrae metallo utilizzabile da scorie e rottami misti. Consuma molta energia ed emette un notevole calore industriale.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Fonderia di bonifica Corvega</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Un banco di fabbricazione Corvega dotato di strumenti avanzati per la produzione di macchine e componenti sofisticati da materiali più semplici.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Un dispositivo di sicurezza Wattz che spruzza schiuma ignifuga quando rileva un incendio. Esattamente il tipo di hardware pratico e pratico che sopravvive molto tempo dopo che la società che lo ha venduto se n'è andata.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Un televisore a schermo piatto Radiation King con immagini cristalline e colori intensi. Affidati al re per tutte le tue esigenze televisive e radiofoniche.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Un impianto geotermico Poseidon che sfrutta il calore profondo per ottenere una potenza costante e ad alto rendimento. È esattamente il tipo di imponente infrastruttura civica con cui Poseidone amava dominare l'orizzonte.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>impianto geotermico</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Un'unità di riscaldamento Wattz Electronics che converte l'elettricità in calore ambientale controllato. Si esegue un ciclo automatico per raggiungere una temperatura target.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Un banco di ricerca high-tech Wattz con computer e apparecchiature di misurazione elettronica. Consente ricerche rapide e progetti tecnici più avanzati.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Un letto ospedaliero Med-Tek appositamente progettato per l'assistenza clinica. La geometria del supporto regolabile e gli strumenti integrati migliorano i risultati dei pazienti rispetto ai letti normali.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Un enorme televisore Radiation King per gli insediamenti che vogliono che il loro intrattenimento sia forte, brillante e impossibile da ignorare.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Un distributore industriale che sintetizza pasta nutriente commestibile da materie prime collocate in tramogge adiacenti. Efficiente, triste ed esattamente il tipo di macchina che un grande appaltatore chiamerebbe progresso.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Un faro commerciale orbitale Wattz utilizzato per contrassegnare le merci da scambiare con i mercanti orbitali. Affidabile, compatto e costruito per il commercio pratico di frontiera.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Un fascio di cavi di servizio per spostare l'energia elettrica in un insediamento. Può essere posizionato sotto muri e altre strutture come parte di una corretta griglia prebellica.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Un sistema di pannelli solari Poseidon Civilian Helios Two per la generazione di energia su scala insediativa. Fornisce la migliore resa in piena luce del giorno e con cielo sereno.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Helios civile due</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Un televisore a tubo Radiation King costruito attorno a vecchi e ingombranti display e a un senso di prestigio domestico distintamente prebellico.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Una cella di potenza compatta che genera energia gratuita per sempre senza carburante convenzionale. Anche per gli standard prebellici sembra meno un'ingegneria e più un programma segreto Poseidon che nessuno avrebbe dovuto capire.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Un'unità di telemetria del paziente Med-Tek che migliora la qualità delle tende, il successo dell'intervento chirurgico e il recupero se montata direttamente accanto a un letto d'ospedale.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Un'unità idroelettrica Poseidon progettata per ottenere energia costante dall'acqua in movimento. I posizionamenti affollati creano turbolenza e riducono la produzione.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>turbina idroelettrica</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Una turbina eolica di livello utilitario per gli insediamenti civili. È necessario un approccio ampio e chiaro per mantenere stabile il flusso d’aria.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>turbina eolica civile</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Una grande macchina da campo automatizzata Corvega che combina semina e raccolta in una zona esterna designata. Deposita i prodotti raccolti nelle tramogge della fabbrica collegate o li lascia cadere a terra se le tramogge non sono presenti e può essere impostato per il ciclo automatico una volta che la maggior parte delle piante nella zona sono completamente cresciute.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>mietitrice agroindustriale</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Una raffineria automatizzata Corvega che converte la materia biologica come legno e piante in combustibile chimico.

Gli edifici industriali necessitano di tramogge per l'ingresso e l'uscita. Producono calore significativo e consumano molta energia, ma possono essere overclockati per una maggiore efficienza, aumentando sia la generazione di calore che il consumo energetico. Deve essere costruito sul pavimento della fabbrica.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Raffineria di petrolio di Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Un impianto di estrazione profonda Corvega automatizzato per estrarre pietre e metalli sepolti dalla crosta. I macchinari di lavoro necessitano di tramogge per l'aspirazione e l'uscita, emettono molto calore e possono essere overclockati a scapito di un prelievo e di una temperatura ancora maggiori.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Piattaforma di perforazione Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Una sega da muratura industriale Corvega in grado di tagliare pezzi di pietra in blocchi utilizzabili.

Gli edifici industriali necessitano di tramogge per l'ingresso e l'uscita. Producono calore significativo e consumano molta energia, ma possono essere overclockati per una maggiore efficienza, aumentando sia la generazione di calore che il consumo energetico. Deve essere costruito sul pavimento della fabbrica.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>linea di muratura automatizzata</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Una fonderia automatizzata Corvega che estrae metallo utilizzabile da pezzi di scorie, armi rotte, indumenti, pezzi di pietra e cadaveri meccanoidi utilizzando potenti elettromagneti e calore industriale.

Gli edifici industriali necessitano di tramogge per l'ingresso e l'uscita. Producono calore significativo e consumano molta energia, ma possono essere overclockati per una maggiore efficienza, aumentando sia la generazione di calore che il consumo energetico. Deve essere costruito sul pavimento della fabbrica.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Un trasportatore industriale di base per lo spostamento di materiali tra celle di lavoro con una movimentazione minima della manodopera.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>trasportatore industriale</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Memorizza materie prime e prodotti finiti per macchinari automatizzati Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>funziona tramoggia</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Un punto di presa sepolto che consente a un trasportatore industriale di scorrere sotto brevi tratti di terreno prima di riemergere.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>presa del trasportatore interrato</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Un punto di scarico sepolto che riporta in superficie un trasportatore sotterraneo vicino alla cella di lavoro successiva.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>scarico del trasportatore interrato</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Un alto proiettore a propano che illumina un'area enorme. Non è abbastanza luminoso per la crescita delle colture, ma fornisce un'illuminazione affidabile del cortile quando è collegato alla rete del propano.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>proiettore a propano</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Una lampada da terra alimentata a propano per l'illuminazione di servizi. Deve essere collegato alla rete del propano e può essere posizionato in sicurezza all'aperto.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>lampada a propano</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Una lampada industriale abbastanza luminosa per la crescita del raccolto, ma che brucia una fornitura costante di propano. Di notte si spegne da solo.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>lampada solare al propano</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Una lampada da parete alimentata a propano per corridoi di servizio e ambienti di lavoro. Deve essere collegato alla rete del propano e può essere posizionato in sicurezza all'aperto.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>lampada da parete a propano</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Gas propano.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propano</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Un supporto per flebo endovenoso Med-Tek per somministrare rapidamente i liquidi persi a un paziente, aiutando il guadagno immunitario e il recupero delle perdite di sangue quando posizionato direttamente adiacente a un letto ospedaliero o a un tavolo operatorio. Funziona solo con letti ospedalieri o tavoli chirurgici; i letti normali non ne trarranno beneficio. Collegare più di un supporto allo stesso letto non ha alcun effetto.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Supporto per flebo Med-Tek</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Un grande centro Med-Tek per monitorare i parametri vitali di più pazienti contemporaneamente, migliorando la qualità delle tende, il successo dell'intervento chirurgico e il miglioramento dell'immunità quando collegato a letti ospedalieri o sale chirurgiche.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Centro vitale Med-Tek</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Un dispositivo di alimentazione Mama Dolce da comodino che fornisce pasta nutriente direttamente ai pazienti costretti a letto quando è collegato a una vasca di nutrienti. Pratico, clinico e abbastanza inquietante da sembrare autentico.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Un alimentatore Corvega compatto che emette pasta nutriente dalla rete di tubazioni per il consumo quotidiano da parte dei lavoratori.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Un tritacarne nutriente Mama Dolce che riduce le materie prime organiche in una pasta pronta per la pipeline. Efficiente, impersonale e molto nello spirito dell'ingegneria alimentare industriale prebellica.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Un rubinetto per pasta Mama Dolce che eroga pasti nutrienti preparati dalla rete iva. È il tipo di pratico hardware per mensa che un grande appaltatore ne installerebbe a centinaia.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Una vasca di stoccaggio Corvega per contenere grandi volumi di pasta nutritiva lavorata. Distruggerne uno crea esattamente il tipo di caos industriale che ti aspetteresti.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Un'unità batteria Poseidon sigillata con un'efficienza di gran lunga migliore rispetto alle comuni celle di accumulo. Questi alloggiamenti prebellici sono resistenti alla pioggia e meno soggetti a scariche catastrofiche.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Un pannello solare Poseidon ad alta efficienza commercializzato come Industrial Helios Two, costruito per assorbire una carica significativamente maggiore dalla luce solare diretta rispetto ai normali pannelli civili.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Helios industriale due</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Un'unità idroelettrica Poseidon progettata per ricavare energia industriale dall'acqua in movimento. Le installazioni affollate creano turbolenza e riducono la produzione.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>turbina idraulica industriale</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Una turbina di servizio Poseidon prebellica costruita per la produzione industriale. Ha bisogno di approcci ampi e chiari per mantenere stabile il flusso d’aria e pubblicizza il tipo di fiducia smisurata che Poseidone amava imprimere nelle sue opere pubbliche.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>turbina eolica industriale</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Un grande banco di batterie Poseidon sigillato costruito per uno stoccaggio affidabile. A differenza dei pacchi più vecchi, questi alloggiamenti resistono alla pioggia senza esplodere.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Un grande banco di batterie Poseidon destinato a contenere energia di riserva per una domanda successiva. Le unità completamente cariche sono pericolose se esposte alla pioggia o al fuoco.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Una batteria di riserva compatta per circuiti locali e piccoli carichi industriali. Le unità caricate possono comunque esplodere se esposte alla pioggia o al fuoco.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Un banco di assemblaggio Corvega motorizzato attrezzato per trasformare il materiale grezzo in componenti industriali e di qualità spacer.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Banco di montaggio Corvega</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Una stazione di fonderia alimentata a combustibile per il recupero del metallo utilizzabile da scorie e rottami.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>fonderia alimentata</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Una linea di macellazione motorizzata con sega rotante per una scomposizione rapida e precisa delle carcasse. Consuma una notevole quantità di energia.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>linea di macelleria industriale</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Un laboratorio chimico Corvega potenziato con riscaldatori, recipienti e misuratori per un'efficiente elaborazione in lotti di composti e farmaci.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>laboratorio di chimica industriale</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Una grande piattaforma di lavorazione Corvega con utensili avanzati e spazio per la fabbricazione rapida di attrezzature tecniche. Consuma energia.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Piattaforma di lavorazione Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Una stazione di forgiatura Corvega potenziata per armi, strumenti e lavori pesanti. Trae un carico sostanziale dalla rete.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Stazione della fucina Corvega</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Una sega industriale per muratura con frese motorizzate per trasformare pezzi in blocchi da costruzione alla velocità della catena di montaggio.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>sega per muratura industriale</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Una grande linea di cottura industriale con forni e bruciatori multipli per la produzione rapida di pasti in caso di forte domanda di insediamento.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>gamma di cucine industriali</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Un grande banco da sartoria industriale con attrezzature per cucire motorizzate per una rapida produzione di capi di abbigliamento. Può ancora zoppicare senza motore a velocità ridotta.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>banco da sartoria industriale</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Una grande pompa Poseidon per il recupero delle acque sotterranee che rimuove gradualmente l'inquinamento da ampi terreni e condensa i rifiuti recuperati in pacchi tossici trasportabili.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Pompa di bonifica Poseidon</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Una pompa di bonifica compatta ad alto rendimento che ripulisce rapidamente il terreno inquinato bruciando una grande quantità di energia elettrica e compattando i contaminanti recuperati in contenitori di rifiuti tossici.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>pompa di recupero ad alto prelievo</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Un armadietto industriale sigillato per contenere prodotti di scarto tossici e confezioni pericolose recuperate senza lasciarli disperdere nell'ambiente locale.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>armadietto per rifiuti sigillato</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Una batteria a fusione instabile costruita attorno a un nucleo energetico permanentemente attivo. Funzionerà per sempre finché qualcosa non danneggerà l'alloggiamento abbastanza gravemente da trasformare l'intera unità in una catastrofica detonazione.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>batteria a fusione instabile</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Un grande proiettore a scudo ultratecnologico con l'inconfondibile sensazione di un'installazione Poseidon a budget ridotto. Consuma un'enorme potenza mentre è attivo e può incendiare l'area circostante se assorbe troppa punizione troppo rapidamente.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Un proiettore di scudi ultratecnologico compatto che sembra uno dei contratti di difesa più segreti di Poseidone. Emette un potente campo energetico quando è presente una minaccia e rimane inattivo a un livello molto più basso per il resto del tempo.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Una torretta antiaerea Corvega specializzata che intercetta proiettili esplosivi e capsule di lancio in arrivo nel suo raggio difensivo. Non può colpire obiettivi terrestri, ma assomiglia in tutto e per tutto a una soluzione perimetrale prebellica.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Una torretta portatile corazzata con elettronica di mira Corvega e placcatura rinforzata. L'armatura extra lo aiuta a sopravvivere al fuoco in arrivo, ma il pacchetto di controllo rimane abbastanza stupido da essere pericoloso in presenza di alleati.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Una torretta con cannone automatico a doppia canna con elettronica di controllo del fuoco Corvega. Scambia la finezza con il volume di fuoco e rimane una piattaforma difensiva assetata di potere e violentemente pratica.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Una torretta lanciafiamme portatile con elettronica di controllo Corvega e un sistema di alimentazione brutalmente semplice. Può inghiottire i nemici e il terreno nel fuoco, e rimane pericoloso come dovrebbe essere qualsiasi piattaforma d'arma prebellica.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Una raffinata torretta automatizzata con hardware di puntamento Corvega, stabilizzazione di livello militare e involucro rinforzato. Il suo stupido cervello AI non può ancora essere controllato direttamente, quindi fai attenzione al fuoco amico.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Una torretta automatica pesante il cui meccanismo a canna multipla scatena un fuoco prolungato ad alta velocità. I sistemi di controllo Corvega lo mantengono ciclico, ma non lo rendono sottile.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Un faro Corvega che combina una lampada intensamente luminosa con un riflettore a specchio, utile per illuminare e abbagliare i bersagli lungo un perimetro difensivo.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Una torretta automatica compatta dotata di fucile semiautomatico e elettronica di puntamento Corvega. A corto raggio, cattivo e ancora non abbastanza intelligente da fidarsi completamente.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Una lampada da esterni con collettore solare Poseidon integrato. Si ricarica di giorno e fornisce un'illuminazione affidabile dopo il tramonto.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Uno scrubber d'aria compatto Wattz Electronics che filtra fumo, polvere e particolati pericolosi migliorando al tempo stesso la pulizia della stanza e la qualità dell'aria interna.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Depuratore d'aria Wattz</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Un grande frigorifero da parete Appalachia Freeze per una refrigerazione seria e un controllo climatico industriale. L'aria fredda esce da un lato mentre lo scarico caldo viene scaricato dall'altro.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Un grande riscaldatore industriale Wattz che si inserisce in una parete e spinge una notevole quantità di calore. Può passare automaticamente alla temperatura target.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Un grande ventilatore da soffitto Wattz per officine, magazzini e altri ambienti che necessitano di una maggiore circolazione dell'aria.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Un ventilatore da soffitto Wattz per una circolazione dell'aria lenta e costante negli ambienti più piccoli.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Un'unità di raffreddamento Appalachia Freeze indipendente per ambienti aperti che necessitano di sollievo dal caldo estivo senza prestazioni di congelamento complete.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Un riscaldatore da parete Wattz che si inserisce in una parete e mantiene le stanze calde senza sprecare spazio sul pavimento.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Un frigorifero portatile Appalachia Freeze montato a parete per celle frigorifere compatte e spazi di servizio ristretti.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Un riscaldatore compatto a parete Wattz per corridoi di servizio, officine e stanze più piccole che necessitano comunque di un controllo automatico affidabile della temperatura.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Una semplice ventola a parete Wattz per equalizzare la temperatura tra stanze adiacenti senza aprire un passaggio.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Una piccola cassa contenente proiettili pesanti di uranio. Utilizzato dall'artiglieria gauss per ricaricare. Una cassa viene alimentata direttamente nell'artiglieria Hellion adiacente quando deve essere riarmata.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Un'interfaccia ausiliaria che consente a un copilota di assistere nel lancio e nel pilotaggio di un Hellion. Trae energia direttamente dal reattore Hellion.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Un cannone elettromagnetico compatto che lancia densi proiettili di uranio a velocità estreme. Progettato per il bombardamento locale e l'intercettazione a medio raggio, può anche prendere di mira velivoli orbitali ostili. Richiede un terminale di targeting collegato con un operatore per funzionare. Trae energia direttamente dal reattore Hellion.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Un enorme reattore che incanala il nucleo recuperato di un reattore in un'immensa produzione elettrica. Le sue bobine rinforzate possono sopportare carichi estremi, rendendola una delle fonti di energia più potenti disponibili per i sistemi Hellion. Le celle energetiche adiacenti al nucleo del reattore moltiplicano la produzione del 15% ciascuna.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>bobina di potenza del nucleo del reattore</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Un pacchetto di reattori pesanti costruito per i più grandi telai Hellion e scafi di supporto orbitale. Sostiene un enorme campo di portanza, consentendo a enormi aerei di sollevarsi con il proprio potere mentre operano vicino a un pozzo di gravità planetaria.

Una volta lanciato, qualsiasi cosa sulla placcatura del ponte Hellion collegata al reattore verrà trasportata su una nuova mappa.

Questi gruppi sovradimensionati erano destinati alle imbarcazioni logistiche prebelliche e alle piattaforme aerospaziali mobili e richiedono un'immensa capacità di fabbricazione per rimanere operativi.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>reattore pesante Hellion</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Un pacchetto reattore compatto adattato per un Hellion leggero. Genera il campo di portanza necessario per un rapido lancio verticale e un inserimento atmosferico a corto raggio, ma non è adatto ai veri viaggi interplanetari.

Una volta lanciato, qualsiasi cosa sulla placcatura del ponte Hellion collegata al reattore verrà trasportata su una nuova mappa.

Spesso recuperati da velivoli da ricognizione, piattaforme di corriere e altri progetti aerospaziali prebellici, questi reattori sono apprezzati per la loro agilità e requisiti di supporto relativamente modesti.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>reattore leggero Hellion</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Immagazzina grandi quantità di elettricità per un uso successivo. Costruiti con la placcatura del ponte Hellion, i condensatori Hellion non ostacolano il movimento.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Condensatore infernale</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Un'arma a fuoco rapido da utilizzare in difesa a bordo dell'Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Un'interfaccia che permette di lanciare e pilotare un Hellion pesante. Trae energia direttamente dal pesante reattore Hellion.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Un'interfaccia che permette di lanciare e pilotare un Hellion leggero. Trae energia direttamente dal reattore Hellion.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Una torretta difensiva specializzata costruita esclusivamente per l'Hellion. Intercetta proiettili esplosivi e capsule di lancio in arrivo nel suo raggio protettivo, ma non può ingaggiare bersagli terrestri. La probabilità di intercettazione aumenta con la velocità del bersaglio.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Produce elettricità dalla luce solare. Non funziona al buio o sotto la luce artificiale. Non ostacola il movimento né fornisce copertura, ma può essere costruito solo sulla placcatura del ponte Hellion.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Una stazione di controllo dedicata al funzionamento di un singolo pezzo di artiglieria Hellion. Richiede che un membro dell'equipaggio miri e spari manualmente con l'arma. Trae energia direttamente dal reattore Hellion.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Un antico generatore alimentato dal nocciolo di un reattore. Un tempo in grado di produrre enormi quantità di energia, ora è caduto in rovina. Lo scudo di contenimento sta perdendo, causando una pioggia tossica che ricopre l'intera regione.

Hackera o distruggi il reattore per ottenere il nucleo. Attenzione, potrebbe esplodere se danneggiato.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>antico reattore</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Un'unità di controllo che sincronizza il reattore Hellion con i suoi sistemi di spinta VTOL. Riduce il carburante necessario per il volo Hellion.

Un Hellion può supportare due regolatori del carburante.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>regolatore del carburante</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Impedisce che la mappa locale venga distrutta durante il lancio di Hellion.

Gli alberi di ormeggio stabilizzano la zona di lancio attorno all'aereo e mantengono intatto l'insediamento circostante durante la partenza. Non possono essere costruiti sull'Hellion stesso, perché così facendo si impedirebbe del tutto il decollo.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>albero di ormeggio</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Un nucleo compatto del reattore prebellico recuperato dal prototipo dei sistemi Hellion e dal relativo hardware militare. Di per sé è inutile, ma può essere integrato nell'attrezzatura di supporto avanzata Hellion.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>nocciolo del reattore</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Un generatore compatto costruito attorno al nucleo di un reattore recuperato, adattato per fornire energia costante ai sistemi di bordo dell'Hellion.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>cella energetica del nocciolo del reattore</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Il complesso del reattore prebellico nel cuore dell'Hellion. Sostiene l'inviluppo di portanza verticale dell'aereo e alimenta i sistemi pesanti necessari per le operazioni atmosferiche e orbitali a lungo raggio.

Una volta lanciato, qualsiasi cosa sulla placcatura del ponte collegata al reattore verrà trasportata su una nuova mappa. Senza un albero di ormeggio, il lancio dell'Hellion abbandonerà la tua mappa attuale.

L'Hellion è stato progettato come un prototipo militare incompiuto, che richiedeva componenti rari, fabbricazione specializzata e una grande quantità di materiali di recupero per continuare a volare.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Reattore Hellion</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Un gruppo di supporto utilizzato per espandere la cellula dell'Hellion. Aumenta la quantità di rivestimento del ponte che il velivolo può trasportare e deve essere costruito vicino al reattore Hellion.

One Hellion può supportare fino a sei estensori della cellula.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>estensore della cellula</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Un pannello leggero della cellula prebellica utilizzato per assemblare e rinforzare i componenti dell'Hellion. È durevole, resistente al calore e ideale per la costruzione aerospaziale avanzata.

Richiede blocchi di pietra vacua, che possono essere ottenuti dagli asteroidi orbitali.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>pannello della cellula</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Una sezione dello scafo corazzato ermetico, dimensionata per il telaio dell'Hellion. Sigilla il velivolo contro l'esposizione al vuoto e si blocca direttamente nel rivestimento del ponte sottostante, quindi può essere costruito solo come parte dell'Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Scafo infernale</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Un proiettore difensivo che protegge l'Hellion generando uno schermo repulsore di breve durata contro colpi in arrivo e colpi di mortaio. Quelli all'interno del campo possono ancora sparare.

Deve essere caricato prima dell'uso. Un Hellion può supportare due proiettori di scudi.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Proiettore dello scudo Hellion</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Un propulsore VTOL avanzato con rivestimento in vacstone resistente al calore. Aumenta notevolmente la portata operativa dell'Hellion. I propulsori richiedono un'area di scarico libera da ostacoli, priva di edifici di grandi dimensioni e di piastre del ponte Hellion.

Richiede blocchi di pietra vacua, che possono essere ottenuti dagli asteroidi orbitali.

Un Hellion può supportare fino a sei propulsori VTOL pesanti.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>propulsore VTOL pesante</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Una console di volo rinforzata utilizzata per lanciare e pilotare l'Hellion. Trae energia direttamente dal reattore Hellion.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>consolle del pozzetto</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Un nucleo di navigazione di bassa qualità ottimizzato per il volo Hellion. Riduce la possibilità di un incidente durante il volo dell'Hellion, sebbene non possa compensare completamente l'errore del pilota.

One Hellion può supportare fino a due core di navigazione.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>nucleo di navigazione</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Un pezzo di robot fatto di acciaio e pannelli di cellula recuperati. Sembra che sia stato strappato via durante il rientro o fatto saltare in aria da armi pesanti.

Decostruiscilo per ottenere risorse preziose.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Una suite di contromisure elettroniche che maschera la firma dell'Hellion e lo aiuta ad avvicinarsi ai siti di atterraggio fortemente difesi.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>Suite ECM</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Un propulsore VTOL compatto che aumenta la portata operativa dell'Hellion. I propulsori richiedono un'area di scarico libera da ostacoli, priva di edifici di grandi dimensioni e di piastre del ponte Hellion.

Un Hellion può supportare fino a quattro piccoli propulsori VTOL.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>piccolo propulsore VTOL</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Un robot da combattimento bipede prodotto da RobCo Industries per l'esercito degli Stati Uniti. Presenta uno schema di verniciatura verde oliva con segni militari, due bracci artigliati per il combattimento corpo a corpo e un laser montato sulla testa in grado di sparare un raggio carico a distanza. Veloce e aggressivo, l'Assaultron è stato progettato per ruoli d'assalto in prima linea. Alcune unità erano dotate di un generatore di campo invisibile, che consentiva loro di occultarsi durante l'avvicinamento.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assaltorone</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Una variante cacciatore-assassino specializzata di Assaultron costruita attorno a un emettitore di campo invisibile integrato e un pacchetto di lame dedicato per l'assalto ravvicinato. Rinuncia al laser frontale standard in cambio di approcci occultati più rapidi e scontri corpo a corpo più pericolosi.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Dominatore d'Assaultron</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Un telaio Assaultron pesantemente modificato, costruito per assomigliare al leggendario criptide Sheepsquatch del folklore degli Appalachi. Più grande di un Assaultron standard e dotato di un laser frontale potenziato, è stato probabilmente costruito come strumento di intimidazione da chiunque avesse accesso a un banco di lavoro robotico e un oscuro senso dell'umorismo.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>pecora</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Una lama integrata nell'avambraccio con modello Assaultron, ottimizzata per fendenti e colpi rapidi a distanza ravvicinata.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Lama dell'Assaultron</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Lama dell'Assaultron</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Un laser con testa compatta modello Assaultron con un ciclo di accensione più veloce rispetto ai proiettori a raggio più pesante. Ciò lo rende più adatto agli scontri rapidi e ai combattimenti ravvicinati.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Laser frontale Assaultron</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Un proiettore di raggi montato sulla testa ad alto rendimento costruito attorno a un lungo ciclo di carica e un ampio raggio di esplosione. La scarica produce un calore significativo ed è più efficace se sparata da una distanza di sicurezza.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo laser con testa di pecora</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Un cane robotico militare sviluppato da RobCo Industries per l'esercito degli Stati Uniti. Combina il cervello di un cane preservato con un corpo meccanico, conferendogli istinti canini e un'arma ad abbaio sonico per il combattimento a distanza. I cybercani venivano impiegati come esploratori, animali da guardia e compagni di combattimento insieme al personale militare.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>cyberdog</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Un proiettore acustico a corto raggio utilizzato dalle unità di sicurezza RobCo. Emette un impulso sonoro concussivo che distrugge i bersagli meccanici senza fare affidamento sul danno fisico diretto.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>emettitore di corteccia sonica</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Un piccolo drone sospeso per sorveglianza e trasmissione prodotto da RobCo Industries. Utilizza antenne a stilo e altoparlanti integrati per trasmettere segnali radio e trasmissioni preregistrate ed è dotato di avanzati sistemi di riconoscimento facciale. L'Eyebot trasporta un'arma laser leggera per l'autodifesa. Ampiamente utilizzato dall'Enclave per scopi di propaganda e ricognizione, è veloce ed elusivo ma estremamente fragile nel combattimento diretto.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Occhiobot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>I resti di un Vertibot, un drone militare VTOL prebellico, abbattuto e non più in grado di volare. Nonostante le sue condizioni, i sistemi d’arma di bordo e i protocolli di difesa automatizzata rimangono parzialmente attivi. Coinvolgerà tutto ciò che entra nel suo perimetro.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>robot vertibot schiantato</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Un Eyebot potenziato costruito sul telaio sperimentale Duraframe. È dotato di componenti interni rinforzati per una maggiore durata rispetto a un'unità standard e trasporta un'arma energetica più potente. L'unità Duraframe più documentata, denominata ED-E, era dotata di un cannone Tesla e trasportava dati sensibili di ricerca dell'Enclave attraverso la terra desolata per decenni prima di essere recuperata.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Duraframe Eyebot</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Un'unità drone compatta generata e diretta dalla piattaforma di comando Hydra. Trasporta un blaster energetico focalizzato e opera sotto la coordinazione asservita della sua unità madre. Le singole unità dell'Occhio dell'Idra sono leggermente corazzate ma attaccano in numero da più angolazioni contemporaneamente. Distruggere il genitore Hydra li riporta ai protocolli di attacco autonomi di base.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Occhio dell'Idra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Una piattaforma basata su Mister Gutsy pesantemente modificata progettata per funzionare come hub di comando dei droni. L'Hydra è dotato di un sistema integrato per lo schieramento e il coordinamento delle unità Eye of Hydra, la cui efficacia in combattimento è potenziata da un'aura tattica trasmessa dalla piattaforma centrale. La sua dotazione di armi è notevole e la sua distruzione distrugge tutti i droni che ha schierato.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Idra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Una variante di Mister Handy pensata per la cura dei bambini e la supervisione domestica. È programmato con un ampio pacchetto comportamentale che copre la cura dei neonati, il rilevamento dei pericoli, l'etichetta e i protocolli disciplinari. La Miss Nanny è dotata di un braccio laser per la difesa domestica ed è stata commercializzata alle famiglie prebelliche come soluzione dedicata all'assistenza all'infanzia.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Signorina tata</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Un'unità Mister Handy riconfigurata per il lavoro agricolo. È dotato di bracci portautensili adatti alla semina, raccolta e manutenzione del campo, insieme a sensori per il monitoraggio del raccolto. Venduto alle aziende agricole prebelliche, il Mister Farmhand conserva un braccio laser per la difesa del cantiere.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Signor bracciante</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Una variante militarizzata della piattaforma Mister Handy, commissionata dall'esercito degli Stati Uniti. Sostituisce le armi civili con un lanciatore di plasma e un lanciafiamme e gestisce il pacchetto personalità Sergeant Major v1.0. Il Mister Gutsy è dotato di un'armatura più pesante di un Handy standard ed è stato schierato in zone di combattimento incluso il fronte di Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Signor coraggioso</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Un robot domestico sospeso prodotto da General Atomics International in collaborazione con RobCo Industries. È dotato di tre bracci articolati che accettano accessori per utensili tra cui una sega circolare, un taglierino laser e un lanciafiamme, insieme a tre steli ottici. La sua rete neurale consente conversazioni quasi senzienti e un'unità ben mantenuta è in grado di funzionare autonomamente per secoli.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Signor Handy</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>squartatore</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>braccio manipolatore</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>prodotto bovino</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>squartatore</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>lama della sega</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Un transponder prebellico della RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transponder</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>I resti esauriti di una cellula a fusione del Bot Sentry.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>Nucleo di fusione del Sentry Bot esaurito</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>La testa mozzata di un Assaultron rotto.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>rottami della testa dell'Assaultron</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Parti ancora funzionanti di un propulsore dell'unità Mister Handy.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>propulsori Handy recuperati</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>hardware civile RobCo.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>Circuiti di base</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Hardware RobCo di livello militare.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>Circuiti di livello militare</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>parti di robot RobCo non finite.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>parti RobCo incompiute</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Un piccolo robot da combattimento quadrupede associato alle fazioni allineate con la Cina nel Commonwealth. È costruito attorno a un'unica arma laser integrata e quattro gambe meccaniche per movimenti rapidi su terreni irregolari. Il Liberator è leggermente corazzato ma veloce e viene solitamente incontrato in grandi gruppi che attaccano simultaneamente da più direzioni.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>liberatore</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Fucile laser di livello militare integrato in un robot da combattimento cinese Liberator.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>fucile laser liberatore</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>lancette del servo</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Un'enorme macchina da guerra prebellica sviluppata congiuntamente da RobCo Industries e General Atomics International per l'esercito degli Stati Uniti. È alto circa venti metri ed è dotato di due cannoni energetici montati sulla testa e di una scorta di bombe nucleari tattiche per distruggere le posizioni fortificate. Progettato originariamente per liberare Anchorage dalle forze cinesi, non fu mai schierato prima della Grande Guerra a causa di interruzioni dell'alimentazione elettrica.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Libertà Primo</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Un cannone a impulsi ad alta energia integrato in Liberty Prime, che lascia il lancio della mini-nucleare al suo sistema di lancio dedicato.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>cannone a impulsi liberty prime</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>pugno atomizzato</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>scoppio automatico balistico</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>laser a raggio medio</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>impulso primo della libertà</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>razzo securitron</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>impulso della macchina da guerra</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Può essere analizzato da un mechanitor.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Analizzare il chip di platino</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Un chip di archiviazione dati in platino recuperato da un caveau di gestione RobCo sigillato. Contiene un pacchetto del sistema operativo RobCo prebellico e ha un valore ben superiore al suo peso in metallo.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>chip di platino</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Una variante di Protectron riprogrammata per la raccolta e il salvataggio di risorse. È stato adottato da varie fazioni del dopoguerra per automatizzare la raccolta di materiali specifici. Il Collectron opera in modo autonomo all'interno di un'area definita e difenderà la propria zona di raccolta dalle interferenze.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>colletron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Un'unità Protectron configurata per lavori di costruzione e infrastrutture. Trasporta accessori per strumenti di saldatura e assemblaggio al posto dei laser manuali standard ed è stato utilizzato nei cantieri e negli impianti industriali prebellici. I protocolli standard di risposta alle minacce rimangono attivi.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>costruttron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Una variante di Protectron programmata per attività di fabbrica e di produzione. È stato progettato per operare su catene di montaggio e reparti di produzione, eseguendo con precisione un'ampia gamma di attività secondarie di produzione. I factotron sono tra le varianti di Protectron meno comunemente incontrate nelle terre desolate del dopoguerra.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>facttron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Un robot di sicurezza e di utilità prebellico ampiamente utilizzato prodotto da RobCo Industries. È dotato di una grande testa a cupola con tre sensori ottici, doppi emettitori laser montati manualmente e un laser sulla testa. Alimentato da una batteria a fissione, il Protectron è stato utilizzato in uffici, ospedali e strutture pubbliche in tutti gli Stati Uniti. È lento e meno capace nel combattimento diretto rispetto ai robot militari dedicati.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protettore</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Un'unità Protectron dotata di un attacco per trapano pesante al posto di un laser manuale standard, destinata ai lavori di estrazione e scavo. Era stato appaltato alle operazioni minerarie prebelliche per l'estrazione di risorse sotterranee. Il braccio di perforazione lo rende più lento di un Protectron standard ma gli conferisce una significativa capacità a distanza ravvicinata.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>trapano</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Può essere analizzato da un colono.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analizza il telaio rotto dell'Eyebot</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Pezzi rotti di un Eyebot. Un meccanico può studiare queste parti per sbloccare livelli più alti di ricerca RobCo.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>Telaio dell'Eyebot rotto</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Aumenta ulteriormente le prestazioni della console di comunicazione.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo antenna</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Console di comunicazione con funzionalità RobCo bossgroup.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo console di comunicazione</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Aumenta notevolmente le prestazioni della console di comunicazione.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo piatto</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Aumenta le prestazioni della console di comunicazione.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo ricevitore</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Un grande robot da combattimento cingolato prodotto da General Atomics International per l'esercito degli Stati Uniti. Ospita un primate vivente o un cervello umano in una cupola di gel biomedico, collegata direttamente ai suoi sistemi di controllo. Il Robobrain è dotato di artigli manipolatori, un'arma laser integrata e un dispositivo di stordimento Mesmetron. La sua componente cerebrale biologica fornisce un'intelligenza tattica eccezionale e la capacità di maneggiare armi standard umane.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>robotcervello</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Una pistola a siringa di precisione che spara aghi metallici carichi di composti tossici. È progettata per ferire il bersaglio all'impatto e rilasciare veleno a una distanza maggiore rispetto alla maggior parte delle armi da fianco.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo siringa</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Un'unità Securitron i cui limitatori comportamentali hanno fallito, lasciandola in uno stato di aggressione indiscriminata. Mantiene la piena capacità di combattimento Mark II – laser Gatling, lanciarazzi e armi a elettroshock – ma senza riconoscimento delle fazioni, valutazione della minaccia o protocolli di riduzione dell’escalation. Attacca tutti i bersagli nel raggio d'azione senza distinzione.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>Securitron impazzito</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Un robot di sicurezza PDQ-88b di RobCo Industries costruito su un unico telaio monoruota pesante. Il Mark I porta un mitragliatore da 9 mm nel braccio destro e mostra l'immagine di un ufficiale di polizia prebellico sullo schermo CRT. Presenta un corpo in lega di titanio e sistemi di riparazione automatica integrati. Le unità Mark I utilizzano un software di combattimento di base e sono meno efficaci negli scontri complessi rispetto alla variante Mark II aggiornata.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitron marchio I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>Un Securitron PDQ-88b con il pacchetto software Mark II, che porta online il suo carico completo di armi: laser Gatling X-25, lanciarazzi M-235 e lanciagranate G-28. Il suo schermo CRT mostra un soldato anziché un agente di polizia. Il Mark II era la forza pronta al combattimento prevista da Robert House per la difesa di New Vegas e del Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Securitron marchio II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Piattaforma laser aggiornata integrata in un Securitron Mark II con una batteria a razzo a bordo.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>laser della polizia securitron</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>bastone ad alta tensione</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Ripetitore balistico integrato montato su una piattaforma di sicurezza Securitron Mark I.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>ripetitore balistico securitron</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>bastone shock</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Un robot sentinella delle RobCo Industries armato con una minigun a tre canne e un laser Gatling, progettato per la soppressione prolungata della fanteria e di bersagli leggermente corazzati. Il robot sentinella è la piattaforma di combattimento dedicata di RobCo, costruita attorno a un semplice chip sintetico di personalità contenente solo routine di combattimento. L'Annihilator è la variante di produzione standard di questa linea.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>annientatore sentinellabot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Un robot sentinella che trasporta una suite completa di armi combinate: minigun, lanciarazzi, lanciafiamme e lanciagranate a grappolo. È una delle unità autonome più pesantemente armate incontrate nella zona desolata. Il suo processore centrale contiene un chip di nanostrutturazione, suggerendo che sia stato utilizzato come banco di prova per programmi nanotecnologici avanzati prima o dopo la guerra.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>Deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Una variante del robot sentinella dotata di un sistema lanciafiamme industriale e di una tanica di carburante ricaricabile per operazioni prolungate. Originariamente progettato per l'eradicazione su larga scala dei parassiti e la negazione dell'area, è in grado di provocare incendi incendiari prolungati su un'ampia area. La variante Pestcontrol fu commercializzata prima della guerra a clienti agricoli e governativi.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>robot sentinella per il controllo dei parassiti</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Una variante del bot sentinella configurata per assalti alle fortificazioni e operazioni anti-corazzate. Il suo sistema d'arma principale è un rack di lanciarazzi ad alto rendimento adatti a demolire strutture rinforzate. Si muove su una base con ruote mecanum che consente il movimento sulla maggior parte dei terreni. L'armatura standard del robot sentinella e i protocolli di combattimento vengono mantenuti.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>robot sentinella spezzaassedio</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Un'enorme piattaforma di combattimento autonoma che combina la potenza di fuoco di un robot sentinella pesante con un sistema di trasporto meccanoide integrato per il dispiegamento dei droni Liberator. La War Machine trasmette un segnale di coordinazione tattica che migliora l'efficacia in combattimento delle unità Liberator vicine. È armato con una batteria a impulsi multi-esplosione e guanti da guerra rinforzati per il combattimento a distanza ravvicinata.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>macchina da guerra</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Una batteria a impulsi prolungati integrata nei punti di ancoraggio del torso della Macchina da Guerra.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>batteria a impulsi della macchina da guerra</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>guanto di guerra</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>bullone di elettroshock</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Laser frontale Assaultron</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>laser automatico</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>laser abbagliante</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>laser anabbagliante</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo laser frontale Assaultron sovraccaricato</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>laser liberatore</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>mini-nucleare liberty prime</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>laser scurrybot</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>laser al securitrone</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>razzo sentinella</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>corteccia sonora</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo siringa</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Una stazione alimentata a legna per la produzione di estratti delle terre desolate.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>laboratorio di estrazione alimentato</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Una stazione alimentata elettricamente per la produzione di estratti delle terre desolate.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>laboratorio di estrazione elettrica</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Un estratto sta facendo perdere rapidamente i ricordi a chi lo utilizza, accorciando sia i ricordi positivi che quelli negativi molto più velocemente del normale.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>estratto di amnesia</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Un bersaglio da esercitazione rattoppato montato su un supporto rozzo. Viene mantenuto come dispositivo segnaposto per chiunque stia ancora cercando di allenare la propria mira.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>bersaglio del tiro con l'arco</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Un estratto sta portando il corpo dell'utilizzatore in uno stato simile al coma profondo.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>estratto di coma</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Un estratto sta aumentando la velocità di lavoro globale dell'utente rallentando la perdita di energia, ma aumenta anche il rischio di un attacco di cuore e lascia in seguito un grave crollo del ritmo del sonno.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>estratto di efficienza</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Un estratto aumenta artificialmente la fertilità dell'utente. La spinta è abbastanza forte da dare anche alle persone sterili la possibilità di diventare genitori.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>estratto di fertilità</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Un estratto aumenta la capacità di apprendimento dell'utente, consentendogli di acquisire conoscenze più velocemente, mangiare più velocemente, riposare più velocemente e ottenere più concentrazione psicologica finché dura la fase potente. Gli effetti si invertono quando svanisce.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>estratto di messa a fuoco</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Un estratto sta migliorando la rigenerazione naturale delle ferite di questa persona, permettendole di riprendersi dalle ferite molto più velocemente del normale.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>estratto curativo</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Un estratto sta migliorando il sistema immunitario di questa persona, rendendola più capace di combattere malattie e infezioni a costo di renderla più sonnolenta.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>estratto di immunizzazione</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Un estratto fornisce chiarezza mentale, aiutando l'utente a concentrarsi sulle abilità che lo appassionano al costo di una ridotta capacità di combattimento.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>estratto di ispirazione</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Un estratto attenua il senso di dolore di chi ne fa uso, al costo di una concentrazione e di una produttività notevolmente ridotte.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>estratto antidolorifico</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Una robusta vite delle terre desolate che produce frutti scuri e sanguinanti quando viene raccolta. Il suo succo è apprezzato per il liquore del commercio grossolano e i tonici di sopravvivenza, e la pianta può essere raccolta ripetutamente una volta stabilizzata.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>vite insanguinata</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Un estratto sta avvelenando chi lo utilizza e peggiorando rapidamente le sue condizioni.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>estratto di veleno</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Un estratto indurisce la pelle dell'utilizzatore trasformandola in uno strato di armatura incorporato che resiste alle ustioni e ai traumi fisici, sebbene lo renda molto meno attraente.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>estratto di pelle di pietra</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Un estratto sta affinando la forza e i riflessi dell'utente, migliorando l'abilità di combattimento al prezzo di maggiori possibilità di combattimento sociale e di una soglia di rottura mentale più elevata.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>estratto di forza</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Un estratto causa un forte dolore a chi lo utilizza, rendendolo incapace di muoversi. I prigionieri perdono rapidamente la resistenza e gli schiavi vengono completamente soppressi.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>estratto del torturatore</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Un manichino da allenamento imbottito di paglia era legato a un palo. È poco più di un dispositivo di allenamento segnaposto, ma consente comunque alle persone di lavorare sulla propria forma senza rischiare un vero combattimento.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>manichino da allenamento</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Una botte per la fermentazione dell'intestino marcio.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>botte di budello marcio</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>caldaia a petrolio greggio</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>lampada ad olio</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>lampione a olio</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>Un ramo mutato del ginseng le cui radici scavano in profondità nel terreno sciolto finché non raggiungono le sacche petrolifere sotterranee. Gli agricoltori coltivano il radseng per i fanghi ricchi di combustibili chimici contenuti nelle sue radici, anche se una brutta scintilla può trasformare il campo in un inferno.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Un tavolo da gioco indossato da viaggio, utilizzato per giochi in roulotte e scommesse lungo la strada. Permette fino a due giocatori alla volta.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>tavolo per roulotte</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>Una pompa del sangue utilizzata per accelerare il recupero dalla carenza vitaminica.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>vitaminpump</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Un siero progettato per aumentare la capacità del corpo di resistere alla malattia del Wendigo.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Siero capacità Wendigo</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Uno scrigno di contenimento per chi soffre della sindrome da carenza vitaminica del cannibale conosciuta come “The Shakes”.</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>la scatola</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Una pompa sanguigna utilizzata per creare riserve minerali nei muscoli.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>mineralpump</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>Una pompa sanguigna utilizzata per aumentare l'assorbimento dell'emogeno.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>proteinapump</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Una pompa del sangue utilizzata per favorire il flusso sanguigno e rilassare i muscoli.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>pompa del sangue</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Una pompa sanguigna per stabilizzare i sintomi mentali, rilassare la mente e aiutarli a concentrarsi.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>chempump</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Un brutale pacchetto mutageno FEV-3 che trasforma un soggetto supermutante in una gigantesca e addomesticata bestia da guerra colosso. Solo i supermutanti di prima e seconda generazione sopravvivono al processo.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>colosso mutageno</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Può essere analizzato da un colono.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analizzare la cultura del FEV1</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Una cultura stabilizzata mantenuta in vita per il lavoro del Virus Evolutivo Forzato di ordine superiore. Risultati di trasformazione garantiti se utilizzati nelle procedure.

Un colono può analizzare questa cultura per sbloccare la ricerca sul FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>Cultura FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Può essere analizzato da un colono.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analizzare la sonda FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Un campione grezzo di preraffinazione del terreno di crescita del virus ad evoluzione forzata. È instabile e difficile da maneggiare in sicurezza.

Un colono può analizzare questa sonda per sbloccare la ricerca del FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>Sonda FEV1</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Può essere analizzato da un colono.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analizzare il campione FEV1</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Un campione virale concentrato adatto per test controllati. Più stabile del materiale grezzo della sonda.

Un colono può analizzare questo campione per sbloccare la ricerca FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Campione di FEV1</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Una dose di virus ad evoluzione forzata altamente stabilizzata riservata alle procedure dirette ai coloni. Risultati di trasformazione garantiti se utilizzati nelle procedure.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>dosaggio FEV1 isolato</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Un pacchetto mutageno FEV specializzato che stabilizza un campo invisibile Nightkin in un supermutante West Tek esistente. Solo i supermutanti West Tek di prima e seconda generazione possono sopravvivere all'impianto.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutageno dei Nightkin</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Una dose di virus ad evoluzione forzata più pulita, adatta a procedure più controllate. La letalità è ridotta rispetto ai campioni selvatici.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>dosaggio FEV1 raffinato</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Una dose instabile di virus ad evoluzione forzata. Il virus non è ancora sufficientemente controllato per produrre risultati coerenti.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>dosaggio del FEV1 non raffinato</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>sacco di crescita dell'archotecnologia</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Un serbatoio di incubazione compatto costruito per far maturare campioni West Tek instabili dalla cellula di crescita fino al rilascio completo.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>vasca di incubazione</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Una vasca di crescita della West Tek in cui modelli di ceppi instabili vengono annegati nel virus ad evoluzione forzata e trasformati in organismi di prova vitali.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>FEVIVA</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Un impianto di estrazione West Tek che trasforma il tessuto soggetto in campioni di ceppo condensati per la successiva ricombinazione e lavoro in vasca.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>tabella di estrazione della deformazione</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Un banco di lavoro avanzato West Tek per la composizione di booster, stabilizzatori e parti di potenziamento di livello implantare per la ricerca sui mutanti.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>banco di potenziamento</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>telaio di tensione (terribile)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>telaio di tensione (eccellente)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>telaio di tensione (buono)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>telaio di tensione (leggendario)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>telaio di tensione (capolavoro)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Un telaio di deformazione West Tek stabilizzato utilizzato dalla vasca FEV come reticolo di base per il nuovo stock di crescita sperimentale.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>telaio di deformazione (normale)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>telaio di deformazione (scarso)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>telaio di tensione incompiuto</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Una sacca di contenimento portatile che contiene un embrione FEV instabile finché non può essere trasferito in una vasca di incubazione della West Tek.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>Sacco di crescita del FEV1</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>ceppo umanoide</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>ceppo insettoide</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Un serbatoio a crescita pesante per prototipi più grandi e ceppi mutanti maturi che non entrerebbero mai in una camera di incubazione compatta.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>ampio serbatoio di incubazione</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>modello di deformazione vuoto</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>tensione del colosso</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Un brutale banco di lavorazione della West Tek che strappa i tessuti dei campioni in modelli di deformazione utilizzabili e recupera materiale sperimentale vitale dai cadaveri.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>maceratore di tessuti</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Un cappuccio indossato dai seguaci dell'Unità.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>cappa unitaria</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Una veste cerimoniale indossata dai membri dell'Unità e da altri cultisti del FEV.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>veste di unità</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Placcatura più pesante destinata ai grandi ammaccatori mutanti che dovrebbero assorbire il fuoco di risposta.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>armatura bruta</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Armatura da campo grezza assemblata per le normali truppe d'assalto supermutanti.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>armatura grugnita</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Armatura di comando riservata ai leader mutanti di alto valore e agli agenti nati in vasca.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>armatura principale</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centauro</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>galleggiante</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>bocca anteriore</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>Testa</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>Testa</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>Testa</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Vertibird della Fratellanza</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
