<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Una pietra criptica risonante studiata dai ricercatori di Whitespring. Aumenta la concentrazione della meditazione criptide e viene spesso utilizzato nelle strutture di ricerca delle enclavi.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>pietra criptica</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Un ceppo lasciato dopo che un totem dell'Uomo Falena è stato abbattuto. Il ceppo può essere estratto ma si ottiene pochissimo legno utilizzabile. Lasciato all'aperto, il ceppo si deteriorerà nel tempo.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>ceppo di Uomo Falena tritato</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Un grande santuario per onorare le forze criptiche. Gli agenti di Whitespring li usano per amplificare la concentrazione criptide durante lo studio ritualizzato.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>grande santuario criptico</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Un piccolo santuario utilizzato dai criptici ricercatori per concentrare la meditazione e lo studio. Questi santuari rafforzano la meditazione focalizzata sui criptidi per gli agenti di Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>piccolo santuario criptico</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Misteriose uova nere con un bagliore rosso. I popoli tribali scoprono che queste uova crescono attorno alla base di un totem dell'Uomo Falena mentre meditano. Sembra riflettere una sorta di rafforzamento del potere criptico del totem.\n\nGli scienziati delle terre desolate hanno provato a studiare il fenomeno, ma le uova non si schiudono se osservate troppo da vicino.\n\nGli animali rifiutano di mangiare le uova dell'Uomo Falena. Le storie tribali dicono che questo viene fatto per rispetto e paura.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Uova dell'uomo falena</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Un totem dell'Uomo Falena utilizzato dai cultisti degli Appalachi per focalizzare la loro meditazione e adorazione.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem dell'uomo falena</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>I resti di un totem dell'Uomo Falena distrutto dai danni. È brutto. Il ceppo può essere estratto ma si ottiene pochissimo legno utilizzabile. Lasciato all'aperto, il ceppo si deteriorerà nel tempo.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>ha fracassato il ceppo dell'Uomo Falena</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
