<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Armure assistée T-60 avancée portant les couleurs et les insignes distinctifs de la Confrérie de l'Acier des Appalaches. Cette armure testée au combat offre une protection exceptionnelle tout en conservant la mobilité, représentant le summum de l'ingénierie militaire américaine d'avant-guerre adaptée aux opérations en terrain vague.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>Armure assistée BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Armure assistée T-51 dans les couleurs classiques du chapitre original de Brotherhood de Lost Hills. Cette armure représente le fondement des traditions de la Confrérie et la mission originale de préserver et de contrôler la technologie d'avant-guerre pour le bien de l'humanité.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>Armure assistée BoS Lost Hills T-51</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>L'armure assistée distinctive de la Confrérie de l'Acier du Midwest, dotée d'un casque à cornes unique qui est devenu leur signature sur le champ de bataille. Cette armure représente la nature adaptative du chapitre du Midwest : maintenir les standards de la Confrérie tout en développant sa propre identité distincte de Lost Hills. La silhouette intimidante sème la peur chez les pillards et les mutants à travers les déserts de l'ancien Midwest américain.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Armure assistée de la Confrérie du Midwest</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Armure assistée T-45 portant les marques distinctives de la Confrérie progressiste de Elder Lyons. Cette armure représente une rupture avec la doctrine traditionnelle de la Fraternité, utilisée par les soldats qui donnaient la priorité à la protection des innocents plutôt qu'à la thésaurisation de la technologie, marquant ainsi un chapitre controversé mais héroïque de l'histoire de la Fraternité.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>Armure assistée BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Armure assistée T-45 portée par les parias de la Confrérie, peinte dans leurs couleurs caractéristiques noir et rouge. Ces traditionalistes purs et durs ont rompu avec la politique compatissante de frère Lyons, estimant que la Confrérie devrait se concentrer uniquement sur l'acquisition de technologies plutôt que sur l'aide aux terriens.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>Armure assistée BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Armure assistée T-51 personnalisée pour l'environnement hostile des Appalaches. Cette variante présente une étanchéité environnementale et une protection contre les radiations améliorées, adaptées aux défis uniques auxquels est confronté le chapitre des Appalaches de la Confrérie dans sa mission de récupération et de protection de la technologie.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>Armure assistée BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>La vénérable armure assistée T-51, pilier des forces de la Confrérie. Bien que plus ancienne que la série T-60, cette armure a prouvé sa fiabilité au cours de décennies de combat en terrain vague. Son design éprouvé offre une excellente protection et a été largement testé sur le terrain par les chevaliers et paladins de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>Armure assistée BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Armure assistée T-60 standard portée par les soldats de la Confrérie de l'Acier. Conçue pour une protection maximale et une durabilité sur le champ de bataille, cette armure représente le sommet de la technologie des armures assistées d'avant-guerre, améliorée par des modifications d'après-guerre et des améliorations sur le terrain développées par les ingénieurs de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>Armure assistée BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
