<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Une simple casquette rouge portant l'emblème de l'étoile dorée de la République populaire de Chine. Ce couvre-chef pratique est un article standard pour les soldats et le personnel militaire subalterne de l'Armée populaire de libération. Le tissu rouge vif et le motif étoile proéminent affichent l’allégeance à l’État tout en offrant une protection de base contre le soleil et la pluie légère.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Casquette de l'armée chinoise</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Une casquette de service naval portée par les sous-mariniers et les marins de la marine de l'Armée populaire de libération. Cette casquette résistante à l'eau arbore l'emblème de l'étoile rouge et offre une protection contre les embruns océaniques et les conditions météorologiques difficiles. La couleur bleu marine foncé avec des accents rouges est immédiatement reconnaissable comme appartenant aux forces navales chinoises.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Casquette navale chinoise</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Une casquette de service à visière portant l'emblème de l'étoile dorée de la République populaire de Chine. Ce couvre-chef formel est porté par les officiers et les hauts fonctionnaires de l'armée chinoise. La conception rigide et les insignes proéminents imposent le respect et dénotent l'autorité, ce qui en fait un symbole de leadership au sein des rangs.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Casquette d'officier chinois</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Un casque tactique avancé intégré à la technologie furtive chinoise. Ce casque élégant comprend une visière renforcée, un recycleur intégré et un réseau de capteurs. La conception hermétiquement scellée offre une protection contre les risques environnementaux et peut s'interfacer avec des systèmes de terrain furtifs lorsqu'elle est portée avec une armure compatible.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Casque furtif chinois</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Une casquette d'hiver doublée de fourrure ornée de l'étoile rouge emblématique de la République populaire de Chine. Cette ushanka chaude est un accessoire standard pour le personnel militaire chinois opérant dans des climats froids. Les cache-oreilles offrent une excellente protection contre les engelures, tandis que l'extérieur rouge affiche fièrement l'allégeance à l'État.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>ouchanka chinoise</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
