<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Les robes de cérémonie ornées portées par César lui-même, le chef suprême de la Légion. Ces magnifiques robes rouges et dorées sont confectionnées à partir des meilleurs matériaux d'avant-guerre et ornées de bordures dorées, symbolisant l'autorité absolue sur la Légion. Les robes offrent une protection modeste, mais leur véritable pouvoir réside dans la crainte et le respect qu'elles inspirent à tous ceux qui les voient.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Robes de César</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Une armure lourde portée par les centurions de la Légion, l'élite de la Légion. Il est composé d'un assortiment sauvage d'armures différentes, y compris des pièces d'armure de combat, des armures en cuir assistées et même des armures super mutantes. Ces pièces proviennent probablement d'ennemis vaincus par le porteur. Bien qu’il s’agisse d’un assortiment très rudimentaire d’armures différentes, il offre une protection supérieure.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Armure de centurion de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Porté par les éclaireurs avancés de la Légion de César, les vexillarii, ce casque est fabriqué à partir de la peau d'une tête de coyote. Il offre peu de protection car son usage principal est de nature symbolique.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Casque de centurion de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Une armure légère portée par les éclaireurs de la Légion, très similaire en apparence à l'armure de recrue. Comme la plupart des armures de la Légion, elle est fabriquée à partir d'équipements sportifs recyclés, constitués d'épaulettes et de coussinets de poitrine d'un joueur de football renforcés par un rembourrage en cuir supplémentaire et portés par-dessus le gilet d'un receveur de baseball. Cela ne protège pas très bien.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Armure d'explorateur de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Un casque basique et léger composé d'un épais bandeau en tissu marron doté d'une visière pour protéger les yeux du porteur du soleil brûlant. Porté par les explorateurs, éclaireurs au service de la Légion de César</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Cagoule des explorateurs de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>L'armure d'un légat, proche confident du puissant César lui-même. Une combinaison complète en acier épais, portant de nombreuses rayures et bosses dues à d'innombrables batailles, et offrant une protection complète du corps. Il a été conçu pour ressembler étroitement aux armures des anciens Romains et n’a pas grand-chose à voir avec l’équipement sportif recyclé que portent la plupart des membres de la Légion. Sans surprise, il offre à son porteur une protection supérieure mais il est incroyablement lourd.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Armure de légat de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Le casque d'un légat, le plus haut gradé des chefs de guerre de la Légion, à part César bien sûr. Il est façonné d'après les masques fermés souvent portés par la cavalerie de la Rome antique et arbore des volants et des cornes rouges pour rendre le porteur plus intimidant.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Casque de légat de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Un ensemble d'armures de plaques de la Légion, généralement constituées de coussinets de football d'avant-guerre récupérés avec des clous ajoutés aux épaules pour une protection supplémentaire.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Plaque de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Cette armure couramment portée par la garde personnelle de César est similaire à l'armure de recrue, mais comporte des brassards métalliques supplémentaires sur les avant-bras, probablement en raison de la préférence du prétorien pour frapper les gens avec leurs poings, ainsi qu'une courte cape rouge et un capuchon rouge. Malgré sa grande ressemblance, cette armure protège bien mieux son porteur que l'armure de recrue, tout en pesant à peu près le même poids.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Armure prétorienne de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Principale force de combat de la Légion, les principaux légionnaires ont mérité le droit de porter une meilleure armure que les recrues. Il est toujours fabriqué avec les mêmes protections d'épaule et de poitrine, mais comporte des bandes d'armure supplémentaires enroulées autour du haut du corps.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Armure principale de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Un casque de football d'avant-guerre orné de plumes, porté avec un masque rouge et des lunettes noires. Bien qu’il offre une protection décente, son utilisation principale est de servir de symbole de rang. Les plumes noires fixées sur le casque identifient le porteur comme un premier décan, un officier de rang intermédiaire au sein de la Légion de César, à la tête d'une escouade de légionnaires principaux.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Casque Légion Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Le casque principal est une casquette marron équipée de lunettes de protection noires et un bandana rouge est enroulé autour du bas du visage. Il s'agit essentiellement du même casque que celui des recrues, mais il comporte un bandana de couleur différente pour marquer les différents grades.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Casque Prime de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Comme la plupart des armures de la Légion, l'armure de recrue est fabriquée à partir d'équipements sportifs recyclés, composé d'épaulettes et de coussinets de poitrine d'un joueur de football renforcés par un rembourrage en cuir supplémentaire et portés par-dessus le gilet d'un receveur de baseball.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Armure de recrue de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Un casque de football d'avant-guerre orné de plumes, porté avec un masque rouge et des lunettes noires. Bien qu’il offre une protection décente, son utilisation principale est de servir de symbole de rang. Les plumes rouges et noires fixées sur le casque identifient le porteur comme étant un décanus, le grade d'officier le plus subalterne de la Légion de César, à la tête d'une escouade de recrues inexpérimentées.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Casque Decanus de recrue de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Une casquette en cuir marron portée avec des lunettes de protection noires et le bas du visage est enveloppé d'un bandana. Ce n’est pas le meilleur casque, mais il est facile à fabriquer et léger.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Casque de recrue de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>La tunique commune portée par les membres de la Légion de César.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Tunique de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Un gilet en cuir léger utilisé par la Légion. La base du gilet doit être fabriquée à partir de vieux coussinets d'arbitre de baseball, ou même de coussinets d'entraînement de football. Quoi qu’il en soit, cela offre à l’utilisateur plus de protection que rien du tout.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Gilet de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Par rapport à l'armure des légionnaires ordinaires, l'armure du vétéran a des coussinets d'armure supplémentaires sur le bas des jambes, ainsi que plusieurs clous pointus dépassant des épaulettes et des bandes de cuir sur le bras droit. Il offre plus de protection tout en étant un peu léger.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Armure de vétéran de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Un casque de football d'avant-guerre orné de plumes, porté avec un masque rouge et des lunettes noires. Bien qu’il offre une protection décente, son utilisation principale est de servir de symbole de rang. Les plumes rouges, blanches et noires fixées sur le casque identifient le porteur comme étant un vétéran decanus, un officier supérieur de la Légion de César, à la tête d'une escouade de légionnaires vétérans endurcis.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Casque Decanus vétéran de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Une casquette de baseball avec un casque en aluminium, des lunettes de protection et un masque. Il offre un peu plus de protection par rapport aux casques des rangs inférieurs de la Légion tout en ne pesant pas plus.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Casque de vétéran de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Basé sur une armure de vétéran de la Légion, avec l'ajout de plaques métalliques circulaires fixées au torse, ainsi qu'une bannière affichant le drapeau de la Légion portée dans le dos. Bien qu’il s’agisse d’une amélioration par rapport à l’armure des rangs inférieurs, elle est également considérablement plus lourde.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Armure Vexillarius de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Porté par les éclaireurs avancés de la Légion de César, les vexillarii, ce casque est fabriqué à partir de la peau d'une tête de coyote. Il offre peu de protection car son usage principal est de nature symbolique.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Casque Vexillarius de la Légion</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
