<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Une arme lourde dévastatrice combinant une technologie d'accélération électromagnétique avec des canons rotatifs de type minigun. Le minigun Gauss tire un flux continu de projectiles à propulsion électromagnétique capables de déchiqueter l'armure et la chair. Son immense puissance de feu se fait au prix d'un poids et d'une puissance considérables.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Minigun Gauss</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>baril</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Une arme gauss de chef-d'œuvre conçue pour une précision extrême à longue portée. Ce fusil unique est doté d'un canon allongé, d'une optique de ciblage avancée et de bobines électromagnétiques raffinées qui offrent une précision inégalée à des distances qui feraient envie aux tireurs d'élite conventionnels. Chaque plan représente le mariage parfait entre la science d’avant-guerre et l’efficacité mortelle.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Fusil de précision Gauss</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Un prototype expérimental du fusil M72 Gauss doté d'une configuration de bobine magnétique avancée et d'une efficacité améliorée des cellules de puissance. Le M72 A2 représente le summum de la technologie des armes électromagnétiques d’avant-guerre, avec une précision améliorée et une plus grande pénétration du blindage que son homologue standard. Seule une poignée d’exemplaires furent produits avant la Grande Guerre.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Fusil M72 A2 Gauss</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Le fusil M72 Gauss est une arme haut de gamme d'avant-guerre utilisant des bobines électromagnétiques pour accélérer des projectiles métalliques à des vitesses hypersoniques. Capable de percer facilement la plupart des blindages, le fusil Gauss est un témoignage de l'innovation militaire d'avant-guerre. Sa précision et sa puissance d'arrêt sont légendaires parmi les survivants des terres désolées.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Fusil Gauss M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Le pistolet PPK12 Gauss est une arme électromagnétique de conception allemande qui utilise l'induction magnétique pour propulser des projectiles à des vitesses extrêmement élevées. Compact et fiable, il délivre une énergie cinétique dévastatrice avec un recul minimal, ce qui en fait une excellente arme de poing pour ceux qui peuvent se permettre une technologie aussi avancée.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Pistolet Gauss PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
