<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Une combinaison pratique pourpre et or portée par les soldats et le personnel militaire subalterne de l'Armée populaire de libération. Le tissu rouge vif porte l’étoile jaune emblématique, symbolisant la fidélité à l’État. Tout en offrant une protection minimale, il est conçu pour le confort lors des longues journées de travail et fournit une isolation de base contre les éléments.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Combinaison de l'armée chinoise</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Une variante d'officier de la combinaison standard de l'armée chinoise, comprenant des éléments décoratifs supplémentaires, des épaulettes et un tissu renforcé. Porté par les officiers militaires et les hauts fonctionnaires de l'Armée populaire de libération, cet uniforme impose le respect et l'autorité tout en conservant la conception pratique de l'émission standard. Les ornements et les médailles ajoutés renforcent la confiance et la présence de négociation du porteur.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Combinaison de général de l'armée chinoise</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Une variante fortement isolée de la combinaison standard de l'armée chinoise, conçue pour les opérations dans des conditions hivernales rigoureuses. Cet uniforme cramoisi rembourré présente une construction matelassée avec une isolation synthétique, un col doublé de fourrure et des coutures renforcées. Développé à l'origine pour les troupes chinoises stationnées dans les territoires gelés du Nord, il offre une excellente protection contre le froid extrême tout en conservant les couleurs rouge et or distinctives de la République populaire.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Combinaison d'hiver de l'armée chinoise</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Pièce de pointe de la technologie militaire chinoise, cette combinaison furtive ajustée intègre une technologie avancée de flexion de la lumière et des matériaux insonorisants. Développée par l'Armée populaire de libération pour des opérations secrètes, la combinaison est dotée d'une construction en polymère flexible avec des circuits intégrés qui offrent des capacités de camouflage actif. Sa conception légère et ses améliorations en termes de mobilité le rendent idéal pour les missions d'infiltration, de reconnaissance et d'assassinat. La palette de couleurs pourpre et noire emblématique de la combinaison peut changer pour se fondre dans l'environnement lorsqu'elle est activée.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Combinaison furtive chinoise</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Un uniforme spécialisé porté par les sous-mariniers de la marine de l'Armée populaire de libération. Cet ensemble pratique comprend des tissus résistants à l'eau, des coutures renforcées et de multiples poches scellées conçues pour protéger l'équipement essentiel dans les environnements sous-marins humides et confinés. Le design bleu marine foncé et cramoisi comprend des bandes réfléchissantes pour une visibilité en cas d'urgence et un col haut pour une protection contre les vents froids de l'océan. Bien qu'il ne s'agisse pas d'une combinaison de plongée complète, elle offre une protection de base de l'environnement et est appréciée par les marins, les dockers et le personnel naval.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Uniforme de sous-marinier chinois</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
