<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Le fusil antimatériel est un fusil de précision à verrou de gros calibre, initialement destiné à être utilisé contre des équipements militaires. Naturellement, il peut être, et est, utilisé contre des cibles vivantes. Il y a relativement peu de fusils anti-matériel en circulation dans les terres désolées, la plupart étant entre les mains de forces d'élite de factions plus importantes ou de mercenaires haut de gamme. En tant que pur fusil de précision, il est très encombrant et ne peut pas être utilisé efficacement en combat rapproché. Cependant, sur de longues distances, sa précision et sa puissance sont inégalées, ce qui en fait une arme véritablement redoutable lorsqu'elle est utilisée par un tireur expérimenté.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Fusil antimatériau</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Un puissant fusil à verrou équipé d'un viseur en fer, destiné à la chasse au gros gibier. C'est une arme durable, précise et facile à utiliser et à entretenir et donc un choix populaire non seulement pour les chasseurs, mais aussi pour de nombreux tireurs d'élite de la RNC, de la Légion et d'autres groupes. Ce design particulier est celui des tireurs d'élite de reconnaissance de la RNC, avec l'insigne d'ours à deux têtes.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Fusil de chasse standard NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Un rare revolver à double action de gros calibre offert aux rangers de la RNC après 20 ans de service. C’est une arme magnifiquement conçue et décorée de symboles et de citations NCR. Cependant, ce n’est en aucun cas juste pour le spectacle. En fait, c’est l’une des armes de poing les plus puissantes de tout le désert et un témoignage du savoir-faire des armuriers de la République.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Séquoia forestier</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Un fusil d'assaut à gaz à usage général pour le combat sur le terrain ou en milieu urbain. Il a une bonne portée, une puissance décente et une bonne précision.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Fusil de service</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
