<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Un pistolet BB rare en édition limitée conçu pour l'Abilene Kid. Se distinguant par ses marquages ​​uniques et son savoir-faire exceptionnel, il est prisé par les collectionneurs et les tireurs d'élite pour sa valeur nostalgique et sa précision.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Pistolet Abilene Kid LE BB</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American est une carabine de tireur légendaire réputée pour sa précision, sa fiabilité et son savoir-faire personnalisés exceptionnels. Doté d'un design unique et d'une optique avancée, il excelle dans la délivrance de tirs précis et rapides à longue portée, ce qui en fait une arme prisée aussi bien par les tireurs d'élite que par les collectionneurs.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Tout américain</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer est un fusil de chasse légendaire à double canon, réputé pour son immense pouvoir d'arrêt et sa fabrication robuste. Son cadre renforcé et ses canons surdimensionnés délivrent des tirs dévastateurs à courte portée, ce qui en fait une arme prisée aussi bien par les chasseurs que par les collectionneurs des friches.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Grand baby-boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer est un pistolet légendaire et compact de 10 mm réputé pour sa cadence de tir exceptionnelle et sa conception légère. Favorisé par les agents secrets, il est doté d'un suppresseur personnalisé et d'une poignée ergonomique, ce qui le rend idéal pour les opérations furtives et les engagements rapides en combat rapproché.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Livreur</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell est un fusil à pompe unique et personnalisé, apprécié pour sa fiabilité et sa puissance d'arrêt exceptionnelles. Doté d'une finition polie et de modifications de précision, il permet des regroupements de tirs serrés et des dégâts accrus, ce qui en fait l'arme de choix pour les chasseurs chevronnés des terres désolées qui recherchent à la fois performance et style.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Cloche du dîner</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Le Gobi Campaign Scout Rifle est un fusil de précision légendaire et personnalisé décerné aux tireurs d'élite. Réputée pour son châssis léger, sa précision exceptionnelle et sa manipulation rapide, elle constitue l'une des armes à longue portée les plus convoitées des Terres désolées. Son savoir-faire unique et sa riche histoire en font un bien précieux parmi les tireurs d’élite et les collectionneurs.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Fusil d'éclaireur de campagne Gobi</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Un pistolet à clous industriel robuste adapté à la fois à la construction et au combat. Son châssis lourd et sa capacité de tir rapide en font une formidable arme improvisée, privilégiée par ceux qui apprécient la polyvalence et la puissance d'arrêt brute.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>Pistolet à clous HH Tools</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Le Lincoln's Repeater est un fusil à levier légendaire, réputé pour son savoir-faire exceptionnel et son importance historique. Avec sa finition polie et sa précision inégalée, cette arme est un symbole de liberté et de précision, ce qui en fait un bien précieux parmi les collectionneurs et les tireurs d'élite.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Le répéteur de Lincoln</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky est un légendaire revolver .357 Magnum, qui se distingue par sa finition chromée immaculée et ses gravures ornées. Réputée pour son action impeccable et sa précision étonnante, cette arme est privilégiée par les flingueurs qui comptent à la fois sur leurs compétences et leur fortune pour remporter la victoire.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Chanceux</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria est un pistolet de 9 mm magnifiquement gravé, orné d'incrustations d'argent complexes et d'une poignée en perles. Appartenant autrefois à une figure de légende, il allie élégance et précision mortelle, ce qui en fait une arme prisée pour ceux qui apprécient à la fois le style et la performance.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Marie</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>Le MkII Avenger est un minigun légendaire chambré en 5 mm, réputé pour sa cadence de tir dévastatrice et sa fiabilité à toute épreuve. Favorisée par les agents d'élite, sa conception avancée et ses modifications personnalisées en font l'une des armes automatiques les plus redoutables du désert.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>Vengeur MkII</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless est un fusil de chasse légendaire, réputé pour sa précision exceptionnelle et sa légèreté. Transmise de génération en génération, cette carabine allie fiabilité et précision, ce qui en fait une arme prisée par tout tireur d'élite.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Vieux indolore</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer est un fusil anti-varmint unique et silencieux, équipé d'une lunette personnalisée et d'un cadre léger. Réputé pour sa précision et sa furtivité exceptionnelles, il excelle dans l'élimination de petites cibles à distance sans attirer l'attention. Son ingénierie de précision et son fonctionnement silencieux en font un favori des tireurs d'élite et des chasseurs.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Tueur de rats</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Le fusil de réserviste est un fusil de précision rare et finement conçu autrefois porté par un tireur d'élite militaire d'élite. Léger et exceptionnellement précis, il est apprécié pour sa précision à longue portée et sa manipulation rapide, ce qui en fait une arme convoitée tant par les tireurs d'élite que par les collectionneurs.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Fusil de réserviste</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Le SMG 9 mm de Vance est une mitraillette légendaire, savamment personnalisée pour un tir rapide et une maniabilité supérieure. Sa finition polie et ses gravures uniques le distinguent, tandis que sa précision et sa fiabilité accrues en font une arme prisée aussi bien par les collectionneurs que par les flingueurs.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Le SMG 9 mm de Vance</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Le Victory Rifle est un fusil de précision légendaire et personnalisé, réputé pour sa puissance d'arrêt exceptionnelle et sa capacité de renversement unique. Son cadre renforcé et son ingénierie de précision en font une arme prisée parmi les tireurs d'élite, capable de délivrer des tirs dévastateurs à portée extrême tout en faisant chanceler les cibles de manière fiable.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Fusil de la Victoire</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda est un fusil de combat unique et personnalisé provenant du Capital Wasteland. Se distinguant par sa finition verte et sa fiabilité, il présente une cadence de tir plus rapide et un poids plus léger que les fusils de combat standards. Favorisé par ceux qui apprécient la vitesse et la fiabilité en combat rapproché.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
