<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Une armure assistée avancée développée par l'Enclave. Offre une protection exceptionnelle contre toutes les formes de dommages, une mobilité améliorée et une étanchéité environnementale complète. Le port de cette armure marque son utilisateur comme une force avec laquelle il faut compter sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Armure assistée avancée de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>La variante MkII de l'Enclave Advanced Power Armor, offrant une étanchéité environnementale améliorée et une durabilité améliorée pour les scénarios de combat prolongés.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Armure assistée avancée Enclave MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>La Hellfire Power Armor est une combinaison Enclave avancée conçue pour les environnements extrêmes et les assauts de première ligne. Son placage renforcé et ses systèmes avancés de dispersion de la chaleur offrent une protection inégalée contre les incendies et les explosions, faisant de son porteur une forteresse ambulante dans les conditions les plus dangereuses.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Armure assistée des Flammes infernales de l'Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Armure assistée Enclave de nouvelle génération, le X-02 offre une protection formidable et une étanchéité environnementale avancée. Il est plus léger et plus intimidant que les modèles précédents.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Armure assistée Enclave X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Variante rare du X-02, la Tesla Power Armor est équipée d'un blindage électromagnétique et de bobines de dispersion d'énergie. Il offre une protection supérieure contre les attaques thermiques et électriques, faisant de son porteur un spectacle terrifiant sur le champ de bataille.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Armure assistée Tesla Enclave X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
