<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Une variante côtière du mirelurk qui s'est adaptée aux environnements de plages de sable. Ces créatures ont des coquilles de couleur plus claire qui se mélangent au sable de la plage, ce qui les rend plus difficiles à repérer jusqu'à ce qu'elles émergent des vagues. Les Beachlurks sont légèrement plus agressifs que leurs cousins ​​​​des marais et s'enfouissent souvent dans le sable pour tendre une embuscade à leurs proies.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Plage</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>griffe gauche</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>griffe droite</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Une créature mutante très évoluée qui combine les caractéristiques des tortues serpentines et des seiches. Contrairement aux mirelurks, les lakelurks sont beaucoup plus agressifs et possèdent une attaque sonore qui peut désorienter leurs proies. Leurs carapaces sont extrêmement résistantes et ils sont bien plus intelligents que les autres variantes de lurk. Trouvés principalement dans les grands lacs et les eaux profondes, ce sont les principaux prédateurs aquatiques des terres désolées.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Laclurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>les griffes</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>mordre</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Un énorme lac mâle qui a atteint des proportions énormes. Les rois Lakelurk sont des prédateurs territoriaux qui revendiquent des lacs entiers comme domaine. Ils possèdent des capacités sonores améliorées qui peuvent étourdir plusieurs cibles, des obus incroyablement épais et une force dévastatrice. Ces géants solitaires sont toujours des mâles et très agressifs, attaquant tout ce qui pénètre sur leur territoire. Extrêmement rare et très dangereux.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Roi du Lac Lurk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>griffe gauche</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>griffe droite</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>mordre</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>tête</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Un crustacé fortement muté qui a atteint une taille énorme. Ces créatures ont des carapaces épaisses et chitineuses qui offrent une excellente protection contre la plupart des armes. Les Mirelurks sont territoriaux et agressifs, utilisant leurs puissantes griffes pour défendre leurs aires de nidification. On les trouve généralement près des plans d’eau et des zones côtières, cherchant de la nourriture et défendant leur territoire avec une férocité surprenante.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>griffe gauche</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>griffe droite</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Malgré son nom, le roi des bourbiers n'est pas du tout un bourbier. On pense que cet imposant prédateur bipède est un caméléon de Jackson fortement muté, n'ayant aucun lien direct avec les bourbiers ressemblant à des crustacés. Le nom vient de leur tendance à habiter les zones proches des colonies de bourbiers. Les rois se tiennent sur deux jambes, possèdent de puissantes mains griffues et peuvent émettre des cris sonores dévastateurs. Leur chair exposée et leur absence de coque protectrice sont compensées par une agilité remarquable et des attaques mortelles à courte portée.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Roi Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>griffe gauche</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>griffe droite</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>mordre</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>tête</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Une variante d'eau douce du mirelurk que l'on trouve principalement dans les rivières et les ruisseaux. Ces créatures ont une carapace plus foncée qui les aide à se fondre dans le fond trouble des rivières. Les Riverlurks sont un peu plus dociles que leurs parents côtiers mais restent dangereux lorsqu'ils sont menacés. Ils préfèrent les eaux rapides et sont d’excellents nageurs.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>griffe gauche</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>griffe droite</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
