<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Casque blindé avancé T-60 doté de systèmes HUD intégrés et de capteurs environnementaux. L'insigne distinctif de la Confrérie des Appalaches indique qu'il appartient à la faction qui a émergé de l'Abri 76 pour récupérer les terres désolées et préserver l'héritage technologique de l'humanité.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Le casque à cornes emblématique de la Confrérie de l'Acier du Midwest. Ce couvre-chef distinctif est devenu synonyme de l'approche pragmatique mais formidable du chapitre du Midwest en matière de guerre dans les terres désolées. Le design intimidant à cornes sert à la fois de symbole de leur indépendance vis-à-vis de Lost Hills et d'arme psychologique contre leurs ennemis.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée de la Confrérie du Midwest</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Casque d'armure assistée T-45 porté par les soldats fidèles à la mission humanitaire de frère Lyons. Ce casque symbolise une Confrérie plus soucieuse de protéger les innocents que d'accumuler de la technologie, représentant l'espoir et la compassion dans les terres désolées.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Casque d'armure assistée T-45 peint dans les couleurs noir et rouge des Parias de la Confrérie. Ce casque représente un dévouement inébranlable à la mission traditionnelle de la Fraternité consistant avant tout à acquérir de la technologie, porté par ceux qui ont refusé de compromettre leurs principes.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Casque blindé T-51 modifié pour les défis uniques des opérations dans les Appalaches. Amélioré grâce à des systèmes améliorés de détection des radiations et de filtrage de l'environnement, essentiels pour survivre aux montagnes et aux forêts irradiées des Appalaches d'après-guerre.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Casque d'armure assistée T-51 éprouvé qui protège les soldats de la Confrérie depuis des générations. Bien qu'il lui manque certaines des fonctionnalités avancées des modèles plus récents, sa fiabilité éprouvée et sa construction robuste en font un compagnon de confiance dans les déserts.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Casque d'armure assistée T-60 standard porté par les chevaliers et paladins de la Confrérie. Comprend des systèmes de ciblage avancés, une protection de l'environnement et les capteurs optiques rouges emblématiques qui font peur à ceux qui voudraient abuser de la technologie.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
