<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Fleur médicinale récoltée sur des plantes à fleurs de broc. Utilisé dans les poudres cicatrisantes.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>fleur de broc</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Graines et chair récoltées sur des plants de courges de buffle. Comestible à la rigueur.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>courge de buffle</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Un légume-racine sucré et nutritif récolté sur des plants de carottes. Un aliment de base dans les terres désolées.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>carotte</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Fleur délicate récoltée sur des plants de carottes sauvages. Utilisé pour la propagation et comme friandise rare.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>fleur de carotte</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Une baie rouge acidulée récoltée sur des plants de canneberges. Utilisé dans les conserves et les repas des survivants.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>canneberge</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Fruits sucrés et féculents récoltés sur des plants de bananier yucca. Un incontournable pour la survie.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>fruit de yucca banane</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Fruits comestibles récoltés sur des cactus en tonneau. Fournit hydratation et nutrition.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>fruit de cactus en baril</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Champignon muté récolté sur des plants de champignons brillants. Émet une faible lueur et peut être légèrement radioactif.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>champignon rougeoyant</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Un légume polyvalent récolté à partir de plants de courges. Comestible et utile comme contenant.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>gourde</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Gousses sucrées récoltées sur des arbustes de mesquite au miel. Utilisé pour la nourriture, le carburant et les médicaments.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>gousse de miel mesquite</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Un piment épicé récolté à partir de plantes jalapeno. Ajoute de la chaleur aux recettes des terres désolées.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Des épis de maïs copieux récoltés sur des plants de maïs. Un ingrédient clé dans les repas des survivants.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>maïs</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Un fruit sucré et juteux récolté sur des plants de melon. Apprécié pour son goût rafraîchissant.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>melon</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Frondes résistantes récoltées sur des plantes de fougères mutées. Parfois utilisé dans des remèdes de fortune.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>fronde de fougère mutée</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Un fruit génétiquement modifié récolté sur des arbres fruitiers. Doux et acidulé.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>fruit de mufle</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Sève sucrée et feuilles fibreuses récoltées sur l'agave du Nevada. Utilisé pour la nourriture, les boissons et l'artisanat.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>agave du Nevada</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Coussinets comestibles et fruits sucrés récoltés sur des figues de Barbarie. Vital pour les habitants du désert.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>figue de barbarie</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Tiges résistantes et graines nutritives récoltées sur des plantes à grains de rasoir. Utilisé pour le pain et le porridge.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>grain de rasoir</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Haricots riches en protéines récoltés sur des plants de limon. Se développe dans un sol pauvre.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>haricot limoneux</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Baie mutée récoltée sur des plants de tarberry. Doux et légèrement radioactif.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tarberry</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Un tubercule hybride récolté sur des plantes tato. Copieux et acidulé.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tatouage</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Racine noueuse récoltée sur des plantes à racines de xander. Très apprécié pour ses propriétés médicinales.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>racine d'Alex</FCP_Raw_Xander_Root.label>
</LanguageData>
