<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>Le .223 Rangemaster est un fusil à verrou de précision chambré pour des cartouches .223. Favorisé par les tireurs d'élite pour sa grande précision et sa portée, c'est un choix fiable pour la chasse et les engagements à longue distance dans les terres désolées.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>Fusil Rangemaster .223</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>action</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>baril</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>Le fusil .223 est un fusil semi-automatique léger chambré pour des cartouches .223. Connu pour sa précision et son faible recul, c'est un choix populaire pour la chasse et le combat dans les terres désolées.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>Fusil .223</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>Le fusil de chasse .32 est un fusil à verrou d'avant-guerre chambré pour des cartouches de calibre .32. Connu pour sa simplicité et sa fiabilité, c'est une arme courante parmi les Wastelanders, offrant une précision et une puissance d'arrêt décentes pour les engagements à moyenne portée.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>Fusil de chasse .32</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Un simple pistolet BB à air comprimé. Bien qu'il ne soit pas mortel, il peut piquer et est souvent utilisé pour le dressage ou la lutte antiparasitaire. Non recommandé pour les combats sérieux.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>Pistolet BB</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>action</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Le Brush Gun est un fusil à levier chambré pour les cartouches gouvernementales .45-70. Apprécié pour sa puissance d'arrêt élevée et sa fiabilité, il est un choix populaire parmi les chasseurs et les tireurs d'élite des terrains vagues pour abattre le gros gibier et les cibles blindées.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Pistolet à brosse</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>action</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Le fusil de combat standard est un fusil semi-automatique robuste chambré pour des cartouches .45 ACP. Fiable et polyvalent, il est l'un des favoris des Wastelanders pour son équilibre entre puissance de feu, précision et durabilité.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Fusil de combat</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>action</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Un fusil à levier classique chambré pour des cartouches de .357. Le Cowboy Repeater est léger, fiable et apprécié des tireurs d'élite et des vagabonds pour son cyclisme rapide et sa précision respectable.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Répétiteur de cow-boy</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>action</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>Le Trail Carbine est un fusil à levier chambré pour des cartouches .44 Magnum. Réputé pour sa robustesse et sa précision, il est un favori parmi les éclaireurs et les chasseurs des terres désolées pour son cycle rapide et sa puissance d'arrêt fiable.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Carabine de sentier</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>action</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Le Varmint Rifle est un fusil léger à verrou chambré pour des cartouches de .223. Conçu à l'origine pour la lutte antiparasitaire et la chasse au petit gibier, il est précis et facile à manipuler, mais n'a pas la puissance d'arrêt des fusils plus gros.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Fusil à la menthe</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
