<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Variante expérimentale de la série de fusils laser AER, le prototype AER14 est doté de cristaux de focalisation améliorés et d'un régulateur d'énergie avancé. Il offre une précision et des dégâts supérieurs à ceux des fusils laser standards, bien que son statut de prototype le rende rare et coûteux à produire.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Prototype AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>action</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>baril</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Une arme laser énorme et lourde rappelant le Minigun et populaire auprès de la Confrérie de l'Acier. Ses tirs individuels font peu de dégâts, mais ceux-ci sont entièrement compensés par sa cadence de tir extrêmement élevée. Il excelle dans les mêmes domaines que le Minigun, permettant de supprimer les tirs sur de courtes et moyennes distances.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Laser Gatling</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>action</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Un des premiers modèles du Gatling Laser, cette arme lourde est dotée d'un canon rotatif qui permet un tir automatique soutenu. Bien que moins raffiné que les modèles ultérieurs, il reste une formidable arme de suppression capable de lancer des tirs laser dévastateurs.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Laser Gatling Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>action</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Une version compacte et raccourcie du fusil laser standard conçue pour les combats rapprochés et les opérations urbaines. La carabine laser sacrifie une certaine portée et puissance pour une maniabilité améliorée et une acquisition de cible plus rapide, ce qui la rend populaire parmi les éclaireurs et les forces spéciales.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Carabine laser</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>action</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Le pistolet laser AEP7 est doté d'une batterie de taille généreuse, d'un regroupement de tirs serrés à distance, d'une résilience à une utilisation prolongée et de dégâts assez décents. C'est un très bon choix pour une arme de poing et est largement utilisé dans ce rôle par la Confrérie de l'Acier et l'Enclave. Comme les autres armes énergétiques, le pistolet laser a la capacité de réduire les ennemis en tas de cendres fumantes.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Pistolet Laser</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>action</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>L'arme laser à condensateur rapide est une arme étrange qui imite une mitraillette. La caractéristique unique du RCW est l'ajout d'un chargeur à tambour, qui donne à cette arme son look unique, sa cadence de tir élevée et son nom. This weapon exhibits moderate accuracy due to a high spread for a laser weapon, making it useful for taking down enemies at almost any range.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>action</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Incontournable des forces armées d'avant-guerre, le fusil laser est devenu un spectacle quelque peu inhabituel dans les friches, surtout lorsqu'il est en bon état. Ils émettent un faisceau concentré de lumière cohérente capable d’endommager gravement ce qu’il visait ou qui qu’il soit.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Fusil laser</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Une arme expérimentale avancée dotée d'une cellule énergétique révolutionnaire hyper-régénératrice qui régénère les munitions à un rythme sans précédent. Ce pistolet unique peut supporter un tir continu bien plus longtemps que les armes à énergie conventionnelles, bien que chaque tir soit relativement faible. Son design futuriste et sa fiabilité exceptionnelle en font un bien précieux.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>baril</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Un pistolet à énergie au style inhabituel avec une couleur bleue distinctive. Malgré son nom et son apparence de jouet, le Pew Pew permet des prises de vue étonnamment puissantes grâce à un système de mise au point énergétique avancé. Son design unique en fait un sujet de conversation autant qu'une arme.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Banc Banc</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Le pistolet rechargeur est une version compacte du fusil rechargeur, doté d'un surgénérateur à microfusion qui reconstitue automatiquement ses munitions, aucun rechargement n'est nécessaire. Bien qu'il puisse tirer rapidement, les projectiles font moins de dégâts qu'un pistolet laser. Le générateur génère des munitions à un rythme lent, ce qui signifie qu'il peut tirer des rafales de projectiles rapidement, mais il s'écoule un temps considérable entre ces rafales. Il est généralement moins cher et plus portable que le fusil à rechargement.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Pistolet chargeur</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>action</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Le fusil à rechargement fut la première arme énergétique dotée d'un surgénérateur à microfusion. Il reconstitue ses munitions automatiquement, aucun rechargement n'est nécessaire. Cependant, la technologie sous-jacente n’était pas encore très sophistiquée. Il peut tirer rapidement, mais les projectiles font beaucoup moins de dégâts qu'un fusil laser. Le générateur inefficace génère des munitions à un rythme lent, ce qui signifie qu'il peut tirer des rafales de projectiles rapidement, mais il s'écoule un temps considérable entre ces rafales. Au moins, c'est généralement beaucoup moins cher qu'un fusil laser.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Fusil chargeur</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Pistolet laser civil fabriqué par Sprtel-Wood, le modèle 9700 était commercialisé comme arme de défense intérieure avant la guerre. Bien qu’elle ne soit pas aussi puissante que les armes énergétiques de qualité militaire, sa fiabilité et sa facilité d’utilisation l’ont rendue populaire auprès des colons et des commerçants.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Bois 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Le fusil laser à trois faisceaux semble être un fusil laser raccourci avec un émetteur différent à son extrémité. Il tire trois faisceaux laser à la fois, constituant une alternative de haute technologie aux fusils de chasse. Comme les fusils de chasse moins avancés, le fusil laser à trois faisceaux est le mieux adapté au combat à courte portée.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Fusil laser à trois faisceaux</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Un ancien modèle de pistolet laser fabriqué par Wattz Electronics avant la Grande Guerre. Le Wattz 1000 utilise un système de lentilles de mise au point plus simple que les conceptions modernes, ce qui entraîne des performances quelque peu réduites, mais sa construction robuste garantit un fonctionnement fiable même des décennies après sa fabrication.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Pistolet laser Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Variante de fusil de la gamme d'armes laser de Wattz Electronics, le modèle 2000 est doté d'un canon allongé et d'une cellule de puissance améliorée. Tout en utilisant une technologie plus ancienne que les fusils modernes de la série AER, le Wattz 2000 reste une arme performante appréciée pour sa durabilité et sa facilité d'entretien.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Fusil laser Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
