<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Un descendant muté du mouflon d'Amérique. Ces créatures robustes sont couramment utilisées comme bêtes de somme et comme bétail dans tout le désert, appréciées pour leur force, leur viande et leur peau. Les mâles arborent d'impressionnantes cornes courbées et sont plus grands et plus agressifs que les femelles.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorn</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Un cerf fortement irradié qui émet une étrange lueur verte. Une exposition prolongée aux radiations a rendu ces créatures plus grandes et plus agressives que les radstags normaux. Leur viande est hautement radioactive et dangereuse à consommer, mais leur présence lumineuse les rend faciles à repérer la nuit.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Cerf rougeoyant</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>sabot gauche</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>sabot droit</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>tête gauche</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Une variante albinos rare du radstag, avec une fourrure blanc pâle et une carrure plus légère. Ces créatures sont moins affectées par les radiations que leurs cousins ​​communs, ce qui les rend légèrement plus faibles mais aussi moins dangereuses à manipuler. Ils sont appréciés pour leur apparence distinctive.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Radstag pâle</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>sabot gauche</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>sabot droit</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>tête gauche</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Un cerf muté à deux têtes, l'une des créatures les plus communes du désert. Malgré leur apparence inhabituelle, les radstags sont généralement des herbivores dociles qui voyagent en petits troupeaux. Leur viande est comestible et leurs peaux font du cuir décent, bien que les deux portent des traces de radiations.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Cerf Rad</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>sabot gauche</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>sabot droit</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>tête gauche</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
