<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Une robe élégante souvent portée par les ambassadeurs de la République de Nouvelle Californie. Bien qu'il fournisse peu ou pas de données réelles
            protection, il renforce la confiance de son porteur lors de la négociation.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Robe Ambassadeur de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Un costume élégant souvent porté par les ambassadeurs de la République de Nouvelle Californie. Bien qu'il n'offre que peu ou pas de protection réelle, il renforce la confiance de son porteur lors des négociations.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Costume d'ambassadeur de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Une combinaison kaki avec de nombreuses poches et pochettes attachées. Il est couramment porté par les ingénieurs et autres membres du personnel technique associés à la RNC. Il est utile pour transporter quelques outils de rechange mais offre peu de protection en cas de tir.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Combinaison d'ingénieur de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Un uniforme réservé aux officiers les plus hauts gradés de l'armée de la république, les généraux. Il est abondamment décoré de motifs communément associés à la RNC, comme l'ours à deux têtes. Elle n’offre cependant pas beaucoup de protection puisque les généraux de l’armée servent rarement sur le front.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforme général de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Un costume élégant souvent porté par le président de la République de Nouvelle-Californie et d'autres hauts fonctionnaires du gouvernement. Bien qu'il n'offre que peu ou pas de protection réelle, il donne à son porteur un air d'autorité.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Costume du Président de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Une tenue souvent portée par les rangers en dehors de leur service ou sous des pièces d'armure supplémentaires. Cela rappelle les tenues portées par les cowboys d’autrefois. Il est assez robuste et offre une bonne protection contre le soleil brûlant, mais ne devrait pas être la seule protection dont dispose un ranger une fois que les balles commencent à voler.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Tenue décontractée de Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Une armure de combat brunâtre, fabriquée à la main dans la RNC et le plus souvent portée par les Rangers de la RNC. Comme il s’agit d’une armure de combat, elle est robuste et protège très bien contre les dommages, mais elle pèse assez cher.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armure de patrouille des Rangers de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Vêtements robustes portés par les rangers du désert. Cette tenue particulière est livrée avec une écharpe rouge. Comme la plupart des vêtements de rangers, il isole bien de la chaleur.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Tenue écharpe rouge Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Un gilet robuste porté par les Rangers de la NCR. Il offre une bonne protection contre les éléments et est idéal pour les longues patrouilles et les missions de reconnaissance dans des environnements difficiles.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Tenue de gilet de Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Un gilet de combat composé du plastron d'une armure de combat. Il est souvent porté par les rangers et offre une formidable protection. Son plus gros inconvénient est qu’il ne couvre que le torse, laissant les appendices sans protection.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armure de Ranger Vétéran de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Un plumeau souvent porté par les rangers. Son utilisation principale est de protéger celui qui le porte contre le soleil et les températures du désert de Mojave, mais il est suffisamment épais pour fournir également une protection supplémentaire lors d'un échange de tirs.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Duster Ranger vétéran de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Un ensemble de vêtements fabriqués à partir de matériaux résistants comme le cuir. Il est souvent porté sous l'armure par les rangers et isole particulièrement bien de la chaleur.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforme des Rangers vétérans de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Une armure assistée T-45d, capturée par la RNC pendant la guerre RNC-Confrérie. Les techniciens ont démonté les servomoteurs et remplacé les épurateurs de rayons par un module de climatisation personnalisé, permettant ainsi aux soldats de l'utiliser sans avoir besoin d'une formation spécialisée. Ce processus rend cependant l’armure beaucoup moins efficace. Malgré cela, il s’agit toujours essentiellement d’une armure assistée et offre une protection supérieure au prix d’un poids énorme. Il n'est généralement porté que par les soldats lourds de la RNC.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Armure assistée récupérée par la RNC</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Une armure habituellement portée par les escouades de tireurs d'élite et les équipes de reconnaissance de la RNC. Elle ressemble beaucoup aux autres armures de la RNC, mais elle est plus sombre à des fins de camouflage. Elle offre une bonne protection mais, comme la plupart des armures NCR, elle est assez lourde.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Armure d'assaut de reconnaissance NCR</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>L'armure standard pour les soldats de base des forces militaires de la RNC. Il est composé d'une veste et d'une culotte kaki, d'un plastron blindé et de bottes de combat marron. Il protège bien son porteur mais est lourd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Armure de soldat de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Cette armure est essentiellement l'uniforme régulier des forces armées de la RNC composé d'une veste et d'une culotte kaki, d'un plastron blindé et de bottes de combat marron, mais comporte une bandoulière pour transporter des munitions supplémentaires et d'autres équipements militaires.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armure de cartouchière de soldat de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Ce vêtement léger se compose de la veste et de la culotte kaki standard, mais il lui manque le plastron blindé que portent les autres armures de la RNC. En tant que tel, il est plus léger mais n’offre qu’une protection inférieure.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Fatigue des soldats de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Cette armure est souvent portée par les sergents et caporaux de l'armée de la RNC. En plus de la veste et de la culotte kaki standard, ainsi que d'un plastron blindé, cette armure comporte également un tissu camouflé enroulé autour de l'épaule. Il offre une bonne protection mais est assez lourd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armure de manteau de soldat de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Un uniforme indiquant que le porteur est un membre de la police militaire de la RCN. Il est assez similaire aux autres uniformes de la RNC mais dégage l'autorité de la police militaire.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforme de député de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Un gilet souvent porté par les soldats de la RNC. Il est composé d'un plastron renforcé et d'épaulettes blindées. Bien qu’il offre une protection supplémentaire, il ne couvre que le torse et les épaules, laissant les parties inférieures du corps et la tête sans protection.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Gilet de soldat de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Un gilet matelassé souvent porté par les gardes du NCRCF. Bien que moins protectrice qu'une armure complète, elle protège assez bien son porteur contre les petites armes à feu.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Gilet de garde NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Une simple chemise bleue avec un pantalon délivrée aux détenus du NCRCF. Ce sont des vêtements simples, produits en masse à moindre coût dans la RNC. En tant que tels, ils n'offrent que peu ou pas de protection lors d'un combat mais isolent assez bien contre la chaleur, puisque la RNC aime utiliser les détenus comme ouvriers routiers.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforme des détenus du NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Une simple surchemise portée par les détenus du NCRCF. Il vise à identifier les détenus en tant que tels et n’offre pas beaucoup de protection contre toute forme de menace. Malgré cela, les Powder Gangers les portent toujours, probablement à cause du manque de vêtements alternatifs.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF sur-chemise</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
