<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Certains chiens sont sauvages, ravageant les terres désolées et tuant le bétail, mais des versions apprivoisées sont nécessaires pour de nombreux habitants du désert en difficulté. Il existe également de rares cas de races domestiques qui agissent comme compagnons de leurs homologues bipèdes. Les humains et les super mutants sont les seules espèces connues à véritablement apprivoiser et domestiquer ces chiens.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Chien de berger allemand</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Certains chiens sont sauvages, ravageant les terres désolées et tuant le bétail, mais des versions apprivoisées sont nécessaires pour de nombreux habitants du désert en difficulté. Il existe également de rares cas de races domestiques telles que les bergers allemands qui agissent comme compagnons de leurs homologues bipèdes. Les Minutemen autour des ruines de Boston en particulier les ont utilisés comme chiens de travail et de garde pour leurs militaires.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Chien de garde des Minutemen</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Horrible produit de l’expérimentation génétique d’avant-guerre, le nightstalker est une créature hybride combinant l’ADN des coyotes et des serpents à sonnettes. Ces prédateurs furtifs chassent en meute dans l’obscurité, utilisant leur morsure venimeuse pour abattre leurs proies. Ils possèdent l'intelligence de meute des chiens combinée à la furtivité et au venin des serpents, ce qui en fait l'un des prédateurs les plus redoutés des terres désolées. Leur silhouette distinctive et leurs yeux brillants terrorisent ceux qui les rencontrent.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Traqueur nocturne</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>morsure venimeuse</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>les griffes</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Les chiens vicieux sont une espèce de chien des terres en friche presque glabre et apparemment partiellement goulée. Survivants impitoyables des déserts, ces chiens affamés et irradiés attaqueront tout ce qui bouge.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Chien vicieux</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Les chiens vicieux sont une espèce de chien des terres en friche presque glabre et apparemment partiellement goulée. Survivants impitoyables des déserts, ces chiens affamés et irradiés attaqueront tout ce qui bouge. Certains chiens ont été domestiqués, voire chargés de garder leur propriétaire et tous leurs biens, cet animal le fera au mieux de ses capacités.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Chien vicieux</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
