<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Viande crue de bêtes des terres désolées. La chair est plus dure et a un goût légèrement différent de celui des animaux domestiques, portant les marques des radiations et des conditions difficiles. Convient pour les repas, bien qu'il puisse contenir des traces de contamination de terrains vagues.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>viande de bête</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Viande crue récoltée sur des insectes mutés des friches. La chair a une texture inhabituelle et un goût légèrement amer. Bien que nutritif, la forte concentration de composés étranges provenant du régime alimentaire des insectes à base de matériaux irradiés le rend quelque peu toxique.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>viande d'insecte</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Viande ferme et blanche récoltée sur des crustacés des friches. La chair est dense et savoureuse, même si elle a tendance à absorber les contaminants d'origine hydrique provenant de l'habitat aquatique de la créature. Populaire parmi les survivants côtiers malgré la légère radiation.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>viande de mirelurk</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Viande maigre provenant de reptiles et d'amphibiens des terres désolées. La chair est filandreuse mais comestible, avec une saveur légèrement gibier. Ces créatures sont particulièrement habiles à stocker les radiations dans leurs tissus, ce qui rend la viande plus contaminée que la plupart des autres.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>viande herptile</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Viande exceptionnellement grasse et juteuse provenant d’insectes mutants bien nourris. Le tissu est gonflé de composés nutritifs, ce qui le rend plus savoureux que la viande d’insecte typique. Les survivants des Terres désolées apprécient ces coupes, même si elles contiennent toujours une toxicité modérée due au régime irradié de la créature.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>viande de punaise à plomb</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Coupes exceptionnellement charnues provenant d'oiseaux des friches bien nourris. La viande de poitrine est épaisse et juteuse, rivalisant en qualité avec la volaille d'avant-guerre. Malgré les radiations, cette source de nourriture est considérée comme une source de nourriture de première qualité dans les terres désolées.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>sonder la volaille irradiée</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Viande d'oiseaux mutés des terres désolées. La chair est reconnaissable à celle de la volaille, mais elle présente une teinte décolorée et une odeur inhabituelle due à l'exposition aux radiations. Bien qu'il soit toujours comestible et de texture familière, il ne provient clairement pas d'un poulet d'avant-guerre.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>volaille irradiée</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Viande d’une qualité exceptionnelle provenant d’une bête des friches en bonne santé et bien nourrie. Le tissu musculaire est bien marbré et étonnamment propre compte tenu de ses origines. Les coupes de qualité comme celles-ci sont des trouvailles rares et commandent des prix élevés. Il présente toujours une exposition minimale aux radiations provenant de l’environnement des terres en friche.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>viande de bête de première qualité</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Viande reptilienne de qualité supérieure issue d'un spécimen bien développé. Le tissu musculaire est ferme et bien développé, offrant une meilleure texture et saveur que la viande herptile typique. Même les meilleurs spécimens transportent des radiations modérées provenant de leur régime alimentaire en friche.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>viande herptile de première qualité</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Viande étonnamment bonne provenant d’un ver de terre en bonne santé. L'animal était bien nourri et sa viande est tendre malgré sa petite taille. Ces coupes sont prisées par les survivants qui savent les préparer correctement. Encore modérément radioactif.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>viande de varmint de première qualité</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Viande délicate et savoureuse provenant de poissons des terres désolées. Sa texture est tendre et moelleuse, ce qui en fait un mets rare parmi les survivants. Bien que très nutritif, il peut encore contenir des traces de contaminants provenant des eaux irradiées.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>viande de poisson succulente</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Viande de petit gibier provenant de rongeurs des friches et autres vermines. Les portions sont maigres et la qualité de la viande est médiocre, mais les mendiants ne peuvent pas choisir. Ces charognards accumulent des radiations importantes en mangeant des restes de nourriture contaminés.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>viande de vermine</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
