<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Un béret souple porté par les détachements de la Confrérie dans les Appalaches. Brodé de l'écusson de la Confrérie, il est utilisé pour l'identification et les tâches cérémonielles par les officiers et les unités spécialisées.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Béret BoS Appalaches</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Cagoule standard utilisée par l'infanterie de la Confrérie pour la dissimulation et la protection de base contre les éléments lors des patrouilles et des opérations tactiques.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Cagoule d'infanterie BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Un casque de combat renforcé délivré aux troupes terrestres de la Confrérie. Construit pour résister aux tirs d'obus et d'armes légères, généralement associé à un blindage d'infanterie lors des patrouilles et des engagements.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Casque BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Chapeau de campagne porté par les scribes de la Confrérie et les chercheurs lors des expéditions. Il offre une protection contre le soleil et les intempéries tout en marquant le porteur comme faisant partie du cadre de recherche et de récupération.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Chapeau de terrain scientifique BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Casque de pilote utilisé par les équipages de Brotherhood et les équipages de vertibird, équipé d'un rembourrage et d'un équipement de communication de base pour protéger l'équipage pendant les opérations de vol et de rotor.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Casque de vol BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Une casquette à visière portée par les officiers des unités de lanciers pour indiquer le rang et l'autorité au sein de la Confrérie lors des inspections et des fonctions officielles.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Chapeau de capitaine de BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Une cagoule tactique portée par les spécialistes de la reconnaissance Brotherhood Outcast. Cette hotte est dotée d'une intégration optique améliorée, d'équipements de communication et de systèmes de protection de l'environnement modifiés selon les spécifications Outcast pour les opérations sur le terrain prolongées derrière les lignes ennemies.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>Capot de reconnaissance BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Capuche légère appréciée des équipes de reconnaissance. Tissé pour une faible visibilité et un éblouissement réduit pour faciliter le repérage, l'observation et les mouvements furtifs.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>Capot de reconnaissance BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Casquette portée par les scribes scientifiques pour identifier les membres du corps de recherche de la Confrérie. Les scribes se concentrent sur l'étude, la récupération et la préservation de la technologie d'avant-guerre.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Chapeau de scribe scientifique BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Une simple casquette délivrée aux écuyers et aux stagiaires. Les écuyers sont des apprentis attachés aux chevaliers et aux paladins, apprenant les techniques de terrain et les traditions de la Confrérie.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Chapeau d'écuyer BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
