<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Vers 2277, la République de Nouvelle Californie, lors d'une attaque décisive contre la Légion de César lors de la première bataille du barrage Hoover, a attiré le gros de l'ennemi dans Boulder City, dont la majeure partie était remplie d'explosifs puissants, et les a fait exploser, détruisant l'assaut de la Légion au prix de nombreux soldats qui n'ont pas pu s'échapper à temps. Après la bataille, la République de Nouvelle Californie a construit le mémorial pour honorer les 107 Rangers et militaires qui ont perdu la vie ce jour-là.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Mémorial de Boulder City</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Une caisse de nourriture de la République de Nouvelle Californie, émission standard.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Caisse de ravitaillement alimentaire de la RNC</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Une caisse d'armes de la République de Nouvelle Californie, exemplaire standard.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Caisse de ravitaillement d'armes de la RNC</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Une caisse d'uniformes de la République de Nouvelle Californie, numéro standard.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Caisse de ravitaillement d'uniformes de la RNC</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Une caisse d'armes de la République de Nouvelle Californie, exemplaire standard.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Caisse de ravitaillement d'armes de la RNC</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Une caisse d'uniformes de la République de Nouvelle Californie, numéro standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Caisse de ravitaillement d'uniformes des Rangers de la RNC</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Une caisse d'uniformes de la République de Nouvelle Californie, numéro standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Caisse de ravitaillement d'armure de patrouille de la RNC</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Une caisse d'uniformes de la République de Nouvelle Californie, numéro standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Caisse de ravitaillement d'armure vétéran de la RNC</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Un gilet de combat composé du plastron d'une armure de combat. Il est souvent porté par les rangers et offre une formidable protection. Son plus gros inconvénient est qu’il ne couvre que le torse, laissant les appendices sans protection. Cet ensemble semble avoir été personnalisé avec un rembourrage supplémentaire et un revêtement résistant à la chaleur sur le pavillon. Vous pouvez également distinguer un nom de fantaisie gravé sur le collier, normalement à l'endroit où se trouvent les désignations d'unité. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armure du Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Un plumeau souvent porté par les rangers. Son utilisation principale est de protéger celui qui le porte contre le soleil et les températures du désert de Mojave, mais il est suffisamment épais pour fournir également une protection supplémentaire lors d'un échange de tirs. Celui-ci semble un peu plus difficile que la plupart, après avoir vu beaucoup d'action. Les couleurs sont également différentes de celles des Vétérans de la RNC, il a une couleur marron plus foncée. Il porte également l'insigne des Desert Rangers toujours épinglé sur la poitrine. Une relique d'une époque révolue. À l'intérieur du plumeau, quelqu'un a écrit à la hâte "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Duster du Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Un casque militaire fermé avec des optiques intégrées à faible luminosité et un masque à gaz porté par les Rangers de la RNC. Il offre une meilleure protection que le casque Trooper mais est nettement plus rare. Cette version semble avoir ajouté des optiques à faible visibilité améliorées ainsi qu'un travail de peinture. Il y a un nom écrit sur l'étiquette standard de l'article NCR "Rick" ainsi que les mots "FORGIVE ME MASHED" peints sur le devant du casque. On se demande ce qui est arrivé à cette personne de Mashed...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Casque du Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Un ensemble de vêtements fabriqués à partir de matériaux résistants comme le cuir. On dirait que celui-ci est plus solide et plus résistant que les uniformes standards. Le pantalon standard a également été remplacé par un jean bleu usé et la chemise a été teinte. Le nom de Rick a également été griffonné sur l'étiquette standard de l'article NCR à l'intérieur de la chemise.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforme du Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Balle "Big Iron" de Ranger Ricks</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Gros fer"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Une bandoulière souvent portée par les soldats de la RNC. Il est utilisé pour stocker des munitions ainsi que des bibelots personnels ou des talismans.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Bandoulière de soldat</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Un manteau simple fabriqué à partir de tissus épais. Les officiers de la RNC les attachent souvent à leur épaule. Il n'offre pas beaucoup de protection mais isole assez bien.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Manteau de soldat</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Une robe élégante souvent portée par les ambassadeurs de la République de Nouvelle Californie. Bien qu'il fournisse peu ou pas de données réelles
            protection, il renforce la confiance de son porteur lors de la négociation.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Robe Ambassadeur de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Un costume élégant souvent porté par les ambassadeurs de la République de Nouvelle Californie. Bien qu'il n'offre que peu ou pas de protection réelle, il renforce la confiance de son porteur lors des négociations.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Costume d'ambassadeur de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Une combinaison kaki avec de nombreuses poches et pochettes attachées. Il est couramment porté par les ingénieurs et autres membres du personnel technique associés à la RNC. Il est utile pour transporter quelques outils de rechange mais offre peu de protection en cas de tir.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Combinaison d'ingénieur de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Un uniforme réservé aux officiers les plus hauts gradés de l'armée de la république, les généraux. Il est abondamment décoré de motifs communément associés à la RNC, comme l'ours à deux têtes. Elle n’offre cependant pas beaucoup de protection puisque les généraux de l’armée servent rarement sur le front.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforme général de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Un costume élégant souvent porté par le président de la République de Nouvelle-Californie et d'autres hauts fonctionnaires du gouvernement. Bien qu'il n'offre que peu ou pas de protection réelle, il donne à son porteur un air d'autorité.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Costume du Président de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Une tenue souvent portée par les rangers en dehors de leur service ou sous des pièces d'armure supplémentaires. Cela rappelle les tenues portées par les cowboys d’autrefois. Il est assez robuste et offre une bonne protection contre le soleil brûlant, mais ne devrait pas être la seule protection dont dispose un ranger une fois que les balles commencent à voler.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Tenue décontractée de Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Une armure de combat brunâtre, fabriquée à la main dans la RNC et le plus souvent portée par les Rangers de la RNC. Comme il s’agit d’une armure de combat, elle est robuste et protège très bien contre les dommages, mais elle pèse assez cher.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armure de patrouille des Rangers de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Vêtements robustes portés par les rangers du désert. Cette tenue particulière est livrée avec une écharpe rouge. Comme la plupart des vêtements de rangers, il isole bien de la chaleur.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Tenue écharpe rouge Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Un gilet robuste porté par les Rangers de la NCR. Il offre une bonne protection contre les éléments et est idéal pour les longues patrouilles et les missions de reconnaissance dans des environnements difficiles.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Tenue de gilet de Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Un gilet de combat composé du plastron d'une armure de combat. Il est souvent porté par les rangers et offre une formidable protection. Son plus gros inconvénient est qu’il ne couvre que le torse, laissant les appendices sans protection.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armure de Ranger Vétéran de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Un plumeau souvent porté par les rangers. Son utilisation principale est de protéger celui qui le porte contre le soleil et les températures du désert de Mojave, mais il est suffisamment épais pour fournir également une protection supplémentaire lors d'un échange de tirs.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Duster Ranger vétéran de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Un ensemble de vêtements fabriqués à partir de matériaux résistants comme le cuir. Il est souvent porté sous l'armure par les rangers et isole particulièrement bien de la chaleur.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforme des Rangers vétérans de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Une armure assistée T-45d, capturée par la RNC pendant la guerre RNC-Confrérie. Les techniciens ont démonté les servomoteurs et remplacé les épurateurs de rayons par un module de climatisation personnalisé, permettant ainsi aux soldats de l'utiliser sans avoir besoin d'une formation spécialisée. Ce processus rend cependant l’armure beaucoup moins efficace. Malgré cela, il s’agit toujours essentiellement d’une armure assistée et offre une protection supérieure au prix d’un poids énorme. Il n'est généralement porté que par les soldats lourds de la RNC.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Armure assistée récupérée par la RNC</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Une armure habituellement portée par les escouades de tireurs d'élite et les équipes de reconnaissance de la RNC. Elle ressemble beaucoup aux autres armures de la RNC, mais elle est plus sombre à des fins de camouflage. Elle offre une bonne protection mais, comme la plupart des armures NCR, elle est assez lourde.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Armure d'assaut de reconnaissance NCR</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>L'armure standard pour les soldats de base des forces militaires de la RNC. Il est composé d'une veste et d'une culotte kaki, d'un plastron blindé et de bottes de combat marron. Il protège bien son porteur mais est lourd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Armure de soldat de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Cette armure est essentiellement l'uniforme régulier des forces armées de la RNC composé d'une veste et d'une culotte kaki, d'un plastron blindé et de bottes de combat marron, mais comporte une bandoulière pour transporter des munitions supplémentaires et d'autres équipements militaires.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armure de cartouchière de soldat de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Ce vêtement léger se compose de la veste et de la culotte kaki standard, mais il lui manque le plastron blindé que portent les autres armures de la RNC. En tant que tel, il est plus léger mais n’offre qu’une protection inférieure.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Fatigue des soldats de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Cette armure est souvent portée par les sergents et caporaux de l'armée de la RNC. En plus de la veste et de la culotte kaki standard, ainsi que d'un plastron blindé, cette armure comporte également un tissu camouflé enroulé autour de l'épaule. Il offre une bonne protection mais est assez lourd.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armure de manteau de soldat de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Un uniforme indiquant que le porteur est un membre de la police militaire de la RCN. Il est assez similaire aux autres uniformes de la RNC mais dégage l'autorité de la police militaire.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforme de député de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Un gilet souvent porté par les soldats de la RNC. Il est composé d'un plastron renforcé et d'épaulettes blindées. Bien qu’il offre une protection supplémentaire, il ne couvre que le torse et les épaules, laissant les parties inférieures du corps et la tête sans protection.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Gilet de soldat de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Un gilet matelassé souvent porté par les gardes du NCRCF. Bien que moins protectrice qu'une armure complète, elle protège assez bien son porteur contre les petites armes à feu.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Gilet de garde NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Une simple chemise bleue avec un pantalon délivrée aux détenus du NCRCF. Ce sont des vêtements simples, produits en masse à moindre coût dans la RNC. En tant que tels, ils n'offrent que peu ou pas de protection lors d'un combat mais isolent assez bien contre la chaleur, puisque la RNC aime utiliser les détenus comme ouvriers routiers.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforme des détenus du NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Une simple surchemise portée par les détenus du NCRCF. Il vise à identifier les détenus en tant que tels et n’offre pas beaucoup de protection contre toute forme de menace. Malgré cela, les Powder Gangers les portent toujours, probablement à cause du manque de vêtements alternatifs.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF sur-chemise</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Un simple béret vert habituellement porté par les officiers de l'armée de la RNC. Il sert principalement d'insigne de grade mais offre une bonne protection contre les intempéries.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Béret de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Un béret rouge porté par les membres du célèbre 1er bataillon de reconnaissance. Ils sont réputés comme étant parmi les meilleurs tireurs d’élite que la république puisse rassembler. Leur devise est à juste titre : « la dernière chose qu’on ne voit jamais ».</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Béret de première reconnaissance de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Un casque de soldat avec des lunettes et un morceau de tissu attaché. Le tissu peut être enroulé autour du visage pour protéger le porteur contre les tempêtes de poussière qui sont courantes dans certaines parties du Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Casque Trooper avec lunettes enveloppantes</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Un casque de soldat avec des lunettes et un morceau de tissu attaché. Le tissu peut être enroulé autour du visage pour protéger le porteur contre les tempêtes de poussière qui sont courantes dans certaines parties du Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Casque de soldat enveloppant le visage</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Une casquette ornée de l'ours à deux têtes, l'animal héraldique de la République de Nouvelle Californie. Il sert de symbole de rang aux généraux de la république et leur est généralement réservé.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Casquette générale de la RNC</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Un casque bon marché produit en série porté par les soldats de la RNC. Cette version est livrée avec une paire de lunettes qui offrent une protection supplémentaire, quoique modeste, pour les yeux du porteur.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Casque de soldat à lunettes</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Un casque avec des lunettes habituellement portés par les membres de la police militaire de la RNC. Comme l’uniforme lui-même, il confère à celui qui le porte une aura d’autorité.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Casque de soldat MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Un chapeau de cowboy marron apprécié des rangers de la RNC. C’est utile pour protéger celui qui le porte contre la chaleur incessante des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Chapeau de Ranger marron NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Un chapeau de cowboy gris apprécié des rangers de la RNC. C’est utile pour protéger celui qui le porte contre la chaleur incessante des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Chapeau de Ranger gris NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Un simple chapeau de cowboy apprécié des rangers du désert, en particulier ceux qui patrouillent dans le Mojave. C’est utile pour protéger celui qui le porte contre la chaleur incessante des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Chapeau de Ranger de Patrouille de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Un chapeau de cowboy beige apprécié des rangers de la RNC. C’est utile pour protéger celui qui le porte contre la chaleur incessante des terres désolées.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Chapeau de Ranger Tan RNC</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée T-45 généralement porté avec les armures assistées récupérées de la RNC. Malgré sa nature récupérée, elle offre une excellente protection et, contrairement à l'armure elle-même, ne présente aucun inconvénient majeur par rapport à une armure assistée classique.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Casque de soldat</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Le casque standard des forces armées de la RNC. Il est produit en masse dans la RNC et facile à fabriquer et à entretenir mais n'offre qu'une protection marginale.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Casque de soldat</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Un casque militaire fermé avec des optiques intégrées à faible luminosité et un masque à gaz porté par les Rangers de la RNC. Il offre une meilleure protection que le casque Trooper mais est nettement plus rare.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Casque de Ranger vétéran</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Un casque anti-émeute autrefois porté par les gardes du NCRCF. Comme beaucoup d'autres parties de leur équipement, il a été appréhendé par les Powder Gangers. Il offre une bonne protection, notamment contre les dommages contondants.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Casque de garde NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird est une désignation pour une série d'avions à décollage et atterrissage verticaux (VTOL). Ces avions polyvalents à rotors basculants ont été développés par l'armée américaine et sont rapidement devenus les principaux avions de combat et de transport. Celui-ci est désormais utilisé par la République de Nouvelle Californie.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>Vertioiseau de la RNC</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>Vertibird NCR (entrant)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>Vertibird de la RNC (départ)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Le papier-monnaie fabriqué et distribué par le gouvernement de la République de Nouvelle Californie comme moyen de remplacer les plafonds. Même s’il ne vaut pas autant que le plafond, il n’en reste pas moins un moyen de monnaie et doit être valorisé comme tel.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Dollar RNC</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Grand ours à deux têtes originaire des montagnes de Californie, c'est le symbole idéologique et politique de la RNC et de son armée. Cette bête massive doit être traitée avec respect et honneur.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Grizzli de Californie</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Certains chiens ont été domestiqués, voire chargés de garder leur propriétaire et tous leurs biens, cet animal le fera au mieux de ses capacités. Tandis que d'autres ont été spécialement élevés pour être de véritables compagnons de combat pour la RNC. Chargé de défendre les troupes contre les dommages sous la forme de produits chimiques dangereux, d'explosifs et de combattants ennemis eux-mêmes.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Chien de garde de la RNC</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Le fusil antimatériel est un fusil de précision à verrou de gros calibre, initialement destiné à être utilisé contre des équipements militaires. Naturellement, il peut être, et est, utilisé contre des cibles vivantes. Il y a relativement peu de fusils anti-matériel en circulation dans les terres désolées, la plupart étant entre les mains de forces d'élite de factions plus importantes ou de mercenaires haut de gamme. En tant que pur fusil de précision, il est très encombrant et ne peut pas être utilisé efficacement en combat rapproché. Cependant, sur de longues distances, sa précision et sa puissance sont inégalées, ce qui en fait une arme véritablement redoutable lorsqu'elle est utilisée par un tireur expérimenté.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Fusil antimatériau</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Un puissant fusil à verrou équipé d'un viseur en fer, destiné à la chasse au gros gibier. C'est une arme durable, précise et facile à utiliser et à entretenir et donc un choix populaire non seulement pour les chasseurs, mais aussi pour de nombreux tireurs d'élite de la RNC, de la Légion et d'autres groupes. Ce design particulier est celui des tireurs d'élite de reconnaissance de la RNC, avec l'insigne d'ours à deux têtes.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Fusil de chasse standard NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Un rare revolver à double action de gros calibre offert aux rangers de la RNC après 20 ans de service. C’est une arme magnifiquement conçue et décorée de symboles et de citations NCR. Cependant, ce n’est en aucun cas juste pour le spectacle. En fait, c’est l’une des armes de poing les plus puissantes de tout le désert et un témoignage du savoir-faire des armuriers de la République.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Séquoia forestier</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Un fusil d'assaut à gaz à usage général pour le combat sur le terrain ou en milieu urbain. Il a une bonne portée, une puissance décente et une bonne précision.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Fusil de service</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>action</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
