<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_Aqueduct.description>Бетонные каналы и потрескавшиеся набережные всё ещё тянут воду через сердце страны. Там, где старая система держится, земля зеленее, богаче, и борьба за неё куда ожесточённее.</Arktos_Aqueduct.description>
  <Arktos_Aqueduct.label>акведук</Arktos_Aqueduct.label>
  <Arktos_BrahminWoods.description>Дубовые и сосновые леса покрывают волнистую центральную местность между долиной и горами. Здесь мягче, чем в пустошах внизу, хотя рейдеры, хищники и голодные брамины всё ещё оставляют свои следы.</Arktos_BrahminWoods.description>
  <Arktos_BrahminWoods.label>браминовые леса</Arktos_BrahminWoods.label>
  <Arktos_Canyon.description>Там, где вода врезается в пустыню, крутые склоны, сухие уступы и упрямая жизнь собираются вокруг русла. Эти каньоны в равной мере предлагают тень и засаду.</Arktos_Canyon.description>
  <Arktos_Canyon.label>каньон</Arktos_Canyon.label>
  <Arktos_Ceek.description>Эти холодные низины ручьёв прорезают заповедник мягкой почвой, кустарником и чёрной водой. Они богаче, чем возвышенности, но продвижение медленное, и сырость проникает повсюду.</Arktos_Ceek.description>
  <Arktos_Ceek.label>ручей</Arktos_Ceek.label>
  <Arktos_CentralValley.description>Широкие внутренние равнины когда-то кормили города от Сакраменто до Бейкерсфилда. Теперь долина всё ещё плодородна по меркам пустошей, но пыль, жара и руины наступают со всех сторон.</Arktos_CentralValley.description>
  <Arktos_CentralValley.label>центральная долина</Arktos_CentralValley.label>
  <Arktos_CranberryBog.description>Запутанная мокрая земля, красная поросль и странный свет делают эти болота тревожными ещё до наступления ночи. Это богатые, жуткие места, где красота и гниение научились делить одну и ту же воду.</Arktos_CranberryBog.description>
  <Arktos_CranberryBog.label>клюквенное болото</Arktos_CranberryBog.label>
  <Arktos_Crater.description>Бомба ударила здесь сильнее всего. Оплавленная земля, разрушенный бетон и отравленная пыль заполняют зоны поражения, где города и полигоны были стёрты в мгновение.</Arktos_Crater.description>
  <Arktos_Crater.label>кратер</Arktos_Crater.label>
  <Arktos_Divide.description>Земля здесь сухая, изломанная и горькая, рассечённая хребтами, оврагами и старыми следами пожаров. Воды мало, укрытия тонки, и каждая миля кажется длиннее, чем должна.</Arktos_Divide.description>
  <Arktos_Divide.label>разлом</Arktos_Divide.label>
  <Arktos_Floodplains.description>Широкие реки разливаются по плоской местности, оставляя за собой грязь, камыш и хорошую почву. Эти поймы могут быть изобильными в нужный сезон и невыносимыми в неподходящий.</Arktos_Floodplains.description>
  <Arktos_Floodplains.label>пойма</Arktos_Floodplains.label>
  <Arktos_GlacialPlain.description>Эти замёрзшие равнины оттаивают лишь немного, прежде чем зима снова забирает их. Скудный кустарник и кочующие стада могут здесь выжить, но холод правит всем.</Arktos_GlacialPlain.description>
  <Arktos_GlacialPlain.label>ледниковая равнина</Arktos_GlacialPlain.label>
  <Arktos_IceSheet.description>Древний лёд лежит на земле твёрдыми бело-голубыми пластами. Нет почвы, почти нет жизни, и лишь отчаянные или обречённые пытаются обустроить здесь дом.</Arktos_IceSheet.description>
  <Arktos_IceSheet.label>ледяной щит</Arktos_IceSheet.label>
  <Arktos_Malpais.description>Чёрный вулканический камень и голая земля придают этому краю незавершённый вид. Жар задерживается в породе, растительность скудна, и сама земля кажется враждебной, даже когда стоит неподвижно.</Arktos_Malpais.description>
  <Arktos_Malpais.label>мальпаис</Arktos_Malpais.label>
  <Arktos_Marina.description>Вдоль побережья солёный ветер дует сквозь гниющие пирсы, севшие на мель корпуса и затопленные пригороды. Море смягчает температуру здесь, но не опасности, которые нахлынули со старым миром.</Arktos_Marina.description>
  <Arktos_Marina.label>марина</Arktos_Marina.label>
  <Arktos_Mesa.description>Пустынные плато высятся над низиной на ветру и жаре. Земля сурова, горизонты широки, а выживание зависит от способности увидеть опасность задолго до того, как она до вас доберётся.</Arktos_Mesa.description>
  <Arktos_Mesa.label>меса</Arktos_Mesa.label>
  <Arktos_Mojave.description>Открытая пустыня печёт под белым солнцем и быстро остывает после заката. Кустарник, камень и долгие пустые расстояния определяют этот край, вместе с костями шоссе, которые когда-то его пересекали.</Arktos_Mojave.description>
  <Arktos_Mojave.label>мохаве</Arktos_Mojave.label>
  <Arktos_Preserve.description>Холодный хвойный лес и болотистые низины встречаются в этих заповедных чащобах. Воздух чист, дичь осторожна, и довоенная тишина всё ещё сохраняется между деревьев.</Arktos_Preserve.description>
  <Arktos_Preserve.label>заповедник</Arktos_Preserve.label>
  <Arktos_Redwood.description>Великие красные стволы возвышаются над прохладным горным туманом и сумрачной лесной почвой. Эти леса кажутся старше войны и достаточно глубоки, чтобы укрыть и безопасные лагеря, и то, что лучше не тревожить.</Arktos_Redwood.description>
  <Arktos_Redwood.label>секвойник</Arktos_Redwood.label>
  <Arktos_Ruin.description>За эпицентрами лежат обрушившиеся кварталы, мёртвые дороги и остовы районов, так и не восстановившихся. Здесь есть хлам, есть укрытие, и множество желающих убить за то и другое.</Arktos_Ruin.description>
  <Arktos_Ruin.label>руины</Arktos_Ruin.label>
  <Arktos_SeaIce.description>Расколотые белые пластины дрейфуют по северному морю, скрипя под ветром и холодом. Ничто здесь не растёт, мало что охотится, и любой, кто окажется на льду, далёк от помощи.</Arktos_SeaIce.description>
  <Arktos_SeaIce.label>морской лёд</Arktos_SeaIce.label>
  <Arktos_Sequoia.description>Тёплые горные склоны несут гигантские деревья, сухую хвою и далёкие виды на пустоши внизу. Лес красив издалека и беспощаден, когда окажешься внутри.</Arktos_Sequoia.description>
  <Arktos_Sequoia.label>секвойя</Arktos_Sequoia.label>
  <Arktos_Tundra.description>Открытые равнины промёрзшей почвы тянутся под длинным серым небом. Здесь есть немного кустов, немного животных и ровно столько жизни, чтобы соблазнить поселенцев остаться.</Arktos_Tundra.description>
  <Arktos_Tundra.label>тундра</Arktos_Tundra.label>
  <Arktos_Wasteland.description>Эти внешние выжженные пояса были пощажены худшим из огня и настигнуты долгой смертью после. Пепел, обломки и заражённая почва тянутся между трупом цивилизации и живым фронтиром.</Arktos_Wasteland.description>
  <Arktos_Wasteland.label>пустошь</Arktos_Wasteland.label>
</LanguageData>