<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Kiểm soát chuyến bay</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Chỉ định loại lưu lượng truy cập vertibird nào được phép sử dụng bảng này.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Một con chim vertibird của Brotherhood từ {0} đang hạ cánh. Họ là một {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Khóa chuyến bay</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Do kẻ thù hoặc do nó được kích hoạt thủ công, một hoặc nhiều thuộc địa của bạn đã bị khóa chuyến bay. Sẽ không có chuyến bay nào của vertibird mới đến, nhưng bất kỳ tàu đổ bộ nào vẫn có thể khởi hành. 

Các thuộc địa hiện đang bị khóa chuyến bay:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Tất cả các loài vertibird</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Đang tiến hành tranh giành khẩn cấp</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Do sự thù địch, một hoặc nhiều thuộc địa của bạn đã bắt đầu tự động sơ tán các du khách và thủy thủ đoàn đã đổ bộ. 

Các thuộc địa hiện đang thực hiện các cuộc tranh giành khẩn cấp:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Lưu lượng chuyến bay ở giới hạn do người dùng xác định - việc hạ cánh bị đình chỉ.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Nguy cơ mảnh vỡ trong hành lang bay - không thể hạ cánh.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Không phát hiện thấy miếng đệm vertibird nào đang hoạt động - mạng lưới chuyến bay ngoại tuyến.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Mạng lưới chuyến bay trực tuyến.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Tất cả các bãi chứa vertibird đều đã bị chiếm đóng - việc hạ cánh bị đình chỉ.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon không được cấp nguồn - mạng bay ngoại tuyến.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Yêu cầu chuyển tiếp vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>đèn hiệu không được cấp nguồn - không thể tiếp cận được cơ quan điều khiển chuyến bay của Brotherhood.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Dịch vụ: Vertibird chuyển tiếp một chiều
Giá vé: 500 bạc
Lên máy bay: chỗ mở đầu tiên</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Yêu cầu một chuyến vertibird do Brotherhood thuê với giá 500 bạc.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Tranh giành tất cả</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Buộc tất cả các loài vertibird trên bản đồ phải cất cánh và khởi hành ngay lập tức, bất kể hàng hóa cần thiết đã được chất đầy hay chưa.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>bạn không kiểm soát được loài chim vertibird này, hoặc nó không có khả năng cất cánh.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Một chú chim vertibird của Brotherhood từ {0} đang hạ cánh cùng du khách.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>tranh giành</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Buộc con chim vertibird này cất cánh và khởi hành ngay lập tức, bất kể hàng hóa cần thiết đã được chất đầy hay chưa.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Chỉ khách đồng minh</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Chỉ dành cho quý trưởng</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Chỉ có khách truy cập</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Khóa chuyến bay</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Chuyển đổi khóa lưu lượng vertibird theo cách thủ công.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Không có chuyến bay</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Triệu hồi tất cả phi hành đoàn</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Buộc tất cả các bên đổ bộ lên tàu vertibird của họ và khởi hành ngay lập tức.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Triệu hồi hành khách</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Buộc hành khách của loài chim vertibird này phải lên máy bay ngay lập tức và khởi hành.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Một chú chim vertibird của Brotherhood từ {1} đang hạ cánh cùng một người khách quen đến thăm. {PAWN_titleIndef} có tên {PAWN_nameFull} đã tham gia.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Đường lên tình anh em được thành lập...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Du khách từ {0} sẽ khởi hành bằng chuyến bay Brotherhood vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Cảnh báo: nếu không có nước, bộ xử lý nhiên liệu hàng không sẽ hoạt động với hiệu suất 33%.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Cảnh báo: bộ xử lý nhiên liệu hàng không yêu cầu đường ống nước hoạt động hết công suất.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Bộ xử lý nhiên liệu hàng không phải được đặt ở vùng nước nông, sông hoặc trên địa hình hỗ trợ nặng.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Dự trữ nhiên liệu hàng không: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Chế độ hoạt động: khô (giảm năng suất)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Chế độ hoạt động: ướt (năng suất tối đa)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Có {0} thùng chứa trên mạng chứa tổng cộng {1} nhiên liệu hàng không.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Dự trữ nhiên liệu sẵn sàng: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Tấm đệm Vertibird bị chặn bởi mái che.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Sản lượng nhiên liệu hàng không trọn đời: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Doanh thu tiếp nhiên liệu trọn đời: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Động cơ của tàu đổ bộ kêu xèo xèo một cách nguy hiểm khi nó đến gần thuộc địa của bạn. Nó sắp sụp đổ.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Bộ đàm tầm ngắn của bạn đã nhận được cuộc gọi cấp cứu tự động từ một con tàu bị hỏng đang trôi dạt trong hệ thống. Khi bạn quan sát hành trình của nó, một tàu đổ bộ khẩn cấp bị hỏng đã tách ra khỏi thân tàu và nổ máy để hạ cánh lần cuối. Ngay sau đó, bạn nhận được tin nhắn từ hành khách: họ đã bắt được tín hiệu chuyến bay của bạn.

Phi công giải thích rằng máy bay quá không ổn định để thực hiện việc hạ độ cao có kiểm soát và cầu xin bạn cho phép họ hạ cánh khẩn cấp. Anh ta đưa ra một số thiết bị tiên tiến như một phần thưởng.

Bạn có thể chấp nhận yêu cầu của họ, nhưng hãy lưu ý: lò phản ứng bị hư hỏng của tàu đổ bộ có thể phát nổ khi đi vào khí quyển, làm mưa mảnh vỡ rơi xuống thuộc địa của bạn. Nó thậm chí có thể phát nổ khi va chạm, tàn phá cơ sở vật chất của loài vertibird của bạn.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Ổ đĩa của tàu đổ bộ giữ ổn định khi nó đến gần đèn hiệu của bạn. Nó sẽ làm được điều đó.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Lò phản ứng của tàu đổ bộ bị mất khả năng ngăn chặn khi đi vào khí quyển. Đèn hiệu chuyến bay của bạn đã thu được {0} mảnh đạn và mảnh vụn gửi đến.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>loài chim vertibird không xác định</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Có vẻ như vertibird chứa đựng một số thứ hữu ích.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Có vẻ như vertibird chứa rất nhiều thứ hữu ích.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Có vẻ như vertibird đang trống rỗng. Động cơ của nó bị hư hỏng, khiến nó chỉ còn hữu dụng làm phế liệu.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Động cơ của vertibird quay tròn khi bạn đến gần và nó sẽ cất cánh ở những bộ phận chưa xác định.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Con vertibird giảm áp suất dữ dội khi bạn đến gần, ném nhiều bộ xương khô ra khỏi cabin của nó.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Một tiếng hét tinh thần xuyên thấu phát ra từ loài vertibird khi bạn đến gần. Một khoản phí tâm linh.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Lò xo cửa sập của loài vertibird mở ra khi bạn đến gần và một nhóm tấn công nhỏ từ {0} tràn ra.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Lò phản ứng của loài vertibird bắt đầu kêu ngày càng to hơn khi bạn đến gần. Đó là một quả bom.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Hãy để vertibird hạ cánh.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Đèn hiệu chuyến bay Brotherhood của bạn đã phát hiện thấy một loài chim vertibird không xác định đang tiếp cận bằng chế độ lái tự động. Bộ phát đáp của nó đã bị vô hiệu hóa và mọi nỗ lực liên lạc với bất kỳ phi hành đoàn nào trên tàu đều thất bại.

Tuy nhiên, phân tích quỹ đạo của nó cho thấy nó mang theo trọng tải nặng. Nó có thể là thứ gì đó có giá trị... hoặc có thể là một cái bẫy.

Bạn có thể tắt đèn hiệu của mình để ẩn khỏi sự tiếp cận hoặc giữ cho nó hoạt động và để cho loài vertibird hạ cánh.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Một con vertibird đang hạ cánh để nhặt {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Bạn vừa nhận được đề xuất từ ​​{0} trên {1}. Họ có dư thừa tù nhân tại một trong những nơi nắm giữ của họ và đang tìm cách chuyển một số tù nhân sang một khoản phí.

{0} cho biết có hai lô để chuyển - một lô có độ bảo mật thấp, lô còn lại có độ bảo mật cao. Nếu bạn chấp nhận, cả khoản thanh toán và tù nhân sẽ được vertibird chuyển cho bạn.

Thanh toán trong giây lát: {2}
Thanh toán giây cao: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Không có miếng đệm vertibird miễn phí</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Xóa vertibird để hạ cánh khẩn cấp.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Đài phát thanh tầm ngắn của bạn vang lên sống động với một phi công của Brotherhood đang gặp khó khăn từ {0}. Con chim vertibird medevac của họ đang chở một đồng minh bị thương nặng.

Thật không may, tình trạng của bệnh nhân đã xấu đi nhanh chóng và các bác sĩ trên tàu lo ngại rằng họ có thể không đến được căn cứ {0} gần nhất với cơ sở y tế phù hợp kịp thời. Tuy nhiên, khu định cư của bạn chỉ cách đó vài phút.

Phi công và bác sĩ đều cầu xin bạn cho họ hạ cánh khẩn cấp để có thể ổn định bệnh nhân. Họ không thể hứa một phần thưởng vật chất cụ thể, nhưng họ thề rằng họ sẽ nói những lời tốt đẹp với {1} và cố gắng bày tỏ lòng biết ơn theo cách của bạn.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Tình anh em cứu thương</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Cách đây một thời gian, bạn đã hỗ trợ một chú chim vertibird của Brotherhood đang gặp khó khăn. Phi công và bác sĩ đã giữ lời hứa và cố gắng gửi phần thưởng đến cho bạn.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Phần thưởng medevac của Brotherhood</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Bạn vừa nhận được đề xuất từ ​​{0}. Họ cần trợ giúp chuyên nghiệp với công việc {1} đặc biệt phức tạp và rủi ro và họ nghĩ rằng một trong những người dân thuộc địa của bạn - {2} - chính xác là người họ cần.

Nếu bạn chấp nhận, {0} sẽ cử một con vertibird chở {2} đến địa điểm làm việc, tại đó {3} sẽ {4} Công việc sẽ mất từ ​​10 đến 15 ngày, sau đó {2} sẽ được bay trở lại trên con vertibird thứ hai cùng với phần thưởng đã hứa.

Tuy nhiên, {0} cảnh báo rằng mặc dù họ có thể nói rằng {2} không có nguy cơ tử vong nhưng họ không thể đảm bảo an toàn và sức khỏe chung của {2} khi làm việc.

Nếu bạn chọn chấp nhận, {0} sẽ đưa ra phần thưởng sau: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
