<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_BookBurning.description>Visse ideologier fremmer censur og ødelæggelse af viden, der anses for farlig eller subversiv. Bogbrænding er en symbolsk handling, der repræsenterer afvisningen af ​​ideer, der udfordrer den etablerede orden eller truer samfundsstabiliteten. Denne praksis afspejler den bredere kamp for kontrol over information og udformningen af ​​kulturelle fortællinger i en postapokalyptisk verden.</Greenway_BookBurning.description>
  <Greenway_BookBurning.label>bogbrænding</Greenway_BookBurning.label>
  <Greenway_BrahminBarons.description>Brahminbaroner er individer eller grupper, der har mestret kunsten at opdrætte og opdrage brahminer for profit. De kontrollerer store besætninger og leverer kød, mælk og andre produkter til bosættelser og handlende i hele regionen. Deres indflydelse strækker sig ofte ind i lokalpolitik og økonomier, hvilket gør dem til magtfulde skikkelser i det postapokalyptiske samfund.</Greenway_BrahminBarons.description>
  <Greenway_BrahminBarons.label>brahmin baroner</Greenway_BrahminBarons.label>
  <Greenway_CannibalistFamilies.description>I Greenways barske verden har nogle familier vendt sig til kannibalisme som et middel til at overleve. Disse familier opererer ofte i hemmelighed, forgriber sig på udenforstående eller tyer endda til ritualistiske praksisser. Mens de betragtes med rædsel af de fleste, ser kannibalistiske familier deres handlinger som en nødvendig tilpasning til de brutale realiteter i deres miljø.</Greenway_CannibalistFamilies.description>
  <Greenway_CannibalistFamilies.label>kannibalistiske familier</Greenway_CannibalistFamilies.label>
  <Greenway_ChemTrade.description>Handel med kemikalier er et væsentligt aspekt af den lokale økonomi. Forskellige fraktioner og enkeltpersoner engagerer sig i produktion, distribution og salg af kemikalier, hvilket ofte fører til konflikter og magtkampe. Kemikaliernes popularitet blandt befolkningen skaber et lukrativt marked, men bidrager også til sociale problemer som afhængighed og kriminalitet.</Greenway_ChemTrade.description>
  <Greenway_ChemTrade.label>kemi handel</Greenway_ChemTrade.label>
  <Greenway_CloudResidue.description>De, der lever i ekstremt giftige miljøer, er ofte på vagt over for at indtage traditionelle fødekilder, og vender sig i stedet til mad fra underjordiske kilder, hvor de bruger det meste af deres tid på at undgå den giftige atmosfære.</Greenway_CloudResidue.description>
  <Greenway_CloudResidue.label>skyrester</Greenway_CloudResidue.label>
  <Greenway_DesertRanger.description>Desert Rangers er en respekteret gruppe af abolitionistiske lovhåndhævere, kendt for deres strenge overholdelse af retfærdighed og deres evne til at navigere i det barske ørkenmiljø. De tjener som beskyttere af folket, opretholder orden i et land fyldt med farer og lovløshed og befrier enhver slave, de kan.</Greenway_DesertRanger.description>
  <Greenway_DesertRanger.label>ørken ranger</Greenway_DesertRanger.label>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>Tidligere videnskabsmænd i enklaven befinder sig ofte i eksil, arbejder selvstændigt eller sammen med andre fraktioner. Disse videnskabsmænd bringer værdifuld viden og ekspertise, der bidrager til teknologiske fremskridt og forskningsindsats i regionen. Men deres tilknytning til Enklaven kan også føre til mistillid og mistænksomhed blandt andre grupper.</Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>Enklave i eksil</Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>
  <Greenway_FollowerSupport.description>Tilhængere af visse ideologier yder ofte gensidig støtte og hjælp til hinanden. Dette kan omfatte deling af ressourcer, tilbud om beskyttelse og samarbejde om at nå fælles mål. En sådan solidaritet er afgørende i Greenways barske miljø, hvor overlevelse ofte afhænger af samarbejde og tillid blandt ligesindede.</Greenway_FollowerSupport.description>
  <Greenway_FollowerSupport.label>følger support</Greenway_FollowerSupport.label>
  <Greenway_Greaser.description>Greaser-kulturen er en fremtrædende subkultur, kendetegnet ved en kærlighed til klassisk power armor, rock 'n' roll musik og en oprørsk holdning mod autoriteter. Deres motto: "Every Man a King". Smørere danner ofte tætte fællesskaber, der omfavner en karakteristisk stil og livsstil, der adskiller dem fra det almindelige samfund.</Greenway_Greaser.description>
  <Greenway_Greaser.label>smøremiddel</Greenway_Greaser.label>
  <Greenway_IndenturedServitude.description>Indentureret trældom er en almindelig praksis, hvor enkeltpersoner indgår kontrakter om at arbejde for en bestemt periode til gengæld for passage, husly eller andre fornødenheder. Selvom det ikke er så alvorligt som rent slaveri, fører det ofte til barske arbejdsforhold og begrænsede friheder.</Greenway_IndenturedServitude.description>
  <Greenway_IndenturedServitude.label>kontrakteret trældom</Greenway_IndenturedServitude.label>
  <Greenway_JetRoad.description>Handelen med Jet, et stærkt vanedannende stof, er et væsentligt aspekt af den lokale økonomi. Forskellige fraktioner og enkeltpersoner engagerer sig i produktion, distribution og salg af Jet, hvilket ofte fører til konflikter og magtkampe. Stoffets popularitet blandt befolkningen skaber et lukrativt marked, men bidrager også til sociale problemer som afhængighed og kriminalitet.</Greenway_JetRoad.description>
  <Greenway_JetRoad.label>Jet vej</Greenway_JetRoad.label>
  <Greenway_MutantCitizenship.description>Kampen for mutantrettigheder er et væsentligt socialt spørgsmål. Mutanter møder ofte diskrimination og fordomme, hvilket fører til bevægelser, der går ind for deres ligebehandling og integration i samfundet. Disse bevægelser søger at udfordre samfundsnormer og fremme accept af mutanter som værdifulde medlemmer af samfundet.</Greenway_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_MutantCitizenship.label>mutant statsborgerskab</Greenway_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_MutantMasters.description>Mutanter ses som retmæssige herskere over affaldet, stærkere end menneskehedens grundlinje og berettiget til at kommandere mindre arbejdere under dem.</Greenway_MutantMasters.description>
  <Greenway_MutantMasters.label>mutante mestre</Greenway_MutantMasters.label>
  <Greenway_MutantPurge.description>Der er fraktioner, der går ind for udryddelse af mutanter og ser dem som en trussel mod menneskeheden. Disse grupper engagerer sig ofte i voldelige handlinger og kampagner for at eliminere mutanter fra samfundet, hvilket fører til udbredt frygt og spænding mellem mutanter og ikke-mutanter.</Greenway_MutantPurge.description>
  <Greenway_MutantPurge.label>mutant udrensning</Greenway_MutantPurge.label>
  <Greenway_MutantSlaves.description>Mutanter bliver ofte gjort til slaver og brugt til arbejde eller underholdning. Deres unikke evner gør dem til værdifulde aktiver, men de bliver ofte udsat for hårdhændet behandling og diskrimination.</Greenway_MutantSlaves.description>
  <Greenway_MutantSlaves.label>mutante slaver</Greenway_MutantSlaves.label>
  <Greenway_PurityLaw.description>Hvorfor spilde afgrøder på at fodre dyr, når du kunne lave sprut? Nukashiners opererer ofte i hemmelighed og bruger provisoriske stills og bryggeudstyr til at skabe deres produkter. Deres kreationer er meget eftertragtede og giver både en indtægtskilde og et middel til at undslippe de barske realiteter i livet i ødemarken.</Greenway_PurityLaw.description>
  <Greenway_PurityLaw.label>bayersk renhedslov</Greenway_PurityLaw.label>
  <Greenway_Railroad.description>The Railroad er en hemmelighedsfuld organisation dedikeret til afskaffelse af slaveri. De opererer i det skjulte, hjælper slaver med at flygte til frihed og giver sikre tilflugtssteder for dem, der er i nød. Deres medlemmer er meget dygtige og dybt engagerede i deres sag, og de risikerer ofte deres liv for at kæmpe mod de undertrykkende systemer, der fastholder slaveriet.</Greenway_Railroad.description>
  <Greenway_Railroad.label>jernbane</Greenway_Railroad.label>
  <Greenway_SecondClassMutants.description>Mutanter tolereres, så længe de forbliver under den menneskelige sociale orden. De kan arbejde, tjene og holde ud, men de bliver aldrig behandlet som sande ligemænd.</Greenway_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_SecondClassMutants.label>anden klasses mutanter</Greenway_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.description>The Survivalist Lifestyle meme understreger selvtillid, opfindsomhed og beredskab. Tilhængere af dette meme prioriterer færdigheder såsom jagt, fouragering og håndværk, idet de tror, ​​at disse evner er afgørende for at trives i Greenways barske post-apokalyptiske miljø. De oplagrer ofte forsyninger og bevarer et stærkt fokus på personligt og samfundsmæssigt forsvar.</Greenway_SurvivalistLifestyle.description>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.label>overlevelsesstil</Greenway_SurvivalistLifestyle.label>
  <Greenway_Utobitha.description>Et mutant-hjemland bør tilhøre mutanter alene. Deres styrke, udholdenhed og ændrede kroppe behandles som bevis på, at fremtiden tilhører dem, ikke uforandrede ødelændere.</Greenway_Utobitha.description>
  <Greenway_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Utobitha.label>
  <Greenway_ViceCity.description>I den barske verden trives laster som et middel til at undslippe de daglige kampe for overlevelse. Spillehuler, bordeller og ulovlig handel er almindelige og giver både en indtægtskilde og en måde at glemme livets barske realiteter i dette nådesløse land.</Greenway_ViceCity.description>
  <Greenway_ViceCity.label>viceby</Greenway_ViceCity.label>
  <Greenway_WorkingCamps.description>Arbejdslejre er et almindeligt syn, hvor fanger og arbejdsløse sættes i arbejde med forskellige projekter. Selvom forholdene kan være barske, giver de et middel til at overleve og en chance for forløsning gennem hårdt arbejde.</Greenway_WorkingCamps.description>
  <Greenway_WorkingCamps.label>arbejdslejre</Greenway_WorkingCamps.label>
</LanguageData>
