<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Atlanterhavet legemliggør tilpasningsevne – skabt af havvinde og skiftende tidevand. Deres blod synger af salt og stædig udholdenhed.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>atlantisk sjæl</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Børn af tågede skove og basaltbjerge. Cascadians er urokkelige af regn eller ensomhed, altid tålmodige og vilde i hjertet.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>cascadian wilds</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Arret af århundreders forfald fortsætter ghouls ud over fornuften; deres vilje er det sidste, der rådner.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>ghoul modstandsdygtighed</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>De nioghalvfems stammer bærer forfædres ekkoer - hvert hjerte et trommeslag i et kor af fælles hukommelse.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>nat'l mangfoldighed</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Støvstorme og raffinaderidampe smedede texicanerne – forvitrede sjæle drevet af stædig stolthed og gammel olie.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>texico grus</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Numen er sammenflettet med landet - deres ånder et levende bevis på overlevelse mod alle odds.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>numen rødder</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>De rene mennesker legemliggør den uændrede menneskeligheds modstandskraft – en standhaftig ånd, der holder ud gennem enhver prøvelse.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>menneskelig ånd</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>The Slanters driver mellem verdener - drømmere og ludere med øjne som knust glas, fanget mellem hukommelse og myte.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>skrå ekko</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Super Mutanternes styrke er legende - en sammensmeltning af smerte og stolthed, der overlevede deres skabere.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>super mutant måske</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Splittet mellem paradis og ruin lever de to californiere i modsætning – både drømmere og overlevende fra deres egen myte.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>to-californisk dualitet</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Rejst under stål og stilhed er Vault Dwellers' arv orden - en længsel efter struktur selv i kaos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>hvælvingsarv</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Wendigo legemliggør sult-lavet kød - en ånd af uendelig savn, som ingen fest kan stille.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigo sult</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
