<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>Crystal Sparkle nasceu na China antes da guerra e imigrou para a América com o sonho de se tornar médica. Ela estava estudando medicina e atuando como mágica amadora quando a Grande Guerra começou, e as bombas transformaram seu mundo em cinzas. Exposta à radiação extrema, ela se tornou brilhante, seu corpo mudou para sempre, mas sua mente intacta. Apesar de seu estado de carniçal, Crystal se dedicou a ajudar outras pessoas no deserto, usando seu conhecimento médico e truques de prestidigitação para levar esperança e admiração aos necessitados. Ela conheceu o Ranger Rick depois de salvá-lo de uma emboscada mortal, e os dois têm sido inseparáveis ​​desde então. Sua aura brilhante é ao mesmo tempo um farol de esperança e um perigo neste deserto implacável.</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>Brilho Cristalino</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>Brilho Cristalino</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>Você tem um Anjo da Guarda, mas com um canhão de mão mortal em vez de asas. Conheça o Estranho Misterioso, uma entidade estranha e sobrenatural que supostamente aparece e ajuda você no combate antes de você dar o último suspiro.</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>Estranho Misterioso</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>Estranho Misterioso</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>[PAWN_nameDef] fazia parte da força de combate de elite que se juntou ao NCR, os Desert Rangers. [PAWN_pronoun] é excelente em combate à distância e possui algumas outras habilidades de sobrevivência, devido a anos de serviço dentro e ao redor do deserto. [PAWN_nameDef] nem sempre fez as escolhas mais inteligentes, mas sempre parece escapar de problemas com [PAWN_possessive]. Com um revólver e uma arma de fogo, [PAWN_nameDef] vagueia pelos desertos em busca do próximo assentamento para ajudar, e acidentalmente coloca em perigo...</FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>Ranger Errante</FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>Ranger Errante</FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>[PAWN_nameDef] serviu como oficial de segurança em Rivet City, o maior e mais avançado assentamento da Capital Wasteland. Com a tarefa de manter a paz, [PAWN_pronoun] patrulhou o convés do navio, fez cumprir as leis do conselho e protegeu os residentes de invasores e mutantes. O trabalho exigia disciplina, vigilância e mão firme com a arma.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>Oficial de segurança da cidade de Rivet</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>Oficial de segurança</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>Novo na força, [PAWN_nameDef] juntou-se à segurança de Rivet City ansioso para provar seu valor [PAWN_objective]. Sob o olhar atento de oficiais veteranos, [PAWN_pronoun] aprendeu o básico – patrulhando o navio, resolvendo disputas e enfrentando os perigos do deserto pela primeira vez. Cada dia trazia novos desafios e lições valiosas.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>Novato em segurança da cidade de Rivet</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>Novato em segurança</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>Após anos de serviço, [PAWN_nameDef] tornou-se um membro veterano da força de segurança de Rivet City. [PAWN_pronoun] já tinha visto de tudo: ataques mutantes, incursões de invasores e as lutas diárias para manter a ordem em uma cidade flutuante. [PAWN_pronoun] era respeitado pelos colegas pela experiência [PAWN_possessive], reflexos rápidos e calma sob pressão.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>Veterano de segurança da cidade de Rivet</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>Veterano de segurança</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>[PAWN_nameDef] afirmou ter sido abduzido por alienígenas enquanto [PAWN_pronoun] era criança. É claro que [PAWN_pronoun] nunca conseguiu apresentar uma prova real dessa história complicada, mas [PAWN_possessive] descrições surpreendentes dos alienígenas chamados zetanos e suas experiências malévolas em humanos garantiram que a maioria das outras pessoas preferisse manter distância de [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>Abduzido por Alienígenas</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>Abduzido por Alienígenas</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>[PAWN_nameDef] teve a sorte de receber uma educação avançada enquanto [PAWN_pronoun] era criança. Isso tornou [PAWN_objective] uma espécie de estranheza entre as massas sujas e analfabetas do deserto.</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>Aluno Avançado</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>Aluno Avançado</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>Na juventude [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] trabalhou para um farmacêutico local como assistente. Embora os remédios que produziam fossem muito menos eficazes em comparação com um stimpak ou outro medicamento pré-guerra, a falta geral de suprimentos médicos no deserto, aliada aos numerosos perigos que espreitavam dentro dele, garantiam que nunca faltassem clientes.</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>Aprendiz de Boticário</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>Aprendiz de Boticário</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>[PAWN_nameDef] foi adotado por um artesão habilidoso e começou a aprender o comércio de [PAWN_possessive] desde muito jovem. No entanto, [PAWN_pronoun] nunca terminou o aprendizado de [PAWN_possessive], pois [PAWN_pronoun] começou a viajar pelo mundo e a vagar de cidade em cidade, apesar dos perigos do deserto.</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>Aprendiz</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>Aprendiz</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>Quando criança, [PAWN_nameDef] fugiu da área conhecida como poço. O poço era, mesmo para os padrões do deserto, uma paisagem industrial de pesadelo, onde apenas as criaturas mais abomináveis ​​poderiam sobreviver. Além disso, a área era governada por um bando de invasores sedentos de sangue que escravizavam a população local e os forçavam a trabalhar em torno de altos-fornos para fundir metais preciosos noite e dia. Não admira que [PAWN_nameDef] tenha fugido.</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>Aspirante a caçador de tesouros</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>Aspirante a caçador de tesouros</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>Quando criança, [PAWN_nameDef] encontrou uma BB Gun antiga, mas funcional. [PAWN_pronoun] frequentemente praticou tiro por muitas horas e se tornou um atirador competente, uma habilidade muito valiosa no deserto hostil.</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>Tiro de crack de arma BB</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>Tiro de crack de arma BB</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>[PAWN_nameDef] administrava o Muddy Rudder, o bar mais popular de Rivet City, servindo bebidas e conselhos para colonos, vagabundos e seguranças. Conhecida por [PAWN_possessive] inteligência afiada, atitude sensata e capacidade de manter a ordem mesmo quando as coisas ficam turbulentas, Belle Bonny era o coração da vida noturna da cidade. [PAWN_pronoun] conhecia os segredos de todos e sempre estava atento às últimas fofocas.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>Proprietário do Bar Rivet City</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>Proprietário do bar</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>Crescendo em Capital Wasteland, [PAWN_nameDef] aprendeu a se contentar com tudo o que [PAWN_pronoun] pudesse encontrar. [PAWN_pronoun] era rápido com piadas, bom em fazer amigos e sempre encontrava uma maneira de conseguir o que [PAWN_pronoun] precisava - fosse comida, abrigo ou um pouco mais de diversão. Os primeiros anos de Belle ensinaram a [PAWN_objective] o valor da desenvoltura e da língua afiada.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>Limpador Engenhoso</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>A infância de Bela</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>Embora a maior parte dos recursos naturais da Terra estivesse esgotada antes da grande guerra, ainda havia algumas minas em operação no deserto. A escassez de matérias-primas garantiu que estas minas tivessem grande valor estratégico para quem as controlava. [PAWN_nameDef] nasceu nas proximidades de uma dessas últimas minas e passou grande parte da juventude de [PAWN_possessive] cavando em busca de minério.</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>Mineiro Nascido</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>Mineiro Nascido</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>O estilo de vida rigoroso e militar da Irmandade não era para todos. Embora [PAWN_nameDef] tenha nascido na Irmandade do Aço, não demorou muito para [PAWN_objective] perceber que esse tipo de vida simplesmente não era para [PAWN_objective]. Uma noite, enquanto estava de guarda, [PAWN_pronoun] deixou o posto de [PAWN_possessive] para nunca mais retornar. [PAWN_nameDef] teve alguns problemas para se adaptar a uma vida “civil”, mas [PAWN_pronoun] teve que se manter discreto e esperar que os ex-irmãos e irmãs de [PAWN_possessive] não pegassem [PAWN_objective]. A deserção não foi encarada levianamente pela Irmandade do Aço.</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>Desertor da Irmandade</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>Desertor da Irmandade</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>[PAWN_nameDef] sempre foi um pouco mais alto e mais forte que seus colegas [PAWN_possessive], uma característica útil no deserto implacável. [PAWN_pronoun] usou a estatura impressionante de [PAWN_possessive] para mandar nos outros e pegar o que [PAWN_possessive] quisesse. Infelizmente, [PAWN_pronoun] não estava entre as crianças mais brilhantes e talentosas.</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>Intimidador</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>Intimidador</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>[PAWN_nameDef] nasceu em uma comunidade de canibais. Como [PAWN_nameDef] estava acostumado com essa dieta desagradável desde muito jovem, demorou muito até que [PAWN_pronoun] reconhecesse a natureza depravada da comunidade [PAWN_possessive]. Assim que [PAWN_pronoun] percebeu isso, [PAWN_pronoun] rapidamente deixou o grupo. [PAWN_nameDef] foi assombrado pelo passado de [PAWN_possessive] e teve problemas para interagir com outras pessoas.</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>Juventude Canibal</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>Juventude Canibal</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>[PAWN_nameDef] nasceu na estrada. [PAWN_pronoun] cresceu com uma caravana viajando de assentamento em assentamento. Desde muito jovem, [PAWN_nameDef] aprendeu a arte de negociar e cuidar do brâmane da caravana.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>Caravana Criança</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>Caravana Criança</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>[PAWN_nameDef] ganhava a vida protegendo as caravanas do deserto. Sem a caravana ocasional, muitos assentamentos no deserto não poderiam sobreviver e era trabalho de [PAWN_possessive] garantir que chegassem ao seu destino.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>Guarda de Caravana</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>Guarda de Caravana</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>[PAWN_nameDef] viu mais terras devastadas do que a maioria de seus habitantes, já que [PAWN_pronoun] viajou com uma caravana. Nas estradas do deserto [PAWN_pronoun] aprendi muito sobre comércio e interação geral com as pessoas, bem como como cuidar dos animais de carga que transportam bens valiosos.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>Caravaneiro</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>Caravaneiro</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>Desde muito jovem, [PAWN_nameDef] teve um espírito empreendedor, coletando sucata e bugigangas e vendendo ou trocando com outras pessoas tudo o que [PAWN_pronoun] pudesse encontrar.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>Empreendedor infantil</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>Empreendedor infantil</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] cresceu em um assentamento onde viviam apenas crianças. As outras crianças admiravam [PAWN_objective], tanto figurativa quanto literalmente, já que [PAWN_pronoun] era um dos filhos mais velhos. Portanto, era dever de [PAWN_possessive] garantir a segurança dos habitantes da cidade.  Depois que [PAWN_pronoun] atingiu uma certa idade, [PAWN_pronoun] teve que, como era costume, deixar a cidade e ganhar a vida em outro lugar.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>Xerife infantil</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>Xerife infantil</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>[PAWN_nameDef] nasceu de um casal de cultistas dos Filhos do Átomo. Este culto bizarro reverenciava uma divindade chamada Átomo e pensava que uma explosão atômica era o ato sagrado de sua divindade para criar uma nova vida. Naturalmente, a maioria dos habitantes do deserto desaprovava ou desprezava abertamente o culto, pois conheciam muito bem os perigos da radiação.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>Filhos do Atom Novato</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>Filhos do Atom Novato</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>[PAWN_nameDef] fazia parte de um culto relativamente jovem, mas em rápido crescimento, chamado “Os Filhos do Átomo”. Este culto adorava uma divindade chamada Átomo e reverenciava a radiação e a aniquilação nuclear como manifestações da vontade de seu deus. Eles acreditavam que dentro de cada massa atômica em toda a criação existia um universo inteiro e a fissão nuclear era um ato divino de criação de nova vida. [PAWN_nameDef] tornou-se parte deste culto enquanto [PAWN_pronoun] procurava um significado no mundo brutal e implacável que surgiu após a grande guerra. Infelizmente para [PAWN_objective] nem todos os habitantes do deserto viam com bons olhos essas… ideias inovadoras.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>Filhos do Pregador Atom</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>Filhos do Pregador Atom</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>[PAWN_nameDef] era jardineiro em um projeto agrícola cooperativo. [PAWN_pronoun] e seus colegas membros da cooperativa cuidavam de uma horta comunitária e dividiam igualmente a produção. Embora fosse um trabalho tedioso, a colheita geralmente era suficiente não apenas para alimentar todos os membros, mas também para vender o excedente num mercado próximo.</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>Jardineiro Cooperativo</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>Jardineiro Cooperativo</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>[PAWN_nameDef] trabalhou como mensageiro para o Mojave Express ou uma empresa de entrega semelhante. Para superar os muitos perigos do deserto pós-apocalíptico, os mensageiros tinham de ser indivíduos resilientes, capazes de lutar contra os invasores. Além disso, [PAWN_nameDef] tinha um conjunto de outras habilidades de sobrevivência, devido ao fato de que [PAWN_pronoun] muitas vezes vivia sozinho na estrada por muitas semanas.</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>Correio</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>Correio</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>No dia em que as bombas caíram, alguns selecionados foram colocados em câmaras de criostase e sobreviveram ilesos ao apocalipse nuclear seguinte. [PAWN_nameDef] foi uma dessas pessoas que suportou décadas e séculos em criostase. Embora [PAWN_pronoun] tivesse muitas habilidades, que eram raras no deserto pós-apocalíptico, [PAWN_pronoun] também sabia pouco ou nada sobre as sociedades que surgiram desde a Grande Guerra.</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>Criança criostase</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>Criança criostase</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>[PAWN_nameDef] era uma criança muito curiosa. [PAWN_pronoun] estava fascinado com todos os aspectos do vasto deserto, talvez mais do que seria bom para [PAWN_objective]. Embora essa curiosidade muitas vezes colocasse [PAWN_nameDef] em situações perigosas, ela forneceu a [PAWN_objective] um conhecimento precioso sobre as criaturas do deserto.</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>Criança curiosa</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>Criança curiosa</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>O deserto era, sem dúvida, um lugar extremamente perigoso. No entanto, muitos aventureiros como [PAWN_nameDef] ousaram explorar as ruínas do passado. Em parte por curiosidade, em parte pelo lucro que poderia ser obtido. Muitas ruínas do velho mundo atraíram tesouros e [PAWN_pronoun] estava determinado a atender seu chamado.</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>Explorador Ousado</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>Explorador Ousado</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>[PAWN_nameDef] nasceu na “jóia verde” do deserto da Commonwealth, Diamond City. Protegido pelas paredes quase impenetráveis ​​do maior assentamento da comunidade, [PAWN_nameDef] teve uma infância relativamente segura e feliz, visitando a escola local e passando o tempo livre de [PAWN_possessive] praticando bater em coisas com o confiável taco de beisebol de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>Garoto da Cidade Diamante</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>Garoto da Cidade Diamante</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>[PAWN_nameDef] administrava uma pequena lanchonete próxima a uma estrada movimentada pelo comércio. [PAWN_pronoun] ficou feliz em fornecer uma refeição quente e um lugar para dormir a todos os clientes pagantes, desde que não causassem problemas.</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>Chef de Lanchonete</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>Chef de Lanchonete</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>Guerra e conflito eram comuns, mesmo depois do apocalipse. A família [PAWN_nameDef] e [PAWN_possessive] eram refugiados, fugindo de um dos inúmeros conflitos que surgiram no deserto.</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>Criança Deslocada</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>Criança Deslocada</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>Depois de aceitar alguns empregos aqui e ali, [PAWN_nameDef] decidiu que uma vida estável não era a coisa certa para [PAWN_objective]. Em vez disso, [PAWN_pronoun] pegou a estrada e enfrentou o deserto com nada além das roupas das costas de [PAWN_possessive] e do violão confiável de [PAWN_possessive], vagando de cidade em cidade sem um objetivo ou destino claro em mente.</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>Músico à deriva</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>Músico à deriva</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>Durante a juventude de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] trabalhou como mensageiro de drogas para um sindicato do crime organizado local. Os traficantes aproveitaram o facto de as crianças serem, na sua maioria, deixadas sozinhas e raramente sob a superstição de transportar mercadorias ilegais ou altamente valiosas. Embora esta certamente não tenha sido a melhor educação que uma criança poderia esperar, [PAWN_nameDef] aprendeu habilidades valiosas durante esse período.</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>Correio de Drogas</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>Correio de Drogas</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>[PAWN_nameDef] foi criado por um culto dedicado. O culto visava transformar o deserto em grande parte árido em um paraíso de esplendor verde. Para promover esse objetivo, todos os cultistas eram especialistas em cuidar de plantas e animais. No entanto, o culto estava longe de ser pacifista, já que as manchas verdes que os membros cuidavam atraíam um grande número de necrófagos, tanto humanos quanto feras. Assim, [PAWN_nameDef] aprendeu jardinagem e pastoreio, bem como luta quando [PAWN_pronoun] era jovem.</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>Eco-Cultista</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>Eco-Cultista</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>[PAWN_nameDef] era um membro leal do Enclave, um remanescente do governo dos Estados Unidos antes da guerra. [PAWN_pronoun] acreditava na missão do Enclave de restaurar a América à sua antiga glória, mesmo que isso significasse usar métodos implacáveis. [PAWN_pronoun] foi treinado em combate e tecnologia avançados, tornando [PAWN_objective] um oponente formidável no deserto.</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>Enclave Patriota</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>Enclave Patriota</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>Através de alguns meios, provavelmente ilegais ou desagradáveis ​​por natureza, os pais de [PAWN_nameDef] tornaram-se ricos o suficiente para pagar um estilo de vida com o qual a maioria dos habitantes do deserto só poderia sonhar. [PAWN_pronoun] desfrutou de uma educação acima da média e de luxos que a maioria dos outros consideraria luxuosos. Isso também significou que [PAWN_pronoun] nunca teve que cuidar de si mesmo [PAWN_objective] e abomina a ideia de realizar tarefas que [PAWN_pronoun] considerava abaixo de [PAWN_objective]self.</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>Juventude Intitulada</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>Juventude Intitulada</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>Existem muitos chems diferentes no deserto, e [PAWN_nameDef] tentou a maioria deles pelo menos uma vez. Por muitos anos, [PAWN_pronoun] foi um viciado, roubando, enganando e trapaceando para ganhar dinheiro para a próxima dose de qualquer substância desagradável em que [PAWN_pronoun] estava viciado naquela época. Eventualmente, [PAWN_nameDef] conseguiu ficar limpo e seguir em frente para começar uma nova vida em outro lugar. O consumo prolongado de substâncias perigosas teve seus efeitos no corpo de [PAWN_possessive], porém, danificou permanentemente os rins de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>Ex-viciado</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>Ex-viciado</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>[PAWN_nameDef] passou grande parte da vida adulta de [PAWN_possessive] em uma sociedade semelhante a uma tribo. Um dia, [PAWN_pronoun] se separou do grupo [PAWN_possessive] para explorar o mundo além das pequenas terras tribais. Depois de visitar muitos assentamentos “civilizados” diferentes no deserto, [PAWN_nameDef] decidiu se estabelecer em uma pequena vila pitoresca. Embora [PAWN_pronoun] tenha conseguido se adaptar relativamente bem ao novo ambiente de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] permaneceu cético em relação à tecnologia de alta tecnologia.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>Ex-tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>Ex-tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>[PAWN_nameDef] já foi escravo, libertado por um grupo abolicionista em algum lugar do deserto. Embora [PAWN_nameDef] tenha recuperado a liberdade de [PAWN_possessive], a escravidão deixou suas marcas e tornou [PAWN_pronoun] incapaz de exercer violência sobre os outros.</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>Escravo Libertado</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>Escravo Libertado</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>[PAWN_nameDef] nasceu na fronteira da civilização humana, tal como é. Graças ao seu afastamento, a região estava relativamente livre de radiação e a ausência de grandes assentamentos ou rotas comerciais tornou-a impopular para os invasores. No entanto, isso também significou que tudo teve que ser construído do zero, já que havia poucas ou nenhumas ruínas para limpar.</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>Garoto da Fronteira</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>Garoto da Fronteira</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>Quando era filho de um jogador apaixonado, [PAWN_nameDef] estava acostumado a um estilo de vida itinerante, já que os pais de [PAWN_possessive] mudavam frequentemente de local de residência. Geralmente, a família permanecia no mesmo lugar enquanto havia cassinos ou pessoas para explorar e saía rapidamente assim que as vítimas ficavam furiosas o suficiente para recorrer à violência. Embora [PAWN_nameDef] nunca tenha aprendido muito sobre livros, [PAWN_pronoun] era astuto e astuto.</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>Filho do jogador</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>Filho do jogador</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>[PAWN_nameDef] cresceu perto de um posto de gasolina reforçado. Embora possa não ter sido a acomodação mais glamorosa, a estação era segura o suficiente para garantir a [PAWN_objective] uma infância ilesa e [PAWN_pronoun] aprendeu uma ou duas coisas sobre o velho mundo através dos cartazes publicitários e folhetos.</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>Morador de Posto de Gasolina</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>Morador de Posto de Gasolina</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>[PAWN_nameDef] ganhava a vida caçando lagartixas e outros animais menores do deserto para obter sua carne e pele. [PAWN_pronoun] não é apenas um bom caçador, mas também sabe como manter o equipamento [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>Caçador de lagartixas</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>Caçador de lagartixas</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>[PAWN_nameDef] nasceu e foi criado no assentamento de Goodneighbour, na comunidade. A cidade era difícil e [PAWN_nameDef] teve que aprender cedo em quem [PAWN_pronoun] poderia confiar para evitar ser esfaqueado. Foi uma juventude difícil, mas tornou [PAWN_objective] ainda mais difícil.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>Juvie de boa vizinhança</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>Juvie de boa vizinhança</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>[PAWN_nameDef] cresceu em Goodsprings, no deserto de Mojave, apropriadamente chamado assim por sua relativa abundância de água potável. Embora Goodsprings não estivesse muito bem defendida, sua localização remota garantia que poucos perigos ameaçassem a cidade. Essa falta de entusiasmo (ou perigos mortais, dependendo da perspectiva) era muito chata para [PAWN_nameDef] e [PAWN_pronoun] decidiu partir assim que [PAWN_pronoun] atingiu a maioridade.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>Criança Goodsprings</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>Criança Goodsprings</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>Quando criança, [PAWN_nameDef] certa vez encontrou revistas do pré-guerra sobre a cultura dos Greasers e antigos holodiscos com música rock. Esta provou ser uma experiência bastante formativa, já que [PAWN_pronoun] nunca deixou esta fase para trás e continuou a viver a vida [PAWN_possessive] da maneira mais engraxada. Mantenha a calma, papai-O!</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>Lubrificador</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>Lubrificador</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>[PAWN_nameDef] nasceu em uma fazenda remota. No início da juventude [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] começou a sonhar com uma vida longe do monótono e exigente trabalho agrícola. Logo depois, [PAWN_nameDef] decidiu fazer sucesso na cidade grande.</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>Novato</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>Novato</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>Em [PAWN_possessive], o jovem [PAWN_nameDef] encontrou um revólver velho enquanto vasculhava algumas ruínas. Inspirado nas histórias dos pistoleiros do velho mundo, [PAWN_pronoun] pegou o ferro e começou a praticar.</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>reformatório de pistoleiro</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>reformatório de pistoleiro</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>À medida que o velho mundo ardia no fogo da devastação nuclear, a maior parte do conhecimento que a humanidade reuniu ao longo dos séculos foi perdida para sempre. Uma das poucas fontes de conhecimento relativamente confiáveis ​​foram os holodiscos, que provaram ser suficientemente resistentes não apenas para sobreviver à grande guerra, mas também a muitas décadas de consequências nucleares. [PAWN_nameDef] estabeleceu como objetivo de vida de [PAWN_possessive] reunir e preservar o máximo do conhecimento perdido sobre o mundo antes da guerra. [PAWN_pronoun] preferiu deixar o trabalho perigoso de obter os discos para os mercenários e passou a maior parte do tempo [PAWN_possessive] analisando e catalogando o conteúdo dos holodiscos empoeirados.</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>Bibliotecário do Holodisco</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>Bibliotecário do Holodisco</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>[PAWN_nameDef] foi um dos poucos especialistas restantes em implantes para melhoria de desempenho no mundo. Isso tornou [PAWN_objective] um ativo incrivelmente valioso para a comunidade [PAWN_possessive]. No entanto, ninguém sabia realmente onde [PAWN_pronoun] obteve [PAWN_possessive] conhecimento sobre a arte quase perdida dos aprimoramentos cibernéticos. [PAWN_nameDef] nunca falou sobre o passado de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>Especialista em implantes</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>Especialista em implantes</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] cresceu em torno de uma oficina operada por um grupo de mecânicos. Eles rapidamente perceberam o quão talentoso [PAWN_nameDef] era e aceitaram [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] aprenderam muito sobre o trabalho milagroso da mecânica, ou seja, como manter as máquinas em estado operacional sem uma fonte confiável de peças de reposição.</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>Mecânico Júnior</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>Mecânico Júnior</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>[PAWN_nameDef] cresceu no assentamento oculto de Little Lamplight, nas profundezas do deserto da capital. Somente crianças podiam viver neste assentamento peculiar, já que todos tinham que partir depois de completarem dezesseis anos. [PAWN_nameDef] aprendeu muito sobre cuidados com as plantas durante a época de [PAWN_possessive] em Little Lamplight, já que as pessoas da cidade comiam principalmente cogumelos que cresciam na caverna onde ela estava localizada.</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>Garotinho Lamparina</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>Garotinho Lamparina</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>Como muitos outros, a família [PAWN_nameDef] e [PAWN_possessive] ganhava a vida com um pequeno rebanho de gado, principalmente brâmanes que eles pastoreavam. Embora esta possa não ter sido a infância mais emocionante, [PAWN_nameDef] raramente teve que passar fome por um longo período de tempo.</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>Pastor de gado</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>Pastor de gado</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>[PAWN_nameDef] nasceu em Megaton, um dos maiores assentamentos do deserto da capital. Embora a cidade estivesse relativamente protegida de ameaças externas, como invasores e vida selvagem mutante, a ogiva atômica adormecida localizada no centro do assentamento representava por si só uma ameaça significativa. No entanto, como a maioria dos habitantes de Megaton, [PAWN_nameDef] se acostumou com o marco horrível.</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>Criança Megaton</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>Criança Megaton</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>[PAWN_nameDef] nasceu filho de um mercenário de um terreno baldio. Embora o comércio parental de [PAWN_possessive] garantisse que [PAWN_nameDef] raramente passasse fome por um longo período de tempo, [PAWN_pronoun] estava bem ciente de que os perigos da vida de mercenário poderiam muito bem deixar [PAWN_objective] órfão. Apesar disso, [PAWN_nameDef] seguiu o exemplo do pai [PAWN_possessive] e começou a atirar, limpar e modificar todas as armas que [PAWN_pronoun] conseguiu colocar em mãos de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>Filho do Merc</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>Filho do Merc</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>Independentemente das muitas entidades e grupos políticos maiores e mais conhecidos que prosperaram em todo o deserto, a maioria dos humanos que viviam na América do pós-guerra faziam parte de assentamentos e grupos menores, mais ou menos independentes. A maioria destas comunidades não tinha os meios e a mão-de-obra para operar um exército permanente e dependia de milícias voluntárias para as defender de ameaças externas. [PAWN_nameDef] fazia parte dessa milícia. Apesar do fato de [PAWN_pronoun] nunca ter recebido nenhum treinamento de combate real e precisar adquirir equipamento próprio de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] estava orgulhoso de servir uma boa causa.</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>Membro da Milícia</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>Membro da Milícia</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>[PAWN_nameDef] sempre teve talento para química e decidiu aproveitá-lo fazendo bebida. A vida no deserto é difícil e muitos de seus habitantes precisam de um estímulo ocasional e [PAWN_nameDef] estava disposto a fornecê-lo... desde que pagassem em limites máximos.</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>Moonshiner</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>Moonshiner</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>[PAWN_nameDef] cresceu como parte de um clã nômade, que seguia rebanhos de gado semi-domesticado. Embora [PAWN_nameDef] tenha aprendido muito sobre como viver da terra, [PAWN_pronoun] nunca viveu em um assentamento importante e não tinha muitas habilidades pelas quais o povo da cidade era conhecido.</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>Criança Nômade</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>Criança Nômade</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>[PAWN_nameDef] nasceu e foi criado em Novac, um dos assentamentos menores do deserto de Mojave. Embora Novac não tivesse as poderosas muralhas de New Vegas, nem o poder militar bruto do NCR com o qual contar, seus cidadãos vigilantes ainda faziam dela um dos lugares mais seguros para se viver. Além disso, havia lembranças de dinossauros.</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>Novac Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>Novac Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>[PAWN_nameDef] sempre teve um fascínio pelo mundialmente famoso refrigerante pré-guerra Nuka-Cola. [PAWN_pronoun] coletou tudo relacionado à Nuka-Cola e rapidamente acumulou uma quantidade impressionante de artigos de fãs e souvenirs.</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>Fã de Nuka-Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>Fã de Nuka-Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>Os pais de [PAWN_nameDef] foram mortos por invasores quando [PAWN_pronoun] ainda era criança. Deixando [PAWN_possessive] sozinho no mundo. Apesar das probabilidades, [PAWN_pronoun] conseguiu crescer até a idade adulta. O deserto é um lugar difícil e implacável, e poucos internalizaram suas lições tão bem quanto [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>Andarilho órfão</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>Andarilho órfão</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>Quando criança, [PAWN_nameDef] fugiu da área conhecida como poço. O poço era, mesmo para os padrões do deserto, uma paisagem industrial de pesadelo, onde apenas as criaturas mais abomináveis ​​poderiam sobreviver. Além disso, a área era governada por um bando de invasores sedentos de sangue que escravizavam a população local e os forçavam a trabalhar em torno de altos-fornos para fundir metais preciosos noite e dia. Não admira que [PAWN_nameDef] tenha fugido.</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>Refugiado do Poço</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>Refugiado do Poço</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>[PAWN_nameDef] nasceu na cidade de Primm, um assentamento ao sul de New Vegas. Embora a cidade tivesse cassinos próprios, ela nunca conseguiu alcançar o glamour da faixa de New Vegas. Ainda assim, a caravana ocasional e os jogadores a caminho da Strip asseguravam a riqueza moderada da cidade.</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>Primm garoto</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>Primm garoto</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>[PAWN_nameDef] era um necrófago, vasculhando os restos de edifícios anteriores à guerra em busca de objetos de valor. Foi uma vida difícil e [PAWN_nameDef] teve que aprender a lutar, já que ghouls selvagens e invasores frequentemente viviam nas ruínas que [PAWN_pronoun] procurava.</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>Prospector</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>Prospector</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>Havia um número impressionante de estações de rádio diferentes em todo o deserto, embora a maioria delas tivesse um alcance limitado de recepção. [PAWN_nameDef] era o apresentador de uma dessas estações de rádio e desempenhava tanto a função de DJ quanto de repórter. [PAWN_pronoun] foi extremamente popular entre as comparativamente poucas pessoas que conseguiram obter o sinal de rádio de [PAWN_possessive], devido à excelente escolha musical de [PAWN_possessive]. Contudo, [PAWN_nameDef] nunca teve muita experiência com trabalho manual.</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>Apresentador de rádio</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>Apresentador de rádio</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>[PAWN_nameDef] nasceu e foi criado em Rivet City, no deserto da capital. Rivet City era uma cidade localizada nas profundezas de um porta-aviões encalhado, o que a tornava um dos assentamentos mais seguros do deserto conhecido. [PAWN_nameDef] cresceu desfrutando de muito mais segurança e proteção do que a maioria das crianças, o que por sua vez levou a habilidades de combate subdesenvolvidas.</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>Criança da cidade de rebite</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>Criança da cidade de rebite</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>Em vez de correr o risco de viajar pelo deserto com mercadorias de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] decidiu que seria muito mais seguro abrir uma loja à beira da estrada para lidar com as caravanas e viajantes que chegavam. [PAWN_pronoun] conseguiu sobreviver, mas sempre foi cauteloso com invasores, já que os negócios de [PAWN_possessive] dependiam de estradas seguras para viajar.</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>Comerciante de estrada</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>Comerciante de estrada</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>[PAWN_nameDef] era um comerciante itinerante, movendo-se de um lugar para outro, nunca ficando muito tempo. [PAWN_pronoun] tem jeito com as pessoas e aprendeu algumas outras habilidades de sobrevivência enquanto estava na estrada.</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>Comerciante itinerante</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>Comerciante itinerante</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>[PAWN_nameDef] cresceu em um prédio pré-guerra em ruínas em algum lugar do vasto deserto. [PAWN_pronoun] teve que limpar constantemente entulhos e detritos para criar mais espaço para viver. No entanto, o perigo constante de desabamento de telhados deixou [PAWN_objective] nervoso e trêmulo, prejudicando as habilidades motoras finas de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>Morador da Ruína</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>Morador da Ruína</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>[PAWN_nameDef] foi educado em medicina pelos Seguidores do Apocalipse. Embora [PAWN_pronoun] nunca tenha se tornado um médico tão habilidoso quanto os tutores de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] sabia o suficiente sobre anatomia humana para se tornar um serrote errante.</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>Cirurgião</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>Cirurgião</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>[PAWN_nameDef] era guarda em um assentamento pequeno e independente. Embora [PAWN_pronoun] raramente tivesse que lidar com ameaças maiores, sempre havia animais perigosos que se aventuravam a se aproximar da cidade e precisavam ser abatidos.</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>Guarda do Assentamento</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>Guarda do Assentamento</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>Como [PAWN_pronoun] sempre foi hábil com uma arma e tinha um forte senso de justiça, os habitantes do assentamento de [PAWN_nameDef] elegeram [PAWN_possessive] como o xerife da cidade. Grande parte do terreno baldio carecia de um sistema judicial organizado, mas [PAWN_nameDef] estava contente em fazer cumprir a boa e velha justiça fronteiriça.</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>Xerife</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>Xerife</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>[PAWN_nameDef] nasceu filho de lojistas. Logo no início [PAWN_pronoun] aprendeu sobre comércio e troca. Como o pequeno assentamento onde sua loja estava localizada não tinha forças de segurança para se manifestar, [PAWN_pronoun] também teve que aprender como assustar ladrões e outros malandros.</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>Filho de lojista</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>Filho de lojista</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>[PAWN_nameDef] era um traficante de escravos, comprando e vendendo outros seres humanos para obter lucro. Enquanto [PAWN_pronoun] conseguiu ficar bastante rico através do comércio [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] se acostumou com os escravos fazendo todo o trabalho servil.</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>Escravista</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>Escravista</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>[PAWN_nameDef] trabalhou como um pequeno mercenário. [PAWN_pronoun] nunca chegou à grande liga, mas mesmo assim foi um lutador competente. [PAWN_pronoun] nunca viveu muito tempo no mesmo lugar, sem as habilidades de uma dona de casa.</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>Mercenário Pequeno</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>Mercenário Pequeno</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>Normalmente, apenas os assentamentos maiores eram ligados a uma rede de energia; os menores tinham que se ajudar, se quisessem eletricidade. Os painéis solares do pré-guerra eram a escolha preferida, pois geralmente geravam energia suficiente para um pequeno assentamento e eram comparativamente fáceis de manter e reparar devido ao seu design robusto. [PAWN_nameDef] era responsável pelos painéis solares do assentamento [PAWN_possessive], um trabalho que [PAWN_pronoun] levava muito a sério.</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>Especialista em painéis solares</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>Especialista em painéis solares</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>[PAWN_nameDef] nasceu e cresceu nas ruas de um assentamento em algum lugar do deserto. Desde muito jovem, [PAWN_pronoun] teve que cuidar de [PAWN_objective] e o fato de [PAWN_pronoun] ter chegado à idade adulta mostrou tenacidade [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>Garoto de rua</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>Garoto de rua</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>Quando criança, enquanto brincava no deserto, [PAWN_nameDef] foi atacado e picado por um radscorpion. Embora [PAWN_pronoun] tenha conseguido sobreviver ao ataque em si e ao veneno injetado em [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] permaneceu enfraquecido por um longo tempo. Pelo menos [PAWN_pronoun] aprendeu muito sobre animais e medicina durante esta experiência dolorosa.</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>Picado por Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>Picado por Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>Quando criança, [PAWN_nameDef] foi um dos poucos sobreviventes do saque de Nova Canaã. Os cananeus, como eram frequentemente chamados pelos estrangeiros, eram conhecidos como artesãos habilidosos e comerciantes honestos que sabiam como se defender. No entanto, depois de [PAWN_pronoun] ter testemunhado o massacre de [PAWN_possessive] pessoas, [PAWN_nameDef] jurou nunca mais pegar em armas.</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>Sobrevivendo a Mórmon</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>Sobrevivendo a Mórmon</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>[PAWN_nameDef] cresceu em uma comunidade reclusa localizada em uma área pantanosa quase intransitável. Os múltiplos perigos do pântano, principalmente bolsões de névoa tóxica ou radioativa e os monstros que se escondiam dentro deles, garantiram que apenas as pessoas mais resistentes sobrevivessem até a idade adulta. [PAWN_nameDef] teve que lutar contra os horrores do pântano desde muito jovem, mas teve pouco tempo para educação ou atividades criativas.</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>Morador do pântano</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>Morador do pântano</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>[PAWN_nameDef] tinha talento com máquinas, tanto primitivas quanto complexas, e conseguiu repará-las e mantê-las, apesar de muitas vezes não saber exatamente como funcionavam. Isso fez de [PAWN_objective] um membro importante da comunidade [PAWN_possessive], já que especialistas treinados eram raros no deserto. No entanto, [PAWN_pronoun] também era conhecido como desarrumado, desmontando máquinas e deixando o grupo espalhado por quase todos os lugares.</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>Funileiro</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>Funileiro</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>[PAWN_nameDef] se tornou uma tábua de salvação para muitos na Capital Wasteland, comandando uma caravana especializada em comida, água e suprimentos essenciais. Conhecida pela desenvoltura e compaixão [PAWN_possessive], Angela Staley sempre tentou ajudar os necessitados, mesmo quando isso significava arriscar sua própria segurança. Sua caravana era uma visão bem-vinda tanto para colonos famintos quanto para andarilhos desesperados, e sua reputação de justiça e bondade se espalhou por toda parte.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>Comerciante de alimentos e suprimentos</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>Comerciante de alimentos</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>Quando criança, [PAWN_nameDef] estava sempre cuidando dos outros, compartilhando o pouco que [PAWN_pronoun] conseguia encontrar com amigos e familiares. [PAWN_pronoun] aprendeu a procurar plantas comestíveis, água limpa e lugares seguros para descansar, muitas vezes colocando [PAWN_objective]em último lugar para garantir que os outros fossem cuidados. Os primeiros anos de Angela ensinaram-lhe o valor da bondade e a importância de estar com a barriga cheia no deserto.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>Limpador útil</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>A infância de Ângela</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>[PAWN_nameDef] serviu como chefe do Conselho Municipal de Rivet, guiando o maior assentamento na Capital Wasteland com mão firme e mente perspicaz. Além dos deveres de liderança [PAWN_possessive], Banon era conhecido por administrar uma loja de roupas bem abastecida, fornecendo roupas de qualidade para colonos e viajantes. Equilibrando política, comércio e os desafios diários da vida em terras devastadas, Banon tornou-se uma figura respeitada, cuja sabedoria e senso de justiça ajudaram Rivet City a prosperar.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>Líder do Conselho Municipal de Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>Líder do Conselho</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>Crescendo nas ruínas do velho mundo, [PAWN_nameDef] aprendeu a resolver problemas e mediar disputas desde muito jovem. [PAWN_pronoun] sempre foi quem organizou jogos, compartilhou comida e ajudou outras pessoas a encontrar abrigo. As primeiras experiências de Banon ensinaram [PAWN_objective] o valor da cooperação, do raciocínio rápido e do cuidado com o grupo acima de tudo.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>Juventude engenhosa</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>A infância de Banon</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>[PAWN_nameDef] é o comerciante de lixo mais excêntrico de Capital Wasteland, conhecido por suas histórias malucas, discursos de vendas incoerentes e uma caravana repleta de curiosidades. Com um sorriso maníaco e um amor por tudo que é sucata, Crazy Wolfgang viaja pelos desertos em busca da próxima grande compra - ou da próxima pessoa disposta a comprar uma torradeira, uma lâmina de cortador de grama ou um pedaço perfeitamente bom de lixo pré-guerra. Alguns dizem que ele é um pouco desequilibrado, mas seu olhar para salvamentos valiosos é incomparável.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>Comerciante de lixo</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>Comerciante de lixo</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>Mesmo quando criança, [PAWN_nameDef] era obcecado em coletar pedaços estranhos das ruínas do velho mundo. Enquanto outras crianças brincavam com brinquedos, [PAWN_pronoun] construía engenhocas elaboradas com sucata, rádios quebrados e tampas de garrafas. A imaginação selvagem e a curiosidade sem fim de [PAWN_nameDef] fizeram de [PAWN_objective] uma presença constante em todas as pilhas de lixo do assentamento, e [PAWN_pronoun] estava sempre pronto com uma história maluca sobre a última descoberta de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>A infância do louco Wolfgangs</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>A infância do louco Wolfgangs</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>[PAWN_nameDef] ganha a vida de [PAWN_possessive] vendendo roupas, roupas e armaduras para as pessoas dos resíduos. Tendo crescido e vivido como um tribal antes de desistir da "tanga" [PAWN_nameDef] fala em uma versão quebrada, quase mística, do inglês. Embora [PAWN_pronoun] goste de agradecer aos espíritos, [PAWN_pronoun] sabe que “uma pele de aço fria e dura” é a opção mais confiável.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>Comerciante de Armaduras e Vestuário</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>Comerciante de vestuário</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>[PAWN_nameDef] nasceu na tribo de Capitol Wasteland. Não se sabe muito sobre [PAWN_nameDef], exceto uma especulação selvagem de que [PAWN_pronoun] é do Oasis. Um pequeno assentamento modesto e bastante curioso de cultistas quase fanáticos.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>Infância dos Corvos</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>Infância dos Corvos</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>[PAWN_nameDef] vagou pela Capital Wasteland como médico viajante e traficante de produtos químicos, vendendo remédios e produtos químicos para qualquer pessoa com boné. Conhecido por seu humor seco [PAWN_possessive], ética médica questionável e uma tendência a experimentar produtos próprios [PAWN_possessive], Doc Hoff estava sempre pronto com um remédio para a dor - ou um novo vício. [PAWN_pronoun] poderia curar um ferimento de bala ou vender uma dose de Jet, tudo com o mesmo sorriso malicioso.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>Revendedor de produtos químicos itinerante</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>Revendedor químico</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>Quando criança, [PAWN_nameDef] estava sempre fuçando em ruínas antigas e clínicas abandonadas, fascinado por frascos, seringas e qualquer coisa rotulada como “remédio”. [PAWN_pronoun] aprendeu rapidamente primeiros socorros - às vezes na família Brahmin - e tinha um talento especial para preparar misturas estranhas com tudo o que [PAWN_pronoun] conseguia encontrar. As regras eram mais como sugestões, e [PAWN_nameDef] estava sempre em apuros por "pegar emprestado" suprimentos para experimentos de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>Funileiro Curioso</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>A infância do doutor Hoff</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>[PAWN_nameDef] ganhou o apelido de "Lucky" por sobreviver a inúmeros acidentes nas estradas traiçoeiras da Capital Wasteland. Como um comerciante de armas itinerante, [PAWN_pronoun] sempre teve uma história sobre uma fuga por pouco ou um grande golpe, e a caravana [PAWN_possessive] era famosa por seu arsenal em constante mudança. Com um raciocínio rápido, o charme de um jogador e um talento especial para encontrar poder de fogo raro, Lucky Harith poderia armar um acordo - ou convencer-se [PAWN_objective] a sair de um tiroteio.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>Comerciante de Armas</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>Comerciante de Armas</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>Enquanto crescia, [PAWN_nameDef] estava sempre se arriscando — fosse se esgueirando por ruínas proibidas, apostando tampas de garrafas em corridas de formigas de duas cabeças ou trocando mercadorias coletadas por uma chance de algo melhor. [PAWN_pronoun] aprendeu cedo que a sorte pode ser tão valiosa quanto a habilidade, e [PAWN_pronoun] foi rápido em fazer amigos (e ocasionalmente inimigos) onde quer que [PAWN_pronoun] estivesse. Cada perigo era apenas mais uma história para contar ao redor da fogueira.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>Jogador de Wasteland</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>Infância de Lucky Harith</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>Embora a maior parte da vida selvagem remanescente do deserto fosse extremamente perigosa, para não falar da irradiação, a escassez geral de alimentos garantiu que a sua carne fosse muito procurada. Os pais de [PAWN_nameDef] ganhavam a vida capturando vários animais menores com engenhocas de má qualidade, um comércio que era justamente visto como um método menos perigoso do que a caça.</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>Filhote de caçador</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>Filhote de caçador</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>[PAWN_nameDef] nasceu em uma das numerosas sociedades tribais que surgiram no deserto. O que faltava à tribo em termos de tecnologia e organização era compensado em engenhosidade e adaptabilidade. Essas características garantiram que a tribo conseguisse ganhar a vida onde outros teriam morrido.</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>Criança Tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>Criança Tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>Embora a maioria das pessoas no deserto não tivesse o luxo de ter tempo livre para fazer perguntas existenciais ou teológicas, havia exceções. [PAWN_nameDef] era um padre errante, viajando de cidade em cidade. O objetivo de [PAWN_possessive] nunca foi converter as pessoas do deserto a uma fé específica, mas dar-lhes esperança, dando-lhes algo em que acreditar. [PAWN_nameDef] nunca recebeu uma educação teológica adequada e colou a fé [PAWN_possessive] de várias escrituras [PAWN_pronoun] encontradas em igrejas antigas e outros templos.</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>Sacerdote Errante</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>Sacerdote Errante</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>Incomum para um habitante de um terreno baldio, [PAWN_nameDef] sempre teve um olho para a estética. Embora a maioria dos outros habitantes do deserto não se importasse de viver em edifícios em ruínas do pré-guerra, [PAWN_nameDef] preferia decorar a casa de [PAWN_possessive] com peças de arte, feitas por ele mesmo ou recuperadas.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>Artista do Deserto</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>Artista do Deserto</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>[PAWN_nameDef] assumiu a perigosa profissão de caçar criminosos em um mundo praticamente sem lei. A transição entre caçador de recompensas e mercenário foi muitas vezes suave e pouco clara, mas [PAWN_pronoun] pensar em [PAWN_objective]como um portador da lei, juiz, júri e executor.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>Caçador de recompensas em Wasteland</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>Caçador de recompensas em Wasteland</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>Assim como o pai de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] se tornou um açougueiro. A grande maioria das pessoas no deserto pós-apocalíptico não poderia ser exigente na escolha de alimentos e [PAWN_nameDef] também não poderia ser exigente com o que abater e vender aos clientes de [PAWN_possessive]. Radroaches, molerats, esquilos, bloatflies e iguanas estavam entre os alimentos mais acessíveis. As carnes de brâmane e de bighorner eram geralmente reservadas para aqueles com paladar refinado. E os bonés necessários, claro.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>Açougueiro em terrenos baldios</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>Açougueiro em terrenos baldios</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>[PAWN_nameDef] era fazendeiro. Poucas colheitas cresciam no solo estéril, muitas vezes irradiado, do deserto, mas [PAWN_pronoun] conseguiu sobreviver. Infelizmente, [PAWN_nameDef] nunca recebeu uma educação adequada e permaneceu analfabeto.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>Fazendeiro de terrenos baldios</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>Fazendeiro de terrenos baldios</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>Ao contrário de outros aspectos da vida antes da grande guerra, como o saneamento ou a educação, a prostituição continuou a ser um elemento básico da economia do pós-guerra. [PAWN_nameDef] não escolheu a profissão de [PAWN_possessive] por desejo, mas por necessidade, pois provou ser uma maneira comparativamente fácil de sobreviver. Claro, [PAWN_pronoun] tinha que lidar com clientes mesquinhos e intrusivos de vez em quando, mas certamente era melhor do que vasculhar algumas ruínas infestadas de ghouls em busca de suprimentos, pelo menos para [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>Prostituta de terreno baldio</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>Prostituta de terreno baldio</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>Embora a maioria dos assentamentos menores no deserto fossem governados pelo xerife da cidade, alguns dos maiores tinham um prefeito, que pode ou não ter sido eleito democraticamente. [PAWN_nameDef] foi um desses prefeitos e embora [PAWN_pronoun] desfrutasse dos benefícios do cargo, [PAWN_pronoun] se preocupava profundamente com os membros da comunidade [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>Prefeito de Wasteland</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>Prefeito de Wasteland</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>[PAWN_nameDef] não estava entre as pessoas mais honestas vagando pelo deserto. [PAWN_pronoun] ganhava a vida viajando de um assentamento remoto até o texto, vendendo elixires e misturas de qualidades maravilhosas, ou assim afirmava [PAWN_pronoun]… Era muito importante que [PAWN_pronoun já tivesse deixado um assentamento antes que seus habitantes aderissem ao esquema.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>Charlatão do Deserto</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>Charlatão do Deserto</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>Em um mundo onde poucos tinham tempo e meios para se educar, [PAWN_nameDef] assumiu a responsabilidade de [PAWN_objective]ensinar as crianças da comunidade [PAWN_possessive] a escrever, ler e contar, bem como qualquer outra coisa sobre a qual [PAWN_pronoun] pudesse encontrar livros antigos. História, no entanto, era um assunto que [PAWN_nameDef] evitava, muito pouco [PAWN_pronoun] sabia sobre isso e muito deprimentes eram os poucos fragmentos de conhecimento que [PAWN_pronoun] conseguia juntar.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>Professor de terreno baldio</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>Professor de terreno baldio</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>Dado que grande parte dos terrenos baldios são áridos e irradiados, a água potável é um bem precioso. [PAWN_nameDef] trabalhou como comerciante especializado no comércio de água, transportando-a desde sua fonte até os sedentos assentamentos do deserto.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>Comerciante de água</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>Comerciante de água</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>Como a água limpa era preciosa na maior parte do deserto, os purificadores de água muitas vezes decidiam entre a vida ou a morte de um assentamento. Devido ao entendimento moderado de [PAWN_possessive] sobre esta máquina incrivelmente importante, [PAWN_nameDef] foi designado para cuidar dela. Para fazer isso corretamente, [PAWN_pronoun] muitas vezes tinha que improvisar enquanto consertava o purificador de água, pois a máquina antiga estava sujeita a defeitos e as peças sobressalentes eram raras.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>Trabalhador de purificador de água</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>Trabalhador de purificador de água</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>A hostilidade do deserto e de muitos de seus habitantes, tanto feras quanto humanos, torna indispensável a habilidade de fabricar e manter armamento. [PAWN_nameDef] tem este dom e o usou para cuidar dos equipamentos da comunidade [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>Artesão de armas</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>Artesão de armas</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>[PAWN_nameDef] viu coisas que nenhuma criança deveria ver durante a educação de [PAWN_possessive] nos distritos periféricos de New Vegas. Westside sempre foi uma fossa de vício e violência e, ao contrário de muitos outros, [PAWN_nameDef] sobreviveu o suficiente para sair dela, embora tenha deixado suas marcas em [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] aprendeu uma ou duas coisas com a gangue local, os Kings.</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>Criança do lado oeste</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>Criança do lado oeste</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>A prostituição provou ser não apenas um dos negócios mais antigos da humanidade, mas também um dos mais resilientes. A prática sobreviveu ao apocalipse e prosperou no deserto. [PAWN_nameDef] nasceu nos arredores de um bordel. Embora essa educação pudesse ter sido de natureza duvidosa, também era relativamente segura, já que bordéis e prostíbulos eram geralmente bem guardados e defendidos. [PAWN_pronoun] aprendeu muito sobre a natureza humana e suas interações entre si enquanto observava os clientes.</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>Garoto de prostíbulo</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>Garoto de prostíbulo</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>[PAWN_nameDef] cresceu sozinho na selva. [PAWN_possessive] apenas companheiros eram animais e [PAWN_pronoun] nunca aprendeu a escrever e ler. Embora [PAWN_pronoun] estivesse em contato com outros humanos desde o tempo de [PAWN_possessive] na selva, [PAWN_pronoun] ainda não possui nenhuma habilidade social, mas poucos habitantes do deserto sabiam tanto sobre sobrevivência na selva quanto [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>Criança Selvagem</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>Criança Selvagem</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>
</LanguageData>
