<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin liderou o cisma da Irmandade de Lyons, acreditando que o Élder Lyons havia abandonado a verdadeira missão pelo humanitarismo sentimental. Agora liderando os Párias, ele busca a tecnologia com determinação obstinada, negociando com os desertos apenas para adquirir artefatos anteriores à guerra. Para ele, o Codex é lei.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Líder Pária</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Protetor</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry foi criado sob a rígida doutrina da Irmandade, memorizando o Codex e aprendendo a missão original: adquirir e preservar tecnologia. Esses ensinamentos moldariam toda a sua visão de mundo.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Estudante do Codex</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Estudante</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross subiu na hierarquia para se tornar um dos Paladinos mais respeitados da Irmandade. Ela serviu como guarda-costas pessoal do pai do Lone Wanderer e tem décadas de experiência em combate. Sua dedicação ao dever é absoluta.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Veterano Paladino Estelar</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Paladino Estelar</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross sobreviveu às duras realidades do deserto quando jovem, antes de ser resgatada pela Irmandade. A experiência transformou-a numa sobrevivente com determinação e lealdade inabaláveis ​​para com aqueles que a salvaram.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Sobrevivente do Deserto</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Sobrevivente</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk supervisiona o laboratório B Ring na Cidadela, trabalhando em estreita colaboração com os Escribas enquanto mantém a segurança. Sua combinação única de conhecimento técnico e habilidade de combate o torna inestimável para as operações da Irmandade.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Capitão Cavaleiro Tecnológico</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Capitão</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Dusk foi fascinado pela tecnologia desde tenra idade, passando horas estudando sistemas pré-guerra e aprendendo como funcionavam. Esse conhecimento mais tarde seria inestimável.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Entusiasta de tecnologia</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>Entusiasta</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows comanda a segurança do Anel A na Cidadela, garantindo que a sede da Irmandade permaneça segura. Ele é conhecido por sua adesão estrita ao protocolo e sua capacidade de manter a disciplina.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Capitão Cavaleiro</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Capitão</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows mostrou potencial de liderança desde cedo, muitas vezes organizando exercícios de treinamento entre seus colegas e demonstrando pensamento tático além de sua idade.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Iniciado da Irmandade</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Iniciar</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade lidera patrulhas pelas ruínas de DC, coordenando equipes de ataque contra fortalezas super mutantes. Sua mente estratégica e comportamento calmo fazem dele um comandante de campo eficaz.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Comandante Paladino</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Paladino</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade treinou como escudeira desde a infância, aprendendo os códigos e disciplinas marciais da Irmandade. Ele se mostrou promissor desde o início como um pensador tático.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Escudeiro da Irmandade</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>Escudeiro</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny se tornou o principal especialista em armas e mestre de alcance da Irmandade. Ele treina novos recrutas em pontaria e mantém o arsenal da Cidadela. Sua experiência com armas de fogo é incomparável.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Mestre de Armas</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>Gunny</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny cresceu em torno de armas, aprendendo a manter e operar todas as armas de fogo do arsenal da Irmandade. Seu fascínio pela balística tornou-se uma paixão para toda a vida.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Aprendiz de Armas</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Aprendiz</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak é especializada em operações com armas pesadas e armaduras elétricas. Ele é frequentemente enviado para as zonas de combate mais perigosas, onde é necessário um poder de fogo esmagador. Sua presença imponente e poder de fogo devastador fazem dele uma lenda entre as fileiras.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Especialista em Armas Pesadas</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Pesado</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>O tamanho e a força de Kodiak tornaram-no um talento natural para o treinamento com armas pesadas. Mesmo quando criança, ele conseguia manusear equipamentos que sobrecarregariam a maioria dos adultos.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Estagiário de Armas Pesadas</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Estagiário</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw lidera as operações de campo dos Párias, vasculhando o terreno baldio em busca de tecnologia e eliminando ameaças à missão. Ele é um soldado pragmático que acredita que o verdadeiro propósito da Irmandade é importante demais para ser diluído pela compaixão.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Protetor Pária</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Protetor</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw aprendeu táticas de reconhecimento e patrulha quando era um jovem recruta, desenvolvendo habilidades de observação aguçadas e a capacidade de navegar em territórios perigosos.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Patrulha Escoteira</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>Escoteiro</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin avalia a tecnologia trazida aos Párias, determinando o que é valioso e o que não vale. Ele mantém o inventário em Fort Independence e garante que cada peça de tecnologia seja devidamente catalogada e armazenada.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Especialista em Tecnologia</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>Especialista</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin passou sua juventude catalogando tecnologia e aprendendo a identificar artefatos valiosos do pré-guerra. Sua atenção aos detalhes foi notável.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Assistente de arquivo</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Assistente</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons liderou uma expedição da Califórnia à Capital Wasteland, onde estabeleceu a Cidadela. Ao contrário da doutrina tradicional da Irmandade, ele acreditava em ajudar o povo do deserto, uma decisão que lhe rendeu respeito e desprezo. Sua liderança compassiva redefiniu o que significava ser a Irmandade.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Ancião da Capital</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>Ancião</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Nascido na Irmandade do Aço em Lost Hills, Owyn cresceu imerso nos ideais da Irmandade de preservar a tecnologia e reconstruir a civilização. Desde muito jovem demonstrou qualidades de liderança excepcionais e um profundo sentido de dever.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Enjeitado da Irmandade</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Enjeitado</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild é o especialista técnico sênior da Irmandade, supervisionando toda a pesquisa e desenvolvimento na Cidadela. Ele restaurou o Liberty Prime e gerencia os projetos tecnológicos mais avançados da Irmandade. Seu conhecimento é enciclopédico, mas ele tem pouca paciência com quem questiona seus métodos.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Escriba Chefe</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Escriba Chefe</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild demonstrou capacidade intelectual excepcional desde a infância, dominando manuais técnicos complexos e mostrando uma compreensão intuitiva da tecnologia pré-guerra que impressionou até mesmo os escribas mais antigos.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Prodígio Acadêmico</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Prodígio</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah se tornou a Sentinela mais jovem da história da Irmandade e liderou a unidade de elite do Orgulho de Lyons. Feroz, tática e inabalável em seu compromisso de proteger os inocentes, ela conquistou o respeito de todos os soldados sob seu comando por meio de coragem e habilidade em inúmeras batalhas.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Comandante do Orgulho de Lyons</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Sentinela</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah cresceu na viagem da Califórnia para DC, enfrentando dificuldades e perigos desde tenra idade. Seu pai, o Ancião Lyons, garantiu que ela recebesse o melhor treinamento militar que a Irmandade poderia oferecer, e ela se destacou em todos os aspectos do combate.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Filha do mais velho</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>Filha</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley atua como um dos soldados mais leais de Casdin, defendendo o Forte Independence e liderando patrulhas para proteger a tecnologia. Ela seguiu Casdin na divisão, acreditando que Lyons havia se perdido. Sua dedicação à missão original da Irmandade é absoluta.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Defensor Pária</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Defensor</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley cresceu acreditando na missão da Irmandade acima de tudo. Ela aprendeu cedo que os sentimentos pessoais não tinham lugar quando o dever exigia.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Jovens obrigados ao dever</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Dever</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
