<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Eine unpassierbare Wand aus Metallstangen.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>Zellwand</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Eine unpassierbare Halbglaswand. Kann ein Dach hochhalten, ist aber fragiler als eine normale Wand. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>Obergadenwand</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Teilt Räume. Durch den elektrischen Betrieb können sich Personen durch die Tür bewegen, ohne langsamer zu werden.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>doppelte automatische Tür</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Teilt Räume. Einfache Türen müssen manuell geöffnet werden, was den Menschen verlangsamt. Das Ausmaß der Verlangsamung hängt davon ab, woraus die Tür besteht.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>Doppeltür</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Ein Steinkamin. Wie alle Wärmequellen muss sie im Innenbereich aufgestellt werden, sodass ein geschlossener Raum zum Heizen vorhanden ist. Mit Holz betankbar.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>Kamin</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Teilt Räume. Durch den elektrischen Betrieb können sich Personen durch die Tür bewegen, ohne langsamer zu werden.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>Autotür aus Glas</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Eine unpassierbare Glaswand. Kann ein Dach hochhalten, ist aber weitaus zerbrechlicher als eine normale Wand. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>Glaswand</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Teilt Räume. Eine aufwendig geschnitzte Tür, verziert mit galt. Diese große, schwere Tür benötigt angrenzende Wände, um zu funktionieren.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>große verzierte Tür</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Eine komplizierte und unpassierbare Wand, verziert mit galt. Kann ein Dach hochhalten, ist aber fragiler als eine normale Wand. Würdeorientierte Psycaster erhalten einen Meditationsbonus, wenn sie in ihrer Nähe meditieren.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>verzierte Wand</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Eine langlebige, verstärkte Panzerung, die sich nahtlos in bestehende Wände einfügt. Bietet verbesserten Schutz vor externen Bedrohungen und bewahrt gleichzeitig die strukturelle Integrität. Es schützt die darunter liegende Mauer vor Beschädigung, bis es zerstört wird. Muss an einer bestehenden Wand errichtet werden.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>Wandrüstung</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Ein Steinkamin, eingebaut in eine bestehende Mauer. Wie alle Wärmequellen muss sie im Innenbereich aufgestellt werden, sodass ein geschlossener Raum zum Heizen vorhanden ist. Mit Holz betankbar.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>Wandkamin</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Eine unpassierbare Halbglaswand. Kann ein Dach hochziehen. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>verstärkte Obergadenwand</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Teilt Räume. Durch den elektrischen Betrieb können sich Personen durch die Tür bewegen, ohne langsamer zu werden.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>Autotür aus verstärktem Glas</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Eine unpassierbare verstärkte Glaswand. Kann ein Dach hochziehen. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>verstärkte Glaswand</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Eine einfache, schwache und unpassierbare Mauer. Kann ein Dach hochziehen.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustikale Wand</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
