<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Eine unpassierbare Wand, die aus Metallstangen besteht, die Wasser durchlassen. Muss im Wasser gebaut werden.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>Absperrmauer</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Eine unpassierbare Wand aus Metallstangen.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>Zellwand</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Eine unpassierbare Halbglaswand. Kann ein Dach hochhalten, ist aber fragiler als eine normale Wand. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>Obergadenwand</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Eine unpassierbare Glaswand. Kann ein Dach hochhalten, ist aber weitaus zerbrechlicher als eine normale Wand. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>Glaswand</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Eine komplizierte und unpassierbare Wand, verziert mit galt. Kann ein Dach hochhalten, ist aber fragiler als eine normale Wand. Würdeorientierte Psycaster erhalten einen Meditationsbonus, wenn sie in ihrer Nähe meditieren.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>verzierte Wand</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Eine unpassierbare Halbglaswand. Kann ein Dach hochziehen. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>verstärkte Obergadenwand</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Eine unpassierbare verstärkte Glaswand. Kann ein Dach hochziehen. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>verstärkte Glaswand</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Eine einfache, schwache und unpassierbare Mauer. Kann ein Dach hochziehen.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustikale Wand</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
