<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Ein einfaches Paar Lederstiefel.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>Stiefel</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Ein schickes Paar Lederschuhe.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>Schuhe</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Ein einfaches Paar Handschuhe.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>Handschuhe</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Eine Jacke mit stark reflektierenden Eigenschaften und einer Farbe, die sich von jedem Hintergrund gut abhebt.\n\nDie meisten Industriearbeiter tragen sie als Teil ihrer persönlichen Schutzausrüstung.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Bauarbeiterjacke</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Ein lässiges T-Shirt mit einem coolen Aufkleber darauf.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Lässiges T-Shirt</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Ein dicker Stoffmantel schützt vor der Hitze von Öfen und Spritzern kochender Flüssigkeiten.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Kochuniform</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Hygienekleidung, die von Chirurgen, Krankenschwestern und anderen an der Patientenversorgung beteiligten Mitarbeitern getragen wird. Sie sind so konzipiert, dass sie einfach, leicht zu waschen und bei Beschädigung oder Flecken kostengünstig zu ersetzen sind.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Doktor Scrubs</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Ein weiches, kariertes, atmungsaktives Hemd, perfekt für die Arbeit auf dem Feld.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Fleece-Shirt</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Ein warmer, lässiger Kapuzenpullover, der die Bewegungsfreiheit des Trägers nicht einschränkt.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>Kapuzenpullover</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Eine Jeans, die dick genug ist, um einen gewissen Schutz vor Beschädigungen zu bieten und calt.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>Jeans</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Ein Ganzkörperoverall aus dickem Stoff oder Leder. Hervorragend geeignet für den allgemeinen Körperschutz und für Handarbeit.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Overall</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Ein leichter Mantel, der die Kleidung vor den im Labor verwendeten Substanzen schützt.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Laborkittel</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Eine formelle Militärjacke aus dickem Stoff, die für bestimmte Zeremonien, Empfänge und Feiern verwendet wird. Es enthält Orden, Ordensabzeichen und Wahlkampfbänder. Es gilt als Symbol für Mut und Tapferkeit.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Militärjacke</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Ein dicker Schutzoverall mit militärischer Tarnung.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Militäruniform</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Ein perfekter Latzoverall für die Arbeit auf dem Feld.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>Overall</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Ein formelles, dickes, geknöpftes Hemd mit einem Sheriff-Stern auf der Brust. Gibt dem Träger ein Gefühl von Stolz und Leistung.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Sheriff-Shirt</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Ein hübsches Hemd mit Kragen, Knöpfen und Krawatte.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Hemd und Krawatte</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Eine Shorts, perfekt für heiße Sommertage.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>Shorts</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Ein kurzer Rock.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>Rock</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Eine gut aussehende Anzugjacke.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Anzugjacke</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Ein ärmelloses T-Shirt, nützlich bei längerem Training.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Tanktop</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Eine gut aussehende Anzughose.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>Hose</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Ein gut aussehender Hut mit weicher Krempe und eingekerbter Krone.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>Fedora</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Eine Leder- oder Stoffschürze, die Beine, Taille und Brust bedeckt.\n\nEine solche Schürze wird oft von Handwerkern, Ärzten und Köchen verwendet, da sie nützliche Taschen und Schutz bietet.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>Schürze</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Sehr leichte und dünne Bluse, ideal für heißes Klima.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>Bluse</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Ein lockerer Umhang, der um den Hals des Trägers befestigt wird. Es wird angenommen, dass ein Umhang auf dem Schlachtfeld als Talisman der Tapferkeit fungiert.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>Mantel</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Eine Tunika ist etwas schwerer als ein normales Hemd und bietet eine hervorragende Isolierung gegen das Wetter.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>Tunika</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Ein leichter Stroh- oder Stoffhut, der als Schutz vor Sonnenstrahlen dient.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Sommerhut</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Eine extrem warme Mütze mit Ohrenschutz, perfekt für längere Aufenthalte im Winter.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Trapper-Hut</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Ein schwerer, durch Tierfelle isolierter Mantel, der Wärme und Schutz bietet.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Pelzmantel</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Ein mit neolithischen Werkzeugen gefertigter Kilt. Auch wenn es primitiv aussieht, isoliert es den Träger effektiv.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Stammes-Kilt</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Ein Poncho, hergestellt mit neolithischen Werkzeugen. Auch wenn es primitiv aussieht, isoliert es den Träger effektiv.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Stammes-Poncho</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Eine dicke Kapuze aus verstärktem Stoff oder Leder. Bietet mittelmäßigen Schutz vor calt und Schäden.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>Haube</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Eine Art weiche Kappe mit abgerundeter Krone und einem steifen Schirm, der die Vorderseite schützt.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Baseballkappe</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Ein weicher Hut mit flacher Krone. Wird oft vom Militär als Symbol der Tapferkeit getragen.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>Militärische Baskenmütze</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Eine hohe, runde, plissierte Mütze, die normalerweise von Köchen getragen wird.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Kochmütze</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Eine isolierende Vollgesichtsmaske mit grundlegenden Luftfiltersystemen, die ein gewisses Maß an toxischer Immunität bietet.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Gasmaske</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Eine Korrekturbrille, die dem Benutzer ein gewisses Maß an psychischer Immunität verleiht.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Gläser</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Ein Helmtyp, der vorwiegend im Arbeitsumfeld verwendet wird. Bietet hohen Schutz vor stumpfem Trauma.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Schutzhelm</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Ein warmes und langes Stück Stoff, das den Hals vor der Einwirkung von calt schützt.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>Schal</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Eine Sonnenbrille, die den Träger vor gefährlich UV-Strahlen schützt. Wird oft als „cool“ angesehen.</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Sonnenbrille</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Hygienemaske, die von Chirurgen, Krankenschwestern und anderen an der Patientenversorgung beteiligten Mitarbeitern getragen wird.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Chirurgische Maske</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Ein Paar Marinestiefel mit geschichteten Plasteel-Platten und verbesserten Servomotoren.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>Marinestiefel</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Ein Paar einfache Plattenstiefel. Aufgrund ihres Gewichts bremsen sie den Träger.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>Plattenstiefel</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Ein Paar Marinehandschuhe mit verbesserter Griffunterstützung und einem Satz eingebetteter Rückstoßstabilisatoren.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>Marinehandschuhe</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Ein Paar einfache Metallhandschuhe. Aufgrund der Materialstärke verringern sie die allgemeine Arbeitsgeschwindigkeit des Trägers.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>Plattenhandschuhe</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Eine leichte Kampfweste mit komplexem Design, verstärkt mit Plasteel. Schützt die Gliedmaßen nicht.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>Fortgeschrittene Weste</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Eine Weste mit eingesetzten Kevlar-Platten an Brust und Rücken. Es ist zwar recht effektiv gegen Schüsse, schützt aber nicht vor Nahkampfwaffen.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>kugelsichere Weste</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Eine Tarnkleidung, die der Umgebung nachempfunden ist. Gibt dem Benutzer mehr Zeit, präzise zu zielen, bietet aber wenig bis gar keine Verteidigung.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>Ghillie-Anzug</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Eine undurchlässige Ganzkörperschutzausrüstung, die vollständigen Schutz vor psychischen und toxischen Wirkungen bietet.\n\nEs schränkt die Bewegung und Manipulation des Trägers ein und bietet keinen Schutz gegen jegliche Form von Angriffen.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>HAZMAT-Anzug</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Eine Rüstung aus sEinkaufszentrum Metallringen, die zu einem Netz verbunden und durch Stoffpolsterung vom Körper getrennt sind.\n\nDa dieses Rüstungsteil ziemlich schwer ist, verlangsamt es den Träger.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>Kettenhemd</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Eine Brustplatte aus Metall, die dem Träger einen hohen Schutz vor den meisten Beschädigungen bietet, die Bewegungsfreiheit jedoch erheblich einschränkt.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>Brustpanzer</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Eine gepolsterte Verteidigungsjacke, die mittlere Isolierung vor calt Temperaturen bietet.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>Gambeson</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Überlappende, feste Rüstungsplatten, die Brust und Schultern bedecken.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>leichte Plattenrüstung</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Ein Plattenhelm, der mäßigen Schutz gegen scharfe Angriffe bietet.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>Plattenhelm</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Ein Paar einfache Schulterplatten aus Metall.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>Plattenschulterpolster</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Eine gesteppte Verteidigungsweste, die für zusätzlichen Schutz unter der Rüstung getragen werden kann.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>Steppweste</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Eine Weste mit Holzstämmen und Brettern, die die Vorder- und Rückseite bedecken. Sehr effektiv gegen Schüsse vom Kaliber sEinkaufszentrum und scharfe Nahkampfwaffen, aber völlig nutzlos gegen stumpfe Treffer und Gewehrschüsse.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>Holzrüstung</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Eine künstlerisch furchteinflößende Kriegsmaske. Verbirgt das Gesicht des Trägers und macht ihn selbstbewusster. Da es aus Stein besteht, ist es sehr langlebig, aber auch unglaublich schwer.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>Steinkriegsmaske</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Eine dicke Jacke mit eingesetzten Panzerplatten an Brust, Armen, Beinen und Rücken. Diese Art von Panzerung schützt sehr effektiv vor stumpfen Verletzungen und wird häufig sowohl von der Bereitschaftspolizei als auch von der schweren Infanterie verwendet.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>Kampfpanzer</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Ein schwerer Kampfhelm mit Gesichtsschutzplatte. Aufgrund seiner Wirksamkeit beim Schutz vor stumpfen Traumata wird es häufig von Einheiten der Bereitschaftspolizei eingesetzt.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>Schutzhelm</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Ein industrieller schwerer Schild aus verstärktem Stahl. Bietet viel Schutz vor stumpfen Beschädigungen und ist daher ideal für die Bereitschaftspolizei von urbworld.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>Schutzschild</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Eine schwere Panzerung, die für erhöhten Schutz bei gleichzeitiger Wahrung der Mobilität gebaut wurde. Schwere Platten aus Plaststahlgewebe gepaart mit einem eingebauten Energieschild-Emitter stoppen die meisten Angriffe. Neuromemetische Assistenten ermöglichen es einem Menschen, diese Rüstung zu tragen, ohne ihn vollständig bewegungsunfähig zu machen.\n\nTeure und schöne Prestigerüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Eltex-Fäden steigern zudem die psychische Sensibilität des Trägers.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>Prestige-Belagerungsbrecher-Rüstung</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Ein Anzug aus leichter MiniEinkaufszentrumy-Rüstung. Leichte Plasteel-Gewebeplatten blockieren Angriffe und neuromemetische Assistenten im Unterkörper verteilen das vom Benutzer getragene Gewicht neu. Sie ist schlanker als andere Kraftrüstungen und passt unter die Kleidung.\n\nTeure und schöne Prestigerüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Eltex-Fäden steigern zudem die psychische Sensibilität des Trägers.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>Prestige-Saltaten-Rüstung</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Ein schwer gepanzerter High-Tech-Helm mit einer robusten Schale aus Plasteel-Gewebe und einer Omni-Spektrum-Kamera.\n\nEine teure und schöne Prestige-Rüstung wie diese wird normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Eltex-Fäden steigern zudem die psychische Sensibilität des Trägers.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>Prestige-Belagerungsbrecher-Helm</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Ein hochtechnologischer und leichter gepanzerter Helm mit einer schützenden Plasteel-Gewebeplatte.\n\nTeure und schöne Prestige-Rüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Eltex-Fäden steigern zudem die psychische Sensibilität des Trägers.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>Prestige-Saltatenhelm</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Eine schwere Panzerung. Doppelte Schichten aus Plastahlgewebeplatten sind sowohl bei Projektilen als auch bei Explosionen unglaublich effektiv. Neuromemetische Assistenten ermöglichen es einem Menschen, die Rüstung zu tragen und sich dennoch leicht zu bewegen. Ein eingebauter Explosionsschild ermöglicht es dem Träger, einen direkten Raketentreffer zu überstehen, bei dem die Schilde Zeit zum Wiederaufladen benötigen.\n\nEine solche Rüstung wird oft von imperialen schweren Sturmtruppen bei mechanoiden Konflikten verwendet, da sie einen saltier in einen humanoiden Panzer verwandelt.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>schwere Marinepanzerung</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Eine leichte halbmotorische Rüstung. Dünne Plastahlplatten halten Schüsse und Nahkampfangriffe des Kalibers sEinkaufszentrum wirksam ab und ermöglichen dem Benutzer gleichzeitig, sich schnell und unentdeckt zu bewegen.\n\nRüstungen wie diese werden oft von imperialen Spähtrupps verwendet.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>leichte Marinerüstung</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Ein schwerer Marine-Panzerhelm mit doppellagiger Plasteel-Beschichtung und einer eingebauten Kamera mit einem HUD-Display, um Schwachstellen wie Visiere zu beseitigen.\n\nEine solche Rüstung wird oft von imperialen schweren Sturmtruppen bei mechanoiden Konflikten verwendet, da sie einen saltier in einen humanoiden Panzer verwandelt.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>schwerer Marinehelm</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Ein leichter Marinepanzerhelm, der dem Träger ein verbessertes Situationsbewusstsein und Schutz bietet, obwohl die untere Gesichtshälfte freiliegt.\n\nEine solche Rüstung wird häufig von kaiserlichen Spähtrupps verwendet.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>leichter Marinehelm</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Eine Vollgesichtsmaske aus Textil. Versteckt die Nachahmung und erschwert die Lesbarkeit.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>Sturmhaube</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Eine verstärkte Schutzbrille, die eine Kugel abwehren kann.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>ballistische Schutzbrille</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Eine Tarnhaube, die der Umgebung nachempfunden ist. Gibt dem Benutzer mehr Zeit, präzise zu zielen, bietet aber wenig bis gar keine Verteidigung.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>Ghillie-Kapuze</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Eine Vollkopf-Gasmaske, die zusammen mit dem HAZMAT-Anzug umfassenden Schutz vor toxischen und psychischen Wirkungen bietet.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>HAZMAT-Maske</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Eine Nachtsichtbrille, die es dem Träger ermöglicht, Waffen mit höherer Präzision abzufeuern.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>Nachtsichtbrillen</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Ein Tisch, der mit verschiedenen Werkzeugen ausgestattet ist, die sich für die Neugestaltung von Haaren und Bärten eignen.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>Friseurtisch</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>Haar</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Elektromagnetische Impulsgranaten schädigen an einem Gürtel befestigte elektronische Geräte. Sie können über eine kurze Distanz geworfen werden, wo sie explodieren und jegliche Elektronik für kurze Zeit lahm legen.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>EMP-Granatgürtel</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>Wirf eine EMP-Granate</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>Frag</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>alt-Schulsplittergranaten, an einen Gürtel geschnallt. Sie können über eine kurze Distanz geworfen werden, wo sie explodieren und alles und jeden in der Nähe beschädigen. Kann mit Splittergranaten nachgeladen werden.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>Splittergranatengürtel</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>Splittergranate werfen</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>Molotow</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Mit brennbarer Flüssigkeit gefüllte Glasflaschen, mit einem brennenden Tuch um den Hals, an einem Gürtel festgeschnallt. Eine Lieblingswaffe von Hooligans und verzweifelten Kriegern von Rand zu Rand. Sie können über eine kurze Distanz geworfen werden, wo sie explodieren, alles und jeden in der Nähe beschädigen und Chemietreibstoff in Brand setzen. Kann mit Molotows nachgeladen werden.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>Molotowgürtel</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>Molotow werfen</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Ein großer, zweihändig geformter Stock zum Schlagen von Feinden. Das extreme Gewicht am Ende dieses Werkzeugs ermöglicht es dem Benutzer, Fleisch und Knochen gleichermaßen zu zerquetschen, wodurch Feinde verstümmelt, gelähmt und oft sogar tot zurückbleiben.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>schwerer Schläger</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>handhaben</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>Kopf</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Ein sEinkaufszentrum, Einhandschläger. Obwohl er schnell zu schwingen ist, verursacht er aufgrund seines geringen Gewichts und seiner kurzen Länge keinen großen Schaden.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>leichter Verein</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>handhaben</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>Kopf</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Eines der altest hergestellten Objekte der Menschheit. Ein Messer ist ein kurzes, aber scharfes Stück Stein oder Metall mit einem salt-Griff.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>scheiße</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>Klinge</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>Punkt</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Ein scharfes Stück Stein, das auf einem stabilen Stück Holz montiert ist. Stammesäxte werden oft als Werkzeug verwendet und dienten nachweislich aufgrund ihrer Größe und der Fähigkeit, tiefe Wunden zu verursachen, auch als großartige Waffe.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>Stammesaxt</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>handhaben</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>Rand</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>Scherbe</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>Feuerbombe</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Ein sEinkaufszentrum Beutel in der Mitte von zwei Kordellängen. Wird zum Schleudern scharfer Steine ​​über mittlere Distanz verwendet.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>Schlinge</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>Schlinge</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>Schleuderstein</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Eine Reihe grober Stein- oder Metallsplitter, die über eine kurze Distanz geworfen werden können.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>Scherben werfen</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>handhaben</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>Rand</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>Punkt</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Ein sEinkaufszentrum Tontopf mit verschiedenen brennbaren Substanzen im Inneren – sei es Chemietreibstoff, Stoff, Schießpulver oder tierische Fette.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>Feuerbomben</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>Feuerbombe werfen</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandelier mit Munition. Verringert den Besitz aller Fernkampfwaffen um 25 %.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>Munitionspaket</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Ein Kampfbanner. Verleiht dem Träger Kampfgeist und Selbstvertrauen. Erhöht die Schmerzresistenz.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>Kampfbanner</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Ein Gürtel mit Sprenggranaten. Wird beim Tod des Benutzers explodieren.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>Sprengstoffgürtel</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Eine Tasche mit allem, was zur medizinischen Behandlung benötigt wird. Erhöht die Qualität der Pflege und die Erfolgsaussichten einer Operation.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>Sanitätertasche</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Eine einfache automatische Waffe, die auf einer Schulter montiert werden kann.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pistole</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Ein sEinkaufszentrum-Paket mit Munition und Komponenten, die einen schultermontierten Miniturm steuern.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>Mini-Turm-Paket</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pistole</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>SEinkaufszentrum Köcher für Pfeile. Erhöht die Feuerrate aller neolithischen und mittelalterlichen Waffen.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>Köcher</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Ein Gerät zur Projektilabstoßung. Es wird versuchen, ankommende Projektile oder Schrapnelle aufzuhalten, kann aber nichts gegen Nahkampfangriffe oder Hitze unternehmen. Es verhindert nicht, dass der Träger abfeuert, und schaltet sich sofort ab, wenn es von EMP getroffen wird.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>Fernkampf-Schildgürtel</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Ein Gürtel, der eine Dosis Auferstehungsserum enthält. Injiziert das Serum unmittelbar nach dem Tod.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>Resurector-Gürtel</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Ein einfacher Werkzeuggürtel mit allem, was man braucht, um ein paar Bretter festzunageln oder Elektrogeräte zu reparieren.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>Werkzeuggürtel</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Ein Terminal, das den Kontakt zur Bank, den Zugang zur Börse, eine Preisübersicht und Verträge ermöglicht.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>Handelsterminal</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Bezeichnet einen Ort, an den Strom vom Außenposten des Stromnetzes geliefert werden soll.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>Stromnetzsteckdose</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Turm zur Stromübertragung außerhalb der Kolonie.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>Stromübertragungsturm</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Luftabwurf</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>Rauch</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Projektil-Skyfaller</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Eine Stehleuchte, die einen Bereich mit Strom beleuchtet. Sie ist weniger leistungsstark als eine Stehlampe, kann aber auf jedem Boden aufgestellt werden.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>Stehlampe</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Eine massive Glasfassade bietet einen freien Blick in den Raum. Diese luftdichte Halle wurde als Teil der Unterkonstruktion des Gravschiffs errichtet und vereint strukturelle Integrität mit atemberaubender Sicht. Nur auf einem Gravschiff konstruierbar.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>Gravship-Panoramarumpf</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Eine luftdichte Wand eingebettet mit druckfesten Sichtfenstern. Diese Halle wurde für die sichere Beobachtung von Sternen konzipiert und ist direkt in den Strukturrahmen des Gravschiffs integriert. Kann nur auf einem Gravschiff gebaut werden.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>Gravschiff-Glasrumpf</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Eine schwächere luftdichte Wand, die das Austreten von Sauerstoff im Vakuum des Weltraums verhindert. Die Mauer schließt direkt an die darunter liegende Unterkonstruktion an und kann daher nur auf einem Gravschiff errichtet werden.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>Gravschiff-Rumpf</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>Die äußeren Strukturelemente eines Schiffsrumpfes. Enthält keine Leitungen für Strom oder Kühlmittel.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>Schiffsrumpf (Glas)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>Die äußeren Strukturelemente eines Schiffsrumpfes. Enthält keine Leitungen für Strom oder Kühlmittel.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>Schiffsrumpf (Ansichtsfenster)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Eine unpassierbare Wand aus Metallstangen.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>Zellwand</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Eine unpassierbare Halbglaswand. Kann ein Dach hochhalten, ist aber fragiler als eine normale Wand. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>Obergadenwand</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Teilt Räume. Durch den elektrischen Betrieb können sich Personen durch die Tür bewegen, ohne langsamer zu werden.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>doppelte automatische Tür</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Teilt Räume. Einfache Türen müssen manuell geöffnet werden, was den Menschen verlangsamt. Das Ausmaß der Verlangsamung hängt davon ab, woraus die Tür besteht.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>Doppeltür</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Ein Steinkamin. Wie alle Wärmequellen muss sie im Innenbereich aufgestellt werden, sodass ein geschlossener Raum zum Heizen vorhanden ist. Mit Holz betankbar.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>Kamin</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Teilt Räume. Durch den elektrischen Betrieb können sich Personen durch die Tür bewegen, ohne langsamer zu werden.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>Autotür aus Glas</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Eine unpassierbare Glaswand. Kann ein Dach hochhalten, ist aber weitaus zerbrechlicher als eine normale Wand. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>Glaswand</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Teilt Räume. Eine aufwendig geschnitzte Tür, verziert mit galt. Diese große, schwere Tür benötigt angrenzende Wände, um zu funktionieren.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>große verzierte Tür</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Eine komplizierte und unpassierbare Wand, verziert mit galt. Kann ein Dach hochhalten, ist aber fragiler als eine normale Wand. Würdeorientierte Psycaster erhalten einen Meditationsbonus, wenn sie in ihrer Nähe meditieren.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>verzierte Wand</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Eine langlebige, verstärkte Panzerung, die sich nahtlos in bestehende Wände einfügt. Bietet verbesserten Schutz vor externen Bedrohungen und bewahrt gleichzeitig die strukturelle Integrität. Es schützt die darunter liegende Mauer vor Beschädigung, bis es zerstört wird. Muss an einer bestehenden Wand errichtet werden.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>Wandrüstung</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Ein Steinkamin, eingebaut in eine bestehende Mauer. Wie alle Wärmequellen muss sie im Innenbereich aufgestellt werden, sodass ein geschlossener Raum zum Heizen vorhanden ist. Mit Holz betankbar.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>Wandkamin</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Eine unpassierbare Halbglaswand. Kann ein Dach hochziehen. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>verstärkte Obergadenwand</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Teilt Räume. Durch den elektrischen Betrieb können sich Personen durch die Tür bewegen, ohne langsamer zu werden.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>Autotür aus verstärktem Glas</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Eine unpassierbare verstärkte Glaswand. Kann ein Dach hochziehen. Blockiert das Licht nicht und bietet Pflanzen in der Nähe einen Wachstumsbonus. Erfüllt langsam das Outdoor-Bedürfnis der Menschen.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>verstärkte Glaswand</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Eine einfache, schwache und unpassierbare Mauer. Kann ein Dach hochziehen.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustikale Wand</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Eine stark verstärkte Tür. Es öffnet sich langsam und benötigt Strom, ist aber sehr stark. Es ist eine gute Wahl, wenn Sie etwas gefährlich draußen oder drinnen halten möchten. Die Tür benötigt Wände auf beiden Seiten, um zu funktionieren.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>große Sicherheitstür</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Eine sich langsam bewegende Tür, die zwei Räume trennt.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>Zellentür</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Eine unpassierbare Wand, die aus Metallstangen besteht, die Wasser durchlassen. Muss im Wasser gebaut werden.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>Absperrmauer</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Eine Klimaanlage, die in eine Bodenfliese passt. Gibt abhängig von der aktuellen Raumtemperatur entweder kühle oder warme Luft in die gleiche Richtung ab. Sofern keine Verbindung zu den Netzwerkeinstellungen besteht, wird angestrebt, die in der AC-Steuereinheit angegebene Temperatur zu erreichen. Muss über Luftkanäle mit dem AC-Steuergerät verbunden werden.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>Boden-AC-Einheit</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>Glasscherben</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>Glasscherben</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Gehärtete, mehrschichtige transparente Panzerung, die Kugeln und Explosionen standhält und für den Schutz hochwertiger Ziele und die Gewährleistung der Sicherheit in feindlichen Umgebungen von entscheidender Bedeutung ist.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>ballistisches Glas</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Transparente, spröde Platten aus Material auf Silikatbasis, die häufig für Fenster und verschiedene andere Anwendungen verwendet werden, bei denen Klarheit und Steifigkeit unerlässlich sind.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>Glas</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Ein unbequemes Stück Stoff, das den Mund des Trägers bedeckt und ihn am Sprechen hindert. Unterdrückt den Träger psychologisch, hindert ihn aber wirksam daran, sozial mit anderen zu interagieren.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>Gag</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Eine unbequeme Jacke mit überkreuzten Ärmeln, die die Bewegung des Trägers einschränkt. Es unterdrückt sie psychologisch und verringert die Wahrscheinlichkeit eines Sklavenaufstands. Es verhindert auch, dass der Träger sich selbst und anderen Schaden zufügt, indem er ihm die Fähigkeit nimmt, seine Arme zu bewegen.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>Zwangsjacke</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>Leere Zeichnung</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
