<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Les boucliers combinent prouesses au combat et véritable compassion, servant à la fois de guerriers et de protecteurs. Ils incarnent la conviction de frère Lyons selon laquelle le pouvoir doit être utilisé pour défendre ceux qui ne peuvent pas se défendre eux-mêmes.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Bouclier du peuple</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Les Defenders sont des spécialistes Outcast qui excellent à la fois dans la sécurisation de la technologie et dans l’élimination des menaces. Ils allient expertise technique et efficacité impitoyable, garantissant le succès de la mission à tout prix.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Défenseur</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Les Paladins sont les meilleurs guerriers de la Confrérie, maîtres du combat en armure assistée et du leadership tactique. Ils mènent des escouades dans les situations les plus dangereuses et servent d'exemples d'excellence martiale.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladin</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>La force de la Confrérie vient de la discipline et de la hiérarchie. Chaque membre connaît sa place et son devoir. Les ordres vont de l'Ancien au Paladin en passant par le Chevalier et l'Initié sans poser de questions.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>la chaîne de commandement est absolue</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>La technologie avancée est trop dangereuse pour être laissée entre les mains de personnes non préparées. La Confrérie a le devoir sacré de préserver, contrôler et sauvegarder toute la technologie d’avant-guerre afin d’éviter une autre apocalypse.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>la technologie doit être maîtrisée</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Le désert regorge de menaces : des pillards, des mutants et des imbéciles prêts à abuser de la technologie. La Confrérie perdure en restant isolée, en négociant que lorsque cela est nécessaire et en ne révélant jamais toute sa force aux étrangers.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>l'isolement nous préserve</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>La force de la Confrérie vient de ses lignées fondatrices. Ceux qui sont nés dans la Confrérie portent l'héritage de Roger Maxson et des premiers survivants de Mariposa. Les étrangers ne pourront jamais vraiment comprendre notre mission.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>la pureté du sang est sacrée</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>La technologie est un outil et non une fin en soi. La Confrérie existe pour servir l'humanité, pas seulement pour préserver les artefacts. Ceux qui détiennent le pouvoir ont le devoir de protéger les faibles.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>protéger ceux qui ne peuvent pas se protéger</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Le territoire signifie ressources, recrues et sécurité. La Confrérie du Midwest ne se cache pas dans des bunkers : nous revendiquons des terres, construisons des avant-postes et protégeons les populations à l'intérieur de nos frontières. Une Fraternité qui ne grandit pas finira par mourir.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>l’expansion assure notre avenir</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>La Confrérie ne peut pas survivre uniquement grâce aux lignées. Tribaux, habitants du désert et même d'anciens ennemis : toute personne dotée de compétences et de dévouement peut gagner sa place au sein de la Confrérie. Le recrutement n’est pas une faiblesse ; c'est la sagesse.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>des étrangers dignes nous renforcent</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>La Confrérie ne peut pas confier aux terriens la technologie ou les secrets. Les étrangers manquent de discipline, de compréhension et de loyauté. Ce sont au mieux des ressources, au pire des menaces.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>les étrangers sont des passifs</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Rien n’est plus important que de récupérer et de préserver la technologie d’avant-guerre. Pas de vies de désert, pas de politique, pas de sentiments. La mission est tout.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>la technologie avant tout</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>Un officier d'élite de l'Enclave, formé au leadership et aux tactiques de combat avancées. Ils excellent dans la recherche, le combat et le maintien de la discipline.</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>Officier de l'Enclave</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>Les chimistes Khan sont l'élément vital de l'économie de la tribu. Ils produisent les produits chimiques que les Khans échangent contre des armes, des fournitures et du respect. Un maître chimiste est aussi apprécié que les plus grands guerriers de la tribu.</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>Chimiste Khan</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.description>Les Rangers, en particulier les Rangers Vétérans, ont une réputation redoutable auprès de leurs amis comme de leurs ennemis. Dans le Mojave, on peut voir des affiches à leur sujet et certains soldats de la RNC pensent qu'ils « rongent les ongles et crachent du napalm ». Même les hommes de la Légion de César parlent des Rangers avec respect, les qualifiant de « ce que les débauchés ont de mieux à offrir ».</FCP_IdeoRole_Ranger.description>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.label>Ranger de la RNC</FCP_IdeoRole_Ranger.label>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>Le chef du Parti communiste est la plus haute autorité de la République populaire de Chine et représente les valeurs fondamentales du parti et de la nation. Ce rôle est chargé de guider le peuple, de maintenir l’unité et de faire progresser les objectifs collectifs et le progrès du pays.</FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>Chef du parti de la RPC</FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>
  <FCP_IdeoRole_Governor.description>Le gouverneur est le chef élu de la colonie, incarnant les idéaux de prospérité, de liberté et de progrès. Responsable de guider les citoyens, de défendre les valeurs américaines et d’assurer un avenir meilleur pour tous.</FCP_IdeoRole_Governor.description>
  <FCP_IdeoRole_Governor.label>Gouverneur américain</FCP_IdeoRole_Governor.label>
</LanguageData>
