<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Architect28.description>[PAWN_nameDef] проектировал здания. На родине технические расчёты выполнялись автоматизированными системами, а труд исполняли рабочие бригады и машины. Это позволяло [PAWN_objective] раздвигать художественные границы ремесла, но также означало, что [PAWN_pronoun] никогда не приходилось пачкать [PAWN_possessive] руки.</Architect28.description>
  <ArtsPatron54.description>[PAWN_nameDef] управлял семейными инвестициями в искусство.
\n[PAWN_pronoun] выбирал художников для покровительства и работал с ними над произведениями, которые наиболее прославляли [PAWN_possessive] семью, их церковь и сам правящий порядок.</ArtsPatron54.description>
  <BiosphereManager95.description>[PAWN_nameDef] жил в богатом изолированном курорте, где роботы выполняли всю чёрную работу, а жители предавались досугу. [PAWN_pronoun] управлял растительным и животным миром обширного парка, куда гости приходили любоваться красотой природы.</BiosphereManager95.description>
  <CaveworldIlluminator95.description>Среди обитателей тоннелей те, кто обладал зрением столь же острым, как у [PAWN_nameDef], почитались как проводники. [PAWN_pronoun] прокладывал путь через темноту, отмечая хорошие места для раскопок грибными фонарями и предупреждая остальных об опасностях.</CaveworldIlluminator95.description>
  <CaveworldTender26.description>[PAWN_nameDef] вырос в пещерном поселении глубоко под поверхностью негостеприимного региона. [PAWN_pronoun] работал с другими детьми, ухаживая за грибными посевами поселения.</CaveworldTender26.description>
  <CaveworldTunneler48.description>[PAWN_nameDef] работал копателем в обширной подземной сети пещер.
\n[PAWN_pronoun] знает камень настолько хорошо, что [PAWN_pronoun] может почти ориентироваться в пещерах по запаху.</CaveworldTunneler48.description>
  <CharityWorker36.description>Богатейшие довоенные сообщества жили в комфорте, пока соседние трущобы голодали. [PAWN_nameDef] провёл [PAWN_possessive] жизнь, призывая к пожертвованиям и помогая нуждающимся.</CharityWorker36.description>
  <Chef52.description>[PAWN_nameDef] был звёздным шеф-поваром в ресторане элитного курорта. [PAWN_pronoun] был знаменит среди посетителей за [PAWN_possessive] творческие кулинарные изыски и печально известен среди кухонного персонала за [PAWN_possessive] небрежное пренебрежение к чёрной работе.</Chef52.description>
  <CombatEngineer30.description>[PAWN_nameDef] был завербован армией в качестве инженера и был поставлен на модернизацию армейских винтокрылов и бронетранспортёров. Суровая подготовка научила [PAWN_objective] строить и ремонтировать военную технику и сооружения.
\nОдна миссия оставила [PAWN_nameDef] с пирофобией и сильным нежеланием приближаться к растениям.</CombatEngineer30.description>
  <CountryLordling92.description>[PAWN_nameDef] вырос в привилегированном имении семьи Анклава в Аппалачии. [PAWN_possessive] ранние годы были наполнены уроками этикета, политики и традиций Whitespring.
[PAWN_nameDef] и [PAWN_possessive] друзья находили способы ускользнуть и исследовать леса за пределами комплекса.</CountryLordling92.description>
  <FeyCustomChildhood.description>Выросший под защитой огромной довоенной аркологии, [PAWN_nameDef] отвлекался, играя в военные игры и раскрашивая миниатюры. Хотя [PAWN_pronoun] никогда не был особо хорош в самой игре, это помогало [PAWN_objective] сближаться с другими.</FeyCustomChildhood.description>
  <GlitterworldEmpath26.description>[PAWN_nameDef] легко находил общий язык с другими и улаживал конфликты. [PAWN_pronoun] был отобран для правительственной программы эмоциональной подготовки. Подготовка усилила [PAWN_possessive] природные способности, но [PAWN_pronoun] стал неспособен причинять другим боль.</GlitterworldEmpath26.description>
  <GlitterworldOfficer60.description>Хотя пост [PAWN_nameDef] был комфортным, [PAWN_possessive] подразделение оставалось в боеготовности. [PAWN_nameDef] увлекался творчеством в свободное время, но [PAWN_possessive] подчинённые предпочитали решать споры кулаками, поэтому [PAWN_nameDef] научился разнимать драки.</GlitterworldOfficer60.description>
  <GlitterworldSurgeon15.description>[PAWN_nameDef] работал хирургом в зажиточном районе, в основном свободном от болезней и лишений, так что [PAWN_possessive] работа сосредоточилась на сложных и изысканных косметических операциях.
\n[PAWN_pronoun] глубоко понимает биологию человека, но никогда не удалял опухоль или пулю в боевых условиях.</GlitterworldSurgeon15.description>
  <IllegalShipwright76.description>Существует закон, запрещающий крепить тяжёлые плазменные излучатели к грузовозу, особенно если спрятать их под видимостью коммуникационной установки для более чистой засады. [PAWN_nameDef] обнаружил, что на клиентах, которым нет дела до этих законов, можно отлично заработать.</IllegalShipwright76.description>
  <ImperialInquisitor53.description>[PAWN_nameDef] работал военным полицейским в Whitespring, выслеживая неортодоксальные мысли и инакомыслие.
\n[PAWN_nameDef] выявлял и карал отклонения, чтобы поддерживать порядок и исследовательские приоритеты анклава.</ImperialInquisitor53.description>
  <ImperialPriest24.description>[PAWN_nameDef] был юристом в отделении Whitespring.
\n[PAWN_pronoun] проводил половину [PAWN_possessive] времени, изучая законы и роль ордена в доктрине анклава. Вторая половина была посвящена проповедям дисциплины и верности.</ImperialPriest24.description>
  <JoywireArtist8.description>[PAWN_nameDef] работал в городской лаборатории, разрабатывая нейроразвлекательное программное обеспечение для максимизации удовольствия пользователей.
\nКогда местные власти наложили жёсткие ограничения на продукт, [PAWN_pronoun] начал продавать [PAWN_possessive] разработки на чёрном рынке.</JoywireArtist8.description>
  <LiamCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] работал в комфортном исследовательском районе, разрабатывая сверхреалистичные военные симуляции.</LiamCustomAdulthood.description>
  <LiamCustomChildhood.description>Рождённый и выросший в зажиточном районе анклава, [PAWN_nameDef] увлёкся программами-симуляторами. [PAWN_pronoun] проводил слишком много времени подключённым к ним.</LiamCustomChildhood.description>
  <MateCustomAdulthood.description>После увольнения из гигантской довоенной корпорации [PAWN_nameDef] провёл несколько лет в разочаровании, борясь с алкогольной зависимостью.
\n[PAWN_pronoun] в конце концов стал уличным музыкантом на борту потрёпанного грузовоза, играя на разбитой гитаре и развлекая команду блюзом и народными песнями из далёкого прошлого.</MateCustomAdulthood.description>
  <NavyScientist52.description>Современные войны выигрываются технологиями, поэтому довоенные военно-морские лаборатории собирали лучшее оборудование, какое могли найти. [PAWN_nameDef] работал в одной из таких лабораторий, изучая захваченные прототипы и странные артефакты, привезённые из далёких экспедиций.</NavyScientist52.description>
  <Novelist7.description>[PAWN_nameDef] жил в процветающем довоенном городе, создавая безумно успешные романы. [PAWN_pronoun] вёл беззаботный образ жизни, проводя [PAWN_possessive] дни за писательством, а [PAWN_possessive] ночи на вечеринках, и ни дня не занимался ручным трудом за всю [PAWN_possessive] жизнь.</Novelist7.description>
  <OskarCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] разрабатывал боевые модификации для фронтовых солдат.
\nОднажды ночью, в кошмаре, [PAWN_nameDef] был настигнут всеми мужчинами и женщинами, убитыми благодаря [PAWN_possessive] работе. [PAWN_pronoun] решил отправиться в пустоши и использовать [PAWN_possessive] навыки во благо.</OskarCustomAdulthood.description>
  <OskarCustomChildhood.description>[PAWN_nameDef] родился на тёмной окраине раскинувшегося промышленного города. После ссоры [PAWN_possessive] отец продал [PAWN_objective] местному боссу в качестве раба-художника.
\nВынужденный создавать искусство под угрозой наказания, [PAWN_pronoun] замкнулся и стал неспособен строить отношения с другими.</OskarCustomChildhood.description>
  <RoyalCook18.description>[PAWN_nameDef] готовил блюда для гостей Whitespring.
\nТолько лучшая еда была приемлема, поэтому [PAWN_nameDef] разбил маленький огород на территории комплекса для получения свежайших трав и овощей. [PAWN_pronoun] влюбился в еду сам.</RoyalCook18.description>
  <RoyalMasseuse43.description>[PAWN_nameDef] обслуживал состоятельных гостей Whitespring в качестве массажиста. [PAWN_pronoun] обслуживал многих членов анклава и их гостей.
\n[PAWN_nameDef] иногда предлагал кое-что дополнительно, если гость был в настроении. Продвижение в этой профессии требовало утончённых социальных навыков.</RoyalMasseuse43.description>
  <Scout44.description>Рождённый у администраторов отдалённого правительственного форпоста, [PAWN_nameDef] был записан в молодёжную программу, обучавшую военным навыкам разведки.
\n[PAWN_pronoun] научился выживать в дикой местности, подчиняться и не задавать вопросов.</Scout44.description>
  <Sculptor63.description>[PAWN_nameDef] начинал со скульптур в человеческий рост, но [PAWN_pronoun] вскоре стал мыслить масштабнее. С помощью промышленного оборудования [PAWN_pronoun] научился вырезать огромные монументы из скальных склонов. Вскоре парки и набережные города, где [PAWN_pronoun] жил, были полны гигантских каменных фигур.</Sculptor63.description>
  <ShipboundLordling12.description>Семья [PAWN_nameDef] удерживала свою базу власти в величественном старинном командном бункере. Рождённый и выросший в нём, [PAWN_nameDef] познал все тонкости жизни в герметичном объекте, а также политику и методы осадной войны и штурма бункеров.
\n[PAWN_pronoun] научился чувствовать себя как дома, когда крепкие стены смыкаются со всех сторон и мягко шипят воздухоочистители.</ShipboundLordling12.description>
  <ShipBoy89.description>[PAWN_nameDef] родился у низкоранговых слуг в старинном командном бункере. Центральный компьютер бункера был словно третий родитель для [PAWN_objective], а обслуживающая команда, на которую [PAWN_pronoun] работал, — словно вторая семья.
\n[PAWN_nameDef] редко видел растения или животных и до сих пор находит прикосновение к ним неприятным.</ShipBoy89.description>
  <Shipcracker37.description>Задачей [PAWN_nameDef] было взламывать укреплённые бункеры, пробивать внутреннюю оборону и захватывать их в бою комната за комнатой. [PAWN_pronoun] стал очень искусен во владении тяжёлым пробивным оружием, способным рассекать и сталь, и плоть.
\n[PAWN_pronoun] также пристрастился к наркотикам, которые [PAWN_pronoun] использовал, чтобы справляться с чудовищным стрессом.</Shipcracker37.description>
  <SoldiersKid55.description>[PAWN_nameDef] вырос в старинном командном бункере, где служили [PAWN_possessive] родители. [PAWN_pronoun] освоил основы обращения с огнестрельным оружием и его обслуживания от солдат на дежурстве и привык к строгому распорядку и частым дисциплинарным взысканиям.</SoldiersKid55.description>
  <SpaceMarine16.description>[PAWN_nameDef] был штурмовиком в элитной армии. [PAWN_possessive] задачей было прорывать укреплённые позиции, расстреливать защитников и захватывать объект невредимым. И [PAWN_pronoun] делал это хорошо.</SpaceMarine16.description>
  <SpaceTechnician29.description>[PAWN_nameDef] наконец удалось сбежать от [PAWN_possessive] криминальной жизни, устроившись техником на ближайшую ретрансляционную станцию. [PAWN_pronoun] выполнял широкий спектр ремонтных и строительных работ, помогал с базовыми исследованиями и часто улаживал споры коллег. [PAWN_pronoun] никогда не любил заниматься искусством.</SpaceTechnician29.description>
  <StarshipJanitor33.description>Пока остальные обитатели спали долгими периодами в герметичном правительственном бункере, [PAWN_nameDef] приходилось просыпаться через регулярные интервалы для проведения инспекций, проверки систем жизнеобеспечения и смазки обслуживающих роботов.</StarshipJanitor33.description>
  <Taxonomist0.description>[PAWN_nameDef] путешествовал из региона в регион, изучая и классифицируя растительный и животный мир, который [PAWN_pronoun] находил, в надежде создать полный каталог.</Taxonomist0.description>
  <TestSubject15.description>В самых коррумпированных старых городах учёные без моральных ориентиров совершали невыразимые зверства во имя науки. [PAWN_nameDef] содержался в одиночестве в герметичном объекте с рождения и подвергался поведенческим экспериментам в попытке превратить [PAWN_objective] в идеального суперсолдата.</TestSubject15.description>
  <UrbworldDrone32.description>[PAWN_nameDef] работал безмозглым строительным рабочим в огромном корпоративном городке. Хотя [PAWN_pronoun] теперь свободен от жестокого социального обусловливания, которому [PAWN_pronoun] подвергался, [PAWN_pronoun] остаётся неспособен к творческому мышлению и лидерству.</UrbworldDrone32.description>
  <UrbworldEntrepreneur14.description>В старых корпоративных городах большинство людей страдало. Но кто-то должен был управлять компаниями.
\n[PAWN_nameDef] освоил навыки ремесла, подмазывая нужных людей и балансируя между техническим анализом и политикой. [PAWN_pronoun] стал социоинтеллектуальной машиной.</UrbworldEntrepreneur14.description>
  <UrbworldPolitican92.description>Не секрет, что корпорации владеют большей частью старых городов, но кто-то должен получать взятки. [PAWN_nameDef] был одной из таких марионеток.
\n[PAWN_pronoun] научился манипулировать надеждами и мечтами людей, живя в комфорте в пентхаусе.</UrbworldPolitican92.description>
  <UrbworldRebel56.description>Большинство людей вокруг [PAWN_nameDef] жили под постоянным корпоративным наблюдением и пропагандистскими трансляциями. [PAWN_nameDef] присоединился к повстанческой фракции, полностью отвергавшей современные технологии.</UrbworldRebel56.description>
  <UrbworldUrchin61.description>Старые промышленные города были древними, глубокими лабиринтами ржавчины, яда и слишком многих людей. [PAWN_nameDef] вырос в тёмных, заброшенных закоулках одного из них и был вынужден бороться за каждый кусок еды.</UrbworldUrchin61.description>
  <VRDesigner87.description>[PAWN_nameDef] проектировал симуляции виртуальной реальности для состоятельных клиентов. [PAWN_pronoun] вкладывал огромные усилия в детали [PAWN_possessive] виртуальных миров, изучая всё возможное о растительности, чтобы сделать [PAWN_possessive] ландшафты максимально реалистичными.</VRDesigner87.description>
  <WillCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] проектировал изощрённые развлекательные лабиринты для состоятельных клиентов. Даже сейчас [PAWN_pronoun] мало думает о чём-то другом.</WillCustomAdulthood.description>
  <WillCustomChildhood.description>[PAWN_nameDef] вырос в исследовательском лагере на разорённом мире. [PAWN_possessive] родители изучали таинственные лабиринтоподобные формации под земной корой, и [PAWN_pronoun] проводил большую часть [PAWN_possessive] времени, бродя по этим тоннелям и размышляя, что за существо могло их создать.</WillCustomChildhood.description>
</LanguageData>