<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SilverDrop.label>caiguda del tresor nacional</SilverDrop.label>
  <SilverDrop.description>Demana una baixada de 500 d'or.</SilverDrop.description>
  <GlitterMedDrop.label>permís de medicaments d'abans de la guerra</GlitterMedDrop.label>
  <GlitterMedDrop.description>Demaneu una gota de 5 medicaments d'abans de la guerra.</GlitterMedDrop.description>
  <CallMilitaryAidLarge.label>trucar a l'esquadra de marines</CallMilitaryAidLarge.label>
  <CallMilitaryAidLarge.description>Truca a un grup de 4 marines professionals per ajudar-te a la batalla.</CallMilitaryAidLarge.description>
  <CallMilitaryAidGrand.label>trucar a l'equip del servei secret</CallMilitaryAidGrand.label>
  <CallMilitaryAidGrand.description>Truqueu a un grup de 4 agents del servei secret d'elit per ajudar-vos en la batalla.</CallMilitaryAidGrand.description>
  <CallOrbitalStrike.label>crida l'atac orbital</CallOrbitalStrike.label>
  <CallOrbitalStrike.description>Anomena un sol cop orbital en una posició objectiu.</CallOrbitalStrike.description>
  <CallOrbitalSalvo.label>anomenar salva orbital</CallOrbitalSalvo.label>
  <CallOrbitalSalvo.description>Crida una salva de cops orbitals al voltant d'una posició objectiu.</CallOrbitalSalvo.description>
  <VFEI_CallAbsolver.description>Truqueu a un soldat lleuger per ajudar-vos durant 4 dies. Aquest especialista és un assassí mestre i no realitzarà cap altra tasca que no sigui matar. Pots controlar-los com si fos un dels teus propis colons. Si un soldat lleuger mor, un substitut arribarà immediatament i heretarà el temps del contracte restant.</VFEI_CallAbsolver.description>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Crida un feix orbital d'un vaixell insígnia de Whitespring en òrbita. El feix viatjarà en una direcció especificada per tu, cremant tot el que toca.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Truca a un grup de 6 guàrdies presidencials, a distància i cos a cos, per ajudar-te en la batalla.</VFEI_CallStellicGuards.description>
  <VFEI_CallTechfriar.description>Truqueu a un científic per ajudar-vos durant 4 dies. Aquest especialista només pot realitzar tasques relacionades amb la investigació. Pots controlar-lo com si fos un dels teus propis colons. Estàs obligat a mantenir-lo segur.</VFEI_CallTechfriar.description>
</LanguageData>
