<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_GlobalWarming.label>le réchauffement climatique</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Réchauffement climatique</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Les températures mondiales ont soudainement atteint des niveaux dangereux.

La flore et la faune souffrent de ces changements à mesure que les biomes se déplacent vers leurs homologues plus chauds. Les ressources se raréfient, poussant les factions au conflit.

Cela durera entre une saison et plusieurs années.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_IceAge.label>période glaciaire</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Période glaciaire</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>La composition atmosphérique de la planète a radicalement changé, entraînant une baisse significative de la température.

La flore et la faune souffrent de ces changements à mesure que les biomes se déplacent vers leurs homologues plus froids. Les ressources se raréfient, poussant les factions au conflit.

Cela durera entre une saison et plusieurs années.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>longue nuit</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Longue nuit</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Une entité spatiale d'une taille inimaginable a recouvert une étoile locale, provoquant une éclipse de longue durée.

Terrifiées par ce phénomène surnaturel, d’autres factions profiteront de ce temps pour mener des guerres et des conflits à travers la surface.

Cela durera entre une saison et plusieurs années.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>floraison psychique</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Floraison psychique</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Une forte impulsion psychique émise par une entité oubliée depuis longtemps a modifié la structure génétique même de la flore locale. Alors que le ciel se remplissait d’aurores apparemment sans fin, des fleurs colorées commençaient à pousser partout. 

Tous les pions bénéficieront d’un buff d’humeur positive pour le moment de l’événement. Les fleurs qui se propagent rapidement envahiront tout, y compris vos champs. 

Cela durera entre quelques jours et une saison.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>pluie psychique</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Pluie psychique</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Une dangereuse entité psychique a provoqué des perturbations aux niveaux subatomiques, résonnant dans toutes les particules de l'atmosphère.

Une pluie surnaturelle apparemment sans fin a commencé, modifiant la composition même du temps. Toute personne ou créature qui ne se trouve pas sous le toit vieillira beaucoup plus rapidement.

Cela durera entre une saison et plusieurs années.</VEE_PsychicRain.letterText>
</LanguageData>
