<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_PlayerSettlement.description>Et lite gjemmested av gjengmedlemmer og kriminelle.</VFES_PlayerSettlement.description>
  <VFES_PlayerSettlement.label>Nytt gjemmested</VFES_PlayerSettlement.label>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>banditt</VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>banditter</VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Disse menneskene har bodd her i flere tiår eller århundrer, og har mistet det meste av teknologien som brakte dem til denne verden. De er mer enn i stand til å forsvare seg med grunnleggende kruttvåpen mens de gjør hverdagsrutinen med å gjete storfe, drikke chemshine og jakte på dusører.\n\nDe er opptatt av praktiske spørsmål om handel, tillit og overlevelse.\n\nDenne spesielle gruppen har høy respekt for sivil atferd.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>sivile nybyggere</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>borgermester</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Disse menneskene har bodd her i flere tiår eller århundrer, og har mistet det meste av teknologien som brakte dem til denne verden. De er mer enn i stand til å forsvare seg med grunnleggende kruttvåpen mens de driver hver dag med å gjete storfe, drikke chemshine og jakte på dusører.\n\nDe er ikke opptatt av de praktiske spørsmålene om handel og tillit.\n\nDenne spesielle gruppen tror at ingen er skapt like, og bare styrke tillater en å overleve.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>røffe nybyggere</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Disse menneskene har bodd her i flere tiår eller århundrer, og har mistet det meste av teknologien som brakte dem til denne verden. De er en løs sammenslutning av bandittgjenger som har blitt enige om å kjempe mot utenforstående i stedet for å kjempe mot hverandre.\n\nBanditter sår ikke, de bygger ikke, og de handler sjelden. Drevet av en blod- og æreskultur som verdsetter personlig styrke og hensynsløshet, beriker de seg selv ved å plyndre og rane sine mer produktive naboer.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>banditter</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
