<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>Crystal Sparkle wurde im China der Vorkriegszeit geboren und wanderte mit dem Traum, Ärztin zu werden, nach Amerika aus. Sie studierte Medizin und trat als Amateurmagierin auf, als der Große Krieg begann und die Bomben ihre Welt in Asche verwandelten. Der extremen Strahlung ausgesetzt, wurde sie strahlend, ihr Körper veränderte sich für immer, ihr Geist blieb jedoch intakt. Trotz ihres gespenstischen Zustands widmete sich Crystal der Hilfe für andere im Ödland und nutzte ihr medizinisches Wissen und ihre Taschenspielertricks, um den Bedürftigen Hoffnung und Staunen zu bringen. Sie traf Ranger Rick, nachdem sie ihn aus einem tödlichen Hinterhalt zusammengeflickt hatte, und die beiden sind seitdem unzertrennlich. Ihre leuchtende Aura ist sowohl ein Leuchtfeuer der Hoffnung als auch eine Gefahr im unerbittlichen Ödland.</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>Kristallfunkeln</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>Kristallfunkeln</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>Du hast einen Schutzengel, aber mit einer tödlichen Handkanone statt Flügeln. Treffen Sie den mysteriösen Fremden, ein seltsames und unheimliches Wesen, das angeblich auftauchen und Ihnen im Kampf helfen soll, bevor Sie Ihren letzten Atemzug tun.</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>Geheimnisvoller Fremder</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>Geheimnisvoller Fremder</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>[PAWN_nameDef] was part of the elite fighting force that joined the NCR, the Desert Rangers. [PAWN_pronoun] excels in ranged combat and has quite a few other survival skills, owed to years of service in and around the wasteland. [PAWN_nameDef] hasn't always made the smartest choices, but always seems to talk [PAWN_possessive] way out of trouble. With a revolver and a smalter [PAWN_nameDef] wanders the wastes looking for the next settlement to help, and accidently bring into harms way...</FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>Wandernder Waldläufer</FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>Wandernder Waldläufer</FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>[PAWN_nameDef] diente als Sicherheitsbeamter in Rivet City, der größten und fortschrittlichsten Siedlung im Ödland der Hauptstadt. Mit der Aufgabe, den Frieden zu wahren, patrouillierte [PAWN_pronoun] auf den Schiffsdecks, setzte die Gesetze des Rates durch und schützte die Bewohner vor Plünderern und Mutanten. Der Job erforderte Disziplin, Wachsamkeit und eine ruhige Hand im Umgang mit der Waffe.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>Sicherheitsbeamter der Stadt Rivet</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>Sicherheitsbeauftragter</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>[PAWN_nameDef] ist neu bei der Truppe und schloss sich den Sicherheitskräften von Rivet City an, um sich als [PAWN_objective] zu beweisen. Unter den wachsamen Augen erfahrener Offiziere lernte [PAWN_pronoun], wie man auf dem Schiff patrouilliert, Streitigkeiten beilegt und sich zum ersten Mal den Gefahren des Ödlandes stellt. Jeder Tag brachte neue Herausforderungen und wertvolle Lektionen.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>Rivet City Security-Rookie</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>Sicherheits-Neuling</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>Nach Jahren im Dienst wurde [PAWN_nameDef] ein erfahrenes Mitglied der Sicherheitskräfte von Rivet City. [PAWN_pronoun] hatte alles gesehen: Mutantenangriffe, Raider-Einfälle und die täglichen Kämpfe, die Ordnung in einer schwimmenden Stadt aufrechtzuerhalten. [PAWN_pronoun] wurde von Gleichaltrigen für seine [PAWN_possessive] Erfahrung, seine schnellen Reflexe und seine Ruhe unter Druck respektiert.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>Sicherheitsveteran von Rivet City</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>Sicherheitsveteran</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>[PAWN_nameDef] gab an, von Außerirdischen entführt worden zu sein, als [PAWN_pronoun] ein Kind war. Natürlich gelang es [PAWN_pronoun] nie, einen tatsächlichen Beweis für diese Lügengeschichte zu liefern, aber [PAWN_possessive] verblüffende Beschreibungen der Außerirdischen namens Zetans und ihrer böswilligen Experimente an Menschen sorgten dafür, dass die meisten anderen Menschen es vorzogen, Abstand zu [PAWN_objective] zu halten.</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>Von Außerirdischen entführt</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>Von Außerirdischen entführt</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>[PAWN_nameDef] hatte das Glück, eine weiterführende Ausbildung zu erhalten, als [PAWN_pronoun] ein Kind war. Dies machte [PAWN_objective] zu einer Art Kuriosität unter den ungewaschenen und ungebildeten Massen des Ödlandes.</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>Fortgeschrittener Student</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>Fortgeschrittener Student</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>In der Jugend von [PAWN_possessive] arbeitete [PAWN_nameDef] als Assistent für einen örtlichen Apotheker. Obwohl die von ihnen hergestellten Heilmittel im Vergleich zu Stimpaks oder anderen Vorkriegsmedikamenten viel weniger wirksam waren, sorgte der allgemeine Mangel an medizinischer Versorgung im Ödland gepaart mit den zahlreichen Gefahren, die darin lauerten, dafür, dass es ihnen nie an Kunden mangelte.</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>Apothekerlehrling</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>Apothekerlehrling</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>[PAWN_nameDef] wurde von einem erfahrenen Handwerker adoptiert und begann schon in jungen Jahren, das [PAWN_possessive] Handwerk zu erlernen. Allerdings beendete [PAWN_pronoun] die Ausbildung zum [PAWN_possessive] nie, da [PAWN_pronoun] begann, die Welt zu bereisen und von Stadt zu Stadt zu ziehen, trotz der Gefahren des Ödlandes.</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>Lehrling</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>Lehrling</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>Als Kind floh [PAWN_nameDef] aus dem als Grube bekannten Gebiet. Die Grube war eine, selbst nach den Maßstäben des Ödlandes, alptraumhafte Industrielandschaft, in der nur die abscheulichsten Kreaturen überleben konnten. Darüber hinaus wurde das Gebiet von einer Bande blutrünstiger Räuber beherrscht, die die örtliche Bevölkerung versklavten und sie zwangen, Tag und Nacht an Hochöfen zu schuften, um Edelmetalle zu verhütten. Kein Wunder, dass [PAWN_nameDef] geflohen ist.</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>Angehender Schatzjäger</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>Angehender Schatzjäger</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>As a child [PAWN_nameDef] found an alt but functional BB Gun. [PAWN_pronoun] often practiced shooting for many hours and became a capable Shot, a skill most valuable in the hostile wasteland.</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>BB Gun Crack Schuss</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>BB Gun Crack Schuss</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>[PAWN_nameDef] ran the Muddy Rudder, Rivet City's most popular bar, serving drinks and advice to settlers, drifters, and security alike. Known for [PAWN_possessive] sharp wit, no-nonsense attitude, and ability to keep order even when things got rowdy, Belle Bonny was the heart of the city's nightlife. [PAWN_pronoun] knew everyone's geheims and always had an ear to the ground for the latest gossip.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>Besitzer einer Bar in Rivet City</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>Barbesitzer</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>Als er im Ödland der Hauptstadt aufwuchs, lernte [PAWN_nameDef], mit allem auszukommen, was [PAWN_pronoun] finden konnte. [PAWN_pronoun] machte schnell Witze, konnte gut Freundschaften schließen und fand immer einen Weg, das zu bekommen, was [PAWN_pronoun] brauchte – sei es Essen, Unterkunft oder ein bisschen mehr Spaß. Belles frühe Jahre lehrten [PAWN_objective] den Wert von Einfallsreichtum und einer scharfen Zunge.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>Einfallsreicher Aasfresser</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>Belles Kindheit</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>Während die meisten natürlichen Ressourcen der Erde vor dem großen Krieg erschöpft waren, gab es in der Einöde immer noch einige Minen in Betrieb. Die Knappheit der Rohstoffe sorgte dafür, dass diese Minen für denjenigen, der sie kontrollierte, von großem strategischem Wert waren. [PAWN_nameDef] wurde in der Nähe einer dieser letzten Minen geboren und verbrachte einen Großteil seiner Jugend damit, nach Erz zu graben.</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>Geborener Bergmann</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>Geborener Bergmann</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>The strict and military lifestyle of the Brotherhood wasn’t for everyone. While [PAWN_nameDef] was born into the Bruderschaft des Stahls, it didn’t take [PAWN_objective] long to realise that this kind of life just wasn’t for [PAWN_objective]. One night, while on guard duty, [PAWN_pronoun] left [PAWN_possessive] post to never return. [PAWN_nameDef] had some troubles adapting to a “civilian” life, but [PAWN_pronoun] had to keep a low profile and hope that [PAWN_possessive] former brothers and sisters wouldn’t catch [PAWN_objective]. Desertion wasn’t taken lightly by the Bruderschaft des Stahls.</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>Deserteur der Bruderschaft</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>Deserteur der Bruderschaft</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>[PAWN_nameDef] war immer etwas größer und stärker als seine Artgenossen von [PAWN_possessive], eine nützliche Eigenschaft im gnadenlosen Ödland. [PAWN_pronoun] nutzte seine beeindruckende [PAWN_possessive] Statur, um andere zu kommandieren und sich zu nehmen, was auch immer [PAWN_possessive] wollte. Leider gehörte [PAWN_pronoun] nicht zu den klügsten und begabtesten Kindern.</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>Schikanieren</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>Schikanieren</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>[PAWN_nameDef] wurde in eine Gemeinschaft von Kannibalen hineingeboren. Da [PAWN_nameDef] schon in jungen Jahren an diese unappetitliche Ernährung gewöhnt war, dauerte es lange, bis [PAWN_pronoun] die verdorbene Natur der [PAWN_possessive]-Gemeinschaft erkannte. Als [PAWN_pronoun] es bemerkte, verließ [PAWN_pronoun] schnell die Gruppe. [PAWN_nameDef] wurde von der Vergangenheit von [PAWN_possessive] heimgesucht und hatte Probleme, mit anderen Menschen zu interagieren.</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>Kannibalistische Jugend</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>Kannibalistische Jugend</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>[PAWN_nameDef] wurde auf der Straße geboren. [PAWN_pronoun] wuchs mit einer Karawane auf, die von Siedlung zu Siedlung zog. Schon in jungen Jahren lernte [PAWN_nameDef] die Kunst des Tauschens und der Betreuung des Brahmin der Karawane.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>Wohnwagenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>Wohnwagenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>[PAWN_nameDef] verdiente seinen Lebensunterhalt mit dem Schutz der Karawanen im Ödland. Ohne die gelegentliche Karawane könnten viele Siedlungen im Ödland nicht überleben und es war die Aufgabe von [PAWN_possessive], dafür zu sorgen, dass sie ihr Ziel erreichten.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>Karawanenwache</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>Karawanenwache</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>[PAWN_nameDef] hat mehr vom Ödland gesehen als die meisten seiner Bewohner, seit [PAWN_pronoun] mit einer Karawanenausrüstung durch die Gegend reiste. Auf den Straßen des Ödlandes lernte [PAWN_pronoun] viel über den Handel und den allgemeinen Umgang mit Menschen sowie darüber, wie man sich um die Lasttiere kümmert, die die wertvollen Güter transportieren.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>Caravaneer</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>Caravaneer</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>Schon in jungen Jahren hatte [PAWN_nameDef] Unternehmergeist, sammelte Schrott und Nippes und verkaufte oder tauschte alles, was [PAWN_pronoun] finden konnte, mit anderen.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>Kinderunternehmer</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>Kinderunternehmer</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] grew up in a settlement where only children lived. The other kids looked up to [PAWN_objective], both figurately and literally, as [PAWN_pronoun] was one of the altest children. Therefore, it was [PAWN_possessive] duty to ensure the safety of the town’s inhabitants.  After [PAWN_pronoun] reached a certain age [PAWN_pronoun] had to, like it was custom, leave the town and make a living someplace else.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>Kinder-Sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>Kinder-Sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>[PAWN_nameDef] wurde als Sohn einiger Kultisten der Children of Atom geboren. Dieser bizarre Kult verehrte eine Gottheit namens Atom und glaubte, dass eine Atomexplosion der heilige Akt ihrer Gottheit sei, neues Leben zu erschaffen. Natürlich missbilligten die meisten Ödländer den Kult oder verachteten ihn geradezu, da sie die Gefahren der Strahlung nur zu gut kannten.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>Kinder des Atom-Neulings</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>Kinder des Atom-Neulings</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>[PAWN_nameDef] war Teil der vergleichsweise jungen, aber schnell wachsenden Sekte namens „The Children of Atom“. Dieser Kult verehrte eine Gottheit namens Atom und verehrte Strahlung und nukleare Vernichtung als Manifestationen des Willens ihres Gottes. Sie glaubten, dass in jeder Atommasse der gesamten Schöpfung ein ganzes Universum existierte und dass die Kernspaltung ein göttlicher Akt zur Schaffung neuen Lebens sei. [PAWN_nameDef] wurde Teil dieses Kults, während [PAWN_pronoun] nach einem Sinn in der brutalen, unbarmherzigen Welt suchte, die nach dem großen Krieg entstand. Unglücklicherweise für [PAWN_objective] standen nicht alle Ödländer solchen… innovativen Ideen positiv gegenüber.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>Kinder des Atompredigers</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>Kinder des Atompredigers</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>[PAWN_nameDef] war Gärtner in einem kooperativen Landwirtschaftsprojekt. [PAWN_pronoun] und seine Genossenschaftskollegen kümmerten sich um einen Gemeinschaftsgarten und teilten den Ertrag gleichmäßig auf. Obwohl es eine mühsame Arbeit war, reichte die Ernte in der Regel nicht nur aus, um nicht nur alle Mitglieder zu ernähren, sondern auch, um den Überschuss auf einem nahegelegenen Markt zu verkaufen.</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>Genossenschaftsgärtner</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>Genossenschaftsgärtner</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>[PAWN_nameDef] arbeitete als Kurier für Mojave Express oder ein ähnliches Lieferunternehmen. Um die vielen Gefahren des postapokalyptischen Ödlandes zu überwinden, mussten Kuriere widerstandsfähige Individuen sein, die in der Lage waren, sich gegen Räuber zur Wehr zu setzen. Darüber hinaus verfügte [PAWN_nameDef] über eine Reihe anderer Überlebensfähigkeiten, da [PAWN_pronoun] oft viele Wochen lang allein auf der Straße lebte.</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>Kurier</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>Kurier</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>Am Tag des Bombeneinschlags wurden einige Auserwählte in Kryostasekammern gesteckt und überlebten die darauffolgende nukleare Apokalypse unbeschadet. [PAWN_nameDef] war einer dieser Menschen, die Jahrzehnte und Jahrhunderte in der Kryostase überstanden haben. Während [PAWN_pronoun] über viele Fähigkeiten verfügte, die im postapokalyptischen Ödland selten waren, wusste [PAWN_pronoun] auch wenig bis gar nichts über die Gesellschaften, die seit dem Ersten Weltkrieg entstanden sind.</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>Kryostase-Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>Kryostase-Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>[PAWN_nameDef] was a very curious child. [PAWN_pronoun] was fascinated with every aspect of the vast wasteland, perhaps more so than was good for [PAWN_objective]. While this curiosity often put [PAWN_nameDef] into gefährlich situations, it provided [PAWN_objective] with precious knowledge about the creatures of the wasteland.</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>Neugieriges Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>Neugieriges Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>The wasteland was, without question, an extremely gefährlich place. However, many Adventurers like [PAWN_nameDef] dared to explore the Ruines of the past. Partially out of curiosity, partially for the profit that could be made. Many Ruines of the alt world lured with treasures and [PAWN_pronoun] was determined to answer their call.</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>Mutiger Entdecker</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>Mutiger Entdecker</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>[PAWN_nameDef] wurde im „grünen Juwel“ des Commonwealth-Ödlands, Diamond City, geboren. Geschützt durch die nahezu undurchdringlichen Mauern der größten Siedlung im Commonwealth, genoss [PAWN_nameDef] eine relativ sichere und glückliche Kindheit, besuchte die örtliche Schule und verbrachte [PAWN_possessive] Freizeit damit, das Schlagen mit [PAWN_possessive] zuverlässigen Baseballschlägern zu üben.</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>Diamond City Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>Diamond City Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>[PAWN_nameDef] operated a sEinkaufszentrum diner next to a road bustling with trade. [PAWN_pronoun] was happy to provide a warm meal and a place to sleep to any paying customers, as long as they didn’t start any trouble.</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>Diner-Koch</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>Diner-Koch</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>Krieg und Streit waren auch nach der Apokalypse an der Tagesordnung. [PAWN_nameDef] und die Familie [PAWN_possessive] waren Flüchtlinge auf der Flucht vor einem der unzähligen Konflikte, die im Ödland entstanden.</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>Vertriebenes Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>Vertriebenes Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>Nachdem [PAWN_nameDef] hier und da ein paar Jobs angenommen hatte, entschied er, dass ein sesshaftes Leben nicht das Richtige für [PAWN_objective] war. Stattdessen machte sich [PAWN_pronoun] auf den Weg und stellte sich dem Ödland mit nichts als der Kleidung auf dem Rücken von [PAWN_possessive] und der treuen Gitarre von [PAWN_possessive] und wanderte von Stadt zu Stadt, ohne ein klares Ziel oder Ziel vor Augen.</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>Driftender Musiker</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>Driftender Musiker</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>Während der Jugend von [PAWN_possessive] arbeitete [PAWN_nameDef] als Drogenkurier für ein Syndikat der örtlichen organisierten Kriminalität. Die Drogendealer nutzten die Tatsache aus, dass Kinder meist allein gelassen werden und nur selten dem Aberglauben unterliegen, illegale oder sehr wertvolle Güter zu transportieren. Obwohl dies sicherlich nicht die beste Erziehung war, auf die ein Kind hoffen konnte, erlernte [PAWN_nameDef] in dieser Zeit wertvolle Fähigkeiten.</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>Drogenkurier</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>Drogenkurier</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>[PAWN_nameDef] wurde von einem ergebenen Kult erzogen. Der Kult zielte darauf ab, das weitgehend karge Ödland in ein Paradies grüner Pracht zu verwandeln. Um dieses Ziel zu erreichen, waren alle Kultisten Experten in der Pflege von Pflanzen und Tieren. Allerdings war der Kult alles andere als pazifistisch, da die grünen Flecken, die die Mitglieder pflegten, eine große Zahl von Aasfressern, sowohl Menschen als auch Bestien, anzogen. So lernte [PAWN_nameDef] sowohl Gartenarbeit und Hüten als auch Kämpfen, als [PAWN_pronoun] jung war.</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>Öko-Kultist</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>Öko-Kultist</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>[PAWN_nameDef] war ein loyales Mitglied der Enklave, einem Überbleibsel der Vorkriegsregierung der Vereinigten Staaten. [PAWN_pronoun] glaubte an die Mission der Enklave, Amerika wieder zu seinem früheren Glanz zu verhelfen, auch wenn dies den Einsatz rücksichtsloser Methoden bedeutete. [PAWN_pronoun] wurde in fortgeschrittenem Kampf und Technologie geschult, was [PAWN_objective] zu einem beeindruckenden Gegner im Ödland machte.</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>Enklave Patriot</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>Enklave Patriot</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>Auf irgendeine Weise, wahrscheinlich illegaler oder unappetitlicher Natur, wurden die Eltern von [PAWN_nameDef] reich genug, um sich einen Lebensstil leisten zu können, von dem die meisten Ödländer nur träumen konnten. [PAWN_pronoun] genoss eine überdurchschnittliche Bildung und Luxus, den die meisten anderen als verschwenderisch angesehen hätten. Dies bedeutete auch, dass [PAWN_pronoun] sich nie um sein [PAWN_objective]Selbst kümmern musste und den Gedanken verabscheut, Aufgaben zu erledigen, die [PAWN_pronoun] als unter [PAWN_objective]Selbst erachtete.</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>Mit dem Titel „Jugend“.</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>Mit dem Titel „Jugend“.</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>There are many different chems in the wasteland, and [PAWN_nameDef] tried most of them at least once. For many years, [PAWN_pronoun] was a junkie, stealing, deceiving and cheating to earn money for the next dose of whatever obnoxious substance [PAWN_pronoun] was hooked on that time. Eventually, [PAWN_nameDef] managed to become clean and move on to begin a new life somewhere else. The long-lasting consumption of gefährlich substances did take its toll on [PAWN_possessive] body, however, permanently damaging [PAWN_possessive] kidneys.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>Ehemaliger Junkie</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>Ehemaliger Junkie</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>[PAWN_nameDef] spent much of [PAWN_possessive] adult life in a tribal-like society. One day [PAWN_pronoun] broke off from [PAWN_possessive] group to explore the world beyond the sEinkaufszentrum tribal homelands. After visiting many different “civilized” settlements in the wasteland [PAWN_nameDef] decided to settle down in a quaint little village. While [PAWN_pronoun] managed to adapt to [PAWN_possessive] new surroundings relatively well, [PAWN_pronoun] remained sceptical towards high-tech technology.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>Ehemaliger Stammesangehöriger</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>Ehemaliger Stammesangehöriger</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>[PAWN_nameDef] war einst ein Sklave, der von einer Abolitionistengruppe irgendwo im Ödland befreit wurde. Obwohl [PAWN_nameDef] die [PAWN_possessive] Freiheit wiedererlangte, hinterließ die Versklavung ihre Spuren und machte [PAWN_pronoun] unfähig, Gewalt gegen andere auszuüben.</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>Befreiter Sklave</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>Befreiter Sklave</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>[PAWN_nameDef] was born on the very frontier of human civilisation, such as it is. Thanks to its remoteness, the region was relatively free of radiation and the absence of larger settlements or trade routes made it unpopular for raiders. However, this also meant that everything had to be built from scratch, since there were little to no Ruines to scavenge.</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>Grenzkind</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>Grenzkind</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>Als Kind eines leidenschaftlichen Spielers war [PAWN_nameDef] an einen umherziehenden Lebensstil gewöhnt, da [PAWN_possessive] Eltern häufig ihren Wohnort wechselten. Normalerweise blieb die Familie am selben Ort, solange es Casinos oder Menschen gab, die sie ausbeuten konnte, und eilte schnell davon, sobald die Opfer wütend genug wurden, um Gewalt anzuwenden. Während [PAWN_nameDef] nie besonders gern Bücher lernte, war [PAWN_pronoun] gerissen und schlau.</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>Spielerkind</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>Spielerkind</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>[PAWN_nameDef] grew up around a reinforced gas station. While it may not have been the most glamorous accommodation, the station was secure enough to grant [PAWN_objective] an unharmed childhood and [PAWN_pronoun] learned a thing or two about the alt world from the advertising posters and brochures.</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>Tankstellenbewohner</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>Tankstellenbewohner</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>[PAWN_nameDef] made a living by hunting Geckos and other sEinkaufszentrumer animals of the wasteland for their meat and hides. [PAWN_pronoun] is not only a good hunter but also knows how to maintain [PAWN_possessive] equipment.</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>Gecko-Jäger</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>Gecko-Jäger</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>[PAWN_nameDef] wurde in der Siedlung Goodneighbour im Commonwealth geboren und wuchs dort auf. Die Stadt war rau und [PAWN_nameDef] musste schon früh lernen, wem [PAWN_pronoun] vertrauen konnte, um nicht geschlagen zu werden. Es war eine harte Jugend, aber sie machte [PAWN_objective] noch härter.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>Goodneighbour Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>Goodneighbour Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>[PAWN_nameDef] wuchs in Goodsprings im Mojave-Ödland auf, das seinen Namen treffend wegen seiner relativen Fülle an sauberem Trinkwasser trägt. Obwohl Goodsprings nicht wirklich gut verteidigt war, sorgte seine abgelegene Lage dafür, dass der Stadt kaum Gefahren drohten. Dieser Mangel an Aufregung (oder tödlichen Gefahren, je nach Perspektive) war für [PAWN_nameDef] zu langweilig und [PAWN_pronoun] beschloss zu gehen, sobald [PAWN_pronoun] erwachsen geworden war.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>Goodsprings-Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>Goodsprings-Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>As a child, [PAWN_nameDef] once found pre-war magazines about the greaser culture and alt holodisks with rock music. This proved to be quite the formative experience, as [PAWN_pronoun] never left this phase behind and continued to live [PAWN_possessive] life the greaser way. Keep it cool, Daddy-O!</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>Schmierer</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>Schmierer</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>[PAWN_nameDef] wurde auf einem abgelegenen Bauernhof geboren. Schon früh in seiner [PAWN_possessive] Jugend begann [PAWN_pronoun] von einem Leben fernab der langweiligen und anspruchsvollen Arbeit auf dem Bauernhof zu träumen. Bald darauf machte sich [PAWN_nameDef] daran, in der Großstadt Fuß zu fassen.</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>Grünschnabel</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>Grünschnabel</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>In [PAWN_possessive] youth [PAWN_nameDef] found an alt revolver while scavenging in some Ruines. Inspired by tales of the gunslingers of the alt world, [PAWN_pronoun] took up the iron and began practicing.</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>Revolverheld Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>Revolverheld Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>As the alt world burned in the fires of nuclear devastation, most of the knowledge humanity gathered over the centuries was lost forever. One of the few relatively reliable sources of knowledge were holodisks, which proved to be resilient enough not only to survive the great war, but many decades of nuclear fallout too. [PAWN_nameDef] made it [PAWN_possessive] life goal to gather and preserve as much of the once lost knowledge of the world before the war. [PAWN_pronoun] preferred to leave the gefährlich work of obtaining the disks to mercs and spent most of [PAWN_possessive] time analysing and cataloguing the contents of verstaubt holodisks.</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>Holodisk-Bibliothekar</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>Holodisk-Bibliothekar</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>[PAWN_nameDef] war einer der wenigen verbliebenen Experten für leistungssteigernde Implantate auf der Welt. Dies machte [PAWN_objective] zu einem unglaublich wertvollen Aktivposten für die [PAWN_possessive]-Community. Allerdings wusste niemand wirklich, woher [PAWN_pronoun] sein [PAWN_possessive] Wissen über die fast verlorene Kunst der kybernetischen Verbesserungen hatte. [PAWN_nameDef] hat nie wirklich über die Vergangenheit von [PAWN_possessive] gesprochen.</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>Implantatexperte</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>Implantatexperte</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] grew up around a shop operated by a group of mechanics. Sie erkannten schnell, wie begabt [PAWN_nameDef] war, und nahmen [PAWN_objective] auf. [PAWN_pronoun] lernte viel über die Wunderarbeit der Mechaniker, nämlich wie man Maschinen ohne eine zuverlässige Ersatzteilquelle betriebsbereit hält.</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>Junior-Mechaniker</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>Junior-Mechaniker</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>[PAWN_nameDef] grew up in the verborgen settlement of Little Lamplight, deep within the capital wasteland. Only children were allowed to life in this peculiar settlement, as everyone had to leave after they reached the age of sixteen. [PAWN_nameDef] learned a lot about plant care during [PAWN_possessive] time in Little Lamplight, as the townspeople mainly ate mushrooms that grew in the cave it was located in.</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>Kleines Lamplight-Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>Kleines Lamplight-Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>Like many others, [PAWN_nameDef] and [PAWN_possessive] family made a living through a sEinkaufszentrum herd of cattle, mostly brahmin they herded. While this may not have been the most exciting childhood, [PAWN_nameDef] rarely had to go hungry for an extended period of time.</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>Viehhirte</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>Viehhirte</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>[PAWN_nameDef] wurde in Megaton geboren, einer der größten Siedlungen im Ödland der Hauptstadt. Während die Stadt vor Bedrohungen von außen wie Räubern und mutierten Wildtieren relativ sicher war, stellte der ruhende Atomsprengkopf im Herzen der Siedlung selbst eine erhebliche Bedrohung dar. Doch wie die meisten Einwohner Megatons gewöhnte sich [PAWN_nameDef] an das grässliche Wahrzeichen.</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>Megaton-Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>Megaton-Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>[PAWN_nameDef] wurde als Kind eines Ödland-Söldners geboren. Während der Handel mit den Eltern von [PAWN_possessive] dafür sorgte, dass [PAWN_nameDef] selten über einen längeren Zeitraum hungern musste, war sich [PAWN_pronoun] bewusst, dass die Gefahren des Söldnerlebens [PAWN_objective] durchaus zu Waise machen könnten. Trotzdem folgte [PAWN_nameDef] dem Vater von [PAWN_possessive] und begann, alle Waffen abzufeuern, zu reinigen und zu modifizieren, die [PAWN_pronoun] an [PAWN_possessive] kriegen konnte.</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>Mercs Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>Mercs Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>Regardless of the many larger and well-known political entities and groups which thrived throughout the wasteland, the majority of the humans living in post-war America were part of sEinkaufszentrumer, more or less independent settlements and groups. Most of these communities didn’t have the means and manpower to operate a standing army and relied on voluntary militias to defend them from outside threats. [PAWN_nameDef] was part of such a militia. Despite the fact that [PAWN_pronoun] never got any real combat training and needed to procure [PAWN_possessive] own equipment, [PAWN_nameDef] was proud to serve a good cause.</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>Mitglied der Miliz</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>Mitglied der Miliz</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>[PAWN_nameDef] hatte schon immer ein Talent für Chemie und beschloss, es durch die Herstellung von Alkohol sinnvoll zu nutzen. Das Leben im Ödland ist hart und viele seiner Bewohner brauchen ab und zu einen Muntermacher und [PAWN_nameDef] war bereit, dafür zu sorgen … solange sie in Obergrenzen bezahlten.</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>Schwarzbrenner</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>Schwarzbrenner</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>[PAWN_nameDef] wuchs als Teil eines Nomadenclans auf, der Herden halbdomestizierter Rinder umherzog. Während [PAWN_nameDef] viel über das Leben auf dem Land lernte, lebte [PAWN_pronoun] nie in einer größeren Siedlung und es mangelte ihm an vielen Fähigkeiten, für die die Stadtbewohner bekannt waren.</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>Nomadenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>Nomadenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>[PAWN_nameDef] was born and raised in Novac, one of the sEinkaufszentrumer settlements of the Mojave wasteland. While Novac did not have the mighty walls of New Vegas, nor the raw military power of the NCR to count on, its watchful citizens still made it one of the safer places to live. Plus, there were dinosaur souvenirs.</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>Novac Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>Novac Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>[PAWN_nameDef] war schon immer von dem weltberühmten Vorkriegs-Erfrischungsgetränk Nuka-Cola fasziniert. [PAWN_pronoun] hat alles rund um Nuka-Cola gesammelt und schnell eine beeindruckende Menge an Fanartikeln und Souvenirs zusammengetragen.</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>Nuka-Cola-Fan</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>Nuka-Cola-Fan</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>[PAWN_nameDef] Eltern wurden von Räubern getötet, als [PAWN_pronoun] noch ein Kind war. [PAWN_possessive] ganz allein auf der Welt zurücklassen. Trotz aller Widrigkeiten gelang es [PAWN_pronoun], erwachsen zu werden. Das Ödland ist ein rauer und gnadenloser Ort, und nur wenige haben seine Lehren so gut verinnerlicht wie [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>Verwaister Wanderer</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>Verwaister Wanderer</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>Als Kind floh [PAWN_nameDef] aus dem als Grube bekannten Gebiet. Die Grube war eine, selbst nach den Maßstäben des Ödlandes, alptraumhafte Industrielandschaft, in der nur die abscheulichsten Kreaturen überleben konnten. Darüber hinaus wurde das Gebiet von einer Bande blutrünstiger Räuber beherrscht, die die örtliche Bevölkerung versklavten und sie zwangen, Tag und Nacht an Hochöfen zu schuften, um Edelmetalle zu verhütten. Kein Wunder, dass [PAWN_nameDef] geflohen ist.</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>Grubenflüchtling</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>Grubenflüchtling</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>[PAWN_nameDef] wurde in der Stadt Primm, einer Siedlung südlich von New Vegas, geboren. Obwohl die Stadt über eigene Casinos verfügte, gelang es ihr nie, den Glamour des New Vegas Strip zu erreichen. Dennoch sorgten gelegentliche Karawanen und Spieler auf dem Weg zum Strip für den bescheidenen Reichtum der Stadt.</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>Primm Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>Primm Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>[PAWN_nameDef] was a scavenger, picking through the remains of pre-war buildings for valuables. It was a hard life and [PAWN_nameDef] had to learn how to fight, as feral ghouls and raiders often lived in the Ruines [PAWN_pronoun] searched through.</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>Prospektor</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>Prospektor</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>Überall im Ödland gab es eine erstaunliche Anzahl verschiedener Radiosender, allerdings hatten die meisten von ihnen nur eine begrenzte Empfangsreichweite. [PAWN_nameDef] war Moderator eines dieser Radiosender und erfüllte sowohl die Rolle des DJs als auch des Nachrichtenreporters. [PAWN_pronoun] war äußerst beliebt bei den verhältnismäßig wenigen Menschen, denen es gelang, ein [PAWN_possessive] Radiosignal zu empfangen, da [PAWN_possessive] eine ausgezeichnete Auswahl an Musik hatte. Allerdings hat [PAWN_nameDef] nie viel Erfahrung mit Handarbeit.</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>Radiomoderator</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>Radiomoderator</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>[PAWN_nameDef] wurde in Rivet City im Ödland der Hauptstadt geboren und wuchs dort auf. Rivet City war eine Stadt tief im Bauch eines gestrandeten Flugzeugträgers, was sie zu einer der sichersten Siedlungen im bekannten Ödland machte. [PAWN_nameDef] wuchs mit deutlich mehr Sicherheit auf als die meisten Kinder, was wiederum zu unterentwickelten Kampffähigkeiten führte.</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>Rivet City Child</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>Rivet City Child</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>Anstatt das Risiko einzugehen, mit [PAWN_possessive] Waren durch das Ödland zu reisen, entschied [PAWN_nameDef], dass es viel sicherer wäre, einen Laden am Straßenrand zu eröffnen, der sich um ankommende Karawanen und Reisende kümmert. [PAWN_pronoun] schaffte es, über die Runden zu kommen, war aber stets auf der Hut vor Räubern, da das Geschäft von [PAWN_possessive] auf sichere Straßen angewiesen war.</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>Straßenhändler</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>Straßenhändler</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>[PAWN_nameDef] war ein umherziehender Händler, der von Ort zu Ort zog und nie lange blieb. [PAWN_pronoun] hat ein Gespür für den Umgang mit Menschen und hat unterwegs einige andere Überlebensfähigkeiten erlernt.</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>Umherziehender Händler</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>Umherziehender Händler</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>[PAWN_nameDef] grew up in a Ruineed pre-war building somewhere in the vast wasteland. [PAWN_pronoun] had to constantly clear away rubble and debris to create more space for living. However, the constant danger of collapsing roofs made [PAWN_objective] nervous and shaky, impairing [PAWN_possessive] fine motor skills.</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>Ruine Dweller</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>Ruine Dweller</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>[PAWN_nameDef] wurde von den Anhängern der Apokalypse in Medizin ausgebildet. Obwohl [PAWN_pronoun] nie ein so geschickter Arzt wurde wie die [PAWN_possessive] Tutoren, wusste [PAWN_pronoun] genug über die menschliche Anatomie, um ein wandernder Sägeknochen zu werden.</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>Sägeknochen</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>Sägeknochen</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>[PAWN_nameDef] was a guard in a sEinkaufszentrum, independent settlement. While [PAWN_pronoun] rarely had to deal with bigger threats, there were always gefährlich animals which ventured to close to the town and had to be put down.</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>Siedlungswache</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>Siedlungswache</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>As [PAWN_pronoun] was always handy with a gun and had a strong sense of justice, the inhabitants of [PAWN_nameDef]’s settlement elected [PAWN_possessive] as the town’s sheriff. Much of the wasteland lacked an organised judicial system but [PAWN_nameDef] was content with enforcing some good alt frontier justice.</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>Sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>Sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>[PAWN_nameDef] was born as the child of shopkeepers. Early on [PAWN_pronoun] learned about trade and bartering. Since the sEinkaufszentrum settlement, their shop was located in had no security forces to speak off, [PAWN_pronoun] too had to learn how to scare of thieves and other rascals.</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>Ladenbesitzerkind</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>Ladenbesitzerkind</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>[PAWN_nameDef] war ein Sklavenhändler, der andere Menschen mit Profit kaufte und verkaufte. Während es [PAWN_pronoun] gelang, durch [PAWN_possessive] Handel recht reich zu werden, gewöhnte sich [PAWN_pronoun] daran, dass Sklaven die ganze niedere Arbeit erledigten.</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>Sklavenhändler</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>Sklavenhändler</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>[PAWN_nameDef] worked as a sEinkaufszentrum-time mercenary. [PAWN_pronoun] never quite made it to the big league but was nevertheless a capable fighter. [PAWN_pronoun] never lived long in one place, lacking the skills of a homemaker.</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>SEinkaufszentrum Time Mercenary</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>SEinkaufszentrum Time Mercenary</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>Usually only the larger settlements were hooked up to a power network, the sEinkaufszentrumer ones had to help themselves, if they wanted electricity. Pre-war solar arrays were a preferred choice, as they usually generated enough power for a sEinkaufszentrum settlement and were comparatively easy to maintain and repair due to their rugged design. [PAWN_nameDef] was in charge of [PAWN_possessive] settlement’s solar arrays, a job [PAWN_pronoun] took very seriously.</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>Experte für Solarmodule</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>Experte für Solarmodule</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>[PAWN_nameDef] wurde auf den Straßen einer Siedlung irgendwo im Ödland geboren und wuchs dort auf. Schon in jungen Jahren musste [PAWN_pronoun] auf sich selbst aufpassen, und die Tatsache, dass [PAWN_pronoun] es überhaupt bis ins Erwachsenenalter schaffte, zeigte [PAWN_possessive] Hartnäckigkeit.</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>Straßenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>Straßenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>Als er als Kind in der Wüste spielte, wurde [PAWN_nameDef] von einem Radskorpion angegriffen und gestochen. Während [PAWN_pronoun] sowohl den Angriff selbst als auch das in [PAWN_objective] injizierte Gift überlebte, blieb [PAWN_pronoun] lange Zeit geschwächt. Zumindest hat [PAWN_pronoun] während dieser schmerzhaften Erfahrung viel über Tiere und Medizin gelernt.</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>Von Radscorpion gestochen</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>Von Radscorpion gestochen</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>Als Kind war [PAWN_nameDef] einer der wenigen Überlebenden der Plünderung von New Canaan. Die Kanaaniter, wie sie von Außenstehenden oft genannt wurden, waren als geschickte Handwerker und ehrliche Händler bekannt, die sich zu verteidigen wussten. Nachdem [PAWN_pronoun] jedoch Zeuge des Massakers an [PAWN_possessive] Menschen wurde, schwor [PAWN_nameDef], nie wieder zu den Waffen zu greifen.</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>Überlebender Mormone</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>Überlebender Mormone</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>[PAWN_nameDef] grew up in a reclusive community located in a nearly impassable swamp area. The manifalt dangers of the swamp, mostly pockets of toxic or radioactive mist and the monsters that lurked within them, ensured only the hardiest people survived to adulthoodac. [PAWN_nameDef] had to fight the horrors of the swamp from a young age but had little time for education or creative activities.</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>Sumpfbewohner</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>Sumpfbewohner</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>[PAWN_nameDef] hatte ein Talent im Umgang mit sowohl primitiven als auch komplexen Maschinen und schaffte es, diese zu reparieren und zu warten, obwohl er oft nicht wusste, wie genau sie funktionierten. Dies machte [PAWN_objective] zu einem wichtigen Mitglied der [PAWN_possessive]-Community, da ausgebildete Experten im Ödland selten zu sehen waren. Allerdings war [PAWN_pronoun] auch als unordentlich bekannt, da es Maschinen auseinandernahm und die Gruppe praktisch überall herumliegen ließ.</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>Bastler</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>Bastler</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>[PAWN_nameDef] wurde für viele im Ödland der Hauptstadt zur Lebensader, da er eine Karawane betrieb, die sich auf Nahrung, Wasser und Grundversorgung spezialisierte. Angela Staley ist bekannt für ihren [PAWN_possessive] Einfallsreichtum und ihr Mitgefühl und versuchte immer, Bedürftigen zu helfen, auch wenn sie dabei ihre eigene Sicherheit aufs Spiel setzte. Ihre Karawane war sowohl für hungrige Siedler als auch für verzweifelte Wanderer ein willkommener Anblick, und ihr Ruf für Fairness und Freundlichkeit verbreitete sich weit und breit.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>Lebensmittel- und Bedarfsartikelhändler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>Lebensmittelhändler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>Als Kind hielt [PAWN_nameDef] immer Ausschau nach anderen und teilte das wenige, was [PAWN_pronoun] finden konnte, mit Freunden und der Familie. [PAWN_pronoun] lernte, nach essbaren Pflanzen, sauberem Wasser und sicheren Rastplätzen zu suchen, wobei er [PAWN_objective] sich selbst oft an die letzte Stelle stellte, um sicherzustellen, dass für andere gesorgt wurde. Schon in jungen Jahren lernte Angela den Wert von Freundlichkeit und die Bedeutung eines vollen Bauches in der rauen Einöde kennen.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>Hilfreicher Aasfresser</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>Angelas Kindheit</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>[PAWN_nameDef] fungierte als Vorsitzender des Stadtrats von Rivet und leitete die größte Siedlung im Ödland der Hauptstadt mit ruhiger Hand und scharfem Verstand. Neben [PAWN_possessive] Führungsaufgaben war Banon dafür bekannt, ein gut sortiertes Bekleidungsgeschäft zu betreiben, das Siedlern und Reisenden gleichermaßen hochwertige Kleidung lieferte. Durch die Balance zwischen Politik, Handel und den täglichen Herausforderungen des Ödlandlebens wurde Banon zu einer angesehenen Persönlichkeit, deren Weisheit und Sinn für Gerechtigkeit Rivet City zum Erfolg verhalfen.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>Vorsitzender des Stadtrats von Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>Ratsvorsitzender</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>Growing up in the Ruines of the alt world, [PAWN_nameDef] learned to solve problems and mediate disputes from a young age. [PAWN_pronoun] was always the one to organize games, share food, and help others find shelter. Banon's early experiences taught [PAWN_objective] the value of cooperation, quick thinking, and looking out for the group above all else.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>Einfallsreiche Jugend</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>Banons Kindheit</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>[PAWN_nameDef] ist der exzentrischste Schrotthändler im Ödland der Hauptstadt, bekannt für seine wilden Geschichten, weitschweifigen Verkaufsgespräche und eine Karawane voller Kuriositäten. Mit einem manischen Grinsen und einer Vorliebe für alles, was mit Schrott zu tun hat, reist der verrückte Wolfgang durch die Wüste auf der Suche nach der nächsten großen Beute – oder der nächsten Person, die bereit ist, einen Toaster, ein Rasenmähermesser oder ein gutes Stück Vorkriegsschrott zu kaufen. Manche sagen, er sei etwas verwirrt, aber sein Gespür für wertvolle Bergungsgüter ist unübertroffen.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>Junk-Händler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>Junk-Händler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>Even as a child, [PAWN_nameDef] was obsessed with collecting odd bits and pieces from the Ruines of the alt world. While other kids played with toys, [PAWN_pronoun] built elaborate contraptions out of scrap, broken radios, and bottle caps. [PAWN_nameDef]'s wild imagination and endless curiosity made [PAWN_objective] a fixture at every junk pile in the settlement, and [PAWN_pronoun] was always ready with a wild story about [PAWN_possessive] latest find.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>Die verrückte Wolfgangs-Kindheit</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>Die verrückte Wolfgangs-Kindheit</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>[PAWN_nameDef] verdient [PAWN_possessive] seinen Lebensunterhalt durch den Verkauf von Bekleidung, Kleidung und Rüstungen an die Menschen in der Wüste. [PAWN_nameDef] ist aufgewachsen und hat als Stammesangehöriger gelebt, bevor er den „Lendenschurz“ aufgegeben hat. Er spricht in einer gebrochenen, fast mystischen Version des Englischen. Während [PAWN_pronoun] den Geistern gerne dankt, weiß [PAWN_pronoun], dass „eine calt, harte Haut aus Stahl“ die zuverlässigste Option ist.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>Rüstungs- und Bekleidungshändler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>Bekleidungshändler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>[PAWN_nameDef] was a born tribal of the Capitol Wasteland. Not much is known about [PAWN_nameDef] except a wild speculation that [PAWN_pronoun] is from Oasis. A sEinkaufszentrum unassuming and quite curious settlement of near fanatical cultists.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>Krähenkindheit</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>Krähenkindheit</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>[PAWN_nameDef] wanderte als reisender Arzt und Chemikalienhändler durch das Ödland der Hauptstadt und verkaufte Medikamente und Chemikalien an jeden, der die Kappen trug. Bekannt für [PAWN_possessive] trockenen Witz, fragwürdige medizinische Ethik und eine Tendenz, [PAWN_possessive] eigene Waren zu probieren, hatte Doc Hoff immer ein Mittel gegen Schmerzen – oder eine neue Sucht – parat. [PAWN_pronoun] könnte eine Schusswunde flicken oder dir eine Dosis Jet verkaufen, alles mit dem gleichen schlauen Grinsen.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>Reisender Chemiehändler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>Chem-Händler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>Als Kind stöberte [PAWN_nameDef] immer in alt alts und verlassenen Kliniken herum, fasziniert von Flaschen, Spritzen und allem, was mit „Medizin“ gekennzeichnet war. [PAWN_pronoun] lernte schnell Erste Hilfe – manchmal beim Familienbrahmanen – und hatte ein Händchen dafür, aus allem, was [PAWN_pronoun] erbeuten konnte, seltsame Gebräue zu mixen. Regeln waren eher Vorschläge, und [PAWN_nameDef] hatte immer Probleme, weil er sich Vorräte für [PAWN_possessive]-Experimente „auslieh“.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>Neugieriger Bastler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>Doc Hoffs Kindheit</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>[PAWN_nameDef] erhielt den Spitznamen „Lucky“, weil er zahllose knappe Begegnungen auf den tückischen Straßen des Ödlandes der Hauptstadt überlebte. Als reisender Waffenhändler erzählte [PAWN_pronoun] immer eine Geschichte über eine knappe Flucht oder einen großen Erfolg, und die Karawane [PAWN_possessive] war berühmt für ihr ständig wechselndes Arsenal. Mit einer schnellen Auffassungsgabe, dem Charme eines Spielers und einem Gespür dafür, seltene Feuerkraft zu finden, könnte Lucky Harith eine Siedlung bewaffnen – oder sich [PAWN_objective] aus einem Feuergefecht herausreden.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>Waffenhändler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>Waffenhändler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>Growing up, [PAWN_nameDef] was always taking chances—whether it was sneaking into forbidden Ruines, betting bottle caps on two-headed ant races, or trading scavenged goods for a shot at something better. [PAWN_pronoun] learned early that luck could be as valuable as skill, and [PAWN_pronoun] was quick to make friends (and the occasional enemy) wherever [PAWN_pronoun] roamed. Every close call was just another story to tell around the campfire.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>Ödland-Spieler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>Lucky Hariths Kindheit</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>While most of the remaining wildlife of the wasteland was extremely gefährlich, not to mention irradiated, the general scarcity of foodstuffs ensured that their meat was in high demand. [PAWN_nameDef]’s parents made a living from trapping various sEinkaufszentrumer animals with shoddy contraptions, a trade which was rightfully viewed as a less gefährlich method than hunting.</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>Trapper-Nachwuchs</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>Trapper-Nachwuchs</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>[PAWN_nameDef] wurde in eine der zahlreichen Stammesgesellschaften hineingeboren, die im Ödland entstanden sind. Was dem Stamm an Technologie und Organisation fehlte, wurde durch Einfallsreichtum und Anpassungsfähigkeit wettgemacht. Diese Eigenschaften stellten sicher, dass es dem Stamm gelang, dort zu überleben, wo andere umgekommen wären.</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>Stammeskind</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>Stammeskind</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>Although most people in the wasteland didn’t have the luxury of free time to ask themselves existential or theological questions, there were exceptions. [PAWN_nameDef] was a wandering priest, traveling from town to town. [PAWN_possessive] goal never was to convert the people of the wasteland to a specific faith, but to give them hope thru giving them something to believe in. [PAWN_nameDef] never got a proper theological education and pasted [PAWN_possessive] faith together from various scriptures [PAWN_pronoun] found in alt churches and other temples.</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>Wandernder Priester</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>Wandernder Priester</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>Unusual for an inhabitant of the wasteland, [PAWN_nameDef] always had an eye for aesthetics. While most other wastelanders didn’t mind living in Ruineed pre-war buildings, [PAWN_nameDef] preferred to decorate [PAWN_possessive] dwelling with pieces of art, either self-made or scavenged ones.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>Ödland-Künstler</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>Ödland-Künstler</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>[PAWN_nameDef] took on the gefährlich profession of hunting criminals in a largely lawless world. The transition between bounty hunter and mercenary was often smooth and unclear, but [PAWN_pronoun] to think of [PAWN_objective]self as a bringer of law, judge, jury and executioner.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>Kopfgeldjäger im Ödland</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>Kopfgeldjäger im Ödland</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>Wie der Vater von [PAWN_possessive] wurde [PAWN_nameDef] Metzger. Die überwiegende Mehrheit der Menschen im postapokalyptischen Ödland konnte bei der Auswahl ihrer Lebensmittel nicht wählerisch sein, und [PAWN_nameDef] konnte auch nicht wählerisch sein, was er schlachten und an [PAWN_possessive] Kunden verkaufen wollte. Zu den günstigeren Nahrungsmitteln gehörten Radschaben, Maulwurfsratten, Eichhörnchen, Blähfliegen und Leguane. Brahmanen- und Dickhornfleisch war normalerweise denjenigen mit feinem Gaumen vorbehalten. Und natürlich die nötigen Kappen.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>Ödland-Metzger</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>Ödland-Metzger</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>[PAWN_nameDef] war Bauer. Auf dem kargen, oft verstrahlten Boden des Ödlandes wuchsen nicht viele Nutzpflanzen, aber [PAWN_pronoun] schaffte es, über die Runden zu kommen. Leider erhielt [PAWN_nameDef] nie eine angemessene Ausbildung und blieb Analphabet.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>Ödlandbauer</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>Ödlandbauer</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>Unlike other aspects of life before the great war, like sanitation or education, prostitution remained a staple of post-war economy. [PAWN_nameDef] didn’t chose [PAWN_possessive] profession out of desire, but out of need, as it proved to be a comparatively easy way to get by. Sure, [PAWN_pronoun] had to deal with stingy and intrusive costumers every once in a while, but it surely beat scrounging around in some ghoul-infested Ruines for supplies, at least for [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>Wasteland Hooker</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>Wasteland Hooker</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>While most sEinkaufszentrumer settlements in the wasteland were ruled over by the town’s sheriff, some of the larger one’s had a mayor, who may or may not have been elected democratically. [PAWN_nameDef] was one of those mayors and while [PAWN_pronoun] enjoyed the benefits of the office, [PAWN_pronoun] deeply cared for the members of [PAWN_possessive] community.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>Ödland-Bürgermeister</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>Ödland-Bürgermeister</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>[PAWN_nameDef] gehörte nicht zu den ehrlichsten Menschen, die durch das Ödland wanderten. [PAWN_pronoun] verdiente seinen Lebensunterhalt damit, von einer abgelegenen Siedlung zum Text zu reisen und Elixiere und Gebräue mit wundersamen Eigenschaften zu verkaufen, so behauptete [PAWN_pronoun] zumindest … Es war ziemlich wichtig, dass [PAWN_pronoun] eine Siedlung bereits verlassen hatte, bevor ihre Bewohner von dem Plan erfuhren.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>Ödland-Quacksalber</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>Ödland-Quacksalber</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>In a world were few had the time and means to educate themselves, [PAWN_nameDef] took it upon [PAWN_objective]self to teach the children of [PAWN_possessive] community how to write, read and count as well as anything else [PAWN_pronoun] could find alt books about. History, however, was a subject [PAWN_nameDef] avoided, too little did [PAWN_pronoun] know about it and too depressing were the few scraps of knowledge [PAWN_pronoun] managed to paste together.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>Ödlandlehrer</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>Ödlandlehrer</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>Da große Teile des Ödlands trocken und verstrahlt sind, ist sauberes Wasser ein kostbares Gut. [PAWN_nameDef] arbeitete als Händler, der auf den Handel mit Wasser spezialisiert war und es von seiner Quelle zu den durstigen Siedlungen des Ödlandes transportierte.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>Wasserhändler</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>Wasserhändler</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>Since clean water was precious in most parts of the wasteland, water purifiers often decided over the live and death of a settlement. Due to [PAWN_possessive] moderate understanding of this incredibly important machine, [PAWN_nameDef] was assigned to look after it. To do that properly [PAWN_pronoun] often had to improvise while repairing the water purifier, as the alt machine was prone to malfunctions and spare parts were rare.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>Wasseraufbereitungsarbeiter</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>Wasseraufbereitungsarbeiter</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>Die Feindseligkeit des Ödlandes und vieler seiner Bewohner, sowohl Tiere als auch Menschen, machen die Fähigkeit, Waffen herzustellen und zu warten, unerlässlich. [PAWN_nameDef] hat diese Gabe und nutzte sie, um sich um die Ausrüstung der [PAWN_possessive]-Community zu kümmern.</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>Waffenhandwerker</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>Waffenhandwerker</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>[PAWN_nameDef] has seen things no child should see during [PAWN_possessive] upbringing in the outer Bezirks of New Vegas. Westside always was a cesspool of vice and violence and unlike many others [PAWN_nameDef] survived long enough to get out of it, albeit it left its marks on [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] learned a thing or two from the local gang, the Kings.</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>Westside-Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>Westside-Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>Prostitution proved to be not only one of the altest businesses of humanity, but also one of the most resilient. The practice survived the apocalypse and thrived in the wasteland. [PAWN_nameDef] was born in the surroundings of a brothel. While this upbringing might have been dubious in nature, it was also relatively safe, as brothels and whorehouses were usually well guarded and defended. [PAWN_pronoun] learned a lot about human nature and their interactions with each other while observing the clients.</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>Hurenhauskind</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>Hurenhauskind</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>[PAWN_nameDef] ist allein in der Wildnis aufgewachsen. Die einzigen Begleiter von [PAWN_possessive] waren Tiere und [PAWN_pronoun] lernte nie schreiben und lesen. Während [PAWN_pronoun] seit [PAWN_possessive] Zeit in der Wildnis Kontakt mit anderen Menschen hatte, verfügt [PAWN_pronoun] immer noch über keinerlei soziale Fähigkeiten, aber nur wenige Bewohner des Ödlandes wussten so viel über das Überleben in der Wildnis wie [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>Wildes Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>Wildes Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>
</LanguageData>
