<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] war ein Akolyth des Mars, der die Botschaft von Cäsar, dem Sohn des Mars, in den von der Legion besetzten Ländern verbreitete. Während [PAWN_pronoun] im Wesentlichen etwas zwischen einem Priester und einem Boten war, glaubte [PAWN_nameDef] wirklich, dass [PAWN_pronoun] eine göttliche Mission hatte. [PAWN_pronoun] war mit Worten begabt und wo [PAWN_pronoun] sprach, hörten die Leute zu.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Legionsakolyth des Mars</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Akolyth des Mars</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] was a Legion administrator, tasked with overseeing the logistics that are required to halt together such an innumerable army as the Legion. As such, [PAWN_pronoun] had a talent for numbers, administration and other things most legionaries viewed as the work of profligates.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Legionsverwalter</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Legionsverwalter</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Nicht alle, die im Herrschaftsbereich Caesars lebten, gehörten zu seiner Armee. Viele der Bewohner zivilisierterer Siedlungen im Herrschaftsbereich der Legion blieben relativ frei. Tatsächlich zogen es viele Händler vor, auf dem Territorium der Legion zu operieren, da es ihnen gelang, die Straßen vor Plünderern zu schützen. [PAWN_nameDef] war einer dieser Kaufleute, der durch Arizona, New Mexico, Utah und Colorado reiste und regelmäßig mit der Legion zu tun hatte.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Arizona-Händler</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Arizona-Händler</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] wurde im Territorium der Legion als Kind von Zivilisten geboren. [PAWN_pronoun] genoss eine relativ ereignislose Kindheit, bis die Legion an dem Tag entschied, dass [PAWN_possessive] Arbeitskräfte in einem nahegelegenen Lager benötigt wurden und [PAWN_pronoun] gewaltsam den [PAWN_possessive] Eltern weggenommen wurde, um sie nie wieder zu sehen.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Legion geboren</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Legion geboren</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>The vast territories the Legion had conquered during a short timespan led to a growing demand in trading caravans. [PAWN_nameDef] grew up traveling the length and width of the southern parts of the wastelands and learned much on the verstaubt roads.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Legionskarawanenkind</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Legionskarawanenkind</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] wurde als menschliches Lasttier eingesetzt, um riesige Mengen an Material herumzutragen. [PAWN_pronoun] wurde den größten Teil seines Lebens als [PAWN_possessive] wie Vieh behandelt. Unnötig zu erwähnen, dass solch eine grausame Behandlung tiefe Narben in der Seele von [PAWN_possessive] hinterlassen hat.</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Trägersklave der Legion</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Trägersklave der Legion</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] was an elite saltier of Caesar’s Legion. Unrelenting and fearless in battle, [PAWN_pronoun] was awarded with the rank of centurion. There were few who could match [PAWN_pronoun] in close combat and [PAWN_nameDef] used [PAWN_possessive] abilities to crush anyone foolish enough to stand in the Legion’s way.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Zenturio der Legion</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Zenturio der Legion</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Wie viele andere größere politische Einheiten ließ Caesar seine Legionsmünzen mit seinem Profil schmücken. [PAWN_nameDef] wurde als Sohn eines Münzmeisters geboren und genoss aufgrund der Seltenheit der Fähigkeiten, die er mitbrachte, eine relativ friedliche Kindheit, wie es die Familie [PAWN_possessive] der Legion hinterlassen hatte.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Coin Minter’s Child</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Coin Minter’s Child</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>Die Familie von [PAWN_nameDef] stammte aus Colorado. Der gebirgige Staat brachte viele qualifizierte Bergleute, Bauarbeiter und Handwerker hervor, von denen die meisten eine Anstellung bei der Legion gefunden haben. Diejenigen, die dazu nicht bereit waren, wurden in der Regel versklavt und trotzdem zur Arbeit gezwungen.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Colorado-Kind</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Colorado-Kind</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>As cynical as it may sound, [PAWN_nameDef] was a rather lucky slave. [PAWN_pronoun] was tasked with the preparation of meals for [PAWN_possessive] Legion camp, which absolved [PAWN_objective] from most of the hardest, most exhausting labour. Truth be talt, [PAWN_nameDef] wasn’t even that good a cook, but the Legion’s contempt for luxury ensured that that wasn’t an issue.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Legionskoch</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Legionskoch</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>From [PAWN_possessive] birth, [PAWN_nameDef] was sEinkaufszentrumer and weaker than [PAWN_possessive] peers. It was rare for the Legion to let such children live, but [PAWN_nameDef] was one of the lucky few, mainly due to the fact that [PAWN_pronoun] had other skills and qualities than raw strength, [PAWN_pronoun] was cunning.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Schlauer Welpe</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Schlauer Welpe</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] war ein Dekan in Caesars Legion. Es war [PAWN_possessive] Pflicht, die einfachen Legionäre im Kampf anzuführen. [PAWN_nameDef] ist seit vielen Jahren Dekan und sehnt sich nach einer Chance, in den Rang eines Zenturios aufzusteigen.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Legion Decanus</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Legion Decanus</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] spent [PAWN_possessive] early childhood in a sEinkaufszentrum settlement somewhere in the south-western part of the former USA. One day Caesar’s Legion raided the settlement, razing it to the ground and enslaving the survivors. [PAWN_nameDef] was taken as a slave and spent the remainder of [PAWN_possessive] youth in a cage, like an animal.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Versklavtes Kind</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Versklavtes Kind</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] wurde in einen der vielen Stämme hineingeboren, die von der Legion erobert und unterworfen wurden. Die völlige Auslöschung der Kultur und Traditionen des Stammes hinterließ [PAWN_objective] erschüttert und traumatisiert.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Versklavter Stammesangehöriger</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Versklavter Stammesangehöriger</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] ist in Flag Staff, der Hauptstadt der Caesars Legion, geboren und aufgewachsen. Während Two Sun als Arizonas wichtigster Handelsknotenpunkt diente, war Flag Staff das schlagende Herz der Legion selbst.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Flaggenstab-Kind</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Flaggenstab-Kind</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] war ein Frumentarius. Als einer der Elite-Geheimdienstoffiziere dient [PAWN_nameDef] als Augen und Ohren des mächtigen Caesars und ist mit subtilen Missionen betraut, etwa der Infiltration der feindlichen Gesellschaft oder dem Sammeln von Informationen hinter den feindlichen Linien.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] kämpfte häufig in den Kampfarenen, die sich oft im Zentrum von Legionslagern befanden. [PAWN_pronoun] hat viele Schlachten in der Arena gewonnen und [PAWN_possessive] Gegner im Staub liegen lassen. [PAWN_nameDef] trug [PAWN_possessive] voller Stolz viele Narben.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Gladiator der Legion</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Gladiator der Legion</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Während die Legion die meisten Formen moderner Technologie, einschließlich vieler Arten von Medizin, scheute, musste jemand die Legionäre in kampffähigem Zustand halten, sie bei Verwundungen zusammenflicken oder sie endgültig niederlegen, wenn sie als zu schwach für einen erneuten Kampf erachtet wurden. [PAWN_nameDef] erhielt nie eine echte medizinische Ausbildung, erwies sich jedoch als recht einfallsreich im Umgang mit Nadel und Faden sowie mit mehreren Kräuterzubereitungen von fragwürdiger Qualität.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Heiler der Legion</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Heiler der Legion</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>Die Mutter von [PAWN_nameDef] war Heilerin in der Legion. Während die Legion aufgrund ihrer Weigerung, moderne Technologie einzusetzen, keinen Zugang zu High-Tech-Medizin hatte, gelang es den Heilern der Legion, verschiedene Umschläge, Salben und andere pflanzliche Heilmittel herzustellen. [PAWN_nameDef] hat von der Mutter von [PAWN_possessive] viel über Heilung gelernt.</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Kind des Heilers</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Kind des Heilers</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] war ein vertrauenswürdiger Krieger, der fortschrittliche Jagdausrüstung erhielt. Mit seinem zuverlässigen Gewehr [PAWN_possessive] streifte [PAWN_pronoun] durch das Ödland, immer auf der Suche nach Brahmanen, Dickhörnern und anderem Wild, um die Bäuche der hungrigen Legionäre im Lager zu füllen.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Legionsjäger</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Legionsjäger</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] was born as the child of a Legionary, as were most children within the Legion since Caesar demanded a child-quota from his saltiers to bolster his army’s ranks.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Legionärskind</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Legionärskind</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Obwohl die Legion keinen großen Wert auf Bildung legte, bestand dennoch Bedarf an jemandem, der den Jugendlichen die Werte der Legion beibrachte. [PAWN_nameDef] war für die Ausbildung der zukünftigen Legionäre verantwortlich. Durch [PAWN_objective] lernten sie, wie ein Legionär sprechen musste, sowie die wichtigsten Dinge über den Kult des Mars.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Legionsmagister</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Legionsmagister</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] war Teil eines Stammes, der erst kürzlich von der Legion unterworfen wurde. Der Stamm [PAWN_possessive] lebte in den Rocky Mountains, wo er in Höhlen und Schluchten lebte. Als solche waren sie erfahrene Bergleute und [PAWN_nameDef] wurde als Bergmann für Caesars Legion eingesetzt.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Bergmann der Legion</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Bergmann der Legion</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Während [PAWN_nameDef] technisch gesehen kein Sklave war, lebte [PAWN_pronoun] immer noch auf dem Territorium der Legion, wo [PAWN_pronoun] das Land bearbeiten musste. Ein großer Teil der Produkte von [PAWN_possessive] wurde von den Legionsverwaltern nach jeder Ernte beschlagnahmt, aber [PAWN_nameDef] war immer noch zufrieden, da Caesars Krieger die Plünderer in Schach hielten und [PAWN_objective] nicht anderweitig belästigten.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Legionsbauer</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Legionsbauer</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] war ein Mitglied der angesehenen Prätorianergarde, dessen Aufgabe es war, niemand geringeren als den allmächtigen Cäsar selbst zu beschützen. [PAWN_pronoun] wurde Teil dieser Elitegruppe, indem er einen der Prätorianer herausforderte und besiegte, und war sehr stolz darauf, dass nur wenige andere innerhalb der Legion ihrem unfehlbaren Anführer jemals so nahe stehen würden wie [PAWN_pronoun]. Natürlich war diese Position nicht repräsentativer Natur, [PAWN_pronoun] musste ein beeindruckender Kämpfer sein, der in der Lage war, jeden potenziellen Attentäter, der Caesar nachgeschickt wurde, zu vernichten.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Prätorianer der Legion</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Prätorianer der Legion</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Wie viele andere Kinder wurde [PAWN_nameDef] in einem Kriegslager der Legion geboren. [PAWN_pronoun] wuchs schneller, größer und stärker als die meisten anderen Kinder in den Lagern und zeigte während der qualvollen Trainings vielversprechende Ergebnisse, sehr zum Stolz der [PAWN_possessive] Tutoren.</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Vielversprechender Jüngling</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Vielversprechender Jüngling</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] was born as the child of a Legionary, as were most children within the Legion since Caesar demanded a child-quota from his saltiers to bolster his army’s ranks.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Gekaufter Sklave</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Gekaufter Sklave</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] wurde von einer Priesterin des Mars erzogen und genoss eine (für Legionsverhältnisse) relativ verwöhnte Kindheit und eine einigermaßen formelle Ausbildung.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Von der Priesterin erzogen</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Von der Priesterin erzogen</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>Die rücksichtslose Kriegsführung der Legion und die daraus resultierenden hohen Verluste führten dazu, dass sie ständig auf neue Rekruten angewiesen war. [PAWN_nameDef] war einer dieser Rekruten. Während [PAWN_pronoun] nicht viel Kampferfahrung hatte, war [PAWN_pronoun] bestrebt, sich in den Augen von [PAWN_possessive] Decanus zu beweisen, und kämpfte erbittert.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Rekrut der Legion</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Rekrut der Legion</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] wurde in die Legion hineingeboren und von Kindheit an erzogen, um Caesar als einen Gott und die Legion als den einzig wahren Weg nach vorne zu sehen. [PAWN_pronoun] wurde schon in jungen Jahren mit Speeren und Gewehren trainiert und lernte Disziplin, Gehorsam und die Kunst des Krieges. Jetzt volljährig, gehört [PAWN_pronoun] zu den neuen Rekruten und ist bestrebt, sich durch Blut und Eroberung einen [PAWN_possessive] Platz in den Reihen zu sichern.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Rekrut der Legion</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Rekrutieren</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Caesar ist nicht nur ein Kriegsherr, er ist ein Prophet, ein göttlicher Herrscher, der dazu bestimmt ist, das Ödland zu vereinen. [PAWN_nameDef] wuchs in einer von der Legion kontrollierten Siedlung auf, in der die Worte Caesars absolute Wahrheit waren. Als die Zeit zum Dienst gekommen war, griff [PAWN_pronoun] mit fanatischer Hingabe zu den Waffen, bereit, die Schwachen zu säubern und Caesars Willen zu verbreiten.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Rekrut der Legion</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Rekrutieren</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Einst gehörte [PAWN_nameDef] einem nomadischen Wüstenstamm an, der sich mit Überleben und Kriegsführung auskannte. Aber Schwäche wird nicht toleriert. Als [PAWN_pronoun] wegen versagender [PAWN_possessive] Menschen vertrieben wurde, schien der Tod sicher. Stattdessen fand die Legion [PAWN_pronoun] und bot einen Platz unter den Rekruten an. In der Legion bedeutet Scheitern den Tod, aber Erfolg bedeutet Macht. [PAWN_pronoun] hat geschworen, nie wieder zu versagen.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Rekrut der Legion</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Rekrutieren</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] wuchs in der New California Republic auf und glaubte an Demokratie, Recht und Ordnung. Doch mit der Ausbreitung der RNK breiteten sich auch Korruption und Schwäche aus. Als die Legion kam, erwartete [PAWN_pronoun] den Tod. Stattdessen erhielt [PAWN_pronoun] die Chance, etwas Stärkeres als die zerfallende NCR zu dienen. Jetzt kämpft [PAWN_pronoun] mit einem Schwert in der Hand gegen genau die Nation, die [PAWN_pronoun] einst seine Heimat war, in der Überzeugung, dass Caesars Weg der einzige Weg nach vorne ist.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Rekrutieren</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Rekrut der Legion</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>Die Legion zerstörte die Stadt [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] hätte mit den anderen sterben sollen. Stattdessen wurde [PAWN_pronoun] vor die Wahl gestellt: sich zu unterwerfen und für Cäsar zu kämpfen oder wie der Rest der [PAWN_possessive] Menschen ausgelöscht zu werden. Da nichts mehr übrig war, entschied sich [PAWN_pronoun] für die Legion. Zunächst ging es nur ums Überleben. Doch im Laufe der Jahre begann [PAWN_pronoun] die Stärke der Legion zu verstehen. Die Schwachen werden verbrannt, und die Starken bleiben bestehen. [PAWN_pronoun] wird nie wieder schwach sein.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Rekrut der Legion</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Rekrutieren</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Manche Menschen schließen sich der Legion an, um zu überleben. Manche schließen sich aus Treue an. [PAWN_nameDef] ist beigetreten, weil [PAWN_pronoun] den Krieg liebt. Die Legion bot etwas, was keine andere Fraktion bieten konnte: unbegrenzte Möglichkeiten für Schlachten, Schlachten und Eroberungen. [PAWN_pronoun] kämpft nicht für Cäsar, nicht für Ruhm, sondern einfach, weil es das ist, was [PAWN_pronoun] am besten kann.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Rekrut der Legion</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Rekrutieren</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>Im Gegensatz zur RNK konnte sich die Legion nicht auf ein starkes Industriezentrum verlassen, das sie mit ausreichend Waffen und Munition für die Versorgung ihrer ständig wachsenden Armee versorgte. [PAWN_nameDef] war ein Plünderer der Legion, dessen Hauptaufgabe darin bestand, Vorkriegsgebäude nach Waffen zu durchsuchen. Da es sich bei der Legion im Allgemeinen um eine eher technologiearme Fraktion handelte, bevorzugten sie Waffen, die leicht zu warten und zu reparieren und robust genug waren, um im gefährlichen Ödland ihre Funktionalität aufrechtzuerhalten.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Aasfresser der Legion</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Aasfresser der Legion</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] war ein Scout in Caesars Legion. Die Aufgabe von [PAWN_pronoun] bestand darin, neue Gebiete zu erkunden, die die Legion erobern konnte. [PAWN_nameDef] ist im Umgang mit den Waffen der Legion gut geübt und immer bestrebt, sein Können im Kampf gegen die Feinde des Sohnes des Mars unter Beweis zu stellen.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Legions-Späher</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Legions-Späher</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] was a scribe in service of Caesar’s Legion. [PAWN_possessive] task was to write done orders, sometimes from Caesar himself, and send them on their way through the Legion’s domain and beyond. Some Legionaries rumoured, that [PAWN_pronoun] geheimly wrote poetry, but there never was any proof for these allegations.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Legionsschreiber</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Legionsschreiber</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Die meisten Legionäre betrachteten den Posten als Wache nicht als besonders ehrenvolle Aufgabe. Diese Aufgabe wurde größtenteils den weniger erfahrenen Legionären und Rekruten überlassen. [PAWN_nameDef] mochte den Wachdienst nicht besonders, aber die schrecklichen Strafen, die die Legion über diejenigen verhängte, die ihre Pflichten vernachlässigten, waren Motivation genug, um [PAWN_objective] konzentriert und gehorsam zu halten.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Wachposten der Legion</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Wachposten der Legion</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] war ein Sklave von Caesars Legion. [PAWN_pronoun] wurde von [PAWN_possessive]-Meistern zu harter Arbeit gezwungen. Es war ein trostloses Leben voller Gewalt und Mühe, aber es machte [PAWN_nameDef] zäh und widerstandsfähig, wenn auch misstrauisch gegenüber anderen.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Legionssklave</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Legionssklave</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>It was expected of each and every Legionary that he was capable of maintaining of his equipment. However, it was [PAWN_nameDef] to craft the equipment at first. [PAWN_pronoun] was a proficient smith, able to craft the Legionaries distinctive armour out of alt sport equipment and other salvage. [PAWN_possessive] abilities made [PAWN_objective] popular within the Legion’s encampments, as no warrior, no matter how skilled, can fight for long without good gear.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Legion Smith</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Legion Smith</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>Schon früh im Leben von [PAWN_possessive] zeigte [PAWN_nameDef] ein großes Talent für die Jagd. Diese Fähigkeiten wurden von der Legion gefördert, da in den Lagern der Legion Nahrung knapp war und die Häute der getöteten Tiere [PAWN_pronoun] zur Herstellung vieler nützlicher Güter wie Wasserschläuche, Zelte und anderer Notwendigkeiten verwendet werden konnten.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Talentierter Jäger</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Talentierter Jäger</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] wurde damit beauftragt, für Disziplin und Gehorsam unter den Rekruten und Sklaven der Caesar-Legion zu sorgen. Während [PAWN_pronoun] unter [PAWN_possessive] Untergebenen wegen seiner [PAWN_possessive] brutalen Methoden und hohen Erwartungen gefürchtet war, war [PAWN_nameDef] immer stolz auf die jungen Leute [PAWN_pronoun], die zu Legionären herangewachsen waren.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Zuchtmeister der Legion</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Legion Frumentarius</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] wurde in der Stadt in Arizona geboren, die früher als Tucson bekannt war und irgendwann nach dem Ersten Weltkrieg in Two Sun umbenannt wurde. Two Sun war als wichtiger Handelsknotenpunkt in den südlichen Teilen des amerikanischen Ödlandes und als wichtiger Zwischenstopp für Menschen bekannt, die in das Ödland des ehemaligen Mexikos und umgekehrt reisten. [PAWN_pronoun] hat während der Zeit von [PAWN_possessive] in der weitläufigen Stadt viel über den Tauschhandel gelernt.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Zwei Sonnenbewohner</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>Zwei Sonnenbewohner</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] hat neben Größe gekämpft. Seit den Anfängen des [PAWN_possessive]-Dienstes erregte [PAWN_pronoun] die Aufmerksamkeit eines mächtigen Zenturios, der als persönlicher Vollstrecker, Henker und rechter Krieger diente. Im Kampf wurde [PAWN_nameDef] ausgesandt, um die Entschlossenheit des Feindes zu brechen und Offiziere, Champions und Feiglinge gleichermaßen niederzustrecken. Nachdem [PAWN_possessive] Centurion nun tot ist, kämpft [PAWN_pronoun] weiter, nicht nur um die Gefallenen zu ehren, sondern um eines Tages dieselbe Machtposition einzunehmen.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Legionsveteran</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Manche Kämpfe enden in einer Stunde. Andere letztes Jahr. Als Caesar einen Feldzug tief in das von der RNK kontrollierte Gebiet anordnete, gehörte auch [PAWN_nameDef] zu denen, die auf den anstrengenden Marsch geschickt wurden. Monate ohne Nachschub. Ständige Kämpfe. Zuzusehen, wie ganze Jahrhunderte ausgelöscht wurden. [PAWN_pronoun] überlebte alles und kehrte zurück, um die Geschichte zu erzählen, gezeichnet, verhärtet und hingebungsvoller als je zuvor. Diejenigen, die überlebten, wurden zu Veteranen, zu Kriegern jenseits von Schmerz und Angst.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Legionsveteran</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>The battle for Hoover Dam was a test, one that many Legionaries did not survive. But [PAWN_nameDef] was among the few who stood victorious, cutting through wave after wave of NCR defenders. Even when the battle turned against Caesar, [PAWN_pronoun] refused to flee, choosing to halt ground until the last possible moment. Now, [PAWN_pronoun] fights not just for conquest, but for revenge, to see the NCR shattered and Hoover Dam taken once and for all.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Legionsveteran</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] wuchs in der New California Republic auf und glaubte an Demokratie, Recht und Ordnung. Doch mit der Ausbreitung der RNK breiteten sich auch Korruption und Schwäche aus. Als die Legion kam, erwartete [PAWN_pronoun] den Tod. Stattdessen erhielt [PAWN_pronoun] die Chance, etwas Stärkeres als die zerfallende NCR zu dienen. Jetzt kämpft [PAWN_pronoun] mit einem Schwert in der Hand gegen genau die Nation, die [PAWN_pronoun] einst seine Heimat war, in der Überzeugung, dass Caesars Weg der einzige Weg nach vorne ist.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Legionsveteran</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>Die Legion zerstörte die Stadt [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] hätte mit den anderen sterben sollen. Stattdessen wurde [PAWN_pronoun] vor die Wahl gestellt: sich zu unterwerfen und für Cäsar zu kämpfen oder wie der Rest der [PAWN_possessive] Menschen ausgelöscht zu werden. Da nichts mehr übrig war, entschied sich [PAWN_pronoun] für die Legion. Zunächst ging es nur ums Überleben. Doch im Laufe der Jahre begann [PAWN_pronoun] die Stärke der Legion zu verstehen. Die Schwachen werden verbrannt, und die Starken bleiben bestehen. [PAWN_pronoun] wird nie wieder schwach sein.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Legionsveteran</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
