<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Nach vielen Jahren hingebungsvollen Dienstes in der Bruderschaft wurde [PAWN_nameDef] Teil des inneren Kreises des Kapitels [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] wurde schnell zu einem vertrauenswürdigen Berater für den Ältesten, dessen Meinung sehr gefragt war. Viele der [PAWN_possessive] Brüder und Schwestern glaubten, dass [PAWN_pronoun] eines Tages der neue Älteste werden würde.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>BoS-Berater</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>BoS-Berater</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Aufgewachsen in den befestigten Hallen eines Bunkers der Bruderschaft, wurde von [PAWN_nameDef] erwartet, dass er den Eltern von [PAWN_possessive] in die Scribes folgte und sein Leben der Aufrechterhaltung der Technologie widmete. Aber [PAWN_pronoun] sehnte sich nach dem Schlachtfeld, inspiriert von Geschichten über Paladine, die verlorenes Wissen aus dem Ödland zurückeroberten. Trotz aller Erwartungen kämpfte [PAWN_pronoun] darum, sich den Eingeweihten anzuschließen, und bewies durch unermüdliches Training und den Hunger nach Feldarbeit, dass er [PAWN_possessive] würdig ist. Während das technische Wissen von [PAWN_possessive] weiterhin ausgeprägt ist, versucht [PAWN_pronoun] nun, sich einen Platz unter den Elitekriegern der Bruderschaft zu sichern.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Anwärter auf die Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>Born in the unforgiving wasteland, [PAWN_nameDef] grew up scavenging Ruines and avoiding raider gangs. When a Brotherhood patrol found [PAWN_pronoun] fending off a group of feral ghouls with nothing but a rusted pistol, they saw potential. Given the choice between enlistment or exile, [PAWN_pronoun] embraced the Brotherhood’s ideals, eager to trade a life of survival for one of purpose. Now, as an aspirant, [PAWN_pronoun] trains to uphalt the Brotherhood’s doctrine and earn the right to wear power armor.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Anwärter auf die Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>From an early age, [PAWN_nameDef] was immersed in the Brotherhood’s teachings not just in battle, but in the knowledge that technology must be preserved at all costs. Unlike the wastelanders who fumbled with alt world machines, [PAWN_possessive] lessons came from preserved databanks and the Brotherhood’s most skilled Scribes. Though [PAWN_pronoun] has trained in combat like all Brotherhood recruits, [PAWN_possessive] true passion lies in deciphering uralt schematics and uncovering lost technology. But in a world where knowledge alone won’t keep [PAWN_pronoun] alive, [PAWN_pronoun] is determined to prove [PAWN_possessive] worth as a warrior and a scholar.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Anwärter auf die Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>Im Gegensatz zu den meisten Aspiranten fühlte sich [PAWN_nameDef] nicht zum Krieg hingezogen, sondern zu den Maschinen, die ihn antreiben. Seit seiner Kindheit verbrachte [PAWN_possessive] seine Tage damit, Fusionskerne zu studieren, beschädigte Lasergewehre zu reparieren und geborgene Vorkriegstechnologie zu testen. Die Bruderschaft brauchte zwar Krieger, aber auch Köpfe, die in der Lage waren, ihr fortschrittliches Arsenal einsatzbereit zu halten. Obwohl [PAWN_pronoun] wie alle Aspiranten im Kampf ausgebildet ist, findet [PAWN_pronoun] im Summen eines richtig kalibrierten Lasers genauso viel Befriedigung wie [PAWN_pronoun] in der Hitze des Gefechts.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Anwärter auf die Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Seit [PAWN_pronoun] laufen konnte, wollte [PAWN_nameDef] Paladin werden und sich das Privileg verdienen, eine der besten Powerrüstungen der Bruderschaft zu tragen. Der Weg zu diesem Ziel erwies sich jedoch als lang und schwierig und so trainierte [PAWN_nameDef] noch härter als die anderen Knappen.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Aufstrebender Ritter</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Aufstrebender Ritter</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] war immer der Anführer der [PAWN_possessive]-Clique. [PAWN_possessive]-Kollegen blickten zu [PAWN_objective] auf, nicht wegen ihrer bloßen Muskeln, sondern wegen [PAWN_possessive] Weisheit und natürlichem Charisma. Viele Ritter und Paladine sahen darin die Eigenschaften eines zukünftigen Ältesten.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Geborener Anführer</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Geborener Anführer</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Die Eltern von [PAWN_nameDef] schlossen sich der Bruderschaft an, nachdem [PAWN_pronoun] geboren wurde, und brachten ihr Kind in die Gruppe. [PAWN_nameDef] versuchte [PAWN_possessive] sein Bestes, mit den anderen Knappen auszukommen, schaffte es aber nie, vollständig als einer der ihren akzeptiert zu werden.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Geborener Ödländer</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Geborener Ödländer</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>The wasteland was full of Supermutanten, Ghouls and other abominations the Brotherhood sought to purge. [PAWN_nameDef] was part of a team deployed to cleanse the wasteland of the radiated horrors. [PAWN_pronoun] was an expert fighter, never losing [PAWN_possessive] nerve in battle. After years of fighting the vilest creatures the wasteland spat out, [PAWN_nameDef] developed an almost religious zealotry which separated [PAWN_objective] from the more pragmatic members of the Brotherhood.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Bruderschaftsreiniger</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Bruderschaftsreiniger</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>The Bruderschaft des Stahls had a long and proud history and [PAWN_nameDef] was honoured to teach the squires about it. While [PAWN_pronoun] was a strict teacher, [PAWN_pronoun] was still beloved by [PAWN_possessive] pupils and respected by the adult members of [PAWN_possessive] chapter for [PAWN_possessive] extensive knowledge of the past.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Erzieher der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Erzieher der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Der strenge militärische Lebensstil der Bruderschaft war nicht jedermanns Sache. [PAWN_nameDef] hatte Schwierigkeiten, sich an die strenge, regulierte Routine innerhalb der Organisation anzupassen. [PAWN_pronoun] sehnte sich nach Freiheit, kreativen Aktivitäten und Selbstverwirklichung.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Einzelgänger der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Einzelgänger der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] was member of the BOS, who adhered to the preservationist ideology. The preservationists were often seen as followers of a more idealistic vision for the Bruderschaft des Stahls. While they still thought that they’re main goal was to reclaim lost technology, they often tried to help people outside of the Brotherhood too, since they thought of themselves as guardians and protectors of the whole of humanity.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Denkmalpfleger der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Denkmalpfleger der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>The Brotherhood wouldn’t be the Brotherhood without their heavy suits of power armour and laser weapons. [PAWN_nameDef] was a quartermaster for [PAWN_possessive] chapter and fulfilled this duty with great pride. While all saltiers of the BOS were expected to look after their own gear, [PAWN_nameDef] was the person they went to as soon as their equipment’s damages exceeded their own repairing capabilities.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Quartiermeister der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Quartiermeister der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] war Mitglied der BOS, das der reaktionären Ideologie anhing. Die Reaktionäre waren die am stärksten nach innen gerichtete Gruppe innerhalb der Bruderschaft. Normalerweise kümmerten sie sich nicht besonders um die gewöhnlichen Ödländer, solange sie ihnen nicht im Weg standen. Ihrer Meinung nach war die Bruderschaft die einzige Gruppe, der es gestattet sein sollte, militärische Technologie aus der Vorkriegszeit zu besitzen. Sie schreckten nicht davor zurück, mit anderen Gruppen in den Krieg zu ziehen, wenn diese sich weigerten, aufzugeben, was die Bruderschaft wollte.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Reaktionär der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Reaktionär der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>The main purpose of the Bruderschaft des Stahls was the reclaiming of lost technologies from the alt world. [PAWN_nameDef] was part of a team of Brotherhood saltiers tasked with reclaiming caches of technology from pre-war buildings. It was an extremely gefährlich task, since most structurally intact Ruines were infested by ghouls, mutants, raiders and other vermin.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Rückeroberer der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Rückeroberer der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] war Mitglied der BOS, das der Restaurator-Ideologie anhing. Die Restauratoren waren eine recht junge Ideologie innerhalb der Bruderschaft. Sie versuchten, Elemente sowohl der konservierenden als auch der reaktionären Ideologie zu kombinieren. Ihr herausragendstes Merkmal war ihre Herangehensweise an die Politik des Ödlandes, da sie versuchten, die Herrschaft über die Menschen im Ödland zu erlangen. Da sie sich selbst als die einzige Hoffnung für das weitere Überleben der Menschheit betrachteten, bestand ihr Ziel darin, eine starke Präsenz in ihrem Herrschaftsbereich aufzubauen, um sicherzustellen, dass die einfache Bevölkerung des Ödlandes ihre Gesetze befolgte.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Restaurator der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Restaurator der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] was a scribe with the Bruderschaft des Stahls. [PAWN_pronoun] received advanced education in many fields such as medicine, engineering, biology and the history of the Brotherhood. [PAWN_pronoun] wasn’t much of a fighter, which wasn’t necessary since combat duties were carried out by the military branch of [PAWN_possessive] chapter.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Schriftgelehrter der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Schriftgelehrter der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] was a squire within the Bruderschaft des Stahls. [PAWN_pronoun] was trained and educated by senior members. While the Brotherhood puts an emphasis on military training, all squires receive some formal education, a privilege many inhabitants of the Wastelands did not enjoy.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Knappe der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Knappe der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Während die Bruderschaft normalerweise Luxus scheute, erkannten die Ältesten an, dass eine gute oder zumindest nicht abscheuliche Mahlzeit die Moral stärkte. Als Knappe zeigte [PAWN_nameDef] ein Talent zum Kochen, insbesondere für die großen Portionen, die die Kantinen der Bruderschaft zur Ernährung ihrer Mitglieder benötigten, und half dem Personal regelmäßig in der Freizeit von [PAWN_possessive] aus.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Kantinenlehrling</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Kantinenlehrling</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Nach jahrzehntelangem Dienst stieg [PAWN_nameDef] in den Reihen der Bruderschaft zum Ältesten auf. [PAWN_pronoun] hat den Aufstieg und Fall vieler Kapitel, den Verlust unzähliger Brüder und Schwestern und den endlosen Kampf um die Bewahrung des technologischen Erbes der Menschheit miterlebt. Das Gewicht der Führung hat sich verändert [PAWN_objective] – wo [PAWN_pronoun] einst ein wilder Krieger war, ist [PAWN_pronoun] jetzt ein sorgfältiger Stratege, der die Mission der Bruderschaft mit den Leben unter dem Kommando von [PAWN_possessive] in Einklang bringen muss.</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Ältester der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Ältere</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] wurde nicht durch politische Manöver zum Ältesten, sondern durch schiere Kompetenz und unerschütterliche Hingabe an die Ideale der Bruderschaft. [PAWN_pronoun] hat unzählige Expeditionen in das Ödland geleitet, wichtige Technologielager gesichert und sowohl mit Verbündeten als auch mit Feinden verhandelt. Obwohl der Körper von [PAWN_possessive] die Abnutzung von jahrzehntelanger Powerrüstung zeigt, bleibt der Geist von [PAWN_possessive] scharf und die Entschlossenheit von [PAWN_possessive] unerschütterlich. Für [PAWN_objective] ist die Bruderschaft nicht nur eine Organisation – sie ist die letzte Hoffnung der Menschheit.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Ältester der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Ältere</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Macht korrumpiert und [PAWN_nameDef] hat ihren Einfluss gespürt. Was als rechtschaffene Führung einer Bruderschaft begann, verwandelte sich langsam in eine autoritäre Kontrolle. [PAWN_pronoun] rechtfertigt jede harte Entscheidung, jedes Opfer von Untergebenen als notwendig für das Wohl der Allgemeinheit. Die Mission der Bruderschaft ist zu einem persönlichen Kreuzzug von [PAWN_possessive] geworden, und [PAWN_pronoun] wird jeden – innerhalb oder außerhalb der Organisation – vernichten, der [PAWN_possessive] im Weg steht. Einige flüstern, dass [PAWN_pronoun] vergessen hat, wofür sie kämpfen.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Ältester der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Ältere</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] zeigte während seiner Ausbildung durch die Schriftgelehrten der Bruderschaft Anzeichen überdurchschnittlicher Intelligenz. [PAWN_pronoun] wurde bald in ihre Reihen rekrutiert, wo [PAWN_pronoun] die geistigen Fähigkeiten von [PAWN_possessive] sinnvoll einsetzen konnte. [PAWN_pronoun] war vielleicht nicht der beste Kämpfer, den die Bruderschaft zu bieten hatte, aber das war trotzdem die Aufgabe des Ritters.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Junior-Schreiber</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Junior-Schreiber</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>From the moment [PAWN_nameDef] was deemed worthy of Knight status, [PAWN_pronoun] dedicated [PAWN_possessive] life to perfecting battlefield tactics. While others sought glory, [PAWN_pronoun] understood that the Brotherhood’s true strength was in strategy and discipline. Every battle was another test, every engagement another lesson. Though [PAWN_pronoun] halts respect for Brotherhood ideals, [PAWN_pronoun] values calt efficiency over blind loyalty. In the end, only the strongest deserve survival.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Bruderschaftsritter</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Ritter</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>Im Gegensatz zu vielen anderen [PAWN_possessive]-Kollegen betrachtete [PAWN_nameDef] den Kampf nie als Pflicht, sondern als Privileg. Durch den ersten Kill von [PAWN_possessive] als Eingeweihter lernte [PAWN_pronoun], den Kampf zu genießen, den Nervenkitzel, zuzusehen, wie Feinde unter überlegener Feuerkraft fallen. Während andere von Ehre sprachen, konzentrierte sich [PAWN_pronoun] auf Effizienz. Wenn die Bruderschaft Gewalt forderte, dann wäre [PAWN_pronoun] der Erste, der sie ohne Zögern oder Reue ausführte. Einige flüstern, dass [PAWN_pronoun] den Krieg zu sehr genießt, aber die Bruderschaft braucht Mörder genauso wie Strategen.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Bruderschaftsritter</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Ritter</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] has lived by one philosophy: weakness is death. Raised by a Paladin who survived countless campaigns, [PAWN_pronoun] was taught that mercy was just another form of hesitation. By the time [PAWN_pronoun] became a Knight, [PAWN_pronoun] had already survived more firefights than many ever would. Now, clad in Brotherhood armor, [PAWN_pronoun] fights without fear, believing that only war can shape a saltier into something greater.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Bruderschaftsritter</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Ritter</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>There was a time when [PAWN_nameDef] believed in the Brotherhood’s mission without question. Technology was sacred, and its protection was a noble duty. But after years on the battlefield, after watching good saltiers die over scraps of machinery, doubt crept in. Was the Brotherhood truly saving humanity, or just hoarding power? Though [PAWN_pronoun] still fights, a deep cynicism has set in. The mission continues, but faith is a distant memory.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Bruderschaftsritter</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Ritter</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Für [PAWN_nameDef] ist das Ödland eine Plage und muss gesäubert werden. Mutanten, Räuber, Ghule – keiner von ihnen hat es verdient zu existieren. [PAWN_pronoun] glaubt, dass die wahre Mission der Bruderschaft die Ausrottung ist, eine Säuberung, um das wiederherzustellen, was die Menschheit einst war. Wo andere zögern, schlägt [PAWN_pronoun] gnadenlos zu, überzeugt davon, dass jeder Mord die Welt der Ordnung einen Schritt näher bringt.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Bruderschaftsritter</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Ritter</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] war einst ein gewöhnlicher Ödländer, traf aber zufällig auf eine Gruppe der Bruderschaft, die im Gegensatz zu vielen anderen nicht gegen die Rekrutierung von Außenstehenden war. Schon bald wurde [PAWN_pronoun] als Aspirant angenommen und zusammen mit einigen der besten Krieger der Menschheit ausgebildet und studiert.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Außenseiter-Rekrut</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Außenseiter-Rekrut</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Years of wasteland warfare have taken their toll on [PAWN_nameDef]. Once, [PAWN_pronoun] fought alongside comrades, shared war stories, and believed in Brotherhood unity. But too many battles, too many losses, and too many betrayals have left [PAWN_pronoun] withdrawn. Words are useless actions are all that matter. Now, [PAWN_pronoun] speaks only when absolutely necessary, giving orders with curt nods and executing missions with calt efficiency. Others see [PAWN_pronoun] as distant, even callous, but in truth, [PAWN_pronoun] simply no longer sees the point in meaningless conversation.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Paladin der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Respekt wird durch Macht verdient, und [PAWN_nameDef] hat ein Leben lang damit verbracht, dies zu beweisen. Die Bruderschaft muss mit eiserner Faust regiert werden, und diejenigen, die sie herausfordern, müssen vernichtet werden. Barmherzigkeit ist Schwäche. Ungehorsam ist der Tod. Das Ödland ist kein Ort der Freundlichkeit, sondern ein Ort, an dem nur die Stärksten überleben. Und unter der Führung von [PAWN_possessive] wird die Bruderschaft nicht nur überleben. Es wird dominieren.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Paladin der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] hat schon vor langer Zeit aufgehört, sich selbst als [PAWN_possessive] als Menschen zu betrachten. Schlachtfelder sind alles, was [PAWN_pronoun] kennt, und Powerrüstungen sind das Einzige, was sich wie zu Hause anfühlt. Die Bruderschaft gibt [PAWN_pronoun] Befehle und [PAWN_pronoun] führt sie aus, ohne dass Fragen gestellt werden. Emotionen lenken ab, Zweifel sind etwas für die Schwachen. Ein Paladin existiert, um zu kämpfen, zu töten und zu gewinnen. Nichts anderes zählt.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Paladin der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>To most Paladins, war is about territory and power. To [PAWN_nameDef], war is about preservation. Every Brotherhood battle is another step toward reclaiming what was lost. While others waste their time with bloodshed, [PAWN_pronoun] ensures that alt-world technology is protected. Whether it be a crashed Enclave vertibird or a pre-war archive, [PAWN_pronoun] will stop at nothing to secure it—even if it means disobeying orders.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Paladin der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>War is all [PAWN_nameDef] has ever known. As a Knight, [PAWN_pronoun] was relentless in battle, crushing raiders, mutants, and heretics without mercy. As a Paladin, [PAWN_pronoun] became a force of destruction, leading squads to burn down NCR stronghalts and wipe out Mutant threats before they could rise. The Brotherhood does not ask for diplomacy it asks for war. And [PAWN_pronoun] is always ready to deliver.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Paladin der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Seit Jahrzehnten steht [PAWN_nameDef] als Mauer zwischen der Bruderschaft und ihren Feinden. Während andere nach Ruhm strebten, wollte [PAWN_pronoun] nur bestehen. Trotz Schüssen, Explosionen und dem Tod unzähliger Kameraden gab [PAWN_pronoun] nie nach. Kampfnarben bedecken den Körper von [PAWN_possessive], aber [PAWN_pronoun] hat noch keiner gebrochen. Wenn die Bruderschaft überleben muss, braucht sie Paladine, die sich weigern zu fallen, Paladine wie [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Paladin der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] was the child of an esteemed paladin of the Bruderschaft des Stahls. [PAWN_pronoun] trained harder than most other squires, as [PAWN_pronoun] wished to surpass the renown of [PAWN_possessive] parent. The constant training and learning combined with a somewhat aloof attitude towards [PAWN_possessive] peers left [PAWN_objective] somewhat isolated.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Paladins Kind</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Paladins Kind</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] war ein Patrouillenführer innerhalb der Bruderschaft. [PAWN_pronoun] führte das [PAWN_possessive]-Team auf den langen Patrouillen entlang der Außenposten und Lager des Kapitels an. Die meiste Zeit kämpften sie gegen invasive Bestien aus dem Ödland und gelegentliche Räuber. Obwohl es tatsächlich eine notwendige Pflicht war, sehnte sich [PAWN_nameDef] danach, eine proaktivere Aufgabe zu übernehmen.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Patrouillenführer</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Patrouillenführer</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Als Kind war [PAWN_nameDef] ein bekannter Unruhestifter in der Bruderschaft. [PAWN_pronoun] war nicht hinterhältig, nur ein bisschen widerspenstig. Das reichte jedoch aus, um sicherzustellen, dass [PAWN_pronoun] viel Zeit damit verbrachte, Latrinen zu reinigen, Tätowierungen zu schälen und andere unangenehme Aufgaben zu erledigen, zu denen [PAWN_pronoun] von den Ältesten verurteilt wurde.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Rebellische Jugend</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Rebellische Jugend</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] wurde vom Kapitel [PAWN_possessive] damit beauftragt, Materialien anzufordern, sie waren nicht in der Lage oder willens, diese selbst herzustellen. [PAWN_pronoun] wurde angewiesen, Außenstehende fair zu behandeln und mit ihnen gegen die von der Bruderschaft gewünschten Waren zu tauschen. Wenn sie sich jedoch als unkooperativ erwiesen, durfte [PAWN_pronoun] Waren beschlagnahmen, die das Kapitel benötigte. Dies machte viele Ödländer etwas misstrauisch gegenüber [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Anforderer</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Anforderer</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>During [PAWN_possessive] time as a squire [PAWN_nameDef] survived an encounter with one of the wasteland’s many gefährlich beasts. While this trauma did not diminish [PAWN_possessive] determination, it left several scars on the outside. [PAWN_nameDef] wore them with pride.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Vernarbter Überlebender</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Vernarbter Überlebender</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Die Bruderschaft hortet Technologie, aber versteht sie diese wirklich? [PAWN_nameDef] hat das immer in Frage gestellt. Warum KI-Kerne zerstören, anstatt sie zu verwenden? Warum die Kybernetik einschränken, anstatt sie zu akzeptieren? Die Bruderschaft klammert sich an die Vergangenheit und fürchtet sich vor dem, was sie nicht kontrolliert. Aber [PAWN_pronoun] sieht Potenzial, wo andere Gefahren sehen. Wenn [PAWN_pronoun] entdeckt wird, werden die Forschungsergebnisse von [PAWN_possessive] verbrannt und der Name von [PAWN_possessive] aus dem Verlauf gelöscht. Aber Fortschritt erfordert Risiko. Und [PAWN_nameDef] ist bereit, es anzunehmen.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Schriftgelehrter der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Schreiber</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Zunächst glaubte [PAWN_nameDef] an die Mission der Bruderschaft. Wissen muss erhalten bleiben. Technologie muss kontrolliert werden. Aber jahrelange eingeschränkte Forschung, zensierte Entdeckungen und verlorene Durchbrüche haben [PAWN_pronoun] zermürbt. [PAWN_possessive] Arbeit wurde begraben, [PAWN_possessive] Theorien ignoriert, und wofür? Bruderschaftsdogma? [PAWN_pronoun] dient immer noch, forscht immer noch, aber die Leidenschaft ist verschwunden. Jetzt befolgt [PAWN_pronoun] einfach Befehle und fragt sich, was hätte sein können, wenn die Bruderschaft den Fortschritt wirklich begrüßt hätte.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Schriftgelehrter der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Schreiber</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>Unlike most Scribes, [PAWN_nameDef] never felt at home in the archives. Instead of musty books and lab equipment, [PAWN_pronoun] preferred the wasteland, the Ruineed cities, the lost bunkers, the places where history still lingers. [PAWN_possessive] research is done in the field, often alongside Knights and Paladins, scavenging for lost knowledge firsthand. Some say [PAWN_pronoun] is reckless, but [PAWN_possessive] work has uncovered more than any Scribe confined to a desk ever could.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Schriftgelehrter der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Schreiber</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>The Brotherhood’s history is as valuable as its technology, and [PAWN_nameDef] has dedicated [PAWN_possessive] life to preserving both. While others see combat as the Brotherhood’s true mission, [PAWN_pronoun] knows that without records, without archives, all they are is another warband doomed to be forgotten. [PAWN_pronoun] has spent years studying alt world data, compiling Brotherhood reports, and ensuring that no knowledge, no matter how minor is ever lost again.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Schriftgelehrter der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Schreiber</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>The Brotherhood was built on war, but [PAWN_nameDef] has always believed their mission was preservation, not destruction. While others study weapons and armor, [PAWN_pronoun] has focused on medicine, clean energy, and agricultural advancements. The wasteland does not need more warriors; it needs healers, scientists, and builders. But the Brotherhood does not tolerate dissent, and so [PAWN_pronoun] keeps [PAWN_possessive] views to [PAWN_possessive]self, working in geheim to preserve life rather than take it.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Schriftgelehrter der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Schreiber</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] wurde tief in einem unterirdischen Bunker in die Bruderschaft hineingeboren. Als [PAWN_pronoun] im Bunker aufwuchs, wurde [PAWN_pronoun] zum Ritter ernannt, der in der Werkstatt arbeitete. [PAWN_nameDef] erlangte wertvolle Kenntnisse im Umgang mit Werkzeugen, ging jedoch auf Kosten der Waffenkenntnisse. [PAWN_nameDef] sah in seiner Kindheit selten die Oberfläche.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Knappe der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Knappe</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] wurde im Ödland geboren. Als Kleinkind ausgesetzt, wurde [PAWN_nameDef] von einem Trupp der Bruderschaft auf der Suche nach Bergungsmaterial für den Bunker gefunden. [PAWN_pronoun] wurde innerhalb des Kapitels als Knappe erzogen. [PAWN_nameDef] wurde später einem Ritter zugeteilt, der ausgedehnte Kämpfe an der Oberfläche erlebte, als [PAWN_pronoun] das Alter von 13 Jahren erreichte. Dies half [PAWN_possessive] schon in jungen Jahren bei der Kampfkraft und dem Ausdauertraining.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Knappe der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Knappe</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] wurde als Sohn zweier prominenter Bruderschaftsmitglieder geboren. Die Erwartungen an das Kind waren hoch. Der Vater, der ein Paladin war, wollte, dass [PAWN_nameDef] ein starker Ritter wird. Die Intelligenz von [PAWN_possessive] war als Kind hoch, verursachte jedoch in Kampfsituationen Probleme. [PAWN_pronoun] wurde dem Ritter zugewiesen, der für die Sicherheit und Wartung der Basis zuständig war. Bei einer Sicherheitspatrouille im Bunker platzte ein Rohr und fiel auf [PAWN_nameDef], was bleibenden Schaden verursachte.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Knappe der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Knappe</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] lost both of [PAWN_possessive] parents early in their childhood during a skirmish with Supermutanten. [PAWN_pronoun] heard stories about [PAWN_possessive] parents from the leading Archivist in the bunker. That inspired [PAWN_possessive] dream of becoming a great Paladin in the future. That road was far off but [PAWN_nameDef] was assigned to a well respected Knight with a decade of combat experience. Once [PAWN_nameDef] alt enough, [PAWN_pronoun] traveled on every wasteland expedition that the Knight was attached to. [PAWN_nameDef] was credited with several Super Mutant kills at the age of 14.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Knappe der Bruderschaft</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Knappe</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] hatte schon immer ein Interesse an der Geschichte der Menschheit, sehr zum Ärger der [PAWN_possessive] Lehrer, da die Bruderschaft eine sehr pragmatische Mentalität hatte und es vorzog, ihren Jünglingen „nützlichere“ Dinge beizubringen. [PAWN_pronoun] war nicht zufrieden mit dem Wissen darüber, wie die Dinge sind, sondern wollte wissen, wie sie entstanden sind, nicht nur im Hinblick auf die eigene Geschichte der Bruderschaft. Der Aufstieg und letztendliche Untergang der Menschheit faszinierte [PAWN_nameDef] und [PAWN_pronoun] erlangte dieses Wissen oft mit unkonventionellen Mitteln.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Youngling-Historiker</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Youngling-Historiker</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] nahm sich die Lektionen der Schriftgelehrten über die Unreinheit des Ghuls, des Supermutanten und der anderen mutierten Abscheulichkeiten zu Herzen. Vielleicht sogar ein bisschen zu viel, denn bald galt [PAWN_pronoun] als gnadenloser Eiferer. [PAWN_nameDef] zog es vor, [PAWN_possessive]-Kämpfe aus nächster Nähe zu bestreiten.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Eifriger Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Eifriger Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
