<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Als angesehener und weiser Krieger war [PAWN_nameDef] Berater des Stammesführers. [PAWN_pronoun] war für einen Khan ungewöhnlich besonnen und riet von überstürzten und übermäßig gewalttätigen Aktionen ab, die einige der jüngeren Krieger als Zeichen von Schwäche betrachteten. Dennoch war [PAWN_pronoun] ein mehr als fähiger Krieger und handelte stets mit Blick auf das Wohl des Stammes.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Khan-Berater</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Khan-Berater</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>Most Great Khan camps featured a prominent arena, usually in the centre of it. These were used to carry out the brutal initiation ritual of the tribe but were also used for “recreational” purposes. [PAWN_nameDef] was one of the most eager combatants of the arena and made a sEinkaufszentrum fortune by betting on [PAWN_objective]self. While [PAWN_pronoun] wasn’t a very good shot, few Khans could match [PAWN_objective] in close combat.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Khan Arena-Kämpfer</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Khan Arena-Kämpfer</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] war Waffenschmied bei den Khans und hatte die Aufgabe, die Waffen und Rüstungen des Stammes zu warten. Die Khans waren ein armer Stamm und hatten kaum Zugang zu hochwertigen Waffen oder Rüstungen, aber [PAWN_nameDef] war einfallsreich und schaffte es, aus Häuten und Fetzen von geplündertem Metall hochwertige Rüstungen herzustellen.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Khan Waffenschmied</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Khan Waffenschmied</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] wurde in den Räuberstamm der Großkhane hineingeboren. Während [PAWN_pronoun] möglicherweise keine formale Ausbildung hatte, erfuhr [PAWN_pronoun] viel über das Land, auf dem die Bande lebte.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Geborener Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Geborener Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>While most Khans preferred to live in yurts, many built their camps near caves. While this might seem primitive, even for the Khans, natural caves made easily defendable homes and were usually much less prone to collapse compared to pre-war Ruines. [PAWN_nameDef] grew up in and around an extensive cave system and helped expand it, if needed.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Khan-Höhlenbewohner</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Khan-Höhlenbewohner</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] was a gifted chemist and an important member of [PAWN_possessive] tribe, as [PAWN_possessive] chems proved to be a reliable source of income for the otherwise poor and isolated group. While most Khans didn’t concern themselves with intellectual pursuits, [PAWN_nameDef] was always on the lookout for alt books to learn new tricks to perfect [PAWN_possessive] trade.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] war einer der wenigen Khans des Stammes [PAWN_possessive], der oft längere Zeit weit weg vom Lager verbrachte. [PAWN_pronoun] war ein Chem-Runner, der die Aufgabe hatte, die Produkte des Stammes an seine Kunden zu liefern, seien es Räuber, Ärzte oder Karawanen-Truppen. Aufgrund des Wertes von [PAWN_possessive] Gütern musste [PAWN_nameDef] klug und gerissen sein, um rivalisierenden Chemiehändlern sowie verzweifelten Süchtigen, die nach einer Lösung suchten, auszuweichen.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Da die Khans selten Zugang zu High-Tech-Werkstätten hatten, wurden Kinder wie [PAWN_nameDef], die eine natürliche Begabung für die Wartung von Maschinen und Waffen hatten, normalerweise von den Waffenschmieden des Stammes gefördert und ausgebildet.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan Wunderkind</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan Wunderkind</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>The Great Khans relaxed attitude towards their offspring’s upbringing often led to risky or outright gefährlich games and activities the children participated in. [PAWN_nameDef] was known as one of the most daring children of [PAWN_possessive] tribe. [PAWN_pronoun] greatly enjoyed taunting tribe’s bighorners and similar games of questionable pedagogic value.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Draufgänger</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Draufgänger</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] war eines der wenigen Khan-Kinder, die von einer Gruppe reisender Anhänger der Apokalypse erzogen wurden. Die Anhänger brachten [PAWN_objective] Lesen und Schreiben sowie einige Grundlagen der Natur- und Geisteswissenschaften bei. Während dies in anderen Gesellschaften vielleicht keine große Bedeutung gehabt hätte, machte es [PAWN_nameDef] zu einem der belesensten Mitglieder des Stammes.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Gebildeter Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Gebildeter Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] gehörte nie zu den fähigsten Kämpfern der Khans. [PAWN_pronoun] hatte die Aufgabe, die Feuer im Lager des Stammes am Brennen zu halten, sich um die Verwundeten und Kranken zu kümmern und die Mahlzeiten des Stammes zuzubereiten. Da die Khans kaum Zugang zu fortschrittlicher Medizin hatten, lernte [PAWN_nameDef], mit den Kräutern auszukommen, die rund um das Lager wuchsen.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan Feuerwächter</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan Feuerwächter</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>Die meisten Lager des Großkhans befanden sich in kargen und isolierten Gebieten, in denen sich die Landwirtschaft als schwierig erwies. Allerdings wuchsen viele Pflanzen auch an den einsamsten Orten und viele von ihnen waren essbar oder auf andere Weise nützlich für den Stamm. [PAWN_nameDef] wurde damit beauftragt, diese Pflanzen zu finden und zu sammeln.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan Sammler</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan Sammler</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] war ein verlassenes Kind, das von einer Gruppe Khans gefunden und aufgenommen wurde. Während [PAWN_pronoun] möglicherweise nicht als Khan geboren wurde, ist [PAWN_pronoun] sicherlich einer geworden.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan Findling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan Findling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Als einer der elitärsten Kämpfer des Stammes wurde [PAWN_nameDef] Papa Khan, dem unbestrittenen Anführer des Khans, als persönlicher Wächter zugeteilt. [PAWN_pronoun] nahm [PAWN_possessive] diese Pflicht äußerst ernst, trotz der Tatsache, dass nur ein Verrückter es wagen würde, Papa Khan inmitten eines Khan-Lagers anzugreifen. Die privilegierte Stellung von [PAWN_possessive] führte jedoch dazu, dass [PAWN_objective] gegenüber den anderen Mitgliedern des Stammes etwas hochmütig wurde und [PAWN_pronoun] normalerweise nicht besonders beliebt war.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Khan-Wache</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Khan-Wache</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Als die Khans aus den relativ fruchtbaren Gebieten Kaliforniens vertrieben wurden, mussten sie sich an neue, rauere Umgebungen anpassen, in denen Landwirtschaft kaum noch möglich war und bald vollständig durch Viehwirtschaft ersetzt wurde. [PAWN_nameDef] war ein Hirte unter den Khans und bewachte die Dickhorn- und Brahmanenstämme, von denen sie in hohem Maße abhängig waren, wenn es um Nahrung, Häute und Dung für die Treibstoff- und Chemieproduktion ging. Es war nicht die ehrenvollste Aufgabe, aber [PAWN_nameDef] war zufrieden damit, den [PAWN_possessive] Teil zu übernehmen.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] was a hunter with the Great Khans. Hunting the usually very gefährlich beasts of the wasteland was seen as the second most respected task, just short of being a warrior. [PAWN_nameDef] was a skilled shot and knew how to live off the land for extended periods of time while [PAWN_pronoun] prowled through the wasteland on the lookout for worthwhile quarry to feed [PAWN_possessive] tribe.</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] wurde lange nach den glorreichen Tagen der Großkhane geboren und sehnte sich wie viele andere nach den Zeiten, in denen das Ödland vor Angst vor ihnen zitterte. [PAWN_pronoun] versuchte, das Erbe des Stammes einzufordern, koste es, was es wolle.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealistischer Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealistischer Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] war ein Mitglied der Großkhane, zeigte jedoch wenig Begabung für die bevorzugten Aktivitäten des Stammes, nämlich Kämpfen, Jagen sowie die Herstellung und Verteilung von Drogen. Stattdessen wurde [PAWN_pronoun] in Bereichen eingesetzt, die andere Khane nicht tun konnten oder wollten.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Khan-Arbeiter</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Khan-Arbeiter</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Obwohl die Khans nie zu den kulturell anspruchsvollsten Menschen gehörten, schätzten sie ihre Legenden sehr. [PAWN_nameDef] war ein Hüter dieser Legenden und schmückte Wände und Felsen in der Nähe ihres Lagers mit groben, aber farbenfrohen Wandgemälden, die die Geschichten mächtiger Krieger, großer Siege und verheerender Verluste des Stammes [PAWN_possessive] darstellten.</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Aufgrund des berüchtigten Mangels an Mützen im Stamm suchten einige außerhalb des Lagers als Söldner nach Arbeit, um einen Teil der Mützen nach Hause zu schicken. [PAWN_nameDef] war einer von ihnen und der furchterregende Ruf des Khans als brutaler Wilder bedeutete, dass es keinen Mangel an Arbeit gab, auch wenn [PAWN_pronoun] oft von [PAWN_possessive] Arbeitgebern ausgetrickst wurde.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Khan-Söldner</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Khan-Söldner</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Nicht alle Khans waren als Eltern gut geeignet. Viele waren eifrige Drogenkonsumenten und vernachlässigten ihre Kinder. [PAWN_nameDef]-Eltern waren normalerweise betrunken oder high und kümmerten sich auch dann wenig um ihren Nachwuchs, wenn sie nichts dagegen hatten. [PAWN_pronoun] musste schon in jungen Jahren für sich selbst sorgen und war daher auch als Erwachsener nicht gern auf andere angewiesen.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Vernachlässigtes Khan-Kind</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Vernachlässigtes Khan-Kind</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Auch wenn sie im Grunde immer noch Plünderer waren, waren die Khans stets auf der Suche nach Verbündeten, die sie im Kampf gegen die RNK unterstützten. [PAWN_nameDef] sprach gut und kultiviert (zumindest für einen Khan) und wurde oft mit Verhandlungen beauftragt, sei es über Militärbündnisse oder Handelsabkommen.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Khan-Unterhändler</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Khan-Unterhändler</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] war eine Kuriosität unter den Großkhanen, da [PAWN_pronoun] wenig Interesse an Kämpfen und dem Erzählen von Geschichten über große Taten zeigte. Stattdessen zog es [PAWN_pronoun] vor, Gedichte von umstrittener Qualität zu schreiben, was [PAWN_objective] zu einem bevorzugten Ziel für den Spott der anderen Khans machte.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Khan-Dichter</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Khan-Dichter</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] war einer der wenigen Überlebenden eines Großkhan-Überfalls. Obwohl die Khane treffend als wilde Kämpfer bekannt waren, töteten sie normalerweise keine Kinder. [PAWN_nameDef] wurde verschont und stattdessen als einer der Ihren in den Stamm aufgenommen. [PAWN_pronoun] wurde gut angenommen, hegte aber dennoch einen Groll gegen diejenigen, die die Familie [PAWN_possessive] ermordeten.</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Überlebender des Überfalls</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Überlebender des Überfalls</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Obwohl die Großkhane keineswegs religiöse Menschen waren, gab es Rituale und Traditionen, die ihnen am Herzen lagen. [PAWN_nameDef] wurde damit beauftragt, die brutalen Initiationsriten des Stammes zu überwachen und die Überlebenden zusammenzuflicken sowie Ahnenkultrituale durchzuführen, die normalerweise aus Gedenkfesten bestehen.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan-Ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan-Ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Als Kind bei den Khans verbrachte [PAWN_nameDef] die meiste Zeit von [PAWN_possessive] damit, durch das Land um ihre Lager herumzustreifen, und [PAWN_pronoun] erfuhr von den Ältesten viel über die Pflanzen und Tiere, die das Ödland bewohnten.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] war für das Leben eines Khans gut geeignet. [PAWN_pronoun] neigte zu lautstarkem Verhalten und wurde schnell zu einer Art Anführer für die Kinder des Stammes. Was [PAWN_pronoun] an Intelligenz fehlte, machte [PAWN_pronoun] mit List wett und viele sahen [PAWN_objective] eine Zukunft als großer Krieger voraus.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] was born sEinkaufszentrum and weak. Few Khan Children with these attributes survive their early childhood, either because of the harsh living conditions or because they are killed outright since a weak child would not survive the brutal initiation rites anyway. [PAWN_nameDef], however, endured and even prospered, a testament to [PAWN_possessive] tenacity.</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Der bullige und einfältige [PAWN_nameDef] war ein wandelndes Klischee eines Khans. [PAWN_pronoun] genoss Schlägereien, Alkohol, das Erzählen übertriebener Geschichten und kaum etwas anderes. Während [PAWN_pronoun] vielleicht nicht der klügste Mensch war, der jemals durch das Ödland gewandert ist, konnte [PAWN_pronoun] auf jeden Fall hart zuschlagen.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Die Großkhane neigten zur Paranoia, was angesichts ihrer jüngeren Geschichte keine Überraschung war. [PAWN_nameDef] diente dem Stamm [PAWN_possessive] als Späher und war ständig auf der Suche nach potenziellen Feinden, wie zum Beispiel RNK-Patrouillen, rund um das Lager. Während [PAWN_pronoun] ein adäquater Kämpfer war, wusste [PAWN_pronoun] sehr gut, dass es den Khans sowohl an Anzahl als auch an Training mangelte, um einen echten Kampf gegen die RNK zu führen.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Zu den wenigen Dingen, die den Khans großen Spaß machten und die nichts mit Gewalt oder Trunkenheit zu tun hatten, gehörte das Erzählen oft übertriebener Geschichten. Während die meisten Khans dies bis zu einem gewissen Grad taten, hat [PAWN_nameDef] daraus eine Kunstform gemacht. [PAWN_pronoun] war so gut darin, dass sich nur wenige der [PAWN_possessive] Stammesangehörigen darum kümmerten, dass die meisten von ihnen nicht einmal annähernd auf wahren Begebenheiten beruhten.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Khan Geschichtenerzähler</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Khan Geschichtenerzähler</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] war ein Khan und ein ungewöhnlicher noch dazu, da [PAWN_pronoun] ein Händler war. Es wurde notwendig, Dinge zu tauschen, anstatt sie einfach mit Gewalt zu nehmen, da der Stamm versuchte, der Aufmerksamkeit und dem Zorn der RNK zu entgehen. Der Stamm hatte nur wenige Dinge übrig, aber die Häute der Tiere erzielten normalerweise einen ausreichenden Preis, damit [PAWN_nameDef] dringend benötigte Güter kaufen konnte, normalerweise Wasser, Munition und Lebensmittel.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan-Händler</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan-Händler</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>As a child [PAWN_nameDef] was a survivor of a tribe eradicated by a ruthless group of raiders. [PAWN_pronoun] was found and taken in by a group of Khans who happened upon the smouldering Ruines of [PAWN_possessive] village. [PAWN_possessive] tribal knowledge about the plants and animals of the wasteland served the Khans well.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Stammesüberlebender</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Stammesüberlebender</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>Die Geschichte der Khans war voller Tragödien und Katastrophen, allen voran das Massaker von Bitter Springs. Einige Khans versuchten, diese Erinnerungen mit Drogen und Alkohol zu unterdrücken, während andere, darunter [PAWN_nameDef], zu bösartigen Mördern wurden, die kein Ziel oder einen langfristigen Plan außer Rache hatten. Während die meisten Khans so gut sie konnten weiterlebten, waren [PAWN_possessive] Gedanken bei den vielen Toten, die der Stamm betrauern musste, und [PAWN_nameDef] war entschlossen, in gleicher Weise zu antworten.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan Rachsüchtiger Überlebender</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan Rachsüchtiger Überlebender</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Während viele Khans mit der aktuellen Situation des Stammes unzufrieden waren, hatten nur wenige Ideen, wie sie sie ändern könnten. [PAWN_nameDef] war einer dieser Khans, die von Größe träumten. [PAWN_pronoun] wollte sie aus ihren trostlosen Verstecken in die Wildnis des Nordens führen, um ein eigenes Reich zu errichten. Natürlich waren nicht alle der notorisch hartnäckigen Khans von [PAWN_possessive] Ideen begeistert.</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan Visionär</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan Visionär</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>As one of the tribe’s most capable fighters, [PAWN_nameDef] was leading the war parties which often roamed the camp’s surroundings on the lookout for caravans to waylay or promising Ruines to scavenge. [PAWN_pronoun] was beloved by the fighting men and women of the tribe, not only because of [PAWN_possessive] valour, but for [PAWN_possessive] genuine concern and care for all that fought by [PAWN_possessive] side.</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Führer der Kriegspartei</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Führer der Kriegspartei</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Tough and resilient, [PAWN_nameDef] was a warrior with the Great Khans. [PAWN_pronoun] often joined the tribe’s war parties on their raids through the wasteland and hoped to bring back valuables and much needed supplies for the tribe, either scavenged from Ruines or taken off of some unfortunate caravan.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Khan-Krieger</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Khan-Krieger</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] war das Kind eines der größten Krieger des Stammes. [PAWN_pronoun] versuchte, den Eltern von [PAWN_possessive] nachzueifern, sehr zum Stolz des Vorfahren von [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Kriegerkind</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Kriegerkind</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Die Khans gehörten nie zu den wohlhabendsten Gruppen des Ödlandes. Daher mussten normalerweise sogar die jüngeren Kinder dem Stamm helfen, in der rauen Einöde zu überleben, die er sein Zuhause nannte. [PAWN_nameDef] unterstützte die Hirten des Stammes und kümmerte sich um die Dickhörner und Brahmanen, auf die sie in hohem Maße angewiesen waren.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Junger Hirte</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Junger Hirte</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Viele Khans verzichteten darauf, in Häusern zu leben, und bevorzugten traditionelle Zelte, sogenannte Jurten oder Gers, die trotz ihrer Größe im Falle eines Umzugs schnell abgebaut und transportiert werden konnten. [PAWN_nameDef] war ein Experte im Anfertigen dieser Zelte aus Tierhäuten und gesammelten Stoffen. Ihre Robustheit war ein Beweis für die Fähigkeiten der [PAWN_possessive] und [PAWN_pronoun] wurde vom Stamm der [PAWN_possessive] sehr geschätzt.</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Jurtenbauer</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Jurtenbauer</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
