<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Pokračující bitva ze zálohy.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>přepadení</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Dělostřelecký úder za letu.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>dělostřelecký úder</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Umístí dočasnou, autonomně řízenou továrnu, která se specializuje na výrobu a výrobu zboží pomocí strojů založených na technologii mechanoidů. Stejně jako u strojů normálně lze vyrábět širokou škálu zboží. Jakmile je vyprodukováno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>tovární základna</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na lov ryb z blízkých pobřeží a řek. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>rybářská základna</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na poskytování bodové obrany blízkým osadám prostřednictvím dělostřeleckých úderů. Každý pěšec bude mít za úkol udržovat a používat hmoždíř. Po vyčerpání přehrady bude potřeba jeden den na přípravu nové.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>dělostřelecká základna</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na zachycení a přepadení příchozích nepřátelských nájezdů na hlavní kolonii. Výhra v malé šarvátce na základně může výrazně zmenšit velikost nepřátelského nájezdu na hlavní kolonii. Kromě toho mohou být obranné základny pověřeny odesláním padacích modulů do hlavní kolonie pro krátkodobou obranu.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>obranná základna</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na vyhledávání a čerpání podzemních nádrží na chemické palivo. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>vrtací základna</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který slouží jako místo odpočinku pro karavany. Během kempování všichni pěšci získají jídlo a odpočinek a dají čas na zahojení zranění.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>tábor</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na setí a sklizeň snadno vypěstované vegetace, nelze umístit na pouště. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>zemědělská základna</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na lov a porážení divoké zvěře. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>lovecká základna</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na sběr dřeva ze stromů v oblastech, nelze umístit na pouště. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>logovací základna</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na sběr a zpracování kamene nebo kovu, lze umístit pouze na kopce nebo hory. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>důlní základna</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu a výrobu mechanických a elektronických součástek. Jakmile je vyprodukováno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>výrobní základna</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na vyhledávání blízkých neoznačených osad a kořisti v nich obsažených. Jakmile se shromáždí něco pozoruhodného, ​​bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>úklidová základna</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výzkum a analýzu. Veškeré získané informace budou sdíleny s frakcí jako celkem.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>vědecká základna</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Umístí dočasné, autonomně vedené město, které je navrženo tak, aby poskytovalo pohostinnost cestovatelům i obchodníkům. Pokud návštěvník zjistí, že jeho ubytování je přátelské, bude pozván, aby se trvale připojil k městu jako rezident. Město může být postaveno, pouze pokud se 3 již existující osady nacházejí v okruhu 10 hexů.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>město</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na prodej a výměnný obchod s tuláky, karavany a domorodci výměnou za stříbro. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>obchodní základna</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na hlídkování hranic frakce, vyhledávání nelegálních narušitelů a pašeráků. Jakmile je porušovatel dopaden, je pokutován nebo uvězněn. Poté bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>hraniční sloupek</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na pořádání uměleckých a rekreačních akcí pro tuláky, karavany a domorodce výměnou za stříbro. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>potulný cirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na poskytování stavebních dělníků na dočasné zaměstnání jiným frakcím výměnou za stříbro. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>stanoviště stavebních dělníků</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na vyjednávání s jinými frakcemi. Jakmile budou jednání úspěšná, dobrá vůle této frakce poroste.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>velvyslanectví</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu zdravotnického materiálu pro kolonii. Případně je můžete prodat a poskytnout lékařskou pomoc tulákům, karavanám a domorodcům výměnou za stříbro. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>polní nemocnice</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na poskytování žoldáckých služeb výměnou za stříbro. Jakmile mise skončí, odměna bude doručena na okraj primární kolonie frakce.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>žoldnéřský tábor</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na držení vězňů a jejich rehabilitaci. Získejte platbu stříbrem za držení vězňů z jiných frakcí. Může donutit k práci, naverbovat nebo zotročit vězně z kolonie. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>vězení</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na manipulaci s dobytkem a sběr jejich produktů. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranč</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu potravin pro kolonii. Alternativně můžete prodávat jídlo tulákům, karavanám a domorodcům výměnou za stříbro. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurace</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na vzdělávání studentů. Vyžaduje učitele různých specializací.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>vzdělávací centrum</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na šíření ideologie. Získejte dary stříbrem od návštěvníků. Dokáže převést lidi na ideologii frakce. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>kostel</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na lov ryb z blízkých pobřeží a řek. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>rybářská základna</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí generátorů poháněných chemfuelem. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>rozvodná síť generátorů poháněných chemfuelem</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí geotermálních generátorů. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>rozvodná síť geotermálních generátorů</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí jaderného reaktoru. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>rozvodná síť jaderného reaktoru</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí energetických článků. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>síť energetických článků</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí solárních generátorů. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>solární generátory elektrické sítě</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí přílivových generátorů. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>rozvodná síť přílivových generátorů</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí generátorů vodních mlýnů. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>rozvodná síť generátorů vodních mlýnů</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí větrných turbín. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>elektrická síť větrných turbín</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí generátorů na dřevo. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>elektrická síť generátorů na dřevo</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Letecký prostředek schopný letu na mapě světa.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Letecký Vozidlo</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Nedávno sestřelené letadlo s možnými přeživšími.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Crash Site</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Ladit</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Původní umístění</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Skrytá vozidla.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Skryté vozidlo</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Skupina cestujících lidí s vozidly.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Automobilový karavan</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>invaze na základnu</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>sídlištní výstavba</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>vazalská základna</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
