<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>En hårdfør kaste af træminder, radbarking er dækket af tykt, bark-lignende skind tilført stråling. Den udmærker sig ved at absorbere skader i kamp, ​​beskytte sit træ og allierede.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radbarking</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>En træminderkaste specialiseret i fødevareproduktion, mutfrugtningen genererer nærende mutfrugt på en løbende basis. Det er langsomt og ineffektivt på arbejde eller kamp.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>genfrugtende</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>En hjælpsom kaste af træminder, portlingen er specialiseret i at bære genstande. Under menneskelig indflydelse transporterer den varer, hvor de skal hen, men er langsom og ineffektiv på arbejde eller i kamp.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portling</Carrier.label>
  <Clawer.description>En voldsom kaste af træmindere, scratchling er opdrættet til aggression og skades-angreb. Dens overdimensionerede kløer kan rive igennem de fleste trusler, men den er sårbar over for gengældelse.</Clawer.description>
  <Clawer.label>skrabe</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>En unik kaste af træminder, spiren kan producere nye Gauranlen-bælge og hjælpe med at reproducere træfaderen. Tre spirer skal langsomt smelte sammen for at fuldføre processen.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>spirende</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>En blid kaste af træminder, brocflowerling har specialiseret sig i at producere medicinske urter. Den arbejder med sit træ for at generere helbredende planter, men er langsom og ineffektiv på arbejde eller kamp.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>brocflowerling</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Skrottræet er en langsom, humlende kaste af træminder og har specialiseret sig i at producere skrot. Sammen med sit Gauranlen-træ genererer den trælignende materiale løbende, men er langsom og ineffektiv på arbejde eller kamp.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>scrapwoodling</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>En langsom, humlende kaste af træminder, som er specialiseret i pungaproduktion. Sammen med sit Gauranlen-træ kan denne dryad generere punga frugt på en løbende basis. Det er dog langsomt og ineffektivt på arbejde eller i kamp.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>pungaling</Pungaling.label>
  <VDE_Gaubricmaker.description>En træminderkaste, der er specialiseret i at producere en sjask, læderlignende hud. Sammen med sin Treefather kan den løbende klippes til et blødt, isolerende materiale, selvom det er langsomt og ineffektivt på arbejde eller i kamp.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>En nysgerrig træminderkaste specialiseret i at producere forfriskende saftfrugt. Sammen med sin Treefather kan den generere denne stimulerende afgrøde løbende, men den er fuldstændig forsvarsløs og kræver omhyggelig beskyttelse.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>En træminderkaste specialiseret i territorialt forsvar, der kan affyre ætsende projektiler. Selvom den kan uddele enorme skader, forbliver den sårbar i nærkampe på grund af dens overdimensionerede maw.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>En ekstremt afslappet træminderkaste, der har specialiseret sig i at trække stenstykker op. Den absorberer mineraler fra jorden for at hærde sin hud, mens den lader de overdimensionerede stykker ligge til side.</VDE_Stonedigger.description>
</LanguageData>
