<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Ideologiesplitsing: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Zoals bij alle grote gemeenschappen hebben bepaalde tradities in jouw kolonie zich op een andere manier ontwikkeld. Sommige mensen begonnen de oude manieren te zien als niet langer geldig in de tijd waarin jij je bevindt, en zij besloten dat de toekomst vereist dat jouw ideologie zich aanpast. Als zodanig is {0} gevonden.

{1}

De volgende mensen besloten zich bij de nieuwe ideologie aan te sluiten:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Met een schisma komen nieuwe uitdagingen. Je zult nu voor twee unieke ideologieën in je kolonie moeten zorgen, totdat de ene de andere domineert.

Selecteer hieronder een optie om te beslissen wat u verder gaat doen met de nieuwe ideologie. U kunt het configureren of de ideologie accepteren zoals deze is en het venster sluiten.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Percentage kans op schisma:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Maximaal percentage kolonisten met lage zekerheid om een ​​nieuw idee te vormen:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Minimumaantal kolonisten in één ideologie om een ​​schisma te laten ontstaan:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Aantal memes veranderd tijdens schisma:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Intervalcontrole ideologieconversiedag:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Meme veranderd</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Nieuwe meme</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} vergeten</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} is vergeten. Niemand op deze planeet herinnert zich de oude gebruiken, en de tradities, de cultuur en het geloof van die ideologie zijn verloren gegaan door de vooruitgang.

De ideologie is verdwenen door een gebrek aan volgers.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Drempel van zekerheid voor kolonisten om zich bij een nieuw idee aan te sluiten:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
