<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Ящик с пайком Братства Стали, содержащий консервированную военную еду, очищенную воду и пищевые добавки. Предназначен для поддержки солдат во время длительных операций в суровых условиях пустошей.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Ящик с продовольствием Братства</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Специализированный ящик для униформы Братства Стали, содержащий отличительное снаряжение, которое носило реформированное Братство старейшины Лайонса. Эта униформа символизирует гуманитарную миссию фракции и ее приверженность защите невинных.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Ящик с униформой Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Ящик с припасами Братства Изгоев, содержащий характерную красно-черную униформу, которую носит фракция пуристов. Эта униформа символизирует их непоколебимую преданность оригинальному Кодексу и их миссию по возвращению довоенных технологий любой ценой.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Ящик с униформой изгоя</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Запечатанный ящик с припасами Братства Стали, содержащий важные технологические компоненты, запасные части и современные материалы. Эти ресурсы имеют решающее значение для обслуживания и модернизации их сложного оборудования и установок.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Ящик с техническими ресурсами Братства</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Ящик с припасами Братства Стали, содержащий стандартную униформу, комбинезоны и защитное снаряжение, которые носят обычные сотрудники Братства. Каждая часть имеет отличительные цвета и знаки различия фракции.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Ящик со стандартной униформой Братства</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Запечатанный ящик с оружием Братства Стали, содержащий высококачественное огнестрельное и энергетическое оружие, используемое его войсками. На характерной красно-металлической отделке изображено символическое зубчатое колесо Братства.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Ящик с оружием Братства Стали</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
