<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Усиленный экзоскелетный каркас, предназначенный для поддержки веса и систем усовершенствованной силовой брони. Сам по себе каркас силовой брони обеспечивает базовую защиту и повышенную грузоподъемность, но он по-настоящему сияет, когда оснащен полной броней. Незаменим для всех, кто надеется использовать довоенные силовые доспехи на пустоши.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Каркас силовой брони</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>Т-45 был первой моделью силовой брони, использованной в полевых условиях, предлагая солдатам беспрецедентную защиту и силу. Хотя сейчас он считается устаревшим, его тяжелая обшивка и шарниры с сервоприводом по-прежнему обеспечивают мощную защиту и повышенную мобильность любому жителю Пустоши, которому посчастливилось найти рабочий костюм.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Силовая броня Т-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>Т-51 — легендарная довоенная силовая броня, известная своей превосходной защитой и передовой конструкцией. Его корпус из титанового композита и улучшенные сервоприводы делают его легче и прочнее, чем предыдущие модели, обеспечивая его владельцу непревзойденную стойкость и силу на поле боя.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Силовая броня Т-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>Т-60 представляет собой вершину довоенной военной техники, сочетая в себе лучшие характеристики более ранних моделей с повышенной броней и надежностью. Одобренный Братством Стали, Т-60 обеспечивает исключительную защиту, улучшенную защиту от окружающей среды и грозное присутствие на любом поле боя.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Силовая броня Т-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51 с окраской, вдохновленной культовым брендом Abraxo Cleaner. Чистая, четкая и безошибочная — эта корпоративная окраска привносит в пустыню довоенную рекламную эстетику.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Красит силовую броню Abraxo</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51, украшенная ослепительными пламенными наклейками, которые обращают внимание и вселяют страх в сердца врагов. Этот культовый хот-род привнесет на поле боя стиль пустоши.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Силовая броня T-51 Hotrodder «Огненная работа»</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51 яркого ярко-розового цвета, которая бросается в глаза. Эта привлекательная цветовая гамма гарантирует, что вас никогда не забудут на поле боя.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Силовая броня T-51 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51 с грозными акульими зубами, раскрашенными в стиле довоенных истребителей. Эта агрессивная схема окраски покажет вашим врагам, что вы настроены серьезно.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Силовая броня Т-51 «Хотроддер в форме акулы»</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51 с ярким логотипом хлопьев Sugar Bombs. Милая и взрывная, эта игривая схема окраски сочетает в себе ностальгию и устрашение.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Сахарные бомбы Силовая броня</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Силовая броня Т-60, украшенная ослепительными пламенными наклейками, которые обращают внимание и вселяют страх в сердца врагов. Этот культовый хот-род привнесет на поле боя стиль пустоши.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Силовая броня T-60 Hotrodder «Огненная работа»</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Силовая броня Т-60 яркого ярко-розового цвета, которая бросается в глаза. Эта привлекательная цветовая гамма гарантирует, что вас никогда не забудут на поле боя.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Силовая броня T-60 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Силовая броня Т-60 с грозными акульими зубами, раскрашенными в стиле довоенных истребителей. Эта агрессивная схема окраски покажет вашим врагам, что вы настроены серьезно.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Силовая броня Т-60 «Хотроддер» в окраске «Акула»</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 — самая совершенная силовая броня, когда-либо разработанная до Великой войны, окутанная тайной и редко встречающаяся за пределами сверхсекретных военных объектов. Его передовые материалы и системы обеспечивают непревзойденную защиту, силу и устрашение, что делает его главным призом для любого выжившего в пустоши.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Силовая броня X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
