<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Обычное явление на пустынных фермах и ранчо, а также в небольших городках. Он может быстро расти и выращиваться для получения яиц, мяса и иногда перьев.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Рад-цыпленок</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Умный и предприимчивый мусорщик, который процветает на пустоши. Эти большие черные птицы известны своим интеллектом и приспособляемостью, часто преследуя путешественников и налетчиков, чтобы питаться падалью. Хотя радиационные вороны предпочитают собирать мусор, они являются способными хищниками, охотящимися на мелких существ. Их можно достаточно дрессировать, что делает их ценными компаньонами для разведчиков пустошей.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Рад Рэйвен</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Выносливая морская птица, удивительно хорошо приспособившаяся к облученным побережьям пустошей. Эти стадные птицы путешествуют большими стаями, их характерные крики эхом разносятся по загрязненной береговой линии. Радчайки очень устойчивы к радиации и могут есть практически все, что делает их успешными падальщиками. Их обычно можно встретить в прибрежных районах, где они ныряют за мутировавшей рыбой и разбирают мусор. Обладая средним интеллектом, их можно обучить различным задачам.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Радгалл</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Мутировавшая агрессивная индейка, пережившая ядерный холокост. Эти облученные птицы крупнее и опаснее своих довоенных предков, часто нападают, как только увидят. Они хорошо адаптировались к пустоши, процветая в различных средах.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Трэшер</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
