<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Простой зеленый берет, который обычно носят офицеры армии НКР. В основном он служит знаком отличия, но обеспечивает достаточную защиту от непогоды.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Берет НКР</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Красный берет, который носят члены знаменитого 1-го разведывательного батальона. Они известны как одни из лучших снайперов, которых может собрать республика. Соответственно, их девиз: «Последнее, что вы никогда не увидите».</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Берет первого разведчика НКР</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Солдатский шлем с очками и прикрепленным к нему куском ткани. Тканью можно обернуть лицо, чтобы защитить владельца от пыльных бурь, которые обычны в некоторых частях Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Очки с защитной пленкой для лица Шлем солдата</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Солдатский шлем с очками и прикрепленным к нему куском ткани. Тканью можно обернуть лицо, чтобы защитить владельца от пыльных бурь, которые обычны в некоторых частях Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Солдатский шлем с лицевой оберткой</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Кепка, украшенная двуглавым медведем, геральдическим животным Новой Калифорнийской Республики. Он служит символом звания генералов республики и обычно предназначается для них.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Генеральная кепка НКР</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Дешевый шлем массового производства, который носят солдаты НКР. К этой версии прилагаются очки, которые обеспечивают дополнительную, хотя и скромную, защиту глаз пользователя.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Солдатский шлем</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Шлем с очками, который обычно носят сотрудники военной полиции НКР. Как и сама униформа, она придает своему владельцу ауру власти.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Шлем солдата МП</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Коричневая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Коричневая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Серая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Серая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Простая ковбойская шляпа, которую предпочитают рейнджеры пустыни, особенно те, кто патрулирует Мохаве. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Кепка рейнджера патруля НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Светло-коричневая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Светло-коричневая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-45, который обычно носят вместе с спасенной силовой броней НКР. Несмотря на свою утилизированную природу, она обеспечивает отличную защиту и, в отличие от самой брони, не имеет серьезных недостатков по сравнению с обычной силовой броней.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Солдатский шлем</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Стандартный шлем вооруженных сил НКР. Он массово производится в НКР, его легко производить и обслуживать, но он обеспечивает лишь незначительную защиту.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Солдатский шлем</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Закрытый военный шлем со встроенной оптикой для слабого освещения и противогаз, который носят рейнджеры НКР. Он обеспечивает лучшую защиту по сравнению со шлемом Солдата, но встречается значительно реже.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Шлем ветерана-рейнджера</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Шлем для массовых беспорядков, который когда-то носили охранники NCRCF. Как и многие другие части их снаряжения, он был задержан Пороховыми бандитами. Он обеспечивает хорошую защиту, особенно от тупых повреждений.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Защитный шлем NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
