<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Богато украшенные церемониальные одежды, которые носил сам Цезарь, верховный лидер Легиона. Эти великолепные красно-золотые мантии изготовлены из лучших довоенных материалов и украшены золотой отделкой, символизирующей абсолютную власть над Легионом. Мантии обеспечивают скромную защиту, но их истинная сила заключается в трепете и уважении, которые они вызывают у всех, кто их видит.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Одеяния Цезаря</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Тяжелый доспех, который носят центурионы Легиона, элита Легиона. Он состоит из огромного ассортимента различных доспехов, в том числе частей боевой брони, кожаной брони силовой брони и даже брони супермутанта. Эти части, вероятно, взяты у врагов, побежденных владельцем. Несмотря на такой грубый набор различных доспехов, он обеспечивает превосходную защиту.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Броня Центуриона Легиона</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Этот шлем, который носят передовые разведчики Легиона Цезаря, вексилларии, сделан из шкуры головы койота. Он не обеспечивает особой защиты, поскольку его основное использование носит символический характер.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Шлем центуриона Легиона</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Легкий доспех разведчиков Легиона, внешне очень похожий на доспех рекрута. Как и большинство доспехов Легиона, он сделан из перепрофилированного спортивного инвентаря, состоящего из защитных наплечников и нагрудников футболиста, усиленных дополнительной кожаной подкладкой и надеваемых поверх жилета бейсболиста. Он не очень хорошо защищает.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Броня исследователя Легиона</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Базовый легкий шлем, состоящий из толстой коричневой тканевой повязки с козырьком, защищающим глаза владельца от палящего солнца. Носят исследователи и разведчики на службе Легиона Цезаря.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Капюшон исследователя Легиона</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Доспехи легата, доверенного лица самого могущественного Цезаря. Полный костюм из толстой стали, имеющий многочисленные царапины и вмятины от бесчисленных сражений и обеспечивающий полную защиту тела. Он был создан так, чтобы очень напоминать доспехи древних римлян и не имеет ничего общего с перепрофилированным спортивным снаряжением, которое носят большинство членов Легиона. Неудивительно, что он обеспечивает владельцу превосходную защиту, но при этом невероятно тяжел.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Легатские доспехи Легиона</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Шлем легата, самого высокопоставленного военачальника Легиона, кроме Цезаря, конечно. Он создан по образцу закрытых масок, которые часто носили кавалеристы Древнего Рима, и украшен красными оборками и рогами, чтобы владелец выглядел более устрашающе.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Шлем легата Легиона</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Комплект пластинчатых доспехов Легиона, обычно сделанных из собранных довоенных футбольных щитков с добавленными к плечам гвоздями для дополнительной защиты.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Латы Легиона</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Эта броня, которую обычно носит личная гвардия Цезаря, похожа на броню новобранца, но имеет дополнительные металлические наручи на предплечьях, вероятно, из-за того, что преторианец предпочитает бить людей кулаками, а также короткую красную накидку и красный капюшон. Несмотря на большое сходство, эта броня защищает своего владельца намного лучше, чем броня рекрута, хотя и весит примерно столько же.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Преторианская броня Легиона</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Основная боевая сила Легиона, лучшие легионеры заслужили право носить лучшую броню по сравнению с новобранцами. Он по-прежнему сделан с теми же защитными накладками на плечи и грудь, но имеет дополнительные броневые ленты, обернутые вокруг верхней части тела.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Легион Прайм Броня</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Довоенный футбольный шлем, украшенный перьями, с красной повязкой на лице и черными очками. Хотя он обеспечивает приличную защиту, его основное назначение — служить символом ранга. Черные перья, прикрепленные к шлему, идентифицируют владельца как главного декана, офицера среднего ранга в Легионе Цезаря, возглавляющего отряд лучших легионеров.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Шлем Легиона Прайм Деканус</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Главный шлем представляет собой коричневую кепку с черными защитными очками и красную бандану, обернутую вокруг нижней части лица. По сути, это тот же шлем, что и у новобранцев, но с банданой другого цвета, обозначающей разные звания.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Шлем Легиона Прайм</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Как и большинство доспехов Легиона, доспехи новобранцев изготовлены из перепрофилированного спортивного инвентаря и состоят из защитных наплечников и нагрудников футболиста, усиленных дополнительной кожаной подкладкой и надеваемых поверх жилета бейсбольного кэтчера.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Броня рекрута Легиона</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Довоенный футбольный шлем, украшенный перьями, с красной повязкой на лице и черными очками. Хотя он обеспечивает приличную защиту, его основное назначение — служить символом ранга. Красно-черные перья, прикрепленные к шлему, идентифицируют владельца как рекрута декануса, самого младшего офицера Легиона Цезаря, возглавляющего отряд неопытных рекрутов.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Шлем рекрута Легиона Декануса</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Коричневая кожаная кепка с черными защитными очками, нижняя часть лица обернута банданой. Не лучший шлем, но его легко сделать и он легкий.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Шлем рекрута Легиона</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Обычная туника, которую носят члены Легиона Цезаря.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Мундир Легиона</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Легкий кожаный жилет, используемый Легионом. Основу жилета можно сделать из старых ковриков бейсбольных судей или даже футбольных тренировочных ковриков. В любом случае это дает пользователю больше защиты, чем ничего вообще.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Жилет Легиона</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>По сравнению с обычными доспехами легионеров, доспехи ветеранов имеют дополнительные броневые накладки на голенях, а также несколько острых гвоздей, торчащих из наплечников и кожаных обвязок на правой руке. Он обеспечивает большую защиту, но при этом остается легким.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Броня ветерана Легиона</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Довоенный футбольный шлем, украшенный перьями, с красной повязкой на лице и черными очками. Хотя он обеспечивает приличную защиту, его основное назначение — служить символом ранга. Красные, белые и черные перья, прикрепленные к шлему, идентифицируют владельца как ветерана декануса, высокопоставленного офицера Легиона Цезаря, возглавляющего отряд закаленных легионеров-ветеранов.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Шлем Декануса ветерана Легиона</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Бейсболка с алюминиевым шлемом, очками на глазах и повязкой на лице. Он обеспечивает немного большую защиту по сравнению со шлемами нижних чинов Легиона, но при этом не весит больше.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Шлем ветерана Легиона</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Основан на доспехах ветеранов Легиона с добавлением круглых металлических пластин, прикрепленных к туловищу, а также знамени с изображением флага Легиона, который носится на спине. Хотя это шаг вперед по сравнению с доспехами нижних рангов, он также значительно тяжелее.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Доспехи Легиона Вексиллариуса</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Этот шлем, который носят передовые разведчики Легиона Цезаря, вексилларии, сделан из шкуры головы койота. Он не обеспечивает особой защиты, поскольку его основное использование носит символический характер.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Шлем Легиона Вексиллариуса</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
