<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо пляжника. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться пляжный охотник. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Яйцо Бичларка (ферт.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо пляжника. Эти бледные яйца песочного цвета встречаются в прибрежных гнездах. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Яйцо Бичлёрка (неферт.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо Когтя Смерти. При правильной инкубации из него вылупится один из самых опасных хищников пустошей. Эти яйца чрезвычайно редки и высоко ценятся как повелителями зверей, так и учёными. Его можно есть, но большинство сочтет это ужасной тратой.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Яйцо Когтя Смерти (ферт.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо Когтя Смерти. Эти массивные яйца невероятно редки и ценны. Хотя их можно есть, большинство сочтет это пустой тратой такого ценного товара.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Яйцо Когтя Смерти (неферт.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо огненного геккона. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться огненный геккон. Эти яйца особенно теплые, и для вылупления их необходимо хранить при высоких температурах. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Яйцо огненного геккона (ферт.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо огненного геккона. Эти яйца теплые на ощупь. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Яйцо огненного геккона (неферт.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо геккона. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться геккон. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Яйцо геккона (ферт.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо геккона. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Яйцо геккона (неферт.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо золотого геккона. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться золотой геккон. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Яйцо Золотого геккона (ферт.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо золотого геккона. Эти яйца имеют характерное мерцание. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Яйцо Золотого геккона (неферт.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо зеленого геккона. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться зеленый геккон. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Яйцо зеленого геккона (ферт.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо зеленого геккона. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Яйцо зеленого геккона (неферт.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо озерного люка. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться озёрный люк. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Яйцо Лейклерк (ферт.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо озёрного люка. Эти большие темные яйца высших хищников облученных озер редки и ценны. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Яйцо Лейклурка (неферт.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо болотника. Если все пойдет хорошо, из него вылупится болотник. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Яйцо болотника (ферт.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо болотника. Эти большие, склизкие яйца — деликатес в некоторых пустынных поселениях. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Яйцо Болотника (неферт.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо рад-курицы. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться птенец. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Рад Куриное яйцо (ферт.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Неоплодотворенное куриное яйцо. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Яйцо куриное рад (неферт.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо Рад-Ворона. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться птенец. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Яйцо Рад Ворона (ферт.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо Рад-Ворона. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Яйцо Рад-Ворона (неферт.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Оплодотворенная яйцеклетка радгаллы. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться птенец. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Яйцо радгалла (ферт.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо радгаллы. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Яйцо Радчайки (неферт.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо радтаракана. При инкубации из него вылупится нимфа радатаракана. Эти вредители быстро размножаются, и их яйца являются обычным явлением в зараженных районах.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>яйцо радтаракана (ферт.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо радракана. Маленький и неаппетитный, но в крайнем случае съедобный. Радараканы откладывают яйца большими скоплениями.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>яйцо радтаракана (неоплодотворенное).</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо речного люка. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться речной стайник. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Яйцо Риверлурк (ферт.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо речного люка. Эти зеленоватые яйца встречаются в пресноводных гнездах. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Яйцо Риверлюрк (неферт.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо молотилки. При правильной инкубации из него вылупится агрессивная индейка. Хотя их можно приручить, их темпераментный характер делает их опасными животными.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>молотильное яйцо (ферт.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо трэшера. Они крупнее и вкуснее, чем довоенные индюшачьи яйца, хотя некоторых отталкивает слегка облучённый вкус. Тем не менее, это ценный источник пищи на пустошах.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>яйцо молотилки (неферт.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
