<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Стильное платье, которое часто носят послы Новой Калифорнийской Республики. Хотя это практически не дает фактического
            защита, он повышает уверенность своего владельца во время переговоров.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Платье Посла НКР</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Стильный костюм, который часто носят послы Новой Калифорнийской Республики. Хотя он практически не обеспечивает фактической защиты, он повышает уверенность своего владельца во время переговоров.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Костюм посла НКР</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Комбинезон цвета хаки со множеством карманов и подсумков. Его обычно носят инженеры и другой технический персонал, связанный с НКР. Он удобен для ношения с собой нескольких запасных инструментов, но не обеспечивает достаточной защиты в перестрелке.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Комбинезон инженера НКР</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Униформа, предназначенная для высших офицеров армии республики — генералов. Он богато украшен мотивами, обычно связанными с НКР, например, двуглавым медведем. Однако он не обеспечивает особой защиты, поскольку армейские генералы редко служат на передовой.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Генеральная униформа НКР</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Стильный костюм, который часто носят президент Новой Калифорнийской Республики и подобные высокопоставленные правительственные чиновники. Хотя он практически не обеспечивает реальной защиты, он придает своему владельцу вид власти.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Костюм президента НКР</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Одежда, которую рейнджеры часто носят в свободное время или под дополнительными доспехами. Это напоминает одежду, которую носили ковбои старины. Он довольно прочный и обеспечивает хорошую защиту от палящего солнца, но не должен быть единственной защитой, которую имеет рейнджер, когда пули начинают лететь.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Повседневная одежда рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Костюм коричневатой боевой брони, изготовленный вручную в НКР и чаще всего носимый рейнджерами НКР. Поскольку это боевая броня, она прочная и очень хорошо защищает от повреждений, но весит довольно много.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Броня патруля рейнджеров НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Грубая одежда, которую носят рейнджеры пустыни. Этот конкретный наряд поставляется с красным шарфом. Как и большинство одежды рейнджеров, она хорошо изолирует от жары.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Наряд рейнджера НКР с красным шарфом</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Прочный жилет рейнджеров НКР. Он обеспечивает хорошую защиту от непогоды и идеально подходит для длительного патрулирования и разведки в суровых условиях.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Жилет рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Боевой жилет, состоящий из нагрудника боевого доспеха. Его часто носят рейнджеры, и он обеспечивает надежную защиту. Самый большой его недостаток в том, что он покрывает только туловище, оставляя незащищенными придатки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Доспехи рейнджера-ветерана НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Тряпка, которую часто носят рейнджеры. Его основное предназначение — защитить владельца от солнца и жары пустыни Мохаве, но он достаточно толстый, чтобы обеспечить дополнительную защиту и в перестрелке.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Рейнджер-ветеран НКР Дастер</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Комплект одежды из прочных материалов, например кожи. Рейнджеры часто носят его под доспехами и особенно хорошо изолируют от жары.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Униформа рейнджера-ветерана НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Комплект силовой брони Т-45d, захваченный НКР во время войны НКР и Братства. Техники сняли серводвигатели и заменили рад-скрубберы специальным модулем кондиционирования воздуха, что позволило солдатам использовать его без необходимости специальной подготовки. Однако этот процесс делает броню гораздо менее эффективной. Несмотря на это, по сути, это силовая броня, обеспечивающая превосходную защиту ценой огромного веса. Обычно его носят только тяжелые солдаты НКР.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Утилизированная силовая броня НКР</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Броня, которую обычно носят снайперские отделения и разведывательные группы НКР. Она очень похожа на другую броню НКР, но более темная в целях камуфляжа. Он обеспечивает хорошую защиту, но, как и большинство доспехов НКР, довольно тяжел.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Штурмовая броня разведки НКР</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Стандартная броня рядового состава вооруженных сил НКР. Он состоит из полевой куртки и бриджей цвета хаки, бронированного нагрудника и коричневых боевых ботинок. Он хорошо защищает своего владельца, но тяжелый.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Броня солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Эта броня, по сути, представляет собой обычную униформу вооруженных сил НКР, состоящую из полевой куртки и бриджей цвета хаки, бронированного нагрудника и коричневых боевых ботинок, но имеет патронташ для ношения дополнительных боеприпасов и другого военного снаряжения.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Броня патронташа солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Этот легкий предмет одежды состоит из стандартной полевой куртки цвета хаки и бриджей, но не имеет бронированного нагрудника, характерного для других доспехов НКР. Таким образом, он легче, но обеспечивает лишь меньшую защиту.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Одежда солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Этот доспех часто носят сержанты и капралы вооруженных сил НКР. В дополнение к стандартной полевой куртке и бриджам цвета хаки, а также бронированному нагруднику, эта броня также имеет замаскированную ткань, обернутую вокруг плеча. Он обеспечивает достойную защиту, но довольно тяжелый.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Мантия солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Униформа, на которой указано, что ее владелец является сотрудником военной полиции НКР. Она очень похожа на другую форму НКР, но излучает авторитет военной полиции.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Униформа депутата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Жилет, который часто носят солдаты НКР. Он состоит из усиленного нагрудника и бронированных наплечников. Хотя он обеспечивает значительную дополнительную защиту, он закрывает только туловище и плечи, оставляя незащищенными нижнюю часть тела и голову.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Жилет солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Стеганой жилет, который часто носят охранники NCRCF. Хотя он менее защитен, чем полноценная броня, он довольно хорошо защищает своего владельца от стрелкового огнестрельного оружия.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Жилет охранника NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Простая синяя рубашка и брюки, выдаваемые узникам НКРКФ. Это простая одежда, дешевая и массово производимая в НКР. По существу, они практически не обеспечивают защиты в бою, но неплохо изолируют от жары, поскольку НКР любит использовать сокамерников в качестве дорожных рабочих.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Униформа заключенных NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Простая рубашка, которую носят сокамерники NCRCF. Он предназначен для идентификации заключенных как таковых и не обеспечивает особой защиты от каких-либо угроз. Несмотря на это, Пороховые Гангеры до сих пор носят их, вероятно, из-за отсутствия альтернативной одежды.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Верхняя рубашка NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
