<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10-мм пистолет-пулемет представляет собой компактный полностью автоматический пистолет-пулемет под патроны 10 мм. Известный своей высокой скорострельностью и простотой использования, он идеально подходит для ближнего боя, но теряет точность на больших дистанциях.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10-мм пистолет-пулемет</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7-мм пистолет-пулемет — это мощный полностью автоматический пистолет-пулемет под патроны калибра 12,7 мм. Известный своим высоким уроном и высокой скорострельностью, он разрушительен в ближнем бою, но страдает от сильной отдачи и ограниченной точности на расстоянии.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7-мм пистолет-пулемет</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9-мм пистолет-пулемет — легкий полностью автоматический пистолет-пулемет под патроны калибра 9 мм. Известный своей простотой использования и высокой скорострельностью, он эффективен в ближнем бою, но ему не хватает останавливающей силы и точности на больших дистанциях.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9-мм пистолет-пулемет</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>НК-10 — современный компактный пистолет-пулемет, известный своей надежностью и высокой скорострельностью. Его предпочитают силы безопасности и элитные подразделения для городских операций.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>Пистолет-пулемет НК-10</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Легкий, полностью автоматический пистолет-пулемет под патрон .22 LR со встроенным глушителем. Чрезвычайно тихий и простой в управлении, но ему не хватает останавливающего действия по сравнению с более крупными калибрами.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Пистолет-пулемет .22 с глушителем</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
