<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Низкотехнологичная самодельная броня варварского вида. Они различаются по качеству и внешнему виду, большинство из них состоят из пластин металлолома, слитых в части брони, усиленных металлическими стержнями и проволокой, скрепленными кожаными ремнями. Тяжелая рейдерская броня обычно предназначена для лидеров и других лиц, которые выкрикивают приказы банде. Хотя он защищает намного лучше, чем другая версия, он также громоздкий и тяжелый, что серьезно ограничивает свободу передвижения владельца.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Тяжелая рейдерская броня</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Низкотехнологичная самодельная броня варварского вида. Он различается по качеству и внешнему виду: большинство из них состоит из пластин металлолома, слитых в части брони, усиленных металлическими стержнями, а также проволокой, скрепленной кожаными ремнями. Легкая версия рейдерской брони обеспечивает только базовую защиту, но она менее тяжелая, чем другие варианты. Не самая лучшая броня, но уж точно лучше, чем ничего.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Рейдерская броня</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Низкотехнологичная самодельная броня варварского вида. Он различается по качеству и внешнему виду: большинство из них состоит из пластин металлолома, слитых в части брони, усиленных металлическими стержнями и проводами, скрепленными кожаными ремнями. Эта версия предлагает немного большую защиту, чем более легкая версия, но все же не так уж и хороша. Плюс он весит намного больше</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Прочная броня рейдера</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Кусок изорванной одежды, местами замотанный скотчем, широкий кожаный ремень и черные армейские ботинки. Эту одежду часто носят рейдеры и практически не обеспечивают никакой защиты.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Броня рейдера «Бесплодные земли»</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Кожаное пальто, покрытое чрезмерным количеством тряпок, цепей и металлических пластин с приваренными к ним кусками арматуры. Что касается рейдерской брони, то она защищает довольно хорошо, но, в свою очередь, довольно тяжела. Обычно носят рейдеры с (некоторым) инстинктом самосохранения.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Броня рейдерского бластмастера</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Длинный кожаный плащ, который носят лидеры рейдеров и те, кто выжил достаточно долго, чтобы заслужить уважение. Обеспечивает лучшую защиту, чем базовая броня рейдера, сохраняя при этом устрашающий внешний вид.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Кожаное пальто рейдера</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Грубый кожаный костюм, сколоченный из различных шкур и обрезков животных. Обеспечивая минимальную защиту, он легкий и позволяет быстро передвигаться, что важно для тактики рейдерства «нападай и беги».</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Кожа рейдера</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Кусок изорванной одежды, местами замотанный скотчем, широкий кожаный ремень и черные армейские ботинки. Эту одежду часто носят рейдеры и практически не обеспечивают никакой защиты.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Рейдерская броня</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Кусок изорванной одежды, местами замотанный скотчем, широкий кожаный ремень и черные армейские ботинки. Эту одежду часто носят рейдеры и практически не обеспечивают никакой защиты.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Броня рейдера Пейнспайка</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Этот архаичный доспех состоит из металлических частей и своего рода кожаной пластины, которую носят на левом плече. Он оставляет плечи владельца обнаженными и незащищенными. Однако большинство рейдеров это мало волнует, поскольку его основное назначение — запугивание противника.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Доспехи рейдера-садиста</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Импровизированная броня, изготовленная из собранной резины и металлических отходов. Толстая резина обеспечивает достойную защиту от тупых ударов, оставаясь при этом удивительно гибкой. Популярен среди рейдеров, которые ценят мобильность выше защиты.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Рейдерская шинная броня</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
