<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Комплект усовершенствованной силовой брони, разработанный Анклавом. Обеспечивает исключительную защиту от всех форм повреждений, повышенную мобильность и полную изоляцию от окружающей среды. Ношение этой брони отмечает ее владельца как силу, с которой нужно считаться на поле битвы.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Усовершенствованная силовая броня Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Вариант MkII усовершенствованной силовой брони Анклава, отличающийся улучшенной защитой от воздействия окружающей среды и повышенной прочностью для длительных боевых действий.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Усовершенствованная силовая броня Анклава MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Силовая броня Адского Пламени — это усовершенствованный костюм Анклава, предназначенный для экстремальных условий и атак на передовой. Его усиленная обшивка и передовые системы рассеивания тепла обеспечивают непревзойденную защиту от огня и взрывов, превращая его владельца в ходячую крепость в самых опасных условиях.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Силовая броня Анклава Адского Пламени</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Силовая броня Анклава нового поколения, X-02, обеспечивает надежную защиту и улучшенную защиту от воздействия окружающей среды. Он легче и устрашает, чем предыдущие модели.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Силовая броня Анклава X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Редкий вариант X-02, силовая броня Тесла, оснащена электромагнитным экранированием и катушками рассеивания энергии. Он обеспечивает превосходную защиту от тепловых и электрических атак, что делает его владельца устрашающим зрелищем на поле боя.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Силовая броня Тесла X-02 Анклава</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
