<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Усовершенствованное невооруженное оружие, сочетающее в себе пневматическую мощь и разрывной снаряд для дробовика. Когда кулак попадает в цель, он выпускает снаряд прямо в цель, нанося тяжелую травму. Настоящий опустошитель ближнего боя.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Баллистический кулак</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>взрывной кулак</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Пара боксерских перчаток с мягкой подкладкой, изначально разработанных для занятий спортом. Несмотря на то, что они не могут легко нанести смертельный урон, они отлично подходят для несмертельных тейкдаунов и все равно могут сломать челюсть сильным ударом.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Боксерская перчатка</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>кулак</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Экспериментальное энергетическое оружие, которое наматывается на руку. Он генерирует поле, которое разрушает материю при контакте, вызывая серьезные повреждения тканей и внутренних повреждений. Характерное синее свечение выдает передовые технологии.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Вытеснительная перчатка</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>поле вытеснителя</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Сверхмощный промышленный кулак-протез, предназначенный для строительных и сносных работ. Хотя изначально он не предназначался для использования в качестве оружия, его гидравлические приводы и усиленная металлическая конструкция делают его чрезвычайно эффективным в бою, сокрушая все, на что он попадает.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Промышленная рука</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>гидравлический кулак</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Довоенная пневматическая перчатка, использующая сжатый газ для нанесения разрушительных ударов. Когда кулак ударяется, он выпускает поток сжатого воздуха, который увеличивает силу в несколько раз и способен раздробить кости и вмять броню с каждым ударом.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Силовой кулак</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>пневматический кулак</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Кожаная перчатка, модифицированная электрическими компонентами, вызывающими мощный удар при контакте. Первоначально разработанный для несмертельного контроля над толпой, он может оглушать и выводить из строя цели. Потрескивающая синяя энергия одновременно устрашает и эффективна.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Зап-перчатка</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>наэлектризованный кулак</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
