<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Усиленная плазменная стрела</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Усовершенствованная Анклавом конструкция мультипласа с тремя независимо управляемыми камерами генерации плазмы, расположенными в треугольном массиве. Каждое нажатие на спусковой крючок вызывает разрушительный шквал трех плазменных разрядов одновременно. Усовершенствованный компьютер наведения помогает поддерживать точность, несмотря на агрессивный характер разброса оружия, что делает его опасным оружием ближнего и среднего радиуса действия.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Усовершенствованная мультипластовая винтовка Анклава</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Вершина технологии плазменных винтовок Анклава. Этот усовершенствованный штурмовой вариант оснащен модернизированной камерой генерации плазмы, улучшенным магнитным удержанием и превосходными системами наведения. Значительно более точная и надежная, чем стандартные плазменные винтовки, она представляет собой новейшее достижение довоенной американской военной технологии.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Штурмовая плазменная винтовка Анклава</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Разрушительная платформа тяжелого вооружения, разработанная Анклавом для противотанковых и осадных операций. Эта массивная плазменная пушка генерирует и магнитно ускоряет сверхзаряженные плазменные разряды, обладающие достаточной энергией, чтобы расплавить как стены бункера, так и силовую броню. Огромная мощность оружия достигается за счет веса, медленного времени цикла и необходимости усовершенствованных систем охлаждения. Обычно он устанавливается на транспортные средства или силовую броню, поэтому достаточно сильные солдаты могут использовать его в отчаянных ситуациях.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Анклавная плазменная пушка</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Компактный плазменный пистолет-пулемет, разработанный Анклавом для действий в ближнем бою. Это оружие жертвует дальностью и мощью ради значительно увеличенной скорострельности, что делает его идеальным для зачистки помещений и городских боев. Миниатюрная система генерации плазмы позволяет быстро переключаться между выстрелами.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Плазменный пистолет-пулемет Анклава</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Плазменная винтовка Self-Modulated Energy Loadout Efficiency (SMELE) представляет собой ответ Анклава на потребность в универсальном энергетическом оружии. Эта сложная платформа оснащена адаптивной регулировкой мощности, что позволяет ей балансировать между продолжительным огнем и разрушительными одиночными выстрелами. Его модульная конструкция включает в себя как наступательные, так и оборонительные системы, что делает его предпочтительным оружием элитных подразделений специальных операций Анклава.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Плазменная винтовка Анклава SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
