<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Опасный мутировавший геккон, способный дышать огнем. У этих грозных существ есть специальные железы, которые позволяют им извергать пламя в своих врагов. Огненные гекконы очень агрессивны и территориальны, что делает их чрезвычайно опасными для встречи в дикой природе. Их уникальная физиология делает их устойчивыми к жаре и огню, а их шкура особенно ценна. Обычно они встречаются в жарких пустынных регионах.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Огненный геккон</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Большой мутировавший геккон, выросший до размеров маленькой собаки. Эти рептильные существа распространены по всей пустоши, особенно в пустынных регионах. Хотя они не особенно агрессивны, они будут защищаться, когда им угрожают. Их мясо съедобно, а из шкуры получается приличная кожа.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Геккон</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Большой мутировавший геккон с характерной золотой чешуей, переливающейся на свету. Эти существа ценятся за свою ценную шкуру, из которой можно изготавливать высококачественные кожаные изделия. Золотистые гекконы сильнее и агрессивнее своих обычных собратьев, а их укус может вызвать легкий яд. Они встречаются в пустынных регионах и каменистой местности.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Золотой геккон</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Крупный мутировавший геккон с зеленой чешуей и более агрессивным темпераментом, чем обычные гекконы. Зеленые гекконы более выносливы и опасны, их укус сильнее и может доставить токсины. Их обычно можно найти в скалистых местах и ​​пещерах по всей пустоши. Их шкура ценна, а мясо съедобно, хотя его необходимо правильно приготовить.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Зеленый геккон</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
