<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Мягкий берет, который носят отряды Братства в Аппалачах. На нем вышит герб Братства, и он используется офицерами и специальными подразделениями для идентификации и церемониальных обязанностей.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Берет BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Стандартный капюшон, используемый пехотой Братства для маскировки и базовой защиты от непогоды во время патрулирования и тактических операций.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Капюшон пехоты Аппалачей BoS</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Усиленный боевой шлем, выдаваемый наземным войскам Братства. Создан для защиты от шрапнели и огня стрелкового оружия, обычно используется в сочетании с пехотной броней во время патрулирования и боя.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C Шлем</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Полевая шляпа, которую носили писцы и исследователи Братства в экспедициях. Он обеспечивает защиту от солнца и непогоды, одновременно отмечая владельца как представителя исследовательской и восстановительной команды.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Научная полевая шляпа BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Пилотный шлем, используемый летными экипажами Братства и экипажами вертибердов, оснащен набивкой и базовыми средствами связи для защиты экипажа во время полета и операций с винтами.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Летный шлем BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Фуражка, которую носят офицеры уланских подразделений для обозначения звания и авторитета в Братстве во время инспекций и служебных обязанностей.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Капитанская шляпа BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Тактический капюшон, который носят разведчики Братства Изгоев. Этот капюшон оснащен улучшенной интеграцией оптики, коммуникационным оборудованием и системами защиты окружающей среды, модифицированными в соответствии со спецификациями Outcast для расширенных полевых операций в тылу врага.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>Капюшон разведчика BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Легкий капюшон, который предпочитают разведывательные группы. Тканый материал для малозаметности и уменьшения бликов, что облегчает разведку, наблюдение и скрытное передвижение.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>Капюшон разведчика BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Кепка, которую носят научные писцы для идентификации членов исследовательского корпуса Братства. Писцы сосредоточены на изучении, спасении и сохранении довоенных технологий.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Шляпа научного писца BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Простая кепка, выдаваемая оруженосцам и ученикам. Оруженосцы — это ученики рыцарей и паладинов, изучающие боевое ремесло и традиции Братства.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Шляпа оруженосца BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
