<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Сырое мясо пустынных зверей. Мякоть более жесткая и имеет немного неприятный вкус по сравнению с домашними животными, имеющая следы радиации и суровых условий. Подходит для еды, хотя может содержать следы загрязнений пустошей.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>мясо зверя</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Сырое мясо, полученное от мутировавших пустошиных насекомых. Мякоть имеет необычную консистенцию и слегка горьковатый вкус. Несмотря на то, что он питательен, высокая концентрация странных соединений из облученных материалов, содержащихся в рационе насекомых, делает его несколько токсичным.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>мясо жука</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Твердое белое мясо, полученное из пустошиных ракообразных. Мякоть плотная и ароматная, хотя она имеет тенденцию поглощать переносимые водой загрязнения из водной среды обитания существа. Популярен среди выживших на побережье, несмотря на умеренную радиацию.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>мясо болотника</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Нежирное мясо пустынных рептилий и амфибий. Мякоть жилистая, но съедобная, со слегка игристым вкусом. Эти существа особенно искусны в хранении радиации в своих тканях, что делает мясо более загрязненным, чем большинство других.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>мясо рептилий</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Исключительно жирное и сочное мясо упитанных насекомых-мутантов. Ткани набухают питательными веществами, что делает их более вкусными, чем обычное мясо жуков. Выжившие в Пустошах ценят эти порезы, хотя они по-прежнему несут в себе умеренную токсичность из-за облученной диеты существа.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>мясо отвеса</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Исключительно мясистые куски сытой пустынной птицы. Мясо грудки густое и сочное, по качеству не уступает довоенной птице. Несмотря на радиацию, на пустошах это считается превосходным источником пищи.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>домашняя птица, облученная отвесом</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Мясо мутировавших пустынных птиц. Мякоть напоминает домашнюю птицу, но имеет неприятный оттенок и необычный запах из-за радиационного воздействия. Несмотря на то, что он по-прежнему съедобен и имеет знакомую текстуру, он явно не из довоенной курицы.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>облученная домашняя птица</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Исключительно качественное мясо здорового, упитанного пустынного зверя. Мышечная ткань хорошо мраморна и удивительно чиста, учитывая ее происхождение. Подобные премьерные сокращения — редкая находка и требуют премиальных цен. По-прежнему несет минимальное радиационное воздействие от пустоши.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>первоклассное мясо зверя</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Мясо рептилий высшего качества из хорошо развитого экземпляра. Мышечная ткань твердая и хорошо развитая, имеет лучшую текстуру и вкус, чем обычное мясо герптилии. Даже лучшие экземпляры несут умеренную радиацию из-за своей диеты в пустошах.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>первоклассное мясо герптилии</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>На удивление вкусное мясо здорового пустошиного мяты. Животное было упитанное, мясо у него нежное, несмотря на небольшие размеры. Эти отрубы ценятся выжившими, которые знают, как их правильно приготовить. Все еще умеренно радиоактивный.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>мясо первоклассного вредителя</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Нежное, ароматное мясо пустошиной рыбы. Его текстура нежная и влажная, что делает его редким деликатесом среди выживших. Несмотря на высокую питательность, он все же может содержать следы загрязнений из облученных вод.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>сочное мясо рыбы</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Мясо мелкой дичи пустынных грызунов и других паразитов. Порции скудные, качество мяса плохое, но нищим выбирать не приходится. Эти падальщики накапливают значительное количество радиации, поедая зараженные пищевые отходы.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>мясо мяты</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
