<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Грубый комплект силовой брони, собранный из собранных деталей, ржавой обшивки и утилизированных компонентов Т-45. Хоть она и обеспечивает достойную защиту жителю пустоши, ей не хватает изысканности и надежности настоящей военной силовой брони. Импровизированная конструкция оставляет бреши в освещении, а импровизированный ремонт делает ее заметно тяжелее и громоздче, чем довоенные аналоги. И все же в пустошах любая силовая броня лучше, чем ее отсутствие.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Силовая броня рейдера</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Более усовершенствованный вариант рейдерской силовой брони, любимый бандой Скабберс. Построенный из хорошо сохранившихся остатков и усиленный дополнительной обшивкой, он обеспечивает улучшенную защиту, сохраняя при этом характерный ветхий вид. Скабберы гордятся устрашающими шипами и ржавыми панелями своих доспехов и носят их как почетные знаки. Несмотря на то, что она тяжелее стандартной силовой брони рейдера, она обеспечивает заметно лучшую защиту от опасностей пустошей.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Силовая броня Скаббер</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Вершина разработки силовой брони рейдеров, вариант Waster сочетает в себе утилизированные компоненты военного уровня с удивительно компетентным мастерством. Хотя по довоенным стандартам он все еще сырой, он приближается к уровню защиты силовой брони Т-45, сохраняя при этом брутальный эстетический вид, который предпочитают рейдеры. Тяжелая конструкция и многослойная обшивка делают его грозным зрелищем на поле боя. Боссы-отходчики и элитные рейдеры ценят эти костюмы выше всех других доспехов.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Силовая броня Уастера</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
