<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Простая красная кепка с золотой звездой-эмблемой Китайской Народной Республики. Этот практичный головной убор является стандартным комплектом солдат и военнослужащих низшего звена Народно-освободительной армии. Ярко-красная ткань и заметный звездный узор демонстрируют преданность государству, обеспечивая при этом базовую защиту от солнца и небольшого дождя.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Фуражка китайской армии</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Военно-морская фуражка подводников и матросов ВМФ Народно-освободительной армии. Эта водостойкая кепка с эмблемой в виде красной звезды обеспечивает защиту от океанских брызг и суровых погодных условий. Темно-синий цвет с красными вставками позволяет сразу узнать, что он принадлежит военно-морским силам Китая.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Китайская военно-морская кепка</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Фуражка с козырьком с изображением золотой звезды Китайской Народной Республики. Этот формальный головной убор носят офицеры и высокопоставленные чиновники китайской армии. Строгий дизайн и заметные знаки отличия вызывают уважение и обозначают авторитет, что делает его символом лидерства в рядах.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Китайская офицерская фуражка</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Усовершенствованный тактический шлем, интегрированный с китайской технологией малозаметности. Этот элегантный шлем оснащен усиленным козырьком, встроенным ребризером и набором датчиков. Герметичная конструкция обеспечивает защиту от опасностей окружающей среды и может взаимодействовать со стелс-полевыми системами при ношении с совместимой броней.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Китайский шлем-невидимка.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Зимняя шапка на меховой подкладке с изображением культовой красной звезды Китайской Народной Республики. Эта теплая ушанка – стандартная вещь для китайских военнослужащих, работающих в холодном климате. Уши обеспечивают отличную защиту от обморожений, а красный цвет корпуса гордо демонстрирует преданность государству.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Китайская ушанка</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
