<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Запечатанная расфасованная еда, состоящая из стейка из говяжьего фарша с соусом, еще одного основного блюда американской кухни. Оно очень сытное и очень вкусное, что сделало его популярным блюдом даже спустя столетия после войны. К обеду BIG BOY прилагается гарнир ИнстаМаш!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>БИГ БОЙ Солсбери Стейк</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Удивительно хорошо сохранившийся продукт фаст-фуда довоенного времени. Это прямоугольная коробка, наполненная смесью макарон с сыром, основным продуктом довоенной американской кухни, поэтому она является обычным явлением на пустошах. Кажется, это вариант Extra Cheezy, добавляющий к еде немного больше калорий.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Экстра сырный вкус</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Удивительно хорошо сохранившийся продукт фаст-фуда довоенного времени. Это прямоугольная коробка, наполненная смесью макарон с сыром, основным продуктом довоенной американской кухни, поэтому она является обычным явлением на пустошах.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Оригинальный аромат Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>Небольшая упаковка довоенной жевательной резинки. Хотя это сладкое лакомство и не особенно питательно, до войны оно было любимым лакомством. Синтетические ингредиенты и тяжелые консерванты означают, что спустя столетия его все еще можно жевать, хотя вкус стал несколько искусственным.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>жевательная резинка</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>Консервная банка довоенного корма для собак. Несмотря на то, что он создан для употребления в пищу собаками, отчаявшиеся выжившие в пустошах обнаружили, что он технически съедобен. Мясные субпродукты и наполнители обеспечивают базовую питательность, хотя вкус оставляет желать лучшего.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>консервы для собак</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Небольшие кусочки прессованной сладкой ваты в герметичной упаковке. Эти карнавальные угощения были популярным лакомством на довоенных ярмарках и в парках развлечений. Огромное количество сахара и искусственных красителей позволило им прекрасно сохраниться, хотя при употреблении в пищу они растворяются почти мгновенно.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>кусочки сладкой ваты</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Консервная банка, полная обработанного мяса. Его основные ингредиенты — свинина и ветчина, спрессованные в форму и скрепленные желатином. В нем содержится достаточно консервантов, чтобы его можно было есть в течение 200 лет после изготовления, и он является обычным и популярным рационом солдат НКР из-за своей высокой калорийности.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Зубрить</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>Большая банка Cram для всей семьи. Эта объемная упаковка продавалась довоенным семьям как экономичный вариант питания нескольких человек. Содержит значительно больше переработанного мясного продукта, чем стандартные банки, что делает его ценной находкой на пустошах.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Семейный размер набора</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Высококачественная упакованная еда, созданная для использования в ситуациях выживания. Хотя он никогда не гниет, он все равно может испортиться, если оставить его снаружи. Отлично подходит для путешествий.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Крам с низким содержанием натрия</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Обжаренные и приправленные куски мяса довоенной белки, упакованные для удобного употребления. Этот недорогой вариант белка продавался потребителям с ограниченным бюджетом в сельской местности до войны. Процесс жарки во фритюре и сильное соление на удивление хорошо сохранили мясо, хотя его текстура за столетия стала довольно жесткой.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>хрустящие кусочки белки</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Засахаренные яблоки в красной картонной коробке — популярная довоенная закуска производства компании «Денди Бой». Потрясающее количество сахара и консервантов, добавленных в продукт, обеспечивает его съедобность даже 200 лет спустя.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Денди Бой Яблоки</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Засахаренные яблоки в красной картонной коробке — популярная довоенная закуска производства компании «Денди Бой». Потрясающее количество сахара и консервантов, добавленных в продукт, обеспечивает его съедобность даже 200 лет спустя. Кажется, что у этого варианта вкусная карамельная оболочка!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Денди Бой Карамельные Яблоки</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Довоенные пирожные упакованы в небольшую коробочку. Эти небольшие кусочки торта с глазурью практически не портятся и по-прежнему служат сладким лакомством даже через 200 лет после их приготовления.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Необычные закусочные торты для мальчиков</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Довоенные пирожные упакованы в небольшую коробочку. Эти небольшие кусочки торта с глазурью практически не портятся и по-прежнему служат сладким лакомством даже через 200 лет после их приготовления. Обязательно обратите внимание на эту версию, поскольку это ограниченное издание Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Пирожные Fancy Lad Snack со вкусом Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Небольшая зеленая упаковка с логотипом, символизирующим знак радиоактивной опасности. Однако его содержимое относительно безвредно, если не считать вездесущего фонового излучения. Маленькие капли жевательной резинки, содержащиеся внутри, сладкие и вкусные и хорошо перенесли разрушительное воздействие времени. Сладкая закуска для исследователей пустошей.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Жевательные капли</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Небольшая зеленая упаковка с логотипом, символизирующим знак радиоактивной опасности. Однако его содержимое относительно безвредно, если не считать вездесущего фонового излучения. Маленькие капли жевательной резинки, содержащиеся внутри, сладкие и вкусные и хорошо перенесли разрушительное воздействие времени. Сладкая закуска для исследователей пустошей. В этом популярном довоенном аромате изображены горные поля сражений Анкориджа, Аляска.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Жевательные капли Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Коробка лиофилизированного картофельного пюре. Этот полуфабрикат оказался съедобным спустя два столетия после войны, и его можно найти во многих местах пустошей. Лучше всего сочетается со стейком Солсбери!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Инста Маш</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Коробка лиофилизированного картофельного пюре с добавлением бекона для дополнительного вкуса и текстуры! Этот полуфабрикат оказался съедобным спустя два столетия после войны, и его можно найти во многих местах пустошей. Лучше всего сочетается со стейком Солсбери!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Инста Маш и Бекон</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Предварительно упакованные куски мяса игуаны, обработанные и консервированные для длительного хранения. Это мясо, являвшееся распространенным источником белка в довоенных пустынных регионах, добывалось, обрабатывалось и продавалось как экзотическая альтернатива традиционному мясу. Сильное облучение и химические консерванты сохраняют его съедобным столетия спустя.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>упакованные кусочки игуаны</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>Замечательно сохранившийся довоенный пирог в современной упаковке. Комбинация консервантов, вакуумной упаковки и облучения сохраняла этот десерт в почти идеальном состоянии на протяжении более двух столетий. Редкая и ценная находка, обеспечивающая одновременно питательность и вкус довоенной роскоши.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>прекрасно сохранившийся пирог</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Банка фасоли, тушенная в томатном соусе с кусочками бекона и соленой свининой. Продукт компании Greasy Prospector, Pork n’Beans, продавался в консервной банке с сине-красной этикеткой и остается съедобным по сей день.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Свинина с фасолью</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Банка фасоли, тушенная в томатном соусе с кусочками бекона и соленой свининой. Продукт компании Greasy Prospector, Pork n’Beans, продавался в консервной банке с сине-красной этикеткой и остается съедобным по сей день. Судя по упаковке, это «Hot N Spicy Flavor».</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Свинина с фасолью, острый и пряный вкус</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Коробка картофельных чипсов Spring Valley. Легендарная довоенная закуска, состоящая из тонких ломтиков картофеля, засоленных и запеченных в масле. Из-за их огромной популярности до войны, они до сих пор являются обычным явлением на пустошах.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Картофельные чипсы</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Тюбик картофельных чипсов Spring Valley со слегка соленым вкусом. Легендарная довоенная закуска, состоящая из тонких ломтиков картофеля, засоленных и запеченных в масле. Из-за их огромной популярности до войны, они до сих пор являются обычным явлением в пустошах.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Картофельные чипсы слабосоленые</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>Небольшая банка мясных продуктов в консервных банках, основной продукт питания довоенной эпохи, приготовленный из механически отделенных мясных отходов и специй, спрессованных в пасту. Хотя ингредиенты были сомнительными еще до войны, тяжелая обработка и консерванты гарантируют, что он остается съедобным. Не аппетитно, но сытно.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>мясо в горшке</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Высококачественная упакованная еда, созданная для использования в ситуациях выживания. Хотя он никогда не гниет, он все равно может испортиться, если оставить его снаружи. Отлично подходит для путешествий.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Стейк Солсбери</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>Довоенное жареное изделие из теста от Slocum's BuzzBites. Эти кольцеобразные лакомства глазированы сахаром и содержат достаточное количество консервантов, чтобы оставаться съедобными спустя столетия после производства. Сладкий вкус довоенной наслаждения, дающий быстрый прилив энергии.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Пончик Slocum's BuzzBites</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>Довоенный баночный кофейный напиток из популярной сети Slocum's Joe. Этот готовый к употреблению кофе был основным продуктом питания занятых довоенных рабочих. Высокое содержание кофеина и консервантов означает, что он по-прежнему обеспечивает значительный прилив энергии спустя столетия после производства, хотя вкус стал несколько металлическим.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Баночный кофе Slocum's Joe</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Красно-бело-синяя коробка довоенных хлопьев для завтрака, известная (и печально известная) своим высоким содержанием сахара. Хотя такое количество сахара, безусловно, вредно для здоровья, оно также гарантирует, что они съедобны и по сей день. Благодаря своему статусу доминирующего хлопья для завтрака, его до сих пор можно найти почти повсюду на пустоши.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Сахарные бомбы</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>Небольшая упаковка хлопьев Sugar Bombs размером с закуску. Эти забавные порции продавались как удобный вариант завтрака на ходу для занятых довоенных американцев. Несмотря на уменьшенный размер порции, они по-прежнему содержат тот же сахарный вкус.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Сахарные бомбочки забавного размера</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Красно-синяя упаковка с сушеными целыми фаршированными яйцами производства YumYum. Несмотря на то, что это сваренные вкрутую яйца с начинкой из яичных желтков, горчицы и майонеза, они по-прежнему съедобны по причинам, которые лучше оставить на усмотрение.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Ням-ням фаршированные яйца</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Желто-золотая упаковка с сушеными целыми фаршированными яйцами производства YumYum с добавлением сметаны. Несмотря на то, что это сваренные вкрутую яйца с начинкой из яичных желтков, горчицы и майонеза, они по-прежнему съедобны по причинам, которые лучше оставить на усмотрение.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Ням-ням, фаршированные яйца со вкусом сметаны</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>Запечатанная коробка пончиков Slocum's BuzzBites. Эти довоенные пакеты были основным продуктом американской культуры завтраков, их можно было найти в каждом магазине и кафе. Герметичная упаковка сохраняет содержимое удивительно свежим. Открыв его, вы увидите ассортимент классических пончиков.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>Коробка BuzzBites Слокама</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>Большая коробка пончиков Slocum's BuzzBites размером с вечеринку. Эти оптовые пакеты продавались для офисных встреч, вечеринок по случаю дня рождения и других общественных мероприятий в довоенной Америке. В очень большой герметичной упаковке содержится щедрый ассортимент пончиков премиум-класса. Редкая находка, обещающая значительный улов сладостей.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Коробка для вечеринки BuzzBites от Слокама</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
