<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I — зажигательное оружие раннего поколения, распыляющее струю горящего топлива на близком и среднем расстоянии. Довоенные вооруженные силы предпочитали его для зачистки траншей и укреплений, а также превосходно справляются с группами врагов в ограниченном пространстве. Его грубая, но эффективная конструкция делает его ужасом на поле боя.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Огнемет Мк I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>распыление горящего топлива</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Усовершенствованная версия оригинальной конструкции огнемета, Mk II отличается повышенной топливной экономичностью, большей дальностью полета и более стабильным выбросом пламени. Популярный среди довоенных штурмовых групп и послевоенных мусорщиков, он представляет собой вершину технологии переносного зажигательного оружия довоенного времени.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Огнемет Мк II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>распыление горящего топлива</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Heavy Incinerator — уникальный и разрушительный довоенный тяжелый огнемет, выпускавшийся элитными подразделениями Анклава «Адский огонь». Построенный из усиленных компонентов и усовершенствованной системы подачи топлива, он излучает интенсивный поток огня на значительные расстояния. Это оружие является одновременно символом террора и шедевром разрушительной техники, способным превратить врагов в пепел.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Тяжелый мусоросжигательный завод</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>распыление горящего топлива</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
