<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Прототип AER14, экспериментальный вариант серии лазерных винтовок AER, оснащен улучшенными кристаллами фокусировки и усовершенствованным регулятором энергии. Она обеспечивает большую точность и урон, чем стандартные лазерные винтовки, хотя статус прототипа делает ее редкой и дорогой в производстве.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Прототип AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>запас</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Огромное и тяжелое лазерное оружие, напоминающее Миниган и популярное среди Братства Стали. Отдельные выстрелы наносят небольшой урон, но это полностью компенсируется чрезвычайно высокой скорострельностью. Он превосходен в тех же областях, что и Миниган, обеспечивая подавление огня на коротких и средних дистанциях.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Гатлинг Лазер</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Это тяжелое оружие, ранняя модель Гатлинг-лазера, имеет поворотный ствол, позволяющий вести непрерывный автоматический огонь. Хотя он и менее совершенен, чем более поздние модели, он остается грозным оружием подавления, способным вести испепеляющий лазерный огонь.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Гатлинг Лазер Мк I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Компактная укороченная версия стандартной лазерной винтовки, предназначенная для ближнего боя и городских операций. Лазерный карабин жертвует некоторой дальностью и мощностью ради улучшения маневренности и более быстрого обнаружения цели, что делает его популярным среди разведчиков и спецназа.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Лазерный карабин</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Лазерный пистолет AEP7 имеет большой размер батареи, плотную группировку выстрелов на расстоянии, устойчивость к длительному использованию и довольно приличный урон. Это очень хороший выбор в качестве личного оружия, и он широко используется в этой роли Братством Стали и Анклавом. Как и другое энергетическое оружие, лазерный пистолет способен превращать врагов в груды дымящегося пепла.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Лазерный пистолет</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Лазерное быстроконденсатное оружие — странное оружие, имитирующее пистолет-пулемет. Уникальной особенностью RCW является наличие барабанного магазина, который придает этому оружию уникальный внешний вид, высокую скорострельность и название. Это оружие демонстрирует умеренную точность из-за большого разброса лазерного оружия, что делает его полезным для уничтожения врагов практически на любом расстоянии.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Лазерный RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Лазерная винтовка, являвшаяся основным продуктом довоенных вооруженных сил, стала довольно необычным зрелищем на пустошах, особенно в хорошем состоянии. Они излучают концентрированный луч когерентного света, способный серьезно повредить тому или тому, на кого он был направлен.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Лазерная винтовка</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Передовое экспериментальное оружие с революционным энергетическим элементом-гипербридером, который восстанавливает боеприпасы с беспрецедентной скоростью. Этот уникальный пистолет может вести непрерывный огонь намного дольше, чем обычное энергетическое оружие, хотя каждый выстрел относительно слаб. Футуристический дизайн и исключительная надежность делают его ценным приобретением.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>МФ Гипербридер Альфа</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Энергетический пистолет необычного дизайна, характерного синего цвета. Несмотря на игрушечное название и внешний вид, Pew Pew обеспечивает удивительно мощные снимки благодаря усовершенствованной системе фокусировки энергии. Его уникальный дизайн делает его не только оружием, но и предметом разговора.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Пью Пью</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Пистолет-перезаряжатель представляет собой компактную версию винтовки-перезаряжателя, оснащенную микрофузионным затвором, который автоматически пополняет боезапас, не требуя перезарядки. Хотя он может стрелять быстро, снаряды наносят меньший урон по сравнению с лазерным пистолетом. Размножитель генерирует боеприпасы с низкой скоростью, то есть он может быстро стрелять очередями, но между этими очередями проходит значительное время. Как правило, это дешевле и портативнее, чем винтовка с перезаряжаемым устройством.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Перезаряжаемый пистолет</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Винтовка-перезарядка была первым энергетическим оружием с микрофузионным бридером. Боекомплект пополняется автоматически, перезарядка не требуется. Однако лежащая в основе технология еще не была очень сложной. Он может стрелять быстро, но снаряды наносят значительно меньший урон по сравнению с лазерной винтовкой. Неэффективный заводчик генерирует боеприпасы с низкой скоростью, то есть он может быстро стрелять очередями, но между этими очередями проходит значительное время. По крайней мере, обычно это намного дешевле, чем лазерная винтовка.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Перезарядная винтовка</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Гражданский лазерный пистолет производства компании Sprtel-Wood, модель 9700, до войны продавался как оружие для защиты дома. Хотя оно и не такое мощное, как энергетическое оружие военного уровня, его надежность и простота использования сделали его популярным среди поселенцев и торговцев.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Шпртел-Вуд 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Трехлучевая лазерная винтовка выглядит как укороченная лазерная винтовка с другим излучателем на конце. Он стреляет тремя лучами лазера одновременно, служа высокотехнологичной альтернативой дробовикам. Как и менее совершенные дробовики, трехлучевая лазерная винтовка лучше всего подходит для боя на коротких дистанциях.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Трехлучевая лазерная винтовка</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Лазерный пистолет старой модели, произведенный компанией Wattz Electronics до Великой войны. В Wattz 1000 используется более простая система фокусирующих линз, чем в современных конструкциях, что приводит к некоторому снижению производительности, но его прочная конструкция обеспечивает надежную работу даже спустя десятилетия после изготовления.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Лазерный пистолет Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Вариант винтовки из линейки лазерного оружия Wattz Electronics, модель 2000 года, имеет удлиненный ствол и улучшенный силовой элемент. Несмотря на то, что Wattz 2000 использует более старую технологию, чем современные винтовки серии AER, он остается боеспособным оружием, пользующимся популярностью благодаря своей долговечности и простоте обслуживания.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Лазерная винтовка Ваттц 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
