<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Прибрежный вариант болотника, приспособившийся к жизни на песчаных пляжах. У этих существ более светлый панцирь, который смешивается с пляжным песком, поэтому их труднее обнаружить, пока они не выйдут из прибоя. Пляжные люры немного более агрессивны, чем их болотные собратья, и часто зарываются в песок, чтобы устроить засаду на добычу.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Бичлюрк</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Высокоразвитое существо-мутант, сочетающее в себе черты щелкающих черепах и каракатиц. В отличие от болотников, озёрные люры гораздо более агрессивны и обладают звуковой атакой, которая может дезориентировать добычу. Их панцири чрезвычайно прочны, и они гораздо умнее, чем другие варианты скрытности. Встречающиеся в основном в больших озерах и глубоких водах, они являются высшими водными хищниками пустошей.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Лейклерк</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>кусать</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Массивный самец озёрного люка, выросший до огромных размеров. Короли Лейклурков — территориальные хищники, претендующие на целые озера как свои владения. Они обладают улучшенными звуковыми способностями, способными оглушать несколько целей, невероятно толстой оболочкой и разрушительной силой. Эти одиночные гиганты всегда являются самцами и очень агрессивны, нападая на все, что попадает на их территорию. Чрезвычайно редкий и очень опасный вид.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Лейклерк Кинг</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>кусать</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Сильно мутировавшее ракообразное, вырастшее до огромных размеров. У этих существ толстый хитиновый панцирь, обеспечивающий отличную защиту от большинства видов оружия. Болотники территориальны и агрессивны и используют свои мощные когти для защиты своих гнездовий. Обычно они обитают возле водоемов и прибрежных зон, добывая пищу и защищая свою территорию с удивительной яростью.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Болотник</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Несмотря на свое название, король болотников на самом деле вовсе не болотник. Считается, что этот высокий двуногий хищник является сильно мутировавшим хамелеоном Джексона, не имеющим прямого родства с ракообразными болотниками. Название происходит от их склонности селиться вблизи колоний болотников. Короли стоят на двух ногах, обладают мощными когтистыми руками и могут издавать разрушительные звуковые крики. Их открытая плоть и отсутствие защитного панциря компенсируются замечательной ловкостью и смертоносными атаками с близкого расстояния.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Король Болотников</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>кусать</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Пресноводный вариант болотника, встречающийся преимущественно в реках и ручьях. У этих существ более темный панцирь, который помогает им сливаться с мутным речным дном. Речные люры несколько более послушны, чем их прибрежные родственники, но все же опасны, когда им угрожают. Они предпочитают быстро текущую воду и являются отличными пловцами.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Риверлурк</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
