<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Противоматериальная винтовка представляет собой крупнокалиберную высокоточную винтовку с продольно-скользящим затвором, изначально предназначенную для использования против военной техники. Естественно, его можно использовать и используют против живых целей. В Пустошах имеется относительно мало противотанковых винтовок, большинство из них находятся в руках элитных сил более крупных фракций или высококлассных наемников. Будучи чисто снайперской винтовкой, она очень громоздка и не может эффективно использоваться в ближнем бою. Однако на больших дистанциях его точность и эффективность не имеют себе равных, что делает его поистине устрашающим оружием, если его использует опытный стрелок.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Антиматериальная винтовка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Мощная винтовка с продольно-скользящим затвором и приставным прицелом, предназначенная для охоты на крупную дичь. Это прочное, точное и простое в использовании и обслуживании оружие, поэтому оно пользуется популярностью не только у охотников, но и у многих снайперов НКР, Легиона и других группировок. Именно этим дизайном хвастаются снайперы-разведчики НКР, на которых изображен знак двуглавого медведя.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Стандартное охотничье ружье НКР</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Редкий револьвер двойного действия большого калибра, подаренный рейнджерам НКР после 20 лет службы. Это прекрасно сделанное оружие, украшенное символами и цитатами НКР. Однако это ни в коем случае не просто для галочки. Фактически, это один из самых мощных пистолетов во всей пустоши и свидетельство мастерства оружейников Республики.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Рейнджер Секвойя</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Универсальный газоотводный автомат для полевого и городского боя. У него хорошая дальность, приличная мощность и хорошая точность.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Служебная винтовка</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
