<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Усиленная экзоскелетная рама, предназначенная для поддержки веса и систем продвинутой силовой брони. Сама по себе рама силовой брони обеспечивает базовую защиту и увеличенную грузоподъёмность, но по-настоящему раскрывается при установке полного бронирования. Необходима для всех, кто надеется использовать довоенные комплекты силовой брони в Пустоши.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>рама силовой брони</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Ранняя модель шлема силовой брони. T-45 обеспечивает надёжную защиту от большинства угроз. Его массивная конструкция — свидетельство довоенной инженерии, обеспечивающее надёжную оборону ценой некоторого комфорта и подвижности.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>шлем силовой брони T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 была первой моделью силовой брони, развёрнутой в полевых условиях, обеспечивая солдатам беспрецедентную защиту и силу. Хоть и считающаяся устаревшей, её тяжёлые пластины и сервоприводные суставы по-прежнему обеспечивают грозную защиту и улучшенную подвижность любому обитателю Пустоши, которому посчастливится найти рабочий комплект.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>силовая броня T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Шлем T-51 — усовершенствованная эволюция технологии силовой брони, обеспечивающая превосходную защиту и улучшенную эргономику по сравнению с ранними моделями. Ценится за баланс защиты и комфорта.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>шлем силовой брони T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 — легендарная довоенная силовая броня, прославленная превосходной защитой и передовой конструкцией. Её титановый композитный корпус и улучшенные сервоприводы делают её легче и прочнее ранних моделей, даруя владельцу непревзойдённую стойкость и силу на поле боя.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>силовая броня T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>Шлем T-60 представляет передовую разработку силовой брони с усиленным бронированием и улучшенной герметизацией. Создан для боевых действий на передовой в опасных условиях.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>шлем силовой брони T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 представляет вершину довоенной военной инженерии, сочетая лучшие черты ранних моделей с усиленным бронированием и надёжностью. Являясь фаворитом Братства Стали, T-60 обеспечивает исключительную защиту, продвинутую герметизацию и устрашающее присутствие на любом поле боя.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>силовая броня T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Шлем X-01 — вершина шлемов силовой брони с самыми передовыми материалами и максимальной защитой. Его устрашающий дизайн и продвинутые системы делают его редким и ценным достоянием.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>шлем силовой брони X-01</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Силовая броня T-51 с окраской в стиле культового бренда Abraxo Cleaner. Чистая, чёткая и безошибочно узнаваемая — эта корпоративная раскраска привносит довоенную рекламную эстетику в Пустошь.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>силовая броня T-51 в раскраске Abraxo</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-51 с брендом Abraxo Cleaner. Чистая, чёткая и безошибочно корпоративная эстетика.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>шлем Abraxo T-51</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Силовая броня T-51 с ослепительными огненными наклейками, привлекающими взгляды и вселяющими страх в сердца врагов. Этот культовый дизайн хот-рода привносит стиль Пустоши на поле боя.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>силовая броня T-51 «Хот-род: Пламя»</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-51 с ослепительными огненными наклейками. Культовый дизайн хот-рода привлекает взгляды на поле боя.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>шлем «Хот-род: Пламя» T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Силовая броня T-51 в дерзком, ярко-розовом цвете, заявляющем о себе. Эта привлекающая внимание цветовая схема гарантирует, что вас никогда не пропустят на поле боя.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>силовая броня T-51 «Хот-род: Розовая»</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-51 в дерзком, ярко-розовом цвете. Эта привлекающая внимание цветовая схема гарантирует, что вас не пропустят.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>шлем «Хот-род: Розовый» T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Силовая броня T-51 с грозными зубами акулы, нарисованными в стиле довоенных истребителей. Эта агрессивная раскраска показывает врагам, что вы настроены серьёзно.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>силовая броня T-51 «Хот-род: Акула»</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-51 с грозными зубами акулы, нарисованными в стиле довоенных истребителей.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>шлем «Хот-род: Акула» T-51</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Силовая броня T-51 с красочным брендом хлопьев Sugar Bombs. Сладкая и взрывная — эта игривая раскраска сочетает ностальгию с устрашением.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>силовая броня T-51 в раскраске Sugar Bombs</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-51 с красочным брендом хлопьев Sugar Bombs. Сладкая и взрывная ностальгия.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>шлем Sugar Bombs T-51</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Силовая броня T-60 с ослепительными огненными наклейками, привлекающими взгляды и вселяющими страх в сердца врагов. Этот культовый дизайн хот-рода привносит стиль Пустоши на поле боя.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>силовая броня T-60 «Хот-род: Пламя»</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-60 с ослепительными огненными наклейками. Культовый дизайн хот-рода привлекает взгляды на поле боя.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>шлем «Хот-род: Пламя» T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Силовая броня T-60 в дерзком, ярко-розовом цвете, заявляющем о себе. Эта привлекающая внимание цветовая схема гарантирует, что вас никогда не пропустят на поле боя.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>силовая броня T-60 «Хот-род: Розовая»</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-60 в дерзком, ярко-розовом цвете. Эта привлекающая внимание цветовая схема гарантирует, что вас не пропустят.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>шлем «Хот-род: Розовый» T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Силовая броня T-60 с грозными зубами акулы, нарисованными в стиле довоенных истребителей. Эта агрессивная раскраска показывает врагам, что вы настроены серьёзно.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>силовая броня T-60 «Хот-род: Акула»</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-60 с грозными зубами акулы, нарисованными в стиле довоенных истребителей.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>шлем «Хот-род: Акула» T-60</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 — самая продвинутая силовая броня, когда-либо разработанная до Великой Войны, окутанная тайной и редко встречающаяся за пределами сверхсекретных военных объектов. Её самые передовые материалы и системы обеспечивают непревзойдённую защиту, силу и устрашающий вид, что делает её главным трофеем для любого выжившего в Пустоши.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>силовая броня X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>Специализированная станция для хранения и демонстрации комплектов силовой брони. Позволяет быстро менять элементы брони между хранилищем и использованием.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>станция силовой брони</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Компактная ядерная батарея для питания довоенных технологий, в первую очередь — силовой брони. Эти цилиндрические энергоэлементы содержат высокоэффективную реакцию синтеза, способную обеспечивать энергией длительное время. Чрезвычайно ценны и востребованы теми, кто обслуживает довоенное оборудование. Не подлежат перезарядке существующими технологиями.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>термоядерное ядро</FCP_Item_Fusion_Core.label>
</LanguageData>