<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Патронташ, часто носимый солдатами НКР. Используется для хранения боеприпасов, а также личных безделушек и талисманов.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Патронташ солдата</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Простая накидка из плотной ткани. Офицеры НКР часто крепят её на плечо. Защиту даёт слабую, но неплохо утепляет.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Накидка солдата</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Крупный двуглавый медведь с гор Калифорнии — идеологический и политический символ НКР и её армии. К этому массивному зверю следует относиться с уважением и почтением.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Калифорнийский гризли</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Некоторые собаки были одомашнены и даже поставлены на охрану своего хозяина и всего его имущества, и это животное будет выполнять эту задачу как можно лучше. Другие были специально выведены как настоящие боевые компаньоны для НКР, задача которых — защищать войска от опасных химикатов, взрывчатки и самих вражеских бойцов.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Сторожевая собака НКР</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Стильное платье, часто носимое послами Новой Калифорнийской Республики. Не обеспечивает практически никакой защиты, но повышает уверенность владельца при переговорах.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Платье посла НКР</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Стильный костюм, часто носимый послами Новой Калифорнийской Республики. Не обеспечивает практически никакой защиты, но повышает уверенность владельца при переговорах.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Костюм посла НКР</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Простой зелёный берет, обычно носимый офицерами армии НКР. В основном служит знаком различия, но неплохо защищает от непогоды.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Берет НКР</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Красный берет, носимый бойцами знаменитого 1-го разведывательного батальона. Они известны как одни из лучших снайперов республики. Их девиз: «Последнее, чего ты никогда не увидишь».</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Берет 1-й разведки НКР</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Комбинезон цвета хаки со множеством карманов и подсумков. Обычно носится инженерами и другим техническим персоналом, связанным с НКР. Удобен для ношения с собой нескольких запасных инструментов, но обеспечивает мало защиты в бою.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Комбинезон инженера НКР</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Солдатский шлем с очками и куском ткани. Ткань можно обмотать вокруг лица для защиты от пыльных бурь, распространённых в некоторых частях Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Шлем солдата с повязкой и очками</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Солдатский шлем с очками и куском ткани. Ткань можно обмотать вокруг лица для защиты от пыльных бурь, распространённых в некоторых частях Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Шлем солдата с повязкой</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Фуражка, украшенная двуглавым медведем — геральдическим животным Новой Калифорнийской Республики. Служит знаком отличия генералов республики и обычно предназначена только для них.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Генеральская фуражка НКР</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Форма, предназначенная для высших офицеров армии республики — генералов. Обильно украшена мотивами, связанными с НКР, такими как двуглавый медведь. Однако она не обеспечивает особой защиты, поскольку генералы армии редко служат на передовой.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Генеральская форма НКР</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Дешёвый, массово производимый шлем, носимый солдатами НКР. Эта версия оснащена очками, обеспечивающими дополнительную, хоть и скромную, защиту для глаз.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Шлем солдата с очками</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Шлем с очками, обычно носимый бойцами военной полиции НКР. Как и сама форма, он придаёт владельцу ауру авторитета.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Шлем военной полиции</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Стильный костюм, часто носимый президентом Новой Калифорнийской Республики и высокопоставленными государственными чиновниками. Не обеспечивает практически никакой защиты, но придаёт владельцу ауру авторитета.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Президентский костюм НКР</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Наряд, часто носимый рейнджерами в нерабочее время или под дополнительные элементы брони. Напоминает одежду ковбоев былых времён. Довольно прочный и хорошо защищает от палящего солнца, но не должен быть единственной защитой рейнджера, когда начинают летать пули.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Повседневный наряд рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Коричневая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Полезна для защиты от безжалостной жары Пустоши.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Коричневая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Серая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Полезна для защиты от безжалостной жары Пустоши.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Серая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Простая ковбойская шляпа, любимая пустынными рейнджерами, особенно патрулирующими Мохаве. Полезна для защиты от безжалостной жары Пустоши.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Патрульная шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Песочная ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Полезна для защиты от безжалостной жары Пустоши.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Песочная шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Комплект коричневатой боевой брони ручного производства НКР, чаще всего носимый рейнджерами НКР. Как боевая броня, она прочная и отлично защищает от урона, но весит довольно много.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Патрульная броня рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Прочная одежда, носимая пустынными рейнджерами. Этот конкретный наряд дополнен красным шарфом. Как и большинство рейнджерской одежды, хорошо защищает от жары.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Наряд рейнджера НКР с красным шарфом</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Прочная жилетка, носимая рейнджерами НКР. Хорошо защищает от стихии и идеальна для длительных патрулей и разведывательных миссий в суровых условиях.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Жилетка рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Боевой жилет, состоящий из нагрудной пластины боевой брони. Часто носится рейнджерами и обеспечивает внушительную защиту. Главный недостаток — защищает только торс, оставляя конечности незащищёнными.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Броня ветерана-рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Плащ-пыльник, часто носимый рейнджерами. Основное назначение — защита от солнца и температур пустыни Мохаве, но он достаточно толстый, чтобы обеспечить дополнительную защиту и в перестрелке.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Плащ ветерана-рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Комплект одежды из прочных материалов, таких как кожа. Часто носится рейнджерами под бронёй и особенно хорошо защищает от жары.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Форма ветерана-рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Комплект силовой брони T-45d, захваченный НКР во время войны с Братством. Техники удалили сервомоторы и заменили радиационные фильтры на кустарный модуль кондиционирования, позволяющий использовать её солдатам без специальной подготовки. Однако этот процесс сделал броню значительно менее эффективной. Несмотря на это, она по-прежнему является, по сути, силовой бронёй и обеспечивает превосходную защиту ценой огромного веса. Обычно носится только тяжёлыми пехотинцами НКР.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Трофейная силовая броня НКР</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-45, обычно носимый в паре с трофейной силовой бронёй НКР. Несмотря на трофейную природу, обеспечивает отличную защиту и, в отличие от самой брони, не имеет серьёзных недостатков по сравнению с обычной силовой бронёй.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Шлем солдата</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Броня, обычно носимая снайперскими отделениями и разведывательными группами НКР. Очень похожа на другую броню НКР, но темнее для маскировки. Обеспечивает хорошую защиту, но, как и большинство брони НКР, довольно тяжёлая.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Разведывательная штурмовая броня НКР</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Стандартная броня рядового состава вооружённых сил НКР. Состоит из полевой куртки и бриджей цвета хаки, бронированного нагрудника и коричневых боевых ботинок. Хорошо защищает, но тяжёлая.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Броня солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>По сути, стандартная форма вооружённых сил НКР из полевой куртки и бриджей цвета хаки, бронированного нагрудника и коричневых боевых ботинок, но с патронташем для дополнительных боеприпасов и другого военного снаряжения.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Броня солдата НКР с патронташем</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Лёгкая одежда, состоящая из стандартной полевой куртки и бриджей цвета хаки, но без бронированного нагрудника, которым оснащена другая броня НКР. Поэтому она легче, но обеспечивает лишь посредственную защиту.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Форма солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Стандартный шлем вооружённых сил НКР. Массово производится в НКР, прост в изготовлении и обслуживании, но обеспечивает лишь минимальную защиту.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Шлем солдата</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Эта броня часто носится сержантами и капралами армии НКР. Помимо стандартной полевой куртки и бриджей цвета хаки, а также бронированного нагрудника, она оснащена камуфляжной тканью, обёрнутой вокруг плеча. Обеспечивает неплохую защиту, но довольно тяжёлая.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Броня солдата НКР с накидкой</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Форма, обозначающая владельца как бойца военной полиции НКР. Довольно похожа на другие формы НКР, но излучает авторитет военной полиции.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Форма военной полиции НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Жилет, часто носимый солдатами НКР. Состоит из усиленного нагрудника и бронированных наплечников. Обеспечивает неплохую дополнительную защиту, но покрывает только торс и плечи, оставляя нижнюю часть тела и голову незащищёнными.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Жилет солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Закрытый военный шлем со встроенной оптикой ночного видения и противогазом, носимый рейнджерами НКР. Обеспечивает лучшую защиту по сравнению со шлемом солдата, но значительно более редок.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Шлем ветерана-рейнджера</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Шлем для подавления бунтов, когда-то носимый охранниками НКРКИ. Как и многие другие части их снаряжения, он был присвоен «Пороховыми бандитами». Обеспечивает хорошую защиту, особенно от тупого урона.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Шлем охранника НКРКИ</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Мягкий жилет, часто носимый охранниками НКРКИ. Менее защитный, чем полноценная броня, но неплохо защищает от лёгкого стрелкового оружия.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Жилет охранника НКРКИ</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Простая синяя рубашка со штанами, выдаваемая заключённым НКРКИ. Это простая массово производимая одежда НКР. Она обеспечивает минимальную защиту в бою, но неплохо защищает от жары, поскольку НКР любит использовать заключённых в качестве дорожных рабочих.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Форма заключённого НКРКИ</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Простая верхняя рубашка, носимая заключёнными НКРКИ. Предназначена для идентификации заключённых и не обеспечивает защиты от каких-либо угроз. Несмотря на это, «Пороховые бандиты» всё ещё носят её, вероятно, из-за отсутствия альтернативной одежды.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Рубашка НКРКИ</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Боевой жилет, состоящий из нагрудной пластины боевой брони. Часто носится рейнджерами и обеспечивает внушительную защиту. Главный недостаток — защищает только торс. Этот комплект, похоже, доработан дополнительной подкладкой и термостойким покрытием на нагруднике. На шейной части, обычно предназначенной для обозначения подразделения, можно разобрать нацарапанное имя: «Рейнджер Рик».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Броня Рейнджера Рика</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Плащ-пыльник, часто носимый рейнджерами. Основное назначение — защита от солнца и температур пустыни Мохаве, но он достаточно толстый для дополнительной защиты в бою. Этот экземпляр выглядит грубее большинства, повидав немало сражений. Цвета также отличаются от стандартных ветеранских — он темнее коричневого. На груди всё ещё приколот значок Пустынных рейнджеров — реликвия ушедшей эпохи. На внутренней стороне плаща кто-то наспех написал «Рик».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Плащ Рейнджера Рика</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Закрытый военный шлем со встроенной оптикой ночного видения и противогазом, носимый рейнджерами НКР. Обеспечивает лучшую защиту по сравнению с солдатским шлемом. В эту версию, похоже, была добавлена улучшенная оптика для слабого освещения, а также нанесена раскраска. На стандартной бирке НКР написано имя «Рик», а на передней части шлема нанесены слова «ПРОСТИ МЕНЯ, МЭШТ». Заставляет задуматься, что случилось с этим Мэштом...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Шлем Рейнджера Рика</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Комплект одежды из прочных материалов, таких как кожа. Этот экземпляр, похоже, крепче и прочнее стандартных форм. Стандартные штаны заменены парой поношенных синих джинсов, а рубашка окрашена. Имя «Рик» также нацарапано на стандартной бирке НКР на внутренней стороне рубашки.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Форма Рейнджера Рика</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Патрон «Биг Айрон» Рейнджера Рика</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Бумажные деньги, выпускаемые и распространяемые правительством Новой Калифорнийской Республики как замена крышкам. Хоть и не столь ценный, как крышка, всё же является средством обмена и должен цениться как таковой.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Доллар НКР</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Крупнокалиберная снайперская винтовка с продольно-скользящим затвором, изначально предназначенная для поражения военной техники. Естественно, она может и используется против живых целей. В Пустоши относительно немного таких винтовок, и большинство из них — в руках элитных подразделений крупных фракций или высококлассных наёмников. Как чистая снайперская винтовка, она очень неудобна и не может эффективно использоваться вблизи. Однако на больших дистанциях её точность и мощь не имеют себе равных, делая её поистине грозным оружием в руках опытного стрелка.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Антиматериальная винтовка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Мощная винтовка с продольно-скользящим затвором и установленным прицелом для охоты на крупную дичь. Прочное, точное и простое в использовании и обслуживании оружие, популярное не только среди охотников, но и среди многих снайперов НКР, Легиона и других группировок. Эта конкретная модель используется снайперами-разведчиками НКР и украшена эмблемой двуглавого медведя.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Стандартная охотничья винтовка НКР</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>«Биг Айрон»</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Редкий крупнокалиберный двойного действия револьвер, вручаемый рейнджерам НКР после 20 лет службы. Это красиво изготовленное оружие, украшенное символами и цитатами НКР. Однако оно отнюдь не только для красоты. На самом деле, это один из самых мощных пистолетов во всей Пустоши и свидетельство мастерства оружейников Республики.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Рейнджерская Секвойя</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Штурмовая винтовка общего назначения с газоотводным механизмом для полевого или городского боя. Обладает хорошей дальностью, приличной мощью и хорошей точностью.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Служебная винтовка</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Ящик с продовольствием из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Ящик с продовольствием НКР</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Ящик с оружием из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Ящик с оружием НКР</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Ящик с формой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Ящик с формой НКР</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Ящик с оружием из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Ящик с оружием НКР</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Ящик с формой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Ящик с формой рейнджеров НКР</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Ящик с формой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Ящик с патрульной бронёй НКР</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Ящик с формой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Ящик с ветеранской бронёй НКР</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Около 2277 года Новая Калифорнийская Республика в решающей атаке против Легиона Цезаря во время Первой битвы за дамбу Гувера заманила основные силы врага в Боулдер-Сити, большая часть которого была заминирована мощной взрывчаткой, и привела её в действие, уничтожив силы Легиона ценой жизней многих солдат, не успевших отступить вовремя. После битвы НКР построила мемориал в честь 107 рейнджеров и военнослужащих, отдавших свои жизни в тот день.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Мемориал Боулдер-Сити</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Вертиберд — обозначение серии летательных аппаратов вертикального взлёта и посадки (СВВП). Эти многоцелевые конвертопланы были разработаны вооружёнными силами США и быстро стали основными боевыми и транспортными машинами. Этот используется Новой Калифорнийской Республикой.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>Вертиберд НКР</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>Вертиберд НКР (прибывает)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>Вертиберд НКР (улетает)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
</LanguageData>