<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Стандартная Ядер-Кола в культовой бутылке. Освежает и даёт мягкий стимулирующий эффект благодаря уникальной смеси ингредиентов.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>бутылка ядер-колы</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Ядер-Кола в удобной алюминиевой банке. Тот же прекрасный вкус и заряд энергии, что и у бутылочной версии, но легче складировать и перевозить.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>банка ядер-колы</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Вишнёвый вариант Ядер-Колы. Добавленный фруктовый ароматизатор даёт лёгкую пользу для здоровья наряду с фирменным зарядом энергии. Особенно популярна до войны.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>ядер-кола вишня</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Стандартная Ядер-Кола, покорившая мир до войны. Этот сладкий газированный напиток даёт быстрый заряд энергии и немного радости. Характерная бутылка в форме ракеты узнаваема мгновенно.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>ядер-кола</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Кисловатый клюквенный вариант Ядер-Колы. Ягодная терпкость уравновешивает сладость, придавая приятную, слегка кислую нотку, популярную в праздничных рекламных кампаниях.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>ядер-клюква</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Алкогольный вариант Ядер-Колы со вкусом рома. Сочетает стимулирующие эффекты Ядер-Колы с алкоголем, что даёт уникальные, но потенциально рискованные эффекты. Популярна у смелых любителей выпить.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>ядер-тёмная</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Виноградный вариант Ядер-Колы с характерным фиолетовым оттенком. Виноградный ароматизатор добавляет сладкий вкус, сохраняя бодрящие свойства стандартной Ядер-Колы.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>ядер-кола виноград</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Охлаждённый вариант Ядер-Колы. Холодная, свежая и освежающая — довоенный маркетинговый хит. Говорят, производится по особой технологии холодного брожения, дающей более резкую газацию и бодрящий пинок.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>ядер-кола (ледяная)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Апельсиновый вариант Ядер-Колы с нотками цитруса. Содержание витаминов от апельсинового ароматизатора даёт небольшую пользу для иммунитета наряду с бодрящим эффектом.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>ядер-кола апельсин</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Редкая и мощная Ядер-Кола Квантум, светящаяся голубым из-за лёгких радиоактивных изотопов. Даёт мощнейший заряд энергии, но с возможными рисками для здоровья. Очень востребована за свои экстремальные эффекты.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>ядер-кола квантум</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Редкий пустынный вариант с характерным прозрачным видом и улучшенной формулой. Обеспечивает превосходное освежение и энергию в суровых условиях.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>ядер-кола кварц</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Более крепкий ромовый вариант Ядер-Колы с высоким содержанием алкоголя. Меньше газации, больше удара. Вызывает значительное опьянение с мягким стимулирующим эффектом.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>ядер-ром</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Цитрусовый вариант Ядер-Колы с яркими нотками лимона и лайма. Популярна за свой пикантный вкус и чуть более выраженное ощущение свежести.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>ядер-твист</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Премиальный довоенный вариант в честь военных побед. Усилен дополнительными стимуляторами и превосходным вкусом. Стоит дорого за свои исключительные эффекты.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>ядер-кола победа</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Ядер-Кола со вкусом дикой ягоды и агрессивной рекламной кампанией. Экзотический ягодный микс даёт улучшенный вкус и мощный заряд энергии.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>ядер-кола дикая</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Специализированный холодильный шкаф, используемый производственными командами Ядер-Колы для создания ледяного варианта. Работает как бродильная бочка, но поддерживает более низкие температуры для более свежего продукта.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>холодильник ядер-колы</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nukashine.description>Мощный самогонный алкогольный напиток на основе Ядер-Колы. Чрезвычайно крепкий и непредсказуемый, может вызвать потерю памяти и обмороки. Только отчаянные или безумцы пьют это регулярно.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>ядер-блеск</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>