<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Мощное средство от зависимости, очищающее организм от химической тяги. Аддиктол работает, перезагружая нейронные пути и разрывая цикл зависимости, хотя сам процесс неприятен и часто вызывает временное истощение.\n\nСпасение для тех, кто пытается избавиться от опасных привычек, хотя высокая стоимость ограничивает доступность.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>аддиктол</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Автоматическая система доставки, вводящая стандартную дозу стимпака при обнаружении травм. Механизм автоинъекции устраняет необходимость ручного введения, что идеально подходит для одиноких путников.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>авто-стимпак</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Автоматическая система доставки, заряженная формулой суперстимпака для экстренного исцеления. Этот продвинутый инъектор сочетает военные лечебные соединения с автоматизированной системой доставки, что делает его одним из самых ценных медицинских предметов в Пустоши.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>авто-суперстимпак</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Вариант Ментатов с ягодным вкусом и улучшенной формулой. Ягодные Ментаты значительно повышают харизму и социальные навыки, делая пользователя более убедительным и приятным в переговорах и общении.\n\nПопулярны среди торговцев, дипломатов и всех, кому нужно произвести хорошее впечатление.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>ягодные Ментаты</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Стерильный пакет с консервированной кровью, пригодной для экстренного переливания. Пакеты крови обеспечивают немедленное восстановление объёма крови и помогают стабилизировать тяжелораненых пациентов. Хоть и не столь продвинутые, как современные медицинские технологии, эти довоенные медикаменты остаются ценными в Пустоши.\n\nПакеты крови — универсальные доноры, совместимые со всеми группами крови.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>пакет крови</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Довоенный анаболический стероид. Баффаут резко увеличивает силу и выносливость, повышая урон в ближнем бою и грузоподъёмность. Однако длительное употребление ведёт к зависимости и повреждению внутренних органов.\n\nПопулярен среди атлетов и рабочих до войны, теперь незаменим среди бойцов и мусорщиков Пустоши.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>баффаут</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Экспериментальный препарат, временно улучшающий ночное зрение и восприятие при слабом освещении. Кошачий глаз расширяет зрачки и усиливает чувствительность сетчатки, позволяя чётко видеть в почти полной темноте.\n\nЦенится ночными разведчиками и мусорщиками, исследующими тёмные руины, хотя светочувствительность при дневном свете может быть проблемой.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>кошачий глаз</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Довоенный когнитивный стимулятор, повышающий интеллект и восприятие ценой социальных навыков. Дэдди-О делает пользователя умнее и внимательнее, но более замкнутым и социально неловким.\n\nПопулярен среди исследователей и техников, которые ставят умственные способности выше общения.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Дэдди-О</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Довоенный рекреационный наркотик, улучшающий настроение и обаяние. Дэй-Триппер делает пользователя более харизматичным и приятным, обеспечивая мягкое приятное опьянение. Умеренно вызывает привыкание при регулярном употреблении.\n\nПопулярен в довоенных светских кругах, по-прежнему используется желающими повысить свой социальный статус.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Дэй-Триппер</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Разбавленная система стимуляции, обеспечивающая незначительное исцеление со временем. Распространена среди мусорщиков Пустоши благодаря низкой стоимости и доступности.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>разбавленный стимпак</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Очищенная и рафинированная версия Винта, созданная с помощью продвинутого процесса фильтрации. Винт Диксона обеспечивает более сильный и длительный эффект с меньшим количеством примесей, чем обычный Винт, хотя остаётся крайне вызывающим зависимость.\n\nНазванный в честь создателя, этот премиальный вариант стоит дорого среди потребителей Винта.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Винт Диксона</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Комплексный медицинский набор, содержащий хирургические инструменты, антисептики, шины и фармацевтические препараты. Докторские сумки позволяют лечить серьёзные травмы и искалеченные конечности в полевых условиях, хотя правильное применение требует медицинских знаний и времени.\n\nНеобходимое снаряжение для любого серьёзного медика Пустоши.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>докторская сумка</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Специализированное средство от зависимости, помогающее разрушить химическую тягу. Хоть и менее мощный, чем аддиктол, Фиксер более доступен и по-прежнему эффективен в борьбе с симптомами абстиненции и снижении тяжести зависимости.\n\nИнструмент врача Пустоши для помощи зависимым без доступа к дорогим довоенным лекарствам.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Фиксер</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Сбалансированный вариант Ментатов, повышающий и интеллект, и харизму. Виноградные Ментаты делают пользователя умнее и общительнее — идеально для технических переговоров или научных презентаций.\n\nВыбор учёных, которым нужно объяснять сложные идеи неспециалистам.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>виноградные Ментаты</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Традиционное лекарство Пустоши из молотого брок-цветка и корня ксандера. Менее эффективный, чем современные стимпаки, целебный порошок дешевле в производстве и использовался племенными целителями на протяжении поколений. Смесь обеспечивает постепенное исцеление со временем.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>целебный порошок</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Экспериментальный довоенный препарат, разработанный для быстрого исцеления искалеченных конечностей. Гидра использует продвинутые регенеративные соединения для восстановления повреждённых тканей и костей, хотя процесс болезненный и может вызвать временную дезориентацию.\n\nПопулярна среди бойцов Пустоши за способность быстро вернуть раненых солдат в строй.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Гидра</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Крайне вызывающий зависимость метаамфетамин, созданный из испарений навоза браминов. Винт значительно повышает скорость действий и рефлексы, но вызывает тяжёлый отходняк и от него крайне тяжело отказаться.\n\nИзобретённый гением химии по имени Майрон, Винт стал самым распространённым и разрушительным наркотиком послевоенной Пустоши.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Винт</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Довоенное болеутоляющее средство. Мед-Х блокирует болевые рецепторы и уменьшает входящий урон за счёт повышенной переносимости боли. Препарат очень эффективен, но несёт значительный риск зависимости.\n\nПервоначально продаваемый как общий анестетик, Мед-Х стал ценным боевым препаратом Пустоши.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Мед-Х</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Ноотропный препарат, улучшающий когнитивные функции. Ментаты повышают восприятие, интеллект и умственную остроту, делая пользователя более сообразительным и внимательным к окружению. Длительное употребление может привести к психологической зависимости.\n\nПопулярны среди учёных, торговцев и всех, кому нужно умственное преимущество в переговорах или технической работе.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Ментаты</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Специализированный вариант Ментатов, резко повышающий восприятие и внимательность. Апельсиновые Ментаты обостряют чувства и улучшают точность, что делает их бесценными для разведчиков, снайперов и всех, кому нужно усиленное сенсорное восприятие.\n\nСекретное оружие стрелка для тех самых решающих выстрелов.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>апельсиновые Ментаты</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Рекреационный вариант Ментатов, созданный для вечеринок. Ментаты «Время вечеринки» повышают харизму и настроение, делая общение приятнее и успешнее, обеспечивая при этом лёгкую эйфорию.\n\nДуша любой вечеринки Пустоши, хотя лучше употреблять умеренно.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Ментаты «Время вечеринки»</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Военный боевой наркотик, вводящий пользователя в состояние берсерка. Психо резко увеличивает наносимый урон и сопротивление травмам, но подавляет высшие функции мозга и крайне вызывает зависимость.\n\nРазработанный до войны для спецназа, Психо превращает обычных солдат в бесстрашные машины для убийств.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Психо</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Довоенный внутривенный химический раствор, который связывается с радиационным заражением в организме и выводит его через кровоток. Хотя он эффективен в устранении токсического накопления, процесс изматывает и оставляет пациента ослабленным на несколько часов.\n\nРад-Прочь — ценный товар в Пустоши, где радиационное заражение является постоянной угрозой.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Рад-Прочь</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Довоенный антирадиационный препарат, значительно повышающий сопротивляемость организма токсическому и радиоактивному заражению. Рад-Х временно изменяет клеточную структуру для сопротивления поглощению радиации, хотя этот процесс вызывает лёгкую дезориентацию и снижение рефлексов.\n\nВ отличие от Рад-Прочь, который выводит существующее заражение, Рад-Х принимают профилактически перед воздействием опасных сред.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Рад-Х</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Базовое средство от зависимости, помогающее снизить симптомы абстиненции и тягу. Хоть и не столь мощный, как аддиктол, Рибаунд доступнее по цене и всё же обеспечивает значительное облегчение для страдающих от химической зависимости.\n\nРаспространённый выбор для клиник Пустоши, лечащих зависимых пациентов с ограниченным бюджетом.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Рибаунд</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Опасная смесь Винта и Ядер-Колы, обеспечивающая мощный заряд энергии и скорости. Сочетание стимуляторов создаёт сильное, но нестабильное опьянение, значительно повышающее скорость действий и рефлексы.\n\nПопулярна среди курьеров и рейдеров, которым нужны быстрые всплески работоспособности.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Рокет</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Жестокий боевой стимулятор, специально разработанный для повышения эффективности ближнего боя. Слэшер резко увеличивает урон в ближнем бою, снижая при этом чувствительность к боли, создавая бесстрашных бойцов ближнего боя.\n\nПопулярен среди рейдеров и специалистов по ближнему бою, хотя вызывающая зависимость природа и побочные эффекты делают его опасным выбором.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Слэшер</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Миорелаксант и нейростабилизатор, резко улучшающий точность стрельбы и устраняющий дрожание оружия. Стэди успокаивает тремор и стабилизирует руки, что делает его незаменимым для точной работы и снайперской стрельбы.\n\nРазработанный для стрелков и хирургов, Стэди стал необходим всем, кому требуется идеальная координация рук и глаз.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Стэди</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Стандартная система стимуляции для лечения травм. Самый распространённый медицинский предмет в Пустоши, стимпаки используют комбинацию лечебных агентов и био-регенеративных соединений для быстрого заживления ран.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>стимпак</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Мощный военный стимуляционный пакет, обеспечивающий быстрое и обширное исцеление. Суперстимпаки используют высококонцентрированную формулу с продвинутыми био-регенеративными соединениями, что делает их крайне ценными и редкими.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>суперстимпак</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Чрезвычайно мощный ингалятор, резко ускоряющий восприятие и рефлексы пользователя. Турбо заставляет время словно замедляться, обеспечивая сверхчеловеческую скорость реакции. Эффект кратковременный, но невероятно мощный.\n\nСозданный усовершенствованным процессом очистки, Турбо — один из самых востребованных боевых усилителей Пустоши.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Турбо</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Улучшенный стимуляционный пакет с повышенными лечебными свойствами и более быстрым действием. Эти улучшенные стимпаки используют более концентрированную формулу с дополнительными био-регенеративными соединениями.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ультрастимпак</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Чрезвычайно мощная комбинация Винта и Психо. Ультравинт обеспечивает ускорение Винта в сочетании с боевой яростью Психо, создавая разрушительный боевой стимулятор. Крайне вызывает зависимость и опасен.\n\nФаворит среди самых отчаянных и жестоких бойцов Пустоши.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ультравинт</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Чрезвычайно редкий и дорогой довоенный суперпрепарат, одновременно улучшающий все физические и умственные способности. X-Cell обеспечивает всестороннее усиление всех характеристик, но невероятно сложен и дорог в производстве.\n\nВершина довоенных фармацевтических достижений, X-Cell — лучший из усилителей работоспособности.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>