<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_US_Generals_Uniform.description>Парадная форма, выдававшаяся генералам армии Соединённых Штатов, символ командования и традиций. Её безупречное состояние и изысканные детали отражают престиж и авторитет американского военного руководства.</FCP_Apparel_US_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_US_Generals_Uniform.label>Форма генерала США</FCP_Apparel_US_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_US_Winterized_Generals_Uniform.description>Зимняя форма, выдававшаяся генералам армии Соединённых Штатов, символ командования и традиций. Усилена утеплённой подкладкой и водонепроницаемыми материалами, обеспечивает тепло и защиту в холодном климате, сохраняя при этом престиж и авторитет американского военного руководства.</FCP_Apparel_US_Winterized_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_US_Winterized_Generals_Uniform.label>Зимняя форма генерала США</FCP_Apparel_US_Winterized_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Armor.description>Стандартная боевая броня армии США образца 2077 года с продвинутыми композитными пластинами и модульной конструкцией. Широко применявшаяся в зонах конфликтов, она обеспечивает надёжную защиту от баллистических и энергетических угроз, сохраняя подвижность. Оснащена герметичными уплотнениями и тактическими интерфейсами — вершина военных технологий Соединённых Штатов.</FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Armor.label>Боевая броня армии США</FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Helmet.description>Стандартный боевой шлем армии США образца 2077 года, дополняющий продвинутые композитные пластины и модульные элементы брони. Широко применявшийся вместе с бронёй, он обеспечивает надёжную защиту от баллистических и энергетических угроз при сохранении комфорта и тактической функциональности. Оснащён герметичными уплотнениями и коммуникационными интерфейсами — образец военных головных уборов Соединённых Штатов.</FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Helmet.label>Боевой шлем армии США</FCP_Apparel_USA_Army_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_General_Cap.description>Отличительная фуражка, выдававшаяся генералам армии Соединённых Штатов, символ командования и традиций. Её безупречное состояние и изысканные детали отражают престиж и авторитет американского военного руководства.</FCP_Apparel_USA_Army_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_General_Cap.label>Генеральская фуражка армии США</FCP_Apparel_USA_Army_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor.description>Вариант армии Соединённых Штатов легендарной силовой брони T-51. Окрашенная в военный оливковый цвет и несущая знаки различия Вооружённых сил США, эта броня была стандартным снаряжением армейских механизированных пехотных подразделений. Титановый композитный корпус T-51 и продвинутые сервоприводы обеспечивали непревзойдённое превосходство на поле боя во время Ресурсных войн, делая её носителей практически неудержимой довоенной военной силой.</FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor.label>Силовая броня T-51 армии США</FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor_Helmet.description>Шлем варианта армии Соединённых Штатов силовой брони T-51. Окрашен в военный оливковый цвет с армейскими знаками различия, обеспечивает легендарную защиту системы T-51, обозначая носителя как бойца довоенной американской механизированной пехоты.</FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони T-51 армии США</FCP_Apparel_USA_Army_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor.description>Высшее выражение технологии силовой брони армии Соединённых Штатов до Великой войны. Этот вариант T-60 несёт гордые цвета и маркировку американской армии, выдававшийся только элитным механизированным пехотным дивизиям. Сочетая превосходную защиту с продвинутыми системами жизнеобеспечения и внушительным видом, T-60 представлял передовой край американской военной инженерии и основу бронетанковых операций в последние дни старого мира.</FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor.label>Силовая броня T-60 армии США</FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони T-60 армии Соединённых Штатов. Несущий цвета и знаки различия довоенной армии, этот продвинутый шлем сочетает передовую технологию нашлемного дисплея с максимальной защитой, представляя вершину американской инженерии силовой брони до Великой войны.</FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони T-60 армии США</FCP_Apparel_USA_Army_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Armor.description>Тяжёлая броня, носимая личным составом Корпуса морской пехоты США. Обеспечивает отличную защиту от баллистических угроз.</FCP_Apparel_USA_Marine_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Armor.label>Броня морской пехоты США</FCP_Apparel_USA_Marine_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Combat_Helmet.description>Стандартный боевой шлем Корпуса морской пехоты США образца 2077 года, разработанный специально для элитной морской пехоты с усиленной баллистической защитой и возможностями амфибийных операций. Оснащён продвинутыми композитными материалами, встроенными системами связи, герметичными уплотнениями и системой атмосферной фильтрации, защищающей от химических агентов, токсичных газов и экологических угроз. Вершина технологий тактических головных уборов морской пехоты.</FCP_Apparel_USA_Marine_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Combat_Helmet.label>Боевой шлем морской пехоты США</FCP_Apparel_USA_Marine_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Diving_Helmet.description>Специализированный водолазный шлем, используемый боевыми водолазами и подводными подрывными командами Корпуса морской пехоты США. Оснащён встроенной системой дыхания, усиленным визором и коммуникационным оборудованием для подводных операций. Обеспечивает отличную защиту от угроз окружающей среды, сохраняя чёткий обзор и связь во время амфибийных штурмов.</FCP_Apparel_USA_Marine_Diving_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Diving_Helmet.label>Водолазный шлем морской пехоты США</FCP_Apparel_USA_Marine_Diving_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Light_Armor.description>Облегчённый вариант брони Корпуса морской пехоты США, жертвующий частью защиты ради улучшенной мобильности и сниженного веса. Разработан для сценариев быстрого развёртывания и длительных полевых операций, где манёвренность превыше всего. По-прежнему обеспечивает существенную баллистическую защиту, позволяя морпехам действовать с большей скоростью и выносливостью.</FCP_Apparel_USA_Marine_Light_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Light_Armor.label>Лёгкая броня морской пехоты США</FCP_Apparel_USA_Marine_Light_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Wetsuit.description>Специализированный гидрокостюм, носимый водолазами и командами амфибийных штурмов Корпуса морской пехоты США. Изготовлен из продвинутого неопренового композита, обеспечивает термоизоляцию и защиту от окружающей среды при сохранении гибкости для подводных операций. Предназначен для ношения под бронёй морпехов во время амфибийных миссий.</FCP_Apparel_USA_Marine_Wetsuit.description>
  <FCP_Apparel_USA_Marine_Wetsuit.label>Гидрокостюм морской пехоты США</FCP_Apparel_USA_Marine_Wetsuit.label>
  <FCP_Apparel_USA_Presidents_Suit.description>Элегантный парадный костюм, который носил Президент Соединённых Штатов. Изготовлен из лучших материалов с изысканным кроем, он олицетворяет достоинство и авторитет высшей государственной должности. Костюм одновременно удобен и внушителен, подходит для государственных мероприятий и дипломатических встреч.</FCP_Apparel_USA_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_USA_Presidents_Suit.label>Костюм президента</FCP_Apparel_USA_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Armor.description>Продвинутая тактическая броня, выдававшаяся элитным агентам Секретной службы Соединённых Штатов, ответственным за защиту высших эшелонов власти. Изготовленная из композитных сплавов и усиленных пластин, эта броня обеспечивает исключительную баллистическую и энергетическую защиту без ущерба для мобильности. Низкопрофильный дизайн позволяет агентам сливаться с официальной обстановкой, оставаясь боеготовыми в любой момент.</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Armor.label>Броня Секретной службы</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Helmet.description>Продвинутый тактический шлем, выдававшийся агентам Секретной службы Соединённых Штатов. Оснащён усиленной композитной конструкцией, встроенными системами связи и баллистической защитой лица — обеспечивает всестороннюю защиту головы при сохранении ситуационной осведомлённости. Элегантная матовая чёрная отделка и профессиональный вид позволяют агентам быть внушительными, но незаметными во время охранных операций.</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Helmet.label>Шлем Секретной службы</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Underarmor.description>Специализированный тактический поддоспешник, носимый агентами Секретной службы Соединённых Штатов под бронепластинами. Изготовлен из продвинутого баллистического плетения и влагоотводящих волокон, обеспечивает базовый уровень защиты и терморегуляции. Тщательно продуманный крой гарантирует полную свободу движений при сохранении профессионального вида под официальной одеждой при необходимости.</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Underarmor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Underarmor.label>Поддоспешник Секретной службы</FCP_Apparel_USA_Secret_Service_Underarmor.label>
  <FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor.description>Вершина довоенной американской технологии силовой брони, T-65 была разработана исключительно для элитных оперативников Секретной службы, задействованных в наиболее важных операциях национальной безопасности. Используя передовые достижения материаловедения и инженерии, далеко превосходящие стандартное военное снаряжение, эта броня обеспечивает непревзойдённую защиту и усиление силы. Её характерный силуэт мгновенно узнаваем теми, кто знаком с внутренними механизмами правительства Соединённых Штатов.</FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor.label>Силовая броня T-65 Секретной службы</FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor_Helmet.description>Шлем легендарной силовой брони T-65 Секретной службы. Этот шедевр инженерии включает самые продвинутые системы нашлемного дисплея, массивы обнаружения угроз и оборудование жизнеобеспечения, когда-либо использовавшиеся Соединёнными Штатами. Многослойная композитная конструкция обеспечивает превосходную защиту от всех известных угроз при сохранении идеальной герметичности и боевой осведомлённости.</FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони T-65</FCP_Apparel_USA_T65_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Armor.description>Зимний вариант боевой брони армии США образца 2077 года с продвинутыми композитными пластинами, модульной конструкцией и усиленной теплоизоляцией для экстремального холода. Оснащена водонепроницаемыми материалами и герметичными уплотнениями, обеспечивает надёжную защиту от баллистических и энергетических угроз, гарантируя мобильность и тепло солдат в суровых зимних условиях.</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Armor.label>Зимняя боевая броня армии США</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Helmet.description>Зимний вариант боевого шлема армии США, выпущенный в 2077 году для операций в условиях экстремального холода. Усилен продвинутой термоизоляцией, влагозащитой и интегрированной системой защиты лица, сохраняя при этом надёжную защиту и продвинутые функции стандартной модели, обеспечивая комфорт и боеспособность в суровых зимних условиях. Встроенная термозащита лица превосходно защищает от ветра и обморожения.</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Helmet.label>Зимний боевой шлем армии США</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_General_Cap.description>Белый вариант генеральской фуражки армии США, выпущенный для зимнего использования. Сохраняет тот же отличительный вид и авторитет стандартной фуражки без дополнительной изоляции или влагозащиты.</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_General_Cap.label>Зимняя генеральская фуражка армии США</FCP_Apparel_USA_Winterized_Army_General_Cap.label>
  <FCP_Currency_USA_Pre_War_Dollar.description>Долларовая банкнота США, стандартная валюта Америки. Использовалась для повседневных расчётов и торговли.</FCP_Currency_USA_Pre_War_Dollar.description>
  <FCP_Currency_USA_Pre_War_Dollar.label>Доллар США</FCP_Currency_USA_Pre_War_Dollar.label>
  <FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.description>Изготовленный из закалённой легированной стали и точно обработанных компонентов, этот 10-мм пистолет сочетает надёжность и повышенную останавливающую силу с улучшенной долговечностью и бронепробиваемостью по сравнению с полевыми табельными пистолетами. Излюбленное оружие силовых структур.</FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.label>10-мм пистолет из легированной стали</FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.tools.0.label>рукоять</FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_Alloy_Steel_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.description>Изготовленная из закалённой легированной стали и точно обработанных компонентов, эта штурмовая винтовка обеспечивает стабильный высокоскоростной огонь в суровых условиях. Сбалансированная эргономика и настроенная газовая система контролируют отдачу, делая быстрые последовательные выстрелы практичными даже в тяжёлом бою. Любима закалёнными подразделениями за долговечность и способность пробивать полевую броню.</FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.label>Штурмовая винтовка из легированной стали</FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.tools.0.label>приклад</FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.tools.1.label>ствол</FCP_Gun_USA_Alloy_Steel_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Item_USA_Food_Crate.description>Ящик с продовольствием из Соединённых Штатов Америки, стандартный выпуск.</FCP_Item_USA_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Food_Crate.label>Ящик с продовольствием США</FCP_Item_USA_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_USA_MRE.description>Военный индивидуальный рацион питания Вооружённых сил Соединённых Штатов. Индивидуально упакованный и предназначенный для полевого использования, содержит полноценный приём пищи из нескольких компонентов, включая основное блюдо, гарниры, десерт и аксессуары. Более сытный и вкусный, чем стандартные пайки выживания, хотя кулинарных наград никогда не выиграет. Никогда не портится, но может испортиться, если оставить на улице.</FCP_Item_USA_MRE.description>
  <FCP_Item_USA_MRE.label>ИРП армии США</FCP_Item_USA_MRE.label>
  <FCP_Item_USA_Standard_Armor_Crate.description>Ящик с бронёй армии Соединённых Штатов, стандартный выпуск.</FCP_Item_USA_Standard_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Standard_Armor_Crate.label>Ящик с бронёй армии США</FCP_Item_USA_Standard_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_USA_Standard_Uniform_Crate.description>Ящик с формой армии Соединённых Штатов, стандартный выпуск.</FCP_Item_USA_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Standard_Uniform_Crate.label>Ящик с формой армии США</FCP_Item_USA_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_USA_Standard_Weapon_Crate.description>Ящик с оружием Соединённых Штатов Америки, стандартный выпуск.</FCP_Item_USA_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Standard_Weapon_Crate.label>Ящик с оружием США</FCP_Item_USA_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Armor_Crate.description>Ящик с бронёй Корпуса морской пехоты Соединённых Штатов, стандартный выпуск.</FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Armor_Crate.label>Ящик с бронёй морской пехоты США</FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Crate.description>Ящик с формой Корпуса морской пехоты Соединённых Штатов, стандартный выпуск.</FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Crate.description>
  <FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Crate.label>Ящик с формой морской пехоты США</FCP_Item_USA_Uniform_Marine_Crate.label>
  <FCP_Shuttle_USA_Vertibird.description>Вертиберд — обозначение серии летательных аппаратов вертикального взлёта и посадки (СВВП). Эти многоцелевые конвертопланы были разработаны вооружёнными силами США и быстро стали основными боевыми и транспортными машинами.</FCP_Shuttle_USA_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_USA_Vertibird.label>Вертиберд США</FCP_Shuttle_USA_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_USA_VertibirdIncoming.label>Вертиберд США (прибывает)</FCP_Shuttle_USA_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_USA_VertibirdLeaving.label>Вертиберд США (улетает)</FCP_Shuttle_USA_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Этот величественный мемориал увековечивает решающую битву за Анкоридж, где наши доблестные силы США под командованием генерала Константина Чейза разгромили вторгшуюся китайскую армию под руководством генерала Цзиньвэя. Он стоит как дань мужеству и жертвам тех, кто защитил нашу родину, и знаменует переломный момент, обеспечивший нашу свободу.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Анкоридж</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>