<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Выносливое пустынное растение, встречающееся по всему Мохаве. Банановая юкка даёт сладкие, крахмалистые плоды, являющиеся основой для выживания. Толстые листья и стойкость делают её надёжным источником питания для скитальцев Пустоши.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>банановая юкка</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Этот круглый колючий кактус накапливает воду в толстом стебле и встречается в засушливых ландшафтах. Плоды бочкового кактуса съедобны и обеспечивают скромный, но жизненно важный источник гидратации и питания в суровой Пустоши.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>бочковой кактус</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Редкий пустынный цветок, ценимый за лечебные свойства. Брок-цветок — ключевой ингредиент целебных порошков и востребован выжившими в Пустоши за его восстанавливающий эффект.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>брок-цветок</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Жёсткая дикая тыква, встречающаяся в засушливых регионах. Не особо вкусная, но её семена и мякоть по можно есть в крайнем случае, а некоторые обитатели Пустоши используют её в традиционных рецептах.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>буйволиная тыква</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Питательный корнеплод, выращиваемый выжившими за его сладкий вкус и универсальность. Морковь — основная культура во многих поселениях Пустоши.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>морковь</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Нежный цветок моркови, иногда встречающийся в дикой природе. Его семена используются для размножения и могут быть редким лакомством для собирателей.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>цветок моркови</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Кислая красная ягода, выращиваемая на фермах Пустоши за питательную ценность и для приготовления консервов. Клюква — стойкая культура, хорошо растущая на влажных почвах.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>клюква</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Мутировавший гриб, излучающий слабое жуткое свечение. Светящиеся грибы встречаются в облучённых пещерах и иногда используются в средствах Пустоши, хотя могут быть слегка радиоактивными.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>светящийся гриб</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Универсальный овощ, выращиваемый ради съедобной мякоти и в качестве ёмкости. Тыквы — обычное зрелище в огородах Пустоши и надёжный источник пищи.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>тыква</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Выносливый пустынный кустарник со сладкими стручками. Медовый мескит используется обитателями Пустоши в пищу, как топливо и даже как лекарство, что делает его ценным ресурсом в засушливых регионах.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>медовый мескит</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Острый перец, выращиваемый в огородах Пустоши. Халапеньо придаёт жар и вкус многим рецептам выживших. Выносливый и урожайный, он любим садоводами.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>халапеньо</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Основная культура Пустоши. Маис выращивается ради сытных початков и универсальности. Ключевой ингредиент многих блюд выживших, он может храниться длительное время.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>маис</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Сладкий, сочный фрукт, выращиваемый в огородах Пустоши. Дыни ценятся за освежающий вкус и высокое содержание воды, что делает их ценной культурой в засушливых регионах.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>дыня</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Странный мутировавший папоротник, встречающийся в облучённых районах. Его жёсткие листья иногда используются в самодельных снадобьях, хотя следует соблюдать осторожность из-за возможного заражения.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>мутировавший папоротник</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Генетически модифицированный фрукт — основная культура вселенной Fallout. Сладкий, терпкий вкус и высокая урожайность делают его фаворитом среди фермеров Пустоши.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>мутфрукт</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Стойкий пустынный суккулент. Невадская агава добывается ради сладкого сока и волокнистых листьев. Обитатели Пустоши используют её для еды, напитков и ремёсел.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>невадская агава</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Колючий кактус, встречающийся в Мохаве, ценимый за съедобные лепёшки и сладкий плод. Опунция — жизненно важный источник гидратации и питания для жителей пустыни.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>опунция</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Выносливая мутировавшая зерновая культура с жёсткими стеблями и питательными семенами. Бритвозерно — основная культура во многих поселениях Пустоши, используемая для хлеба и каши.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>бритвозерно</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Богатая белком бобовая культура. Илобобы выращиваются в Пустоши за их питательную ценность и способность расти на бедных почвах. Ключевой ингредиент многих блюд выживших.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>илобоб</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Мутировавшая ягода, встречающаяся в болотистых местах. Дёгтеягоды ценятся за сладкий вкус и слабую радиоактивность. Используются в уникальных рецептах Пустоши и иногда для торговли.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>дёгтеягода</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Гибрид помидора и картофеля — тато является основной культурой вселенной Fallout. Его сытные клубни и терпкие плоды — надёжный источник пищи для выживших.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>тато</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Узловатый пустынный корень с мощными лечебными свойствами. Корень ксандера — ключевой ингредиент целебных порошков, высоко ценимый целителями Пустоши.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>корень ксандера</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Лекарственный цветок, собранный с растений брок-цветка. Используется в целебных порошках.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>брок-цветок</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Семена и мякоть, собранные с растений буйволиной тыквы. Съедобны в крайнем случае.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>буйволиная тыква</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Сладкий, питательный корнеплод, собранный с морковных растений. Основная еда в Пустоши.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>морковь</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Нежный цветок, собранный с диких растений моркови. Используется для размножения и как редкое лакомство.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>цветок моркови</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Кислая красная ягода, собранная с растений клюквы. Используется в консервах и блюдах выживших.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>клюква</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Сладкий, крахмалистый плод, собранный с растений банановой юкки. Основа для выживания.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>плод банановой юкки</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Съедобный плод, собранный с бочкового кактуса. Обеспечивает гидратацию и питание.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>плод бочкового кактуса</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Мутировавший гриб, собранный со светящихся грибных растений. Излучает слабое свечение и может быть слегка радиоактивным.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>светящийся гриб</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Универсальный овощ, собранный с тыквенных растений. Съедобен и полезен в качестве ёмкости.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>тыква</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Сладкие стручки, собранные с кустов медового мескита. Используются в пищу, как топливо и как лекарство.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>стручок медового мескита</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Острый перец, собранный с растений халапеньо. Придаёт жар рецептам Пустоши.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>халапеньо</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Сытные початки маиса, собранные с растений маиса. Ключевой ингредиент блюд выживших.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>маис</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Сладкий, сочный фрукт, собранный с растений дыни. Ценится за освежающий вкус.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>дыня</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Жёсткие листья, собранные с мутировавших папоротников. Иногда используются в самодельных снадобьях.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>лист мутировавшего папоротника</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Генетически модифицированный фрукт, собранный с деревьев мутфрукта. Сладкий и терпкий.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>мутфрукт</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Сладкий сок и волокнистые листья, собранные с невадской агавы. Используются для еды, напитков и ремёсел.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>невадская агава</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Съедобные лепёшки и сладкие плоды, собранные с опунции. Жизненно важны для жителей пустыни.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>опунция</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Жёсткие стебли и питательные семена, собранные с растений бритвозерна. Используются для хлеба и каши.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>бритвозерно</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Богатые белком бобы, собранные с растений илобоба. Растут на бедных почвах.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>илобоб</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Мутировавшая ягода, собранная с растений дёгтеягоды. Сладкая и слегка радиоактивная.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>дёгтеягода</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Гибридный клубень, собранный с растений тато. Сытный и терпкий.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>тато</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Узловатый корень, собранный с растений корня ксандера. Высоко ценится за лечебные свойства.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>корень ксандера</FCP_Raw_Xander_Root.label>
</LanguageData>