<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Усиленная кожаная броня, популярная у Великих Ханов и других рейдеров Пустоши. Эта броня сочетает гибкость с приличной защитой, оснащена металлическими заклёпками и пластинами, вшитыми в тяжёлую кожу. Идеальна для тех, кто ценит подвижность и устрашающий внешний вид.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>усиленная кожанка</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Племенной шлем Великих Ханов, украшенный боевой раскраской, перьями, а иногда и черепами животных. Хотя он обеспечивает приличную защиту головы, его главная цель — устрашение врагов и демонстрация статуса воина в племени.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>шлем Великих Ханов</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Лёгкая броня младших членов Великих Ханов. Изготовлена из собранных материалов и кожи, она обеспечивает базовую защиту, сохраняя подвижность. Племенные узоры указывают на принадлежность к Великим Ханам.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>простая броня Великих Ханов</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Прочная броня солдат Великих Ханов. Изготовлена из усиленной кожи и собранных металлических пластин, она обеспечивает значительную защиту без большой потери подвижности. Эмблемы черепов и боевая раскраска показывают, что этот воин доказал себя в бою.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>солдатская броня Великих Ханов</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Стильный, но защитный наряд элиты Великих Ханов и высокопоставленных членов. Эта уникальная броня сочетает довоенную формальную одежду со стратегически размещёнными бронепластинами, создавая отличительный вид, вызывающий уважение. Символ статуса в племени.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>костюмная броня</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>