<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Запечатанное довоенное готовое блюдо из рубленого стейка с подливкой — ещё одна классика американской кухни. Сытное и довольно вкусное, оно популярно даже спустя столетия после войны. К BIG BOY прилагается гарнир из ИнстаПюре!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY стейк Солсбери</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Удивительно хорошо сохранившийся довоенный фастфуд. Прямоугольная коробка с макаронами и сыром — классика американской кухни, поэтому встречается повсюду в Пустоши. Это версия «Экстра Сырная», с чуть большей калорийностью.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Экстра Сырный</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Удивительно хорошо сохранившийся довоенный фастфуд. Прямоугольная коробка с макаронами и сыром — классика американской кухни, поэтому встречается повсюду в Пустоши.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco Оригинальный</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Жестяная банка с прессованным мясом. Основные ингредиенты — свинина и ветчина, спрессованные и скреплённые желатином. Содержит столько консервантов, что съедобно спустя 200 лет после производства; популярный рацион солдат НКР благодаря высокой калорийности.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Крэм</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Высококачественная упакованная еда, произведённая для выживания. Никогда не портится, но может испортиться, если оставить на улице. Отлично подходит для путешествий.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Крэм с пониженным содержанием соли</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Засахаренные яблоки в красной картонной коробке — популярный довоенный снек от компании Dandy Boy. Невероятное количество сахара и консервантов гарантирует съедобность даже спустя 200 лет.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>яблоки Денди Бой</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Засахаренные яблоки в красной картонной коробке — популярный довоенный снек от компании Dandy Boy. Невероятное количество сахара и консервантов гарантирует съедобность даже спустя 200 лет. Это версия с вкуснейшей карамельной глазурью!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>карамельные яблоки Денди Бой</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Довоенные пирожные в маленькой коробке. Маленькие кусочки торта с глазурью — эти снеки практически не портятся и до сих пор являются сладким лакомством спустя 200 лет после изготовления.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>пирожные «Модный Парень»</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Довоенные пирожные в маленькой коробке. Маленькие кусочки торта с глазурью — практически не портятся. Обязательно обратите внимание на эту ограниченную серию со вкусом «Базбайт»!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>пирожные «Модный Парень» со вкусом Базбайт</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Маленькая зелёная упаковка с логотипом знака радиационной опасности. Впрочем, содержимое относительно безвредно, если не считать вездесущего фонового излучения. Маленькие мармеладки внутри сладкие и вкусные и прекрасно выдержали течение времени. Сладкий перекус для исследователей Пустоши.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>мармеладки</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Маленькая зелёная упаковка с мармеладками. Сладкие, вкусные и отлично сохранившиеся. Этот популярный довоенный вкус посвящён горным полям сражений Анкориджа на Аляске.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>мармеладки «Арктика Анкориджа»</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Коробка сублимированного картофельного пюре в порошке. Этот полуфабрикат оказался съедобным спустя два столетия после войны и встречается во многих местах Пустоши. Лучше всего сочетается со стейком Солсбери!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>ИнстаПюре</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Коробка сублимированного картофельного пюре с добавлением бекона для лучшего вкуса! Оказался съедобным спустя два столетия после войны. Лучше всего сочетается со стейком Солсбери!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>ИнстаПюре с беконом</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Банка бобов в томатном соусе с кусочками бекона и солёной свинины. Продукт компании «Жирный Старатель», Pork n'Beans продавался в жестяной банке с сине-красной этикеткой и до сих пор съедобен.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>свинина с бобами</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Банка бобов в томатном соусе с кусочками бекона и солёной свинины. Продукт компании «Жирный Старатель». Судя по упаковке, это версия «С перчинкой».</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>свинина с бобами «С перчинкой»</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Коробка картофельных чипсов Spring Valley. Культовый довоенный снек из тонких ломтиков картофеля, солёных и запечённых в масле. Благодаря огромной довоенной популярности до сих пор повсюду в Пустоши.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>чипсы</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Упаковка слегка подсоленных картофельных чипсов Spring Valley. Тонкие ломтики картофеля, солёные и запечённые в масле — повсюду в Пустоши.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>чипсы слабосолёные</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Высококачественная упакованная еда, произведённая для выживания. Никогда не портится, но может испортиться, если оставить на улице. Отлично подходит для путешествий.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>стейк Солсбери</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Красно-бело-синяя коробка довоенных хлопьев для завтрака, знаменитых (и печально известных) высоким содержанием сахара. Хоть такое количество сахара явно вредно, оно обеспечило их съедобность и по сей день. Как доминирующие хлопья для завтрака, они встречаются почти повсюду в Пустоши.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sugar Bombs</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Красно-синяя упаковка с сушёными фаршированными яйцами от YumYum. Несмотря на то, что это варёные яйца с начинкой из желтков, горчицы и майонеза, они до сих пор съедобны по причинам, о которых лучше не задумываться.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>фаршированные яйца YumYum</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Жёлто-золотая упаковка с сушёными фаршированными яйцами от YumYum со вкусом сметаны. Несмотря на состав, они до сих пор съедобны по причинам, о которых лучше не задумываться.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>фаршированные яйца YumYum со сметаной</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>