<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>Крупнейшие и опаснейшие когти смерти добиваются доминирования через бой. Альфа-самцы — массивные хищники с более толстой шкурой и мощными атаками, а самки-матриархи — матери стаи, откладывающие яйца для продолжения рода. Оба невероятно смертоносны и практически неприручаемы.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>альфа-коготь смерти</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>правый коготь</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Прибрежная разновидность болотника, приспособившаяся к песчаным пляжам. У этих существ более светлые панцири, сливающиеся с пляжным песком, что затрудняет обнаружение до момента, когда они появляются из прибоя. Прибрежники несколько агрессивнее болотных сородичей и часто зарываются в песок, устраивая засады на добычу.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>прибрежник</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>левая клешня</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Мутировавший потомок толсторогого барана. Эти выносливые существа повсеместно используются в Пустоши как вьючные и домашние животные, ценятся за силу, мясо и шкуру. Самцы обладают впечатляющими изогнутыми рогами, крупнее и агрессивнее самок.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>толсторог</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>Крупное, ловкое и мощное существо со смертоносными когтями. Коготь смерти — самый грозный хищник Пустоши. Созданный путём довоенной генной инженерии, этот суперхищник невероятно опасен и практически неприручаем. Они охотятся стаями и с лёгкостью разрывают броню.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>коготь смерти</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Опасный мутировавший геккон, способный извергать огонь. У этих устрашающих существ развились специальные железы, позволяющие выбрасывать пламя на противников. Огненные гекконы крайне агрессивны и территориальны, что делает встречу с ними чрезвычайно опасной. Их уникальная физиология обеспечивает устойчивость к жару и огню, а шкура особенно ценна. Обычно встречаются в жарких пустынных регионах.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>огненный геккон</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Крупный мутировавший геккон, выросший до размеров маленькой собаки. Эти рептилии распространены по всей Пустоши, особенно в пустынных регионах. Хотя не особо агрессивны, они защищаются при угрозе. Их мясо съедобно, а шкура годится для выделки кожи.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>геккон</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Некоторые собаки дикие, бродят по Пустоши и убивают скот, но прирученные версии необходимы многим выживающим обитателям Пустоши. Встречаются и редкие случаи домашних пород, которые служат компаньонами своим двуногим хозяевам. Люди и супермутанты — единственные виды, способные по-настоящему приручить и одомашнить этих собак.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>немецкая овчарка</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Тяжело мутировавший богомол, выросший до огромных размеров из-за длительного воздействия радиации. Эти агрессивные хищники охотятся с молниеносными рефлексами и разрушительными хватательными конечностями, способными пронзить добычу одним ударом. Их хитиновый экзоскелет обеспечивает значительную защиту; они территориальны и крайне агрессивны при угрозе. Обитают преимущественно в засушливых регионах, где устраивают засады на ничего не подозревающих жертв.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>гигантский богомол</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>левая конечность</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>правая конечность</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>мандибулы</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Радтаракан, поглотивший чрезмерное количество радиации, из-за чего излучает жуткое зелёное свечение. Эти мутанты агрессивнее обычных сородичей, а их тела насыщены радиоактивными изотопами. Контакт с ними опасен, но их светящиеся панцири имеют определённую ценность для некоторых торговцев.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>светящийся радтаракан</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>мандибулы</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Сильно облучённый радолень, излучающий жуткое зелёное свечение. Длительное воздействие радиации сделало этих существ крупнее и агрессивнее обычных радоленей. Их мясо высокорадиоактивно и опасно для употребления, но свечение делает их легко заметными ночью.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>светящийся радолень</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>левое копыто</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>правое копыто</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>левая голова</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Крупный мутировавший геккон с характерной золотистой чешуёй, переливающейся на свету. Эти существа ценятся за шкуру, из которой можно изготовить высококачественные кожаные изделия. Золотые гекконы сильнее и агрессивнее обычных сородичей, а их укус может нести лёгкий яд. Обитают в пустынных регионах и на скалистой местности.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>золотой геккон</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Крупный мутировавший геккон с зелёной чешуёй и более агрессивным характером, чем у обычных гекконов. Зелёные гекконы прочнее и опаснее, их мощный укус может содержать токсины. Обычно встречаются в скалистых районах и пещерах по всей Пустоши. Их шкура ценна, а мясо съедобно, хотя требует надлежащей обработки.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>зелёный геккон</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Высокоразвитый мутант, сочетающий черты каймановых черепах и каракатиц. В отличие от болотников, озёрники куда агрессивнее и обладают звуковой атакой, дезориентирующей добычу. Их панцири чрезвычайно прочны, и они значительно умнее других разновидностей. Обитают преимущественно в крупных озёрах и глубоких водах, являясь водными суперхищниками Пустоши.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>озёрник</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>укус</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Громадный самец озёрника, выросший до огромных размеров. Короли озёрников — территориальные суперхищники, занимающие целые озёра. Они обладают усиленными звуковыми способностями, оглушающими множество целей, невероятно прочными панцирями и разрушительной силой. Эти одинокие гиганты всегда самцы и крайне агрессивны, атакуя всё, что вторгается на их территорию. Чрезвычайно редки и крайне опасны.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>король озёрников</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>левая клешня</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>укус</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Некоторые собаки дикие, бродят по Пустоши и убивают скот, но прирученные версии необходимы многим выживающим обитателям Пустоши. Встречаются и редкие случаи домашних пород, таких как немецкие овчарки, которые служат компаньонами своим двуногим хозяевам. Минитмены в руинах Бостона, в частности, используют их как рабочих и сторожевых собак для своих вооружённых сил.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>сторожевая собака минитменов</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Тяжело мутировавшее ракообразное, выросшее до огромных размеров. У этих существ толстые хитиновые панцири, обеспечивающие отличную защиту от большинства видов оружия. Болотники территориальны и агрессивны, используя мощные клешни для защиты мест гнездования. Обычно встречаются у водоёмов и в прибрежных зонах, добывая пищу и защищая территорию с удивительной свирепостью.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>болотник</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>левая клешня</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Несмотря на название, «король болотников» на самом деле не является болотником. Этот возвышающийся двуногий хищник, по-видимому, является тяжело мутировавшим хамелеоном Джексона и не имеет прямого родства с ракообразными болотниками. Название связано с их склонностью обитать рядом с колониями болотников. Короли передвигаются на двух ногах, обладают мощными когтистыми руками и способны издавать разрушительные звуковые крики. Их открытая плоть и отсутствие защитного панциря компенсируются замечательной ловкостью и смертоносными атаками ближнего боя.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>король болотников</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>правый коготь</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>укус</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Отвратительный мутировавший грызун, выросший до необычно больших размеров. Эти безволосые агрессивные существа распространены по всей Пустоши, особенно в подземных зонах и руинах. Они перемещаются стаями и атакуют всё, что вторгается на их территорию. Их мясо едва съедобно, а шкура почти ничего не стоит, но они быстро размножаются и могут одолеть неподготовленных путников.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>кротокрыс</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Ужасающий продукт довоенных генетических экспериментов. Ночной охотник — гибридное существо, сочетающее ДНК койотов и гремучих змей. Эти скрытные хищники охотятся стаями под покровом ночи, используя ядовитый укус для поражения добычи. Они обладают стайным интеллектом собачьих в сочетании со скрытностью и ядом змей, что делает их одними из самых страшных хищников Пустоши. Их характерный силуэт и светящиеся глаза наводят ужас на тех, кто с ними столкнётся.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>ночной охотник</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>ядовитый укус</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>когти</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Редкая разновидность радоленя-альбиноса с бледно-белой шерстью и более лёгким телосложением. Эти существа менее подвержены воздействию радиации, чем обычные сородичи, что делает их несколько слабее, но и менее опасными. Ценятся за характерный внешний вид.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>бледный радолень</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>левое копыто</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>правое копыто</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>левая голова</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Привычное зрелище на фермах и ранчо Пустоши, а также в маленьких городках. Быстро растёт, можно разводить ради яиц, мяса и перьев.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>рад-курица</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Мутировавший кролик, приспособившийся к радиоактивной Пустоши. Эти существа значительно крупнее довоенных предков и развили удивительную устойчивость к радиации. Пугливы, но быстро размножаются, что делает их распространённым видом по всей Пустоши. Несмотря на облучение, их мясо относительно безопасно для употребления, а сами они легко одомашниваются.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>рад-кролик</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Умный и оппортунистический падальщик, процветающий в Пустоши. Эти крупные чёрные птицы известны своим интеллектом и приспособляемостью, часто следуют за путниками и рейдерами, питаясь падалью. Хотя предпочитают падальничество, рад-вороны — способные хищники, охотящиеся на мелких существ. Их можно приучить в полезной степени, что делает их ценными компаньонами для разведчиков Пустоши.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>рад-ворон</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Выносливая морская птица, прекрасно приспособившаяся к облучённым побережьям Пустоши. Эти общительные птицы летают большими стаями, оглашая загрязнённые берега характерными криками. Радчайки обладают высокой устойчивостью к радиации и могут есть почти всё, что делает их успешными падальщиками. Обычно встречаются вдоль побережья, где ныряют за мутировавшей рыбой и роются в обломках. Обладая средним интеллектом, могут быть обучены различным задачам.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>радчайка</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Мутировавший таракан, выросший до огромных размеров из-за воздействия радиации. Радтараканы — чрезвычайно приспособляемые вредители, способные выжить практически в любых условиях. Хотя поодиночке слабы, они быстро размножаются и могут атаковать стаей незадачливых жертв. Их мясо съедобно, хотя и не особо аппетитно.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>радтаракан</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>мандибулы</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Мутировавший двуглавый олень, одно из наиболее распространённых существ Пустоши. Несмотря на необычный вид, радолени — в основном мирные травоядные, передвигающиеся небольшими стадами. Их мясо съедобно, а шкура годится для выделки кожи, хотя и то и другое несёт следы радиации.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>радолень</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>левое копыто</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>правое копыто</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>левая голова</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Пресноводная разновидность болотника, обитающая преимущественно в реках и ручьях. У этих существ более тёмные панцири, помогающие маскироваться на мутном речном дне. Речники несколько спокойнее прибрежных сородичей, но по-прежнему опасны в случае угрозы. Предпочитают быстрое течение и отлично плавают.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>речник</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>левая клешня</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Мутировавшая агрессивная индейка, пережившая ядерный холокост. Эти облучённые птицы крупнее и опаснее своих довоенных предков, часто атакуют с ходу. Хорошо приспособились к Пустоши, процветая в различных условиях.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>молотильщик</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Свирепые собаки — почти безволосая и, по всей видимости, частично гулифицированная порода собак Пустоши. Безжалостные выживальщики, эти голодные, облучённые дворняги атакуют всё, что движется.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>свирепая собака</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Свирепые собаки — почти безволосая и, по всей видимости, частично гулифицированная порода собак Пустоши. Безжалостные выживальщики, эти голодные, облучённые дворняги атакуют всё, что движется. Некоторые собаки были одомашнены и даже поставлены на охрану имущества хозяев — и они выполняют эту задачу, как могут.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>свирепая собака</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Устрашающий мутировавший медведь, значительно крупнее и агрессивнее довоенных предков. Название «Яо-гай» происходит от китайского слова «демон», и эти суперхищники полностью оправдывают свою грозную репутацию. Их толстая шкура обеспечивает отличную защиту, а свирепость делает их одними из самых опасных существ Пустоши.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Яо-гай</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>правый коготь</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо прибрежника. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится прибрежник. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>яйцо прибрежника (оплод.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо прибрежника. Эти бледные песочного цвета яйца находят в прибрежных гнёздах. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>яйцо прибрежника (неоплод.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо когтя смерти. При правильной инкубации из него вылупится один из опаснейших хищников Пустоши. Эти яйца чрезвычайно редки и высоко ценятся дрессировщиками и учёными. Можно съесть, но большинство сочтут это ужасной расточительностью.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>яйцо когтя смерти (оплод.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо когтя смерти. Эти огромные яйца невероятно редки и ценны. Хотя их можно съесть, большинство сочтут это расточительством.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>яйцо когтя смерти (неоплод.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо огненного геккона. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится огненный геккон. Эти яйца заметно тёплые и должны содержаться при высокой температуре для вылупления. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>яйцо огненного геккона (оплод.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо огненного геккона. Эти яйца тёплые на ощупь. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>яйцо огненного геккона (неоплод.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо геккона. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится геккон. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>яйцо геккона (оплод.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо геккона. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>яйцо геккона (неоплод.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо золотого геккона. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится золотой геккон. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>яйцо золотого геккона (оплод.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо золотого геккона. Эти яйца отличаются характерным мерцанием. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>яйцо золотого геккона (неоплод.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо зелёного геккона. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится зелёный геккон. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>яйцо зелёного геккона (оплод.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо зелёного геккона. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>яйцо зелёного геккона (неоплод.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо озёрника. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится озёрник. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>яйцо озёрника (оплод.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо озёрника. Эти крупные тёмные яйца суперхищников облучённых озёр редки и ценны. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>яйцо озёрника (неоплод.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо болотника. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится болотник. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>яйцо болотника (оплод.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо болотника. Эти крупные слизистые яйца считаются деликатесом в некоторых поселениях Пустоши. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>яйцо болотника (неоплод.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо рад-курицы. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится цыплёнок. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>яйцо рад-курицы (оплод.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо рад-курицы. Можно есть сырым, но в приготовленном виде куда лучше.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>яйцо рад-курицы (неоплод.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо рад-ворона. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится птенец. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>яйцо рад-ворона (оплод.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо рад-ворона. Можно есть сырым, но в приготовленном виде куда лучше.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>яйцо рад-ворона (неоплод.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо радчайки. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится птенец. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>яйцо радчайки (оплод.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо радчайки. Можно есть сырым, но в приготовленном виде куда лучше.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>яйцо радчайки (неоплод.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо радтаракана. При инкубации из него вылупится нимфа радтаракана. Эти вредители быстро размножаются, и их яйца — обычное зрелище в заражённых зонах.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>яйцо радтаракана (оплод.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо радтаракана. Маленькое и неаппетитное, но съедобное в крайнем случае. Радтараканы откладывают яйца крупными кладками.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>яйцо радтаракана (неоплод.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо речника. Если всё пройдёт хорошо, из него вылупится речник. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>яйцо речника (оплод.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо речника. Эти зеленоватые яйца находят в пресноводных гнёздах. Можно есть сырым, но в приготовленном виде гораздо лучше.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>яйцо речника (неоплод.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Оплодотворённое яйцо молотильщика. При правильной инкубации из него вылупится агрессивная рад-индейка. Хотя их можно одомашнить, вспыльчивый характер делает их опасным скотом.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>яйцо молотильщика (оплод.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо молотильщика. Крупнее и вкуснее довоенных яиц индейки, хотя некоторых отталкивает слегка облучённый привкус. Тем не менее, это ценный источник пищи в Пустоши.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>яйцо молотильщика (неоплод.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>Активная нора кротокрыса. Если оставить её в покое, из неё будут появляться новые кротокрысы и распространяться новые норы по территории. Грызуны будут агрессивно защищать свою территорию.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>нора кротокрыса</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Сырое мясо зверей Пустоши. Плоть жёстче и имеет слегка необычный вкус по сравнению с домашними животными, несёт следы радиации и суровых условий. Годится для блюд, хотя может содержать следовые количества загрязняющих веществ Пустоши.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>мясо зверя</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Сырое мясо мутировавших насекомых Пустоши. Имеет необычную текстуру и слабый горьковатый вкус. Хоть и питательно, высокая концентрация странных соединений из рациона насекомого делает его несколько токсичным.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>мясо насекомого</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Плотное белое мясо ракообразных Пустоши. Плоть плотная и вкусная, хотя склонна впитывать загрязняющие вещества из водной среды обитания существа. Популярно среди прибрежных выживших, несмотря на умеренную радиацию.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>мясо болотника</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Постное мясо рептилий и амфибий Пустоши. Плоть жилистая, но съедобная, со слегка дичным вкусом. Эти существа особенно склонны накапливать радиацию в тканях, что делает мясо более загрязнённым, чем большинство других.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>мясо рептилии</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Исключительно жирное и сочное мясо откормленных мутировавших насекомых. Ткани набухли от питательных веществ, что делает его вкуснее обычного мяса насекомых. Обитатели Пустоши ценят эти куски, хотя они всё ещё несут умеренную токсичность от облучённого рациона существа.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>жирное мясо насекомого</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Исключительно мясистые куски откормленных птиц Пустоши. Грудка толстая и сочная, не уступающая довоенной птице по качеству. Несмотря на радиацию, считается премиальным источником пищи в Пустоши.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>жирное облучённое мясо птицы</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Мясо мутировавших птиц Пустоши. Плоть узнаваема как птица, но имеет нехарактерный оттенок и необычный запах от воздействия радиации. Хоть и съедобна, и знакома по текстуре, это явно не довоенная курятина.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>облучённое мясо птицы</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Исключительно качественное мясо здорового, откормленного зверя Пустоши. Мышечная ткань хорошо мраморирована и удивительно чиста для своего происхождения. Такие отборные куски — редкая находка, стоящая дорого. Несёт минимальное радиоактивное загрязнение от среды Пустоши.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>отборное мясо зверя</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Мясо рептилии превосходного качества от хорошо развитой особи. Мышечная ткань упруга и надлежаще развита, обеспечивая лучшую текстуру и вкус, чем у обычного мяса рептилий. Даже отборные образцы несут умеренную радиацию от рациона Пустоши.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>отборное мясо рептилии</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Удивительно хорошее мясо от здорового паразита Пустоши. Животное было хорошо откормлено, его мясо нежно, несмотря на малый размер. Эти куски ценятся выжившими, умеющими их правильно приготовить. Всё ещё умеренно радиоактивно.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>отборное мясо паразита</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Нежное, ароматное мясо рыбы Пустоши. Текстура мягкая и сочная, что делает его редким деликатесом среди выживших. Хоть и весьма питательно, может нести следовые загрязнения из облучённых вод.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>сочное мясо рыбы</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Мясо мелкой дичи из грызунов и прочих вредителей Пустоши. Порции скудные, а качество мяса низкое, но нищим не до выбора. Эти падальщики накапливают значительную радиацию, питаясь загрязнёнными пищевыми отходами.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>мясо паразита</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>