<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_Black_Blood_Sausage.description>Тёмная, насыщенная колбаса из крови и мяса различных существ Пустоши. Хотя она питательна и сытна, сомнительные ингредиенты и методы приготовления могут вызвать лёгкое токсическое накопление. Популярна среди рейдеров и отчаявшихся выживших.</FCP_Food_Black_Blood_Sausage.description>
  <FCP_Food_Black_Blood_Sausage.label>кровяная колбаса</FCP_Food_Black_Blood_Sausage.label>
  <FCP_Food_Brahmin_Pot_Pie.description>Сытный пирог с нежным мясом брамина, тато и бритвозерном. Эта утешительная еда из Пустоши напоминает поселенцам о лучших временах. Жирное мясо брамина временно повышает скорость работы.</FCP_Food_Brahmin_Pot_Pie.description>
  <FCP_Food_Brahmin_Pot_Pie.label>пирог с браминами</FCP_Food_Brahmin_Pot_Pie.label>
  <FCP_Food_Bug_Mush.description>Паста из различных насекомых, перемолотых в богатую белком, но непривлекательную кашу. Сытная и удивительно питательная, хотя вкус оставляет желать лучшего. Сомнительная гигиена может вызвать лёгкое токсическое накопление.</FCP_Food_Bug_Mush.description>
  <FCP_Food_Bug_Mush.label>каша из жуков</FCP_Food_Bug_Mush.label>
  <FCP_Food_Chicken_Noodle_Cup.description>Простой, но утешительный стаканчик лапши с кусочками мяса рад-курицы. Быстро готовится и мягко действует на желудок — напоминает о более простых временах. Тёплый бульон слегка повышает настроение.</FCP_Food_Chicken_Noodle_Cup.description>
  <FCP_Food_Chicken_Noodle_Cup.label>куриная лапша</FCP_Food_Chicken_Noodle_Cup.label>
  <FCP_Food_Cook_Cooks_Fiend_Stew.description>Острое, агрессивное рагу из любого доступного мяса, обильно приправленное халапеньо и специями Пустоши. Названное в честь печально известного повара бесов, это блюдо временно повышает урон в ближнем бою и болевой порог, но токсичные ингредиенты вызывают накопление.</FCP_Food_Cook_Cooks_Fiend_Stew.description>
  <FCP_Food_Cook_Cooks_Fiend_Stew.label>бесовское рагу Кука</FCP_Food_Cook_Cooks_Fiend_Stew.label>
  <FCP_Food_Crispy_Wings.description>Обжаренные во фритюре крылышки рад-курицы с хрустящей золотистой корочкой. Популярная закуска в поселениях Пустоши — крылышки жарятся в растительном масле до идеальной хрустящести. Снисходительное блюдо повышает настроение.</FCP_Food_Crispy_Wings.description>
  <FCP_Food_Crispy_Wings.label>хрустящие крылышки</FCP_Food_Crispy_Wings.label>
  <FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Eggs.description>Премиальное блюдо из жареного стейка когтя смерти с яйцами. Мясо когтя смерти невероятно редкое и ценится за вкус и питательность. Это блюдо значительно повышает характеристики, включая скорость передвижения и урон в ближнем бою.</FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Eggs.description>
  <FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Eggs.label>стейк когтя смерти с яйцами</FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Eggs.label>
  <FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Razorgrain.description>Нежный стейк когтя смерти с бритвозерном. Сочетание премиального мяса и сытного зерна создаёт приятную и питательную еду, повышающую эффективность работы и дающую выносливость.</FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Razorgrain.description>
  <FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Razorgrain.label>стейк когтя смерти с бритвозерном</FCP_Food_Deathclaw_Steak_And_Razorgrain.label>
  <FCP_Food_Flea_Soup.description>Жидкий бульон из мелких существ Пустоши и объедков. Почти не имеет вкуса и едва съедобен, но спасает от голода. Сомнительные ингредиенты могут вызвать лёгкое токсическое накопление.</FCP_Food_Flea_Soup.description>
  <FCP_Food_Flea_Soup.label>блошиный суп</FCP_Food_Flea_Soup.label>
  <FCP_Food_Meat_On_A_Stick.description>Простое жареное мясо на палочке. Быстро готовится и удобно есть на ходу — базовое блюдо торговцев и путников Пустоши.</FCP_Food_Meat_On_A_Stick.description>
  <FCP_Food_Meat_On_A_Stick.label>мясо на палочке</FCP_Food_Meat_On_A_Stick.label>
  <FCP_Food_Noodle_Cup.description>Базовый стаканчик лапши из муки бритвозерна. Пресная и невзрачная, но дешёвая, сытная и быстро готовится. Основной продукт Пустоши.</FCP_Food_Noodle_Cup.description>
  <FCP_Food_Noodle_Cup.label>стаканчик лапши</FCP_Food_Noodle_Cup.label>
  <FCP_Food_Prime_Meat_Steak.description>Хорошо приготовленный стейк из отборного мяса зверей Пустоши. Правильно приготовленный и приправленный — настоящий деликатес в суровой Пустоши. Высококачественный белок временно повышает сознание и кровообращение.</FCP_Food_Prime_Meat_Steak.description>
  <FCP_Food_Prime_Meat_Steak.label>стейк отборного мяса</FCP_Food_Prime_Meat_Steak.label>
  <FCP_Food_Prime_Meat_Steak_With_Corn_And_Tatos.description>Роскошное блюдо из отборного стейка с жареной кукурузой и печёными тато. Эта сбалансированная еда объединяет лучшие ингредиенты Пустоши. Значительно повышает характеристики и настроение.</FCP_Food_Prime_Meat_Steak_With_Corn_And_Tatos.description>
  <FCP_Food_Prime_Meat_Steak_With_Corn_And_Tatos.label>стейк отборного мяса с кукурузой и тато</FCP_Food_Prime_Meat_Steak_With_Corn_And_Tatos.label>
  <FCP_Food_Sausages.description>Простые жареные колбаски из молотого мяса Пустоши со специями. Простая, сытная еда, которую легко приготовить и перевозить. Популярна у караванщиков.</FCP_Food_Sausages.description>
  <FCP_Food_Sausages.label>колбаски</FCP_Food_Sausages.label>
</LanguageData>