<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Formaste parte de la expedición de la Hermandad a los Apalaches, enviada para localizar a miembros rebeldes y asegurar las abundantes instalaciones militares de la región antes de la guerra. La misión fracasó cuando la plaga abrasada diezmó vuestras fuerzas.\n\nAhora sois los supervivientes de un capítulo fallido y lleváis el peso de las lecciones aprendidas de la manera más difícil. Has visto lo que sucede cuando la Hermandad se extiende demasiado, cuando la ideología choca con la supervivencia. Es hora de empezar de nuevo, construir de forma inteligente y tal vez hacer las cosas de manera diferente esta vez.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Capítulo de los Apalaches</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia te enseñó duras lecciones. Viste a otros hermanos y hermanas caer ante la radiación, las enfermedades y criaturas que sólo deberían existir en las pesadillas. Viste lo que sucede cuando el alcance de la Hermandad excede su alcance.\n\nPero sobreviviste. Aprendiste. Te adaptaste.\n\nAhora estás lejos de esas colinas irradiadas, pero las lecciones permanecen. Crea un capítulo que sea lo suficientemente fuerte como para importar, lo suficientemente inteligente para sobrevivir y lo suficientemente flexible para enfrentar lo que este mundo te depare.\n\nLa Hermandad evoluciona o muere. Es hora de demostrar quién eres.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Cinco veteranos de los Apalaches comienzan con diversas habilidades, pero atormentados por fracasos pasados. Adaptarse o morir.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Sois los últimos supervivientes de la reformada Hermandad del élder Lyons: aquellos que creían en proteger a la gente, no sólo en acaparar tecnología. Después de la reunificación y el regreso a la doctrina ortodoxa, fuiste condenado al ostracismo por tu compasión "despilfarradora".\n\nAl huir de Yermo Capital, buscas establecer un nuevo capítulo que honre la visión de Lyons: una Hermandad que sirva a la humanidad, no solo preserve el pasado. Llevas menos equipo que un despliegue estándar de la Hermandad, pero tus ideales permanecen inquebrantables.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Restos del orgullo de Lyon</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>El élder Lyons les enseñó que la tecnología no significa nada si no sirve a la gente. Su hija Sarah te llevó a la batalla no por artefactos, sino por vidas.\n\nAhora la Hermandad ortodoxa ha reclamado Yermo Capital y no hay lugar para los "sentimentalistas de Lyon" en sus filas. Has huido hacia el este, llevando consigo sus enseñanzas y las cicatrices de demasiadas decisiones difíciles.\n\nConstruye un nuevo capítulo. Demuestre que la Hermandad puede ser un faro de esperanza, no sólo una bóveda del pasado.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Tres veteranos de Lyon's Pride comienzan con ideales humanitarios pero recursos limitados de la Hermandad. Demuestre que la compasión y la tecnología pueden coexistir.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Tu escuadrón fue enviado desde Lost Hills para investigar informes sobre tecnología avanzada de antes de la guerra en esta región. El vertibird se estrelló durante una tormenta, esparciendo tu equipo por el páramo. Como caballeros y escribas de la Hermandad del Acero, vuestra misión es clara: proteger la tecnología, establecer una base operativa avanzada y poner orden en el caos.\n\nLos principios de la Hermandad os guían: preservar la tecnología, mantener la disciplina y nunca olvidar los errores del pasado.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Hermandad del Acero</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Las sirenas de advertencia del vertibird todavía suenan en tus oídos mientras te levantas de los escombros. Tu misión de investigar sitios tecnológicos de antes de la guerra ha dado un giro inesperado.\n\nEres la Hermandad del Acero. Caballeros, escribas e iniciados obligados por el Códice. Su deber es claro: proteger la tecnología, establecer el orden y garantizar que los errores del Viejo Mundo nunca se repitan.\n\nEl acero esté con ustedes, hermanos y hermanas.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Cuatro agentes de la Hermandad del Acero aterrizan forzosamente con suministros mínimos. Establece un capítulo y cumple con tu mandato tecnológico.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Ustedes son los sobrevivientes del búnker de Hidden Valley, los restos de un alguna vez orgulloso capítulo de la Hermandad derribado por la obsesión del élder Elijah y la presión implacable de la NCR. Después de años de aislamiento y recursos cada vez más escasos, su búnker finalmente se ha visto comprometido. Disperso y desesperado, has emergido al páramo con el poco equipo que pudiste salvar. La vieja doctrina de la Hermandad sobre la preservación tecnológica parece un lujo cuando la supervivencia es incierta. ¿Podrás reconstruir la fuerza del capítulo de Mojave o te desvanecerás en el desierto como tantos otros antes que tú?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Hermandad del Acero de Mojave</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>El búnker de Hidden Valley que alguna vez te protegió es ahora una tumba de metal y sueños fallidos. La obsesión del élder Elijah con la Sierra Madre, el cisma con la NCR, años de aislamiento: todo condujo a este momento de éxodo desesperado. Llevas lo poco que pudiste salvar: una armadura de reconocimiento desgastada, un puñado de armas de energía y el amargo conocimiento de lo que alguna vez fue la Hermandad. El sol de Mojave golpea sin piedad, pero no es nada comparado con el peso de reconstruir a partir de las cenizas. Los viejos métodos fracasaron. Quizás sea hora de forjar otros nuevos.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Cuatro supervivientes de la Hermandad emergen del búnker en ruinas de Hidden Valley con suministros limitados y equipo desgastado. Reconstruir a partir de las cenizas del legado de Elijah.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Ustedes son los marginados, los verdaderos creyentes que se negaron a abandonar el Códice cuando el élder Lyons se ablandó. Mientras él desperdiciaba recursos protegiendo a los habitantes del páramo, tú permaneciste dedicado a la verdadera misión de la Hermandad: adquirir y preservar tecnología.\n\nDespués de años de conflicto y una eventual reunificación en términos desfavorables, has decidido encontrar un lugar donde el Códice siga siendo ley. Empiezas con equipo y conocimientos técnicos superiores, pero tu postura de línea dura hace que la diplomacia sea... un desafío.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Restos marginados</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>El Códice es claro: la tecnología debe preservarse, controlarse y mantenerse fuera del alcance de quienes la utilicen indebidamente. El élder Lyons traicionó ese deber sagrado y desperdició vidas y recursos de la Hermandad en inútiles habitantes del páramo.\n\nUstedes son los Proscritos, la verdadera Hermandad. Mientras otros se comprometían, usted se mantuvo firme. Ahora crearás un capítulo que recuerde lo que debía ser la Hermandad.\n\nDeja que los acaparadores de tecnología piensen que eres un desalmado. La historia le dará la razón.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Tres agentes marginados con equipo avanzado pero pocas habilidades sociales. Tecnología sobre todas las cosas.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_Scenario_Enclave.description>Sois agentes del Enclave, el gobierno en la sombra de los Estados Unidos de antes de la guerra. Armado con tecnología avanzada y una creencia inquebrantable en la superioridad genética, se le ha encomendado la tarea de establecer un nuevo puesto de avanzada para promover la visión del Enclave de una América pura. El páramo está lleno de mutantes y degenerados; es tu deber limpiarlo.</FCP_Scenario_Enclave.description>
  <FCP_Scenario_Enclave.label>El enclave</FCP_Scenario_Enclave.label>
  <FCP_Scenario_Enclave.scenario.parts.17.text>Tu equipo de Enclave ha aterrizado en esta zona remota para establecer un nuevo puesto de avanzada. Con tu tecnología avanzada y tu genética puramente estadounidense, debes civilizar este páramo y eliminar las amenazas mutantes que plagan la región.\n\nRecuerda: el futuro de Estados Unidos depende de la pureza genética y la superioridad tecnológica. ¡El Enclave se levantará de nuevo!</FCP_Scenario_Enclave.scenario.parts.17.text>
  <FCP_Scenario_Enclave.scenario.summary>Operadores del enclave que establecen un nuevo puesto de avanzada con tecnología avanzada.</FCP_Scenario_Enclave.scenario.summary>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.description>Tu puesto de avanzada fue atacado por enemigos desconocidos. Tu escuadrón fue enviado en plena noche para conseguir refuerzos, pero ahora estás perdido. ¿Volverás a la NCR? ¿O te quedarás donde estás y sobrevivirás como nuevos ciudadanos de este desolado páramo?</FCP_Scenario_Lost_Squad.description>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.label>escuadrón perdido</FCP_Scenario_Lost_Squad.label>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.parts.9.text>El enemigo implacable. Llegaron en medio de la noche, en silencio con espadas y lanzas. Atravesaron el puesto de avanzada, cortando y matando soldados como si estuvieran matando por diversión.\n\nSolo tú y tu escuadrón escaparon, habiendo sido enviados a recolectar refuerzos.\n\nDespués de vagar por los páramos siguiendo lo que parecen ser círculos, encuentras el siguiente lugar para acampar. ¿Descansáis por la noche o os quedáis y creáis un nuevo hogar?</FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.parts.9.text>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.summary>Cinco soldados perdidos de la República de Nueva California intentan empezar de nuevo.</FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.summary>
</LanguageData>
