<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Corporate_Overlords.description>Ganz gleich, ob wir von einem Vorstand oder unserem klugen CEO geleitet werden, wir sind mit der Realität konfrontiert, dass Geld die Rimworld am Laufen hält. Indem wir so weit wie möglich automatisieren und ein schlankes Personal halten, können wir unsere Rendite quadrum über quadrum maximieren.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Corporate.</VME_Corporate_Overlords.description>
  <VME_Corporate_Overlords.label>Unternehmensoberhäupter</VME_Corporate_Overlords.label>
  <VME_Cosmic_Cultists.description>Die Sterne über uns singen zu uns und wir antworten in gleicher Weise. Möge ihr ewiger Glanz die Fäden unseres Schicksals erhellen, die so müde auf einer höchst launischen Spindel ruhen. Baden Sie im heiligen Mondlicht und lassen Sie sich von der astralen Arbeit der Architekten des Schicksals leiten.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Esoterik.</VME_Cosmic_Cultists.description>
  <VME_Cosmic_Cultists.label>kosmische Kultisten</VME_Cosmic_Cultists.label>
  <VME_Dwarven_Artificers.description>Kein Tag verbringt man besser als ein Tag in der heißen Schmiede. Mit unseren Hämmern werden wir das Brüllen der Flammen und das Klingeln von Stahl in unseren Berghallen widerhallen lassen. Sollten wir viel Arbeit investieren, werden uns unsere Schmiedeväter mit einem Abendessenpilz im Übermaß belohnen, damit wir unseren Körper genauso mit Energie versorgen können, wie wir unsere Brennöfen mit Energie versorgen.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Ideologisch.</VME_Dwarven_Artificers.description>
  <VME_Dwarven_Artificers.label>zwergische Kunsthandwerker</VME_Dwarven_Artificers.label>
  <VME_Eastern_Revivalists.description>Wir werden ohne Sünde geboren und sollten unser Bestes tun, um auf dem Weg vieler Tugenden zu bleiben. Respektieren Sie die Weisheit des Windes und diejenigen, die viele Sommer lang gelebt haben, um zu spüren, wie er ihr Gesicht streichelt. Halten Sie vor allem Ihre Klinge in der Nähe und verbessern Sie Ihre Kampfkraft, falls sich diejenigen, die Sie einst Brüder nannten, gegen Sie wenden.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Shintao.</VME_Eastern_Revivalists.description>
  <VME_Eastern_Revivalists.label>östliche Erweckungsbewegungen</VME_Eastern_Revivalists.label>
  <VME_Ecological_Fascists.description>Verschonen Sie absolut niemanden, der es wagt, den Boden von Mutter Natur mit seiner erbärmlichen Existenz zu verschmutzen oder auf andere Weise zu belasten. Mögen unsere gebrechlichen Körper weichen, um die Bäume zu nähren, die über uns aufragen. Respektieren Sie den Planeten, auf dem wir wandeln, oder gehen Sie auf Geheiß unseres Samensehers zugrunde.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Autoritär.</VME_Ecological_Fascists.description>
  <VME_Ecological_Fascists.label>Ökofaschisten</VME_Ecological_Fascists.label>
  <VME_Egalitarian_Republic.description>Demokratie, Freiheit und Gleichheit. Es ist geradezu entsetzlich, dass wir davon ausgehen, dass es sich dabei um widerrufliche Privilegien und nicht um Grundrechte handelt. Die Glaubensbekenntnisse, Kulturen und Charaktere der Menschen verdienen alle Respekt und Repräsentation.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Agnostizismus.</VME_Egalitarian_Republic.description>
  <VME_Egalitarian_Republic.label>egalitäre Republik</VME_Egalitarian_Republic.label>
  <VME_Exalted_Gerontocracy.description>Unser himmlischer Klerus wird uns gut führen. Alter ist mehr als nur der Erwerb von Weisheit oder Falten. Mit jedem Jahr kommen unsere Ältesten Gott näher.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n - Jeder Monotheist.</VME_Exalted_Gerontocracy.description>
  <VME_Exalted_Gerontocracy.label>erhabene Gerontokratie</VME_Exalted_Gerontocracy.label>
  <VME_Factory_Drones.description>Arbeit und Zusammenarbeit schaffen Stärke. Wir werden als Gemeinschaft gemeinsam schwitzen und bluten, um einen für uns alle angenehmen Lebensstandard zu erreichen.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Autoritär.</VME_Factory_Drones.description>
  <VME_Factory_Drones.label>Fabrikdrohnen</VME_Factory_Drones.label>
  <VME_Flame_Seers.description>Am Anfang war eine Flamme, und aus der Flamme entstand Wärme, und aus der Wärme entstand Leben. Gesegnet sind wir, von der grellen Glut der Sonne über uns verzückt zu werden.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Beliebig.</VME_Flame_Seers.description>
  <VME_Flame_Seers.label>Flammenseher</VME_Flame_Seers.label>
  <VME_GodKing_Radicals.description>Die stählerne Faust unseres Königs oder unserer Königin sollte niemals in Frage gestellt werden, es soll ihnen an nichts mangeln. Wenn diejenigen, die sich uns widersetzen, nicht die Knie beugen, werden wir ihre Beine den Hunden verfüttern.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Personenkult.</VME_GodKing_Radicals.description>
  <VME_GodKing_Radicals.label>Gottkönig-Radikale</VME_GodKing_Radicals.label>
  <VME_Human_Hive.description>Wie ein Uhrwerk sind die Leben unserer Glaubensbrüder stets miteinander verflochten. Was einem von uns Leid verursacht, verursacht uns allen Leid, und was uns höher bringt, bringt uns alle höher. Gemeinsam sind wir eins und wir sind stark.</VME_Human_Hive.description>
  <VME_Human_Hive.label>menschlicher Bienenstock</VME_Human_Hive.label>
  <VME_Insectoid_Psykers.description>Obwohl Insekten von den meisten als Ungeziefer angesehen werden, sind sie tatsächlich die am besten synchronisierte und organisierteste Gesellschaft, die es in der gesamten Natur gibt. nur die wirklich Blinden würden sie als unter uns stehend ansehen. Wir können nicht ansatzweise die grenzenlosen Ziele der Insektoidenkönigin und ihrer Bienenstöcke enträtseln. Wir sollten versuchen, sie nachzuahmen, damit wir ihre Vorgehensweise besser verstehen können.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Serketismus.</VME_Insectoid_Psykers.description>
  <VME_Insectoid_Psykers.label>insektoide Psioniker</VME_Insectoid_Psykers.label>
  <VME_Mechanoid_Technocrat.description>Zu glauben, dass ein Geschöpf, das zu unendlicher Ausdauer fähig und frei von den Lasten des freien Denkens ist, dazu bestimmt ist, der Menschheit zu dienen, ist mehr als töricht. Wir können nicht anfangen, die grenzenlosen Ziele des Maschinenbewusstseins zu entwirren. Wir sollten versuchen, sie nachzuahmen, damit wir ihre Feindseligkeit weiter besänftigen können.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Omnismus.</VME_Mechanoid_Technocrat.description>
  <VME_Mechanoid_Technocrat.label>mechanoider Technokrat</VME_Mechanoid_Technocrat.label>
  <VME_Medieval_Monarchists.description>Unsere Väter und Großväter folgten alle der Weitsicht und Führung unseres Königs. Möge er noch lange regieren, und wir werden nichts anderes tun. Sollte ein anderes Königreich lieber auf Bogen und Klinge zurückgreifen, zögern wir nicht, sie zu unseren Leibeigenen zu machen.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Personenkult.</VME_Medieval_Monarchists.description>
  <VME_Medieval_Monarchists.label>mittelalterliche Monarchisten</VME_Medieval_Monarchists.label>
  <VME_Nordic_Matriarchy.description>Durch Schneegestöber und Wellenrauschen führen wir unser Volk ins Jenseits. Stirb einen ehrenvollen Tod oder antworte unserer Schildmaid.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Pantheismus.</VME_Nordic_Matriarchy.description>
  <VME_Nordic_Matriarchy.label>nordisches Matriarchat</VME_Nordic_Matriarchy.label>
  <VME_Pestilent_Doomsayers.description>Der Körper ist gleichermaßen ein Gefäß für Experimente und Mutationen. Sollte jemand sein Fleisch gewissenhaft an seine Grenzen bringen, wird er vom Pestgott mit einem überaus freudigen Abschied von dieser zum Scheitern verurteilten Welt belohnt.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Eschatologismus.</VME_Pestilent_Doomsayers.description>
  <VME_Pestilent_Doomsayers.label>Pest-Untergangspropheten</VME_Pestilent_Doomsayers.label>
  <VME_Pleasure_Extremists.description>Niemals werden unsere Muskeln vor Schmerzen schmerzen, noch werden unsere Herzen vor Traurigkeit anschwellen. Wir sollten alle Freuden annehmen, sogar verbotene fleischliche Wünsche wie luxuriöses Fleisch oder gewagte Lust sollten erforscht werden.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Hedonismus.</VME_Pleasure_Extremists.description>
  <VME_Pleasure_Extremists.label>Vergnügungsextremisten</VME_Pleasure_Extremists.label>
  <VME_Primitivistic_Nomads.description>Seit Äonen wandert unser Volk mit kaum mehr als Ross und Sattel durch diese Welt und reist auf weniger befahrenen Straßen nur mit den Sternen als Wegweiser. Von den eiskalten Wintermäusen bis zu den wimmelnden Dschungeldächern suchen wir nach den gleichen Antworten wie einst unsere Vorfahren.\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Animismus.</VME_Primitivistic_Nomads.description>
  <VME_Primitivistic_Nomads.label>primitivistische Nomaden</VME_Primitivistic_Nomads.label>
  <VME_Steamworld_Neerdowells.description>Vom Salon bis zum Stall sind wir ehrliche Muffalopokes und leben nach einer einfachen Regel. „Du kannst kein schlechtes Leben führen und dabei passieren, dass dir gute Dinge passieren.“ „Natürlich scheinen nicht alle von uns allzu überzeugt zu sein ... Lasst euch nur nicht vom langen Arm des Gesetzes einholen, hörst du?\n\n<color=#E5E54C>Empfohlene Struktur:</color>\n – Christlicher Ursprung.</VME_Steamworld_Neerdowells.description>
  <VME_Steamworld_Neerdowells.label>Steamworld Taugenichtse</VME_Steamworld_Neerdowells.label>
</LanguageData>
