<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>En demokratisk bosättning i ödemarken Nuevo Texico, där texansk gränskultur och mexikansk gränstradition har slagits samman under två århundraden av överlevnad efter kriget. Brotherhood of Steel har upprätthållit en närvaro i regionen sedan Lone Star-kapitlet etablerade verksamhet i före detta Texas, och många bosättningar här har ett samarbete med Brotherhood - oavsett om de är handelspartner, protektorat eller grannar som håller freden genom att hålla sig undan för varandra.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Civil Nuevo Texico Settlement</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Ett anfallargäng som opererar över Nuevo Texicos vidöppna buskmarker och slätter. De träffade handelskonvojer och isolerade gårdar och rörde sig snabbt över terräng som erbjuder lite skydd för vare sig byte eller förföljare. Deras stil återspeglar regionen - djärv, högljudd och van vid att leva grovt i torrt land långt från någon verklig makts centrum.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico Raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>En autokratisk bosättning i Nuevo Texico, som drivs av en chef, patriark eller råd av hårdsinnade lokalbefolkningen som inte svarar för någon extern auktoritet. Kulturen är en direkt hybrid av texanska och norra mexikanska traditioner: dispyter löses öppet, auktoritet förtjänas och demonstreras, och både Brotherhood of Steel och alla passerande anfallargäng bedöms på samma pragmatiska villkor.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Grov Nuevo Texico uppgörelse</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Ett stamsamhälle i Nuevo Texico, med rötter i ranchfamiljer, ursprungsgrupper och gränssamhällen som överlevde kriget i bergslandet och badland. De bär på en kultur som formats av det spanska, mexikanska och texanska arvet, som bärs till något helt eget. Brotherhood of Steels regionala närvaro är en praktisk verklighet som de navigerar noggrant, handlar med vissa kapitel och undviker andra helt.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico stam</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
