<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>En divergerande insektsgenlin anpassad till aggressiva eldmyror. De delar samma eusociala beteende som den svarta myrstammen, men fungerar som en separat koloni och fält bara glödfärgade kaster.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Eldmyrkoloni</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>eldmyrkoloni</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>eldmyra</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>eldmyror</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Flydde supermutanter och andra experiment från Big MT-forskningsplatser. De verkar utifrån territoriell instinkt och sändningssignalaggression snarare än en samordnad strategi. Inte kapabel till diplomati.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Stora MT-experiment</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>försöksperson</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>försökspersoner</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Kontrollerat valv</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Galna valv</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>En demokratisk bosättning i Nova-Arizona-öknen, där skuggan av Caesars Legion faller lång över landet. Nybyggarna här hämtar till stor del från Nat'L-folket, vars rötter ligger i nationalparksamhällena som höll sig till kanjonerna och monumentmarkerna när civilisationen kollapsade. Styrning tenderar mot konsensus och valt ledarskap, även om det är ett praktiskt problem att hålla sig liten nog för att undvika legionintresse.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>civil Arizona-bosättning</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Ett anfallargäng som strövar omkring i kanjonerna och ökenstigarna i Nova-Arizona. De förgriper sig på handelsvägarna som tränger sig mellan legionkontrollerade territorier och oberoende bosättningar och riktar in sig på de som är för isolerade för att någon patrull ska kunna nå i tid. Deras tal, klädsel och seder bär ekot av regionens inhemska arv - ödemarken malde ner det men raderade det aldrig.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>En autokratisk bosättning uthuggen ur Nova-Arizona-öknen, som drivs av en stark man, äldreråd eller lokal chef utan skyldigheter gentemot makter utifrån. Kulturen här återspeglar regionens djupa arv - generationer av hård ödemarks överlevnad i kanjonlandet. Legionen är alltid närvarande, men kontrollerar inte allt.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>grov Arizona uppgörelse</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>En av Nat'L-stammarna i Nova-Arizona, härstammade från turisterna som besökte nationalparkerna långt före kriget. De rör sig med årstiderna genom kanjonlandet och bär muntliga historier och seder. Legionen betraktar dem som en resurs för värnpliktiga eller en olägenhet att ta bort, beroende på stammens storlek och läge.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona stam</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>En demokratisk bosättning på två-Kaliforniens kust, som sträcker sig från Baja i söder till norra Kalifornien. Regionen drabbades hårt av bomberna men återuppbyggdes snabbare än större delen av ödemarken, till stor del på grund av inflytandet från New California Republic. Nybyggare här lever under organiserat styre, med valt ledarskap, reglerad handel och tillgång till NCR-anslutna handlare och patruller.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>civila bosättningen i Kalifornien</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Ett anfallargäng som opererar längs den två-Kaliforniska kusten. Regionens handelsvägar, NCR-försörjningskonvojer och etablerade bosättningar gör den till ett rikt mål för organiserade räder. Dessa gäng förblir rörliga för att undvika NCR:s insatsstyrkor och slår till mot resenärer och avlägsna samhällen längs kusten och inlandsdalarna.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kalifornien raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>En autokratisk hållplats vid två-Kaliforniens kust. Medan NCR utvidgar sin räckvidd över stora delar av regionen, verkar denna bosättning utanför dess lagar och drivs av den som har auktoritet genom våld eller rykte. NCR:s expansion är en ständig bakgrund till det dagliga livet här, och många sådana samhällen navigerar efter en noggrann balans mellan självständighet och annektering.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>grov uppgörelse i Kalifornien</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Ett stamsamhälle som överlever i utkanten av Two-California, i kustområdena och dalarna där NCR-inflytandet bleknar och äldre sätt att leva kvarstår. De jagar och samlas längs kustområden som en gång var tätbefolkade, handlar med nybyggare när villkoren passar dem och håller sig för sig själva när de inte gör det.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornien stam</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>En demokratisk bosättning i Cascadias regnvåta avfall, där Stillahavsdimman sällan lyfter och kusten har förändrats djupt av bomberna och åren sedan dess. Nybyggare här bygger styrda samhällen mot en vildmark som känns äldre än civilisationen och likgiltig för ytbefolkningens oro. Handel, folkvalda råd och kommunal arbetskraft håller dessa städer funktionella – och håller deras invånare sysselsatta tillräckligt för att inte uppehålla sig vid vad som rör sig vid vattenlinjen efter mörkrets inbrott.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>civil Cascadia-bosättning</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Ett anfallargäng som verkar i de täta skogarna och ruinerade kuststräckorna i Cascadia. Terrängen fungerar till deras fördel — jakten är svår, försvinnanden är lätta att förklara och legitima bosättningar är för tunna utspridda för att någon ska kunna springa snabbt. De märkliga sakerna som lever djupare i våtmarkerna är ett faktum i landskapet som kaskadiska anfallare har lärt sig att tolerera, mer eller mindre.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>En autokratisk hållplats i Cascadias dimmlindade vildmark, styrd av den som befaller tillräckligt med rädsla eller lojalitet för att hålla ihop det. Pacific Northwest var redan ett isolerande landskap före bomberna; vad det blev efteråt är något som de flesta ödemarksresenärer beskriver dåligt och återbesöker sällan. Dessa samhällen är isolerade, hårda och djupt misstänksamma mot alla som kommer ut ur dimman objudna.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>grov Cascadia uppgörelse</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Ett stamsamhälle som lever djupt inne i den kaskadiska vildmarken, bland de översvämmade ruinerna och skogsklädda resterna av nordvästra kusten. Deras berättelser är fulla av saker som bor i det mörka vattnet och under rötterna på gamla träd som borde ha dött för århundraden sedan. Oavsett om det är genuina möten eller generationer av isolering och strålningspratande, behandlar deras traditioner vildmarken med en vördnad som gränsar till skräck.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-stam</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>kryptider</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendarisk skugga</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendariska nyanser</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>En blandad raidstyrka av ghouls och supermutanter som verkar tillsammans av gemensamt intresse. Ingen av grupperna är särskilt välkomna någon annanstans i ödemarken, och deras kombination gör dem betydligt farligare än någon av dem skulle vara ensam. De jagar bosättningar och handelsvägar, förlitar sig på antal, tuffhet och den allmänna instinkten hos de flesta ödefolk att undvika mutanter när det är möjligt.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>raider mutant armé</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>En demokratisk ghoul-bosättning - en spökstadsgemenskap som har överlevt civilisationen som byggde den. Invånarna är ghouls som har organiserat sig till en fungerande stad, med vald ledning, handel och delad lag. De flesta ödeboende undviker platsen på instinkt, men de som slutar tycker att den är betydligt mer organiserad än väntat. Ghouls här har haft tillräckligt länge för att tröttna på att vara rädda, och tillräckligt länge för att bygga något värt att styra.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>civil spökstad</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Ett autokratiskt supermutantfäste, hållet samman av styrkan och viljan från den som leder det. Supermutanter styr inte genom konsensus - auktoritet här etableras med våld och upprätthålls av det ständiga hotet om det. Det som går för ordning är en grov hierarki av styrka, med de mest kapabla och aggressiva i toppen. Sådana bosättningar sträcker sig från funktionella fästningar till knappt inneslutet kaos, helt beroende på kvaliteten på deras nuvarande ledare.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>grov supermutant fäste</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>heliga Mothman-kultister</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Hängivna siare</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Antagonizern är hänsynslös och orubblig, en kraft av förstörelse och oenighet. Deras motiv höljda i mörker, de söker makt genom kaos, krossar all opposition utan nåd. Korsa deras väg och du kommer att känna sann fiendskap i ödemarken.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonisator</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Kött befriat från kedjor, de förrymda slavarna bär ärr både sedda och osynliga. Förbundna av lidande och drivna av hopp kämpar de för frihet och rättvisa mitt i ödemarkens grymhet. Hårda och desperata kämpar de för ett liv stulet men inte glömt.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Förrymda slavar</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Förrymd</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Runaways</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Väktare av forntida visdom, de kloka Mothman-kultisterna följer den svårfångade beskyddaren som en guide mot ödemarkens smygande fasor. Lugna och vaksamma söker de balans mellan människa och myt och står vaktmästare mot kaoset som hotar att förtära alla.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Kloka Mothman-kultister</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>En ny bosättning av olika utstötta och vandrare.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>ny bosättning</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>ny stam</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>ny kult</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Enklavsradikalerna brinner med fanatisk eld och använder doktrin som ett klinga. Renhet, dominans och absolut kontroll driver dem att rensa bort det de anser vara orent. Deras iver känner inga gränser och förvandlar även allierade till fiender i deras obevekliga korståg.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enklav radikaler</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Feral Caller</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Feral Callers</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>En stamgemenskap som består av både S'Lanters och Numen som har delat territorium tillräckligt länge för att deras seder har vuxit ihop. De håller sig till de djupa avfallen och marginalerna, långt från handelsvägar och bosättningar för större fraktioner. Främlingar möts av försiktighet, och de som följer för nära in på deras territorium tenderar att tappa spåret och inte hitta det igen.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>gentil mutant stam</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>En stam av muterade Numen som visar en ovanlig kompatibilitet med den levande världen. Numen-samhällen är tysta och kontemplativa, styrda av seder utformade kring en medvetenhet om naturen som de flesta vanliga människor inte delar. Deras ursprung är osäkert; vad som är tydligt är att de inte är helt mänskliga i konventionell mening och inte lever som människor gör.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>hednisk numen stam</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>En stam av S'Lanters - FEV-muterade tvättbjörnar som fick intelligens och fingerfärdighet på mänsklig nivå genom experiment före kriget vid en militär forskningsanläggning. De förrymda försökspersonerna bosatte sig så småningom och förökade sig och döpte sig själva till S'Lanter, vilket betyder "Kindred", efter att för länge sedan glömt bort sitt ursprung som djur. Snabba, hemlighetsfulla och ytterst territoriella, S'Lanter-samhällen organiserar sig runt klan och släkt, med seder som förs vidare genom berättelser och ritualer.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>hednisk slanterstam</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>En demokratisk bosättning i ödemarken Nuevo Texico, där texansk gränskultur och mexikansk gränstradition har slagits samman under två århundraden av överlevnad efter kriget. Brotherhood of Steel har upprätthållit en närvaro i regionen sedan Lone Star-kapitlet etablerade verksamhet i före detta Texas, och många bosättningar här har ett samarbete med Brotherhood - oavsett om de är handelspartner, protektorat eller grannar som håller freden genom att hålla sig undan för varandra.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>civila Nuevo Texico uppgörelse</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Ett anfallargäng som opererar över Nuevo Texicos vidöppna buskmarker och slätter. De träffade handelskonvojer och isolerade gårdar och rörde sig snabbt över terräng som erbjuder lite skydd för vare sig byte eller förföljare. Deras stil återspeglar regionen - djärv, högljudd och van vid att leva grovt i torrt land långt från någon verklig makts centrum.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>En autokratisk bosättning i Nuevo Texico, som drivs av en chef, patriark eller råd av hårdsinnade lokalbefolkningen som inte svarar för någon extern auktoritet. Kulturen är en direkt hybrid av texanska och norra mexikanska traditioner: dispyter löses öppet, auktoritet förtjänas och demonstreras, och både Brotherhood of Steel och alla passerande anfallargäng bedöms på samma pragmatiska villkor.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>grov Nuevo Texico uppgörelse</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Ett stamsamhälle i Nuevo Texico, med rötter i ranchfamiljer, ursprungsgrupper och gränssamhällen som överlevde kriget i bergslandet och badland. De bär på en kultur som formats av det spanska, mexikanska och texanska arvet, som bärs till något helt eget. Brotherhood of Steels regionala närvaro är en praktisk verklighet som de navigerar noggrant, handlar med vissa kapitel och undviker andra helt.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico stam</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Utspridda och jagade klamrar sig Enklavresterna fast vid de sista fragmenten av ett fallen imperium. Stolta och obrutna upprätthåller de sitt heliga uppdrag: att återta mänskligheten genom styrka och teknik. Deras skuggor sträcker sig långa, formade av hemligheter och svek.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enklavrester</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Besättningen tilldelas Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion besättning</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>funktionshindrade klanrester</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>funktionshindrade klanrester</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>funktionshindrade klanrester</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>handikappade rikes rester</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>handikappade rikes rester</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>handikappade rikes rester</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Dessa efterkrigshandlare är inte ett feodalt skrå utan ett löst nätverk av husvagnsföretag, brahminförare, vakter och affärer som håller igång ödemarken. De överger statiska herrskap till förmån för mobila läger, bytesvägar och tillfälliga marknader, och transporterar knappa varor mellan isolerade samhällen medan beväpnade eskorter håller anfallarna ärliga.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>husvagnsföretag</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>husvagnsmästare</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>husvagn</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>husvagnar</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Dessa människor har bott här i decennier eller århundraden och förlorat det mesta av den teknik som först förde dem till denna värld. De kan fortfarande försvara sig med grundläggande krutvapen samtidigt som de sköter sin dagliga rutin med att valla nötkreatur, dricka röttarm och jaga belöningar.\n\nDe bryr sig om handel, förtroende och överlevnad.\n\nDenna speciella grupp värdesätter civilt beteende.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Dessa människor har bott här i decennier eller århundraden och förlorat det mesta av den teknik som först förde dem till denna värld. De kan fortfarande försvara sig med grundläggande krutvapen samtidigt som de sköter sin dagliga rutin med att valla nötkreatur, dricka röttarm och jaga belöningar.\n\nDe bryr sig inte om handel eller förtroende.\n\nDenna speciella grupp tror att ingen är skapad lika, och bara styrka gör att man kan överleva vid gränsen.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
