<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>En demokratisk bosättning på två-Kaliforniens kust, som sträcker sig från Baja i söder till norra Kalifornien. Regionen drabbades hårt av bomberna men återuppbyggdes snabbare än större delen av ödemarken, till stor del på grund av inflytandet från New California Republic. Nybyggare här lever under organiserat styre, med valt ledarskap, reglerad handel och tillgång till NCR-anslutna handlare och patruller.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>civila bosättningen i Kalifornien</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Ett anfallargäng som opererar längs den två-Kaliforniska kusten. Regionens handelsvägar, NCR-försörjningskonvojer och etablerade bosättningar gör den till ett rikt mål för organiserade räder. Dessa gäng förblir rörliga för att undvika NCR:s insatsstyrkor och slår till mot resenärer och avlägsna samhällen längs kusten och inlandsdalarna.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kalifornien raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>En autokratisk hållplats vid två-Kaliforniens kust. Medan NCR utvidgar sin räckvidd över stora delar av regionen, verkar denna bosättning utanför dess lagar och drivs av den som har auktoritet genom våld eller rykte. NCR:s expansion är en ständig bakgrund till det dagliga livet här, och många sådana samhällen navigerar efter en noggrann balans mellan självständighet och annektering.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>grov uppgörelse i Kalifornien</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Ett stamsamhälle som överlever i utkanten av Two-California, i kustområdena och dalarna där NCR-inflytandet bleknar och äldre sätt att leva kvarstår. De jagar och samlas längs kustområden som en gång var tätbefolkade, handlar med nybyggare när villkoren passar dem och håller sig för sig själva när de inte gör det.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornien stam</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
