<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu paladin senior grâce à son excellence au combat. [PAWN_pronoun] a mené avec succès des campagnes contre les armées de super mutants et les confédérations de raiders. L'armure assistée de [PAWN_possessive] porte les cicatrices d'une centaine de batailles, et le sens tactique de [PAWN_possessive] est respecté dans toute la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.title>Paladin senior</FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.titleShort>Paladin senior</FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est né dans l'un des bunkers sécurisés de la Confrérie au début de son expansion. [PAWN_pronoun] a grandi en s'entraînant au combat à partir du moment où [PAWN_pronoun] savait tenir une arme. Les conditions exiguës du bunker ont enseigné à [PAWN_objective] l'efficacité et la discipline.</FCP_Character_Backstory_Barak_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Child.title>Bunker né</FCP_Character_Backstory_Barak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Child.titleShort>Bunker né</FCP_Character_Backstory_Barak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a gravi les échelons pour devenir le commandant militaire suprême de la Confrérie du Midwest. [PAWN_pronoun] a dirigé l'expansion à travers les terres désolées, établissant l'ordre et recrutant des étrangers dignes de ce nom. Le génie tactique de [PAWN_possessive] et sa détermination inébranlable ont fait de [PAWN_objective] une légende, même si certains disent que [PAWN_pronoun] est devenu trop obsédé par la victoire à tout prix.</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.title>commandant suprême</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.titleShort>Général</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a été élevé au sein de la Confrérie après que les parents de [PAWN_possessive] ont été tués par des pillards. [PAWN_pronoun] a fait preuve d'aptitudes tactiques exceptionnelles dès son enfance et a étudié de manière approfondie la stratégie militaire d'avant-guerre. Les paladins les plus âgés voyaient en [PAWN_objective] un chef né qui commanderait un jour des armées.</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.title>Prodige militaire</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.titleShort>Prodige</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a donné tort à tous les sceptiques en accédant au rang de Paladin. [PAWN_pronoun] est devenu un symbole de la philosophie inclusive de la Midwest Brotherhood : la force et l'honneur comptent plus que les lignées. Les prouesses au combat et l'esprit tactique de [PAWN_possessive] ont gagné le respect même des frères les plus traditionnels.</FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.title>Exemplaire Paladin</FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.titleShort>Paladin</FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est né dans une communauté tribale que la Confrérie du Midwest a rencontrée au cours de son expansion. Contrairement à Lost Hills, le chapitre du Midwest a vu le potentiel des tribus. [PAWN_pronoun] s'est porté volontaire pour nous rejoindre, désireux de prouver que les gens de [PAWN_possessive] méritaient le respect et étaient capables de maîtriser une technologie de pointe.</FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.title>Guerrier tribal</FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.titleShort>Tribal</FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a obtenu le titre de Paladin Lord grâce à d'innombrables batailles à travers le Midwest. [PAWN_pronoun] commande plusieurs escouades et mène des missions critiques au plus profond des territoires hostiles. Les guerriers [PAWN_possessive] suivraient [PAWN_objective] jusqu'en enfer, sachant que [PAWN_pronoun] ne les abandonnerait jamais.</FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.title>Seigneur Paladin</FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.titleShort>Seigneur Paladin</FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi en étant témoin des réalités brutales de la guerre dans les terres désolées. [PAWN_pronoun] a perdu des amis et des camarades à cause de super mutants, de pillards et pire encore. Ces expériences ont fait de [PAWN_objective] un guerrier endurci qui a compris que seule la force pouvait protéger les innocents.</FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.title>Survivant de première ligne</FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.titleShort>Survivant</FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a obtenu la place de [PAWN_possessive] en tant que chevalier-capitaine grâce à son dévouement et son courage. [PAWN_pronoun] dirige des escouades dans des patrouilles d'armures assistées et entretient l'équipement de la Confrérie. [PAWN_pronoun] représente la nouvelle génération de guerriers de la Confrérie – recrutés dans les terres désolées mais non moins engagés dans la cause.</FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.title>Chevalier Capitaine</FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.titleShort>Chevalier Capitaine</FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi dans une colonie protégée par la Confrérie. [PAWN_pronoun] a vu leurs troupes en armure assistée défendre la maison de [PAWN_possessive] contre les attaques de super mutants et a rêvé de les rejoindre. [PAWN_pronoun] s'est entraîné sans relâche pour prouver que [PAWN_pronoun] était digne de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.title>Recrue des Wastelanders</FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.titleShort>Recruter</FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] sert de chevalier, combinant capacité de combat et compétences techniques. [PAWN_pronoun] peut combattre efficacement en armure assistée et effectuer des réparations sur le terrain sous le feu. La double expertise de [PAWN_possessive] rend [PAWN_objective] inestimable lors de missions prolongées loin des bases de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.title>Technicien Chevalier</FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.titleShort>Chevalier</FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi en apprenant à réparer et à entretenir la technologie de la Confrérie auprès de ses parents [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] pouvait démonter un fusil laser les yeux bandés dès l'âge de douze ans. [PAWN_pronoun] a combiné expertise technique et entraînement au combat, se préparant à une carrière de chevalier.</FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.title>Fille d'ingénieur</FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.titleShort>Ingénieur</FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] commande les principaux avant-postes de la Confrérie dans le Midwest. [PAWN_pronoun] excelle dans la coordination de plusieurs unités et dans la gestion des lignes d'approvisionnement. L'esprit stratégique de [PAWN_possessive] garantit que les forces de la Confrérie sont toujours bien positionnées pour répondre aux menaces. [PAWN_pronoun] croit en la mission de la Confrérie consistant à mettre de l'ordre dans le chaos.</FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.title>Commandant paladin</FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.titleShort>Commandant</FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a passé la jeunesse de [PAWN_possessive] à explorer les ruines et les installations d'avant-guerre pour la Confrérie. [PAWN_pronoun] a développé de vives capacités d'observation et a appris à comprendre les dangers du désert. La capacité de [PAWN_possessive] à évaluer les menaces et les opportunités s'est avérée inestimable.</FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.title>Éclaireur charognard</FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.titleShort>Scout</FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu scribe en chef de la Confrérie du Midwest, supervisant toute la recherche et le développement technologique. [PAWN_pronoun] a été le pionnier de nouvelles applications de la technologie d'avant-guerre et a formé une génération de scribes. Les travaux de [PAWN_possessive] sur les protocoles de maintenance des armures assistées ont sauvé d'innombrables vies.</FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.title>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.titleShort>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a travaillé dans les archives de la Confrérie depuis son enfance, organisant des manuels techniques et des revues scientifiques d'avant-guerre. [PAWN_pronoun] a développé une mémoire photographique pour les spécifications techniques et a appris à déchiffrer les fichiers de données corrompus. Les archives sont devenues [PAWN_possessive] une deuxième maison.</FCP_Character_Backstory_Trent_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Child.title>Assistante aux archives</FCP_Character_Backstory_Trent_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Child.titleShort>Assistant</FCP_Character_Backstory_Trent_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu scribe senior spécialisé dans la technologie médicale et la recherche biologique. [PAWN_pronoun] a développé des formulations améliorées de stimpak et étudié des méthodes de radiothérapie. La recherche [PAWN_possessive] a sauvé d'innombrables vies et amélioré la qualité de vie sur les territoires de la Fraternité.</FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.title>Scribe senior</FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.titleShort>Scribe senior</FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a montré des aptitudes pour la médecine et la biologie dès son plus jeune âge. [PAWN_pronoun] a étudié des textes médicaux d'avant-guerre et a aidé des scribes chevronnés à soigner les soldats blessés de la Confrérie. Les mains fermes de [PAWN_possessive] et son attitude calme ont fait de [PAWN_objective] un guérisseur naturel.</FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.title>Apprenti en médecine</FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.titleShort>Apprenti</FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.titleShort>
</LanguageData>
