<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Après de nombreuses années de service dévoué au sein de la Confrérie, [PAWN_nameDef] est devenu membre du cercle restreint du chapitre [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] est rapidement devenu un conseiller de confiance pour l'Ancien, dont l'avis était très recherché. Beaucoup de frères et sœurs de [PAWN_possessive] croyaient que [PAWN_pronoun] deviendrait un jour le nouvel Aîné.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>Conseiller BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>Conseiller BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Élevé dans les salles fortifiées d'un bunker de la Confrérie, [PAWN_nameDef] devait suivre les parents de [PAWN_possessive] chez les Scribes, consacrant sa vie à la maintenance de la technologie. Mais [PAWN_pronoun] aspirait au champ de bataille, inspiré par les histoires de Paladins récupérant leurs connaissances perdues dans les terres désolées. Défiant les attentes, [PAWN_pronoun] s'est battu pour rejoindre les initiés, prouvant la valeur de [PAWN_possessive] grâce à un entraînement incessant et une soif de travail sur le terrain. Alors que les connaissances techniques de [PAWN_possessive] restent pointues, [PAWN_pronoun] cherche désormais à se faire une place parmi les guerriers d'élite de la Confrérie.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Aspirant à la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>Né dans un désert impitoyable, [PAWN_nameDef] a grandi en fouillant les ruines et en évitant les gangs de pillards. Lorsqu'une patrouille de la Confrérie a trouvé [PAWN_pronoun] en train de repousser un groupe de goules sauvages avec rien d'autre qu'un pistolet rouillé, ils ont vu le potentiel. Ayant le choix entre l'enrôlement ou l'exil, [PAWN_pronoun] a embrassé les idéaux de la Confrérie, désireux d'échanger une vie de survie contre une vie de but. Désormais, en tant qu’aspirant, [PAWN_pronoun] s’entraîne pour défendre la doctrine de la Confrérie et obtenir le droit de porter une armure assistée.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Aspirant à la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Dès son plus jeune âge, [PAWN_nameDef] a été immergé dans les enseignements de la Confrérie, non seulement sur le combat, mais aussi dans la connaissance que la technologie doit être préservée à tout prix. Contrairement aux habitants du désert qui tâtonnaient avec les machines du vieux monde, les leçons de [PAWN_possessive] provenaient de banques de données préservées et des scribes les plus compétents de la Confrérie. Bien que [PAWN_pronoun] se soit entraîné au combat comme toutes les recrues de la Confrérie, sa véritable passion réside dans le déchiffrement d'anciens schémas et la découverte de technologies perdues. Mais dans un monde où la connaissance seule ne suffira pas à maintenir [PAWN_pronoun] en vie, [PAWN_pronoun] est déterminé à prouver la valeur de [PAWN_possessive] en tant que guerrier et érudit.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Aspirant à la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>Contrairement à la plupart des aspirants, [PAWN_nameDef] n’était pas attiré par la guerre, mais par les machines qui l’alimentaient. Dès l'enfance, [PAWN_possessive] a passé ses journées à étudier les noyaux de fusion, à réparer les fusils laser endommagés et à tester la technologie récupérée d'avant-guerre. Si la Confrérie avait besoin de guerriers, elle avait également besoin d’esprits capables de maintenir opérationnel son arsenal avancé. Bien que [PAWN_pronoun] se soit entraîné au combat comme tous les aspirants, [PAWN_pronoun] trouve autant de satisfaction dans le bourdonnement d'un laser correctement calibré que [PAWN_pronoun] dans le feu de l'action.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Aspirant à la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Depuis le jour où [PAWN_pronoun] a pu marcher, [PAWN_nameDef] a voulu devenir paladin et avoir le privilège de porter l'une des meilleures armures assistées de la Confrérie. Cependant, le chemin vers cet objectif s'est avéré long et difficile et [PAWN_nameDef] s'est donc entraîné encore plus dur que les autres écuyers.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Chevalier en herbe</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Chevalier en herbe</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] était toujours en charge de la clique [PAWN_possessive]. Les pairs de [PAWN_possessive] admiraient [PAWN_objective] non pas à cause de ses muscles, mais à cause de sa sagesse et de son charisme naturel. De nombreux chevaliers et paladins y voyaient les qualités d’un futur ancien.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Leader né</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Leader né</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Les parents de [PAWN_nameDef] ont rejoint la Confrérie après la naissance de [PAWN_pronoun], amenant ainsi leur enfant dans le groupe. [PAWN_nameDef] a fait de son mieux pour [PAWN_possessive] s'entendre avec les autres écuyers, mais n'a jamais réussi à être pleinement accepté comme l'un des leurs.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Né Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Né Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Le désert était plein de super mutants, de goules et d'autres abominations que la Confrérie cherchait à purger. [PAWN_nameDef] faisait partie d'une équipe déployée pour nettoyer le terrain vague des horreurs rayonnées. [PAWN_pronoun] était un combattant expert, ne perdant jamais son sang-froid au combat. Après des années de combat contre les créatures les plus viles crachées par les terres désolées, [PAWN_nameDef] a développé un fanatisme presque religieux qui a séparé [PAWN_objective] des membres les plus pragmatiques de la Confrérie.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Nettoyant de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Nettoyant de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>La Confrérie de l'Acier avait une longue et fière histoire et [PAWN_nameDef] a eu l'honneur d'en parler aux écuyers. Alors que [PAWN_pronoun] était un enseignant strict, [PAWN_pronoun] était toujours apprécié des élèves de [PAWN_possessive] et respecté par les membres adultes du chapitre [PAWN_possessive] pour sa connaissance approfondie du passé de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Éducateur de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Éducateur de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Le style de vie militaire strict de la Confrérie n’était pas pour tout le monde. [PAWN_nameDef] a eu du mal à s'adapter à la routine stricte et réglementée au sein de l'organisation. [PAWN_pronoun] aspirait à la liberté, aux activités créatives et à la réalisation de soi.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Solitaire de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Solitaire de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] était membre du BOS, qui adhérait à l'idéologie préservationniste. Les défenseurs de l’environnement étaient souvent considérés comme les adeptes d’une vision plus idéaliste de la Confrérie de l’Acier. Même s’ils pensaient toujours que leur objectif principal était de récupérer la technologie perdue, ils essayaient souvent également d’aider des personnes extérieures à la Confrérie, car ils se considéraient comme les gardiens et les protecteurs de l’humanité entière.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Conservateur de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Conservateur de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>La Confrérie ne serait pas la Confrérie sans ses lourdes armures assistées et ses armes laser. [PAWN_nameDef] était quartier-maître du chapitre [PAWN_possessive] et remplissait ce devoir avec une grande fierté. Alors que tous les soldats du BOS étaient censés s'occuper de leur propre équipement, [PAWN_nameDef] était la personne à qui ils s'adressaient dès que les dommages causés à leur équipement dépassaient leurs propres capacités de réparation.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Intendant de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Intendant de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] était membre du BOS, qui adhérait à l'idéologie réactionnaire. Les réactionnaires constituaient le groupe le plus replié sur eux-mêmes au sein de la Confrérie. Ils ne se souciaient généralement pas beaucoup des habitants du désert, du moment qu’ils ne se mettaient pas en travers de leur chemin. Dans leur esprit, les Frères musulmans étaient le seul groupe qui devait être autorisé à posséder la technologie militaire d’avant-guerre. Ils n’hésitaient pas à entrer en guerre contre d’autres groupes, s’ils refusaient de renoncer à ce que souhaitaient les Frères musulmans.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Réactionnaire de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Réactionnaire de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>L'objectif principal de la Confrérie de l'Acier était de récupérer les technologies perdues du vieux monde. [PAWN_nameDef] faisait partie d'une équipe de soldats de la Confrérie chargés de récupérer les caches technologiques des bâtiments d'avant-guerre. C'était une tâche extrêmement dangereuse, car la plupart des ruines structurellement intactes étaient infestées de goules, de mutants, de pillards et d'autres vermines.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Récupérateur de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Récupérateur de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] était membre du BOS, qui adhérait à l'idéologie des restaurateurs. Les restaurateurs représentaient une idéologie plutôt jeune au sein de la Confrérie. Ils ont essayé de combiner des éléments de l’idéologie préservationniste et réactionnaire. Leur caractéristique la plus distinctive était leur approche de la politique des terres en friche puisqu'ils tentaient de revendiquer la domination sur les habitants des terres en friche. Puisqu’ils se considéraient comme le seul espoir de survie de l’humanité, leur objectif était d’établir une forte présence au sein de leur domaine pour garantir que les gens ordinaires du désert obéissaient à leurs lois.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Restaurateur de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Restaurateur de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] était un scribe de la Confrérie de l'Acier. [PAWN_pronoun] a reçu une formation avancée dans de nombreux domaines tels que la médecine, l'ingénierie, la biologie et l'histoire de la Confrérie. [PAWN_pronoun] n'était pas vraiment un combattant, ce qui n'était pas nécessaire puisque les tâches de combat étaient assurées par la branche militaire du chapitre [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] était un écuyer de la Confrérie de l'Acier. [PAWN_pronoun] a été formé et éduqué par des membres seniors. Même si la Confrérie met l'accent sur la formation militaire, tous les écuyers reçoivent une certaine éducation formelle, un privilège dont de nombreux habitants des Terres désolées ne jouissaient pas.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Alors que la Confrérie évitait généralement les produits de luxe, les anciens reconnaissaient le regain de moral en leur offrant un bon repas, ou du moins pas révoltant. En tant qu'écuyer, [PAWN_nameDef] faisait preuve d'un talent pour la cuisine, notamment dans les grandes portions dont les cantines de la Confrérie avaient besoin pour nourrir ses membres et aidait régulièrement le personnel pendant son temps libre.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Apprenti de cantine</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Apprenti de cantine</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Après des décennies de service, [PAWN_nameDef] a gravi les échelons de la Confrérie pour devenir un Aîné. [PAWN_pronoun] a été témoin de l'ascension et de la chute de nombreux chapitres, de la perte d'innombrables frères et sœurs et de la lutte sans fin pour préserver le patrimoine technologique de l'humanité. Le poids du leadership a changé [PAWN_objective] - alors que [PAWN_pronoun] était autrefois un guerrier féroce, [PAWN_pronoun] est désormais un stratège prudent qui doit équilibrer la mission de la Confrérie avec les vies sous le commandement de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Ancien de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Aîné</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] est devenu un Ancien non pas grâce à des manœuvres politiques, mais grâce à sa simple compétence et à son dévouement inébranlable aux idéaux de la Confrérie. [PAWN_pronoun] a mené d'innombrables expéditions dans les terres désolées, sécurisé des caches technologiques vitales et négocié avec ses alliés et ses ennemis. Bien que le corps de [PAWN_possessive] montre l'usure de plusieurs décennies d'armure assistée, l'esprit de [PAWN_possessive] reste vif et la résolution de [PAWN_possessive] est inébranlable. Pour [PAWN_objective], la Confrérie n'est pas seulement une organisation : c'est le dernier espoir de l'humanité.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Ancien de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Aîné</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Le pouvoir corrompt et [PAWN_nameDef] a ressenti son influence. Ce qui a commencé comme une direction juste d’un chapitre de la Fraternité s’est lentement transformé en un contrôle autoritaire. [PAWN_pronoun] justifie chaque décision difficile, chaque sacrifice de subordonnés, comme étant nécessaire au bien commun. La mission de la Confrérie est devenue une [PAWN_possessive] croisade personnelle, et [PAWN_pronoun] écrasera quiconque, au sein ou à l'extérieur de l'organisation, qui fait obstacle à [PAWN_possessive]. Certains murmurent que [PAWN_pronoun] a oublié ce pour quoi ils se battent pour préserver.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Ancien de la Fraternité</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Aîné</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] a montré des signes d'intelligence supérieure à la moyenne alors qu'il était éduqué par les scribes de la Confrérie. [PAWN_pronoun] a rapidement été recruté dans leurs rangs, où [PAWN_pronoun] a pu mettre à profit ses capacités mentales de [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] n’était peut-être pas le meilleur combattant que la Confrérie avait à offrir, mais c’était de toute façon la tâche du chevalier.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Scribe junior</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Scribe junior</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>À partir du moment où [PAWN_nameDef] a été jugé digne du statut de Chevalier, [PAWN_pronoun] a consacré sa vie à [PAWN_possessive] à perfectionner les tactiques du champ de bataille. Alors que d’autres recherchaient la gloire, [PAWN_pronoun] a compris que la véritable force de la Confrérie résidait dans la stratégie et la discipline. Chaque bataille était une autre épreuve, chaque engagement une autre leçon. Bien que [PAWN_pronoun] respecte les idéaux de la Confrérie, [PAWN_pronoun] privilégie l'efficacité froide plutôt que la loyauté aveugle. En fin de compte, seuls les plus forts méritent de survivre.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Chevalier</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>Contrairement à beaucoup de ses pairs de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] n'a jamais considéré la bataille comme un devoir, mais plutôt comme un privilège. Dès le premier meurtre de [PAWN_possessive] en tant qu'initié, [PAWN_pronoun] a appris à se délecter du combat, au plaisir de voir les ennemis tomber sous une puissance de feu supérieure. Alors que d’autres parlaient d’honneur, [PAWN_pronoun] s’est concentré sur l’efficacité. Si la Confrérie exigeait la violence, alors [PAWN_pronoun] serait le premier à la livrer, sans hésitation ni remords. Certains murmurent que [PAWN_pronoun] aime trop la guerre, mais la Confrérie a tout autant besoin de tueurs que de stratèges.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Chevalier</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] vit selon une philosophie : la faiblesse, c'est la mort. Élevé par un paladin qui a survécu à d'innombrables campagnes, [PAWN_pronoun] a appris que la miséricorde n'était qu'une autre forme d'hésitation. Au moment où [PAWN_pronoun] est devenu chevalier, [PAWN_pronoun] avait déjà survécu à plus d'échanges de tirs que beaucoup n'auraient jamais pu le faire. Désormais, vêtu de l'armure de la Confrérie, [PAWN_pronoun] se bat sans crainte, convaincu que seule la guerre peut transformer un soldat en quelque chose de plus grand.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Chevalier</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Il fut un temps où [PAWN_nameDef] croyait sans réserve à la mission de la Confrérie. La technologie est sacrée et sa protection est un noble devoir. Mais après des années sur le champ de bataille, après avoir vu de bons soldats mourir à cause de restes de machines, le doute s'est glissé. La Confrérie a-t-elle vraiment sauvé l'humanité, ou simplement thésaurisé le pouvoir ? Bien que [PAWN_pronoun] se bat toujours, un profond cynisme s'est installé. La mission continue, mais la foi n'est plus qu'un lointain souvenir.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Chevalier</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Pour [PAWN_nameDef], les terres désolées sont un fléau et doivent être nettoyées. Mutants, pillards, goules, aucun d’entre eux ne mérite d’exister. [PAWN_pronoun] pense que la véritable mission de la Confrérie est l'extermination, une purge visant à restaurer ce qu'était autrefois l'humanité. Là où d'autres hésitent, [PAWN_pronoun] frappe sans pitié, convaincu que chaque meurtre rapproche le monde de l'ordre.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Chevalier</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] était autrefois un déserteur ordinaire, mais il a rencontré par hasard un groupe de la Confrérie qui, contrairement à beaucoup d'autres, n'était pas opposé au recrutement d'étrangers. Peu de temps après, [PAWN_pronoun] fut accepté comme aspirant, formé et étudié aux côtés de certains des meilleurs guerriers de l’humanité.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Recrue étrangère</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Recrue étrangère</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Des années de guerre dans les terres désolées ont fait des ravages sur [PAWN_nameDef]. Autrefois, [PAWN_pronoun] combattait aux côtés de ses camarades, partageait des histoires de guerre et croyait en l'unité de la Fraternité. Mais trop de batailles, trop de pertes et trop de trahisons ont laissé [PAWN_pronoun] en retrait. Les mots sont inutiles, les actions sont tout ce qui compte. Désormais, [PAWN_pronoun] ne parle qu'en cas d'absolue nécessité, donnant des ordres avec des hochements de tête brefs et exécutant les missions avec une froide efficacité. D'autres voient [PAWN_pronoun] comme distant, voire insensible, mais en vérité, [PAWN_pronoun] ne voit tout simplement plus l'intérêt d'une conversation dénuée de sens.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Le respect se gagne grâce au pouvoir, et [PAWN_nameDef] a passé sa vie à le prouver. La Confrérie doit être gouvernée d’une main de fer, et ceux qui la défient doivent être écrasés. La miséricorde est une faiblesse. La désobéissance est la mort. Le désert n’est pas un lieu de gentillesse, c’est un endroit où seuls les plus forts survivent. Et sous la direction de [PAWN_possessive], la Confrérie ne survivra pas seulement. Il dominera.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] a depuis longtemps cessé de se considérer comme un être humain. Les champs de bataille sont tout ce que [PAWN_pronoun] connaît, et l'armure assistée est la seule chose qui lui ressemble. La Confrérie donne des ordres à [PAWN_pronoun] et [PAWN_pronoun] les exécute, sans poser de questions. Les émotions sont une distraction, les doutes sont réservés aux faibles. Un Paladin existe pour combattre, tuer et gagner. Rien d'autre ne compte.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Pour la plupart des Paladins, la guerre est une question de territoire et de pouvoir. Pour [PAWN_nameDef], la guerre est une question de préservation. Chaque bataille de la Fraternité est une nouvelle étape vers la reconquête de ce qui a été perdu. Pendant que d'autres perdent leur temps dans des effusions de sang, [PAWN_pronoun] veille à ce que la technologie du vieux monde soit protégée. Qu'il s'agisse d'un vertibird de l'Enclave écrasé ou d'une archive d'avant-guerre, [PAWN_pronoun] ne reculera devant rien pour le sécuriser, même si cela signifie désobéir aux ordres.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>La guerre est tout ce que [PAWN_nameDef] a jamais connu. En tant que chevalier, [PAWN_pronoun] était implacable au combat, écrasant sans pitié les pillards, les mutants et les hérétiques. En tant que Paladin, [PAWN_pronoun] est devenu une force de destruction, menant des escouades à incendier les bastions de la RNC et à éliminer les menaces mutantes avant qu'elles ne puissent se lever. Les Frères musulmans ne demandent pas la diplomatie, ils demandent la guerre. Et [PAWN_pronoun] est toujours prêt à livrer.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Depuis des décennies, [PAWN_nameDef] constitue un mur entre la Confrérie et ses ennemis. Tandis que d'autres recherchaient la gloire, [PAWN_pronoun] ne cherchait qu'à durer. Malgré les tirs, les explosions et la mort d'innombrables camarades, [PAWN_pronoun] n'a jamais faibli. Les cicatrices de bataille recouvrent le corps de [PAWN_possessive], mais aucune n'a encore brisé [PAWN_pronoun]. Si la Confrérie doit survivre, elle a besoin de Paladins qui refusent de tomber, des Paladins comme [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] était l'enfant d'un paladin estimé de la Confrérie de l'Acier. [PAWN_pronoun] s'est entraîné plus dur que la plupart des autres écuyers, car [PAWN_pronoun] souhaitait surpasser la renommée de son parent [PAWN_possessive]. La formation et l'apprentissage constants combinés à une attitude quelque peu distante envers les pairs de [PAWN_possessive] ont laissé [PAWN_objective] quelque peu isolé.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>L'enfant du Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>L'enfant du Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] était un chef de patrouille au sein de la Confrérie. [PAWN_pronoun] a dirigé l'équipe de [PAWN_possessive] lors de longues patrouilles le long des périmètres des avant-postes et des campements du chapitre. La plupart du temps, ils se battaient contre les bêtes envahissantes des terres désolées et contre les pillards occasionnels. Même s'il s'agissait effectivement d'une tâche nécessaire, [PAWN_nameDef] aspirait à se voir confier une tâche plus proactive.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Chef de patrouille</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Chef de patrouille</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Enfant, [PAWN_nameDef] était un fauteur de troubles bien connu au sein de la Confrérie. [PAWN_pronoun] n'était pas sournois, juste un peu indiscipliné. Cependant, cela suffisait pour que [PAWN_pronoun] passe beaucoup de temps à nettoyer les latrines, à éplucher les tatouages ​​et à d'autres tâches désagréables auxquelles [PAWN_pronoun] était condamné par les anciens.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Jeunesse rebelle</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Jeunesse rebelle</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] a été chargé par le chapitre [PAWN_possessive] de réquisitionner des matériaux, ils n'étaient ni capables ni disposés à les produire eux-mêmes. Il a été conseillé à [PAWN_pronoun] de traiter les étrangers équitablement et de troquer avec eux les biens désirés par la Confrérie. S'ils se montraient peu coopératifs, [PAWN_pronoun] était autorisé à confisquer les marchandises dont le chapitre avait besoin. Cela a rendu de nombreux habitants du désert quelque peu méfiants à l'égard de [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Réquisitionneur</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Réquisitionneur</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Pendant [PAWN_possessive], en tant qu'écuyer, [PAWN_nameDef] a survécu à une rencontre avec l'une des nombreuses bêtes dangereuses du désert. Même si ce traumatisme n’a pas diminué la détermination de [PAWN_possessive], il a laissé plusieurs cicatrices à l’extérieur. [PAWN_nameDef] les portait avec fierté.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Survivant marqué</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Survivant marqué</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>La Confrérie accumule la technologie, mais la comprend-elle vraiment ? [PAWN_nameDef] a toujours remis cela en question. Pourquoi détruire les cœurs d’IA au lieu de les utiliser ? Pourquoi limiter la cybernétique au lieu de l’adopter ? La Confrérie s'accroche au passé, craignant ce qu'elle ne contrôle pas. Mais [PAWN_pronoun] voit du potentiel là où d'autres voient du danger. Si [PAWN_pronoun] est découvert, la recherche de [PAWN_possessive] sera brûlée et le nom de [PAWN_possessive] effacé de l'historique. Mais le progrès exige des risques. Et [PAWN_nameDef] est prêt à l'accepter.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Scribe</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Au début, [PAWN_nameDef] croyait en la mission de la Confrérie. Les connaissances doivent être préservées. La technologie doit être contrôlée. Mais des années de recherche restreinte, de découvertes censurées et de percées perdues ont épuisé [PAWN_pronoun]. Le travail de [PAWN_possessive] a été enterré, les théories de [PAWN_possessive] ignorées, et pour quoi faire ? Dogme de la Fraternité ? [PAWN_pronoun] sert toujours, fait toujours des recherches, mais la passion est partie. Désormais, [PAWN_pronoun] suit simplement les ordres, se demandant ce qui aurait pu se passer si la Confrérie avait véritablement adopté le progrès.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Scribe</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>Contrairement à la plupart des Scribes, [PAWN_nameDef] ne s'est jamais senti chez lui dans les archives. Aux livres moisis et au matériel de laboratoire, [PAWN_pronoun] a préféré les terrains vagues, les villes en ruine, les bunkers perdus, les lieux où l'histoire perdure encore. Les recherches [PAWN_possessive] sont effectuées sur le terrain, souvent aux côtés des chevaliers et des paladins, à la recherche de connaissances perdues. Certains disent que [PAWN_pronoun] est imprudent, mais le travail de [PAWN_possessive] a révélé bien plus que n'importe quel scribe confiné à un bureau.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Scribe</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>L'histoire de la Confrérie est aussi précieuse que sa technologie, et [PAWN_nameDef] a consacré sa vie à [PAWN_possessive] à préserver les deux. Alors que d’autres considèrent le combat comme la véritable mission de la Confrérie, [PAWN_pronoun] sait que sans archives, sans archives, ils ne sont qu’une autre bande de guerre vouée à l’oubli. [PAWN_pronoun] a passé des années à étudier les données de l'ancien monde, à compiler des rapports de la Fraternité et à s'assurer qu'aucune connaissance, aussi mineure soit-elle, ne soit plus jamais perdue.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Scribe</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>La Confrérie a été construite sur la guerre, mais [PAWN_nameDef] a toujours pensé que sa mission était la préservation et non la destruction. Tandis que d'autres étudient les armes et les armures, [PAWN_pronoun] s'est concentré sur la médecine, les énergies propres et les progrès agricoles. Le désert n’a pas besoin de plus de guerriers ; elle a besoin de guérisseurs, de scientifiques et de bâtisseurs. Mais la Confrérie ne tolère pas la dissidence, et donc [PAWN_pronoun] garde ses opinions [PAWN_possessive] pour [PAWN_possessive], travaillant en secret pour préserver la vie plutôt que de la prendre.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Scribe</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] est né au sein de la Confrérie, au fond d'un bunker souterrain. Alors que [PAWN_pronoun] grandissait dans le bunker, [PAWN_pronoun] s'est vu attribuer un chevalier qui travaillait dans l'atelier. [PAWN_nameDef] a acquis des connaissances précieuses avec les outils, mais au prix d'une maîtrise des armes. [PAWN_nameDef] a rarement vu la surface pendant son enfance.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Écuyer</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] est né dans un désert. Abandonné alors qu'il était enfant, [PAWN_nameDef] a été retrouvé par une escouade de la Confrérie en mission pour localiser les objets de récupération pour le bunker. [PAWN_pronoun] a été élevé en tant qu'écuyer au sein du chapitre. [PAWN_nameDef] a ensuite été affecté à un chevalier qui a assisté à de nombreux combats en surface, lorsque [PAWN_pronoun] a atteint l'âge de 13 ans. Cela a aidé [PAWN_possessive] à améliorer ses prouesses au combat et son entraînement d'endurance, même à un plus jeune âge.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Écuyer</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] est né d'un couple éminent de membres de la Confrérie. Les attentes étaient grandes pour l'enfant. Le père, qui était paladin, voulait que [PAWN_nameDef] devienne un chevalier fort. L'intelligence [PAWN_possessive] était élevée dans l'enfance, mais posait des problèmes en situation de combat. [PAWN_pronoun] a été affecté au chevalier qui s'occupait de la sécurité et de la maintenance de la base. Lors d'une patrouille de sécurité à l'intérieur du bunker, un tuyau a éclaté et est tombé sur [PAWN_nameDef], causant des dégâts durables.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Écuyer</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] a perdu ses deux parents [PAWN_possessive] très tôt dans son enfance lors d'une escarmouche avec des Super Mutants. [PAWN_pronoun] a entendu des histoires sur les parents de [PAWN_possessive] de la part de l'archiviste en chef du bunker. Cela a inspiré le rêve de [PAWN_possessive] de devenir un grand Paladin dans le futur. Cette route était loin, mais [PAWN_nameDef] a été confié à un chevalier très respecté possédant une décennie d'expérience au combat. Une fois que [PAWN_nameDef] fut assez vieux, [PAWN_pronoun] participa à toutes les expéditions dans les terres désolées auxquelles le chevalier était attaché. [PAWN_nameDef] a été crédité de plusieurs victoires sur des Super Mutants à l'âge de 14 ans.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Écuyer</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] a toujours eu un intérêt pour l'histoire de l'humanité, au grand dam des professeurs de [PAWN_possessive], car la Confrérie avait une mentalité très pragmatique et préférait enseigner à ses jeunes des choses plus « utiles ». [PAWN_pronoun] n'était pas satisfait de savoir comment les choses se passent, mais voulait savoir comment elles sont nées, pas seulement en ce qui concerne l'histoire propre de la Confrérie. L'ascension et la chute éventuelle de l'humanité étaient ce qui fascinait [PAWN_nameDef] et [PAWN_pronoun] obtenait souvent ces connaissances par des moyens non conventionnels.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Jeune historien</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Jeune historien</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] a pris à cœur les leçons des scribes sur l'impureté de la goule, du supermutant et des autres abominations mutées. Peut-être même un peu trop, car [PAWN_pronoun] fut bientôt connu comme un fanatique impitoyable. [PAWN_nameDef] a préféré mener des batailles de [PAWN_possessive] de près et personnellement.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Aspirant zélé</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Aspirant zélé</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
