<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu le plus jeune aîné de l'histoire de la Confrérie, unissant les chapitres fracturés de la côte Est sous une volonté de fer [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] commande le Prydwen et ses forces avec une autorité absolue, déterminé à nettoyer le Commonwealth des synthés et des mutants tout en récupérant la technologie pour la survie de l'humanité.</FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Adult.title>Ancien de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Adult.titleShort>Aîné</FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est né dans la légendaire lignée Maxson et a grandi pour diriger la Confrérie. Enfant, [PAWN_pronoun] a été témoin de la corruption et de la décadence qui ont suivi la politique humanitaire de Lyon. [PAWN_pronoun] a été formé au combat et au commandement, apprenant que ce n'est que par la force et la discipline que la Confrérie peut atteindre son véritable objectif.</FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Child.title>Héritier Maxson</FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Child.titleShort>Héritier</FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Brandis_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a dirigé l'escouade de reconnaissance Artemis jusqu'à ce que la catastrophe survienne : [PAWN_possessive] toute l'équipe a été tuée dans le Commonwealth. En proie à la culpabilité et au traumatisme, [PAWN_pronoun] s'est caché, remettant en question tout ce que [PAWN_pronoun] croyait autrefois sur l'invincibilité de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Brandis_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Brandis_Adult.title>Seul survivant</FCP_Character_Backstory_Brandis_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Brandis_Adult.titleShort>Survivant</FCP_Character_Backstory_Brandis_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Brandis_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a appris à se battre pour survivre dans des terres désolées avant de rejoindre la Confrérie. [PAWN_pronoun] a trouvé un but et une structure dans les rangs de la Confrérie, se consacrant [PAWN_objective] à leur doctrine militaire.</FCP_Character_Backstory_Brandis_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Brandis_Child.title>Combattant des Terres Désolées</FCP_Character_Backstory_Brandis_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Brandis_Child.titleShort>Combattant</FCP_Character_Backstory_Brandis_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cade_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est le médecin-chef de la Confrérie à bord du Prydwen. [PAWN_pronoun] soigne les soldats blessés et gère les fournitures médicales avec une efficacité clinique. L'attitude bourrue de [PAWN_possessive] au chevet du patient cache une véritable préoccupation pour le bien-être des patients de [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Cade_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Cade_Adult.title>Médecin-chef</FCP_Character_Backstory_Cade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cade_Adult.titleShort>Médecin</FCP_Character_Backstory_Cade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cade_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a montré très tôt un intérêt pour la médecine et l'anatomie humaine. [PAWN_pronoun] a étudié des textes médicaux d'avant-guerre et a appris à soigner les blessures, se préparant ainsi à une carrière dans la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Cade_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Cade_Child.title>Étudiant en médecine</FCP_Character_Backstory_Cade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cade_Child.titleShort>Étudiant</FCP_Character_Backstory_Cade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Danse_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a gravi les échelons de la Confrérie pour devenir un paladin respecté, dirigeant des équipes de reconnaissance avec une précision tactique et un dévouement sans faille. [PAWN_pronoun] croit absolument en la mission de la Confrérie, ne soupçonnant jamais la vraie nature de [PAWN_possessive] jusqu'à ce qu'il soit révélé que [PAWN_pronoun] est un synthétiseur - la chose même que [PAWN_pronoun] a été entraîné à détruire.</FCP_Character_Backstory_Danse_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Danse_Adult.title>Paladin d'Acier</FCP_Character_Backstory_Danse_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Danse_Adult.titleShort>Paladin</FCP_Character_Backstory_Danse_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Danse_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi en croyant que [PAWN_pronoun] était orphelin dans les Terres désolées de la capitale. [PAWN_pronoun] a été témoin de la puissance et de la noblesse de la Confrérie, développant une croyance inébranlable en leur mission. Ce que [PAWN_pronoun] ne savait pas, c'est que ces souvenirs étaient fabriqués - [PAWN_pronoun] était en fait un synthétiseur.</FCP_Character_Backstory_Danse_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Danse_Child.title>Orphelin de la ville de Rivet</FCP_Character_Backstory_Danse_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Danse_Child.titleShort>Orphelin</FCP_Character_Backstory_Danse_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Haylen_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] sert de scribe de terrain au sein de l'escouade de reconnaissance Gladius, fournissant un soutien technique et des analyses de renseignements en territoire dangereux. [PAWN_pronoun] entretient les équipements de communication et analyse les données tout en soutenant les coéquipiers de [PAWN_possessive] dans les situations de combat.</FCP_Character_Backstory_Haylen_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Haylen_Adult.title>Scribe de terrain</FCP_Character_Backstory_Haylen_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Haylen_Adult.titleShort>Scribe de terrain</FCP_Character_Backstory_Haylen_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Haylen_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a montré très tôt des aptitudes pour la technologie et la science, gagnant la place de [PAWN_possessive] dans l'ordre des Scribes de la Confrérie. [PAWN_pronoun] a étudié la technologie d'avant-guerre avec fascination, apprenant à diagnostiquer et à réparer des systèmes complexes tout en développant des compétences de survie sur le terrain.</FCP_Character_Backstory_Haylen_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Haylen_Child.title>Apprenti technique</FCP_Character_Backstory_Haylen_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Haylen_Child.titleShort>Apprenti</FCP_Character_Backstory_Haylen_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Ingram_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu l'ingénieur en chef de la Confrérie malgré la perte de [PAWN_possessive] jambes au combat. [PAWN_pronoun] a conçu son propre exosquelette d'armure assistée par [PAWN_possessive] pour compenser, et entretient désormais toute la flotte de la Confrérie, y compris le Prydwen. L'expertise de [PAWN_possessive] maintient la technologie de la Confrérie opérationnelle.</FCP_Character_Backstory_Ingram_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Ingram_Adult.title>Ingénieur en chef</FCP_Character_Backstory_Ingram_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Ingram_Adult.titleShort>Procureur</FCP_Character_Backstory_Ingram_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Ingram_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a fait preuve d'aptitudes mécaniques exceptionnelles dès son enfance. [PAWN_pronoun] pouvait démonter et reconstruire les composants d'une armure assistée avant que la plupart des enfants ne sachent lire, gagnant ainsi une place à [PAWN_possessive] dans la division d'ingénierie de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Ingram_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Ingram_Child.title>Prodige de l'ingénierie</FCP_Character_Backstory_Ingram_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Ingram_Child.titleShort>Prodige</FCP_Character_Backstory_Ingram_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kells_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] commande le Prydwen, l'immense quartier général des dirigeables de la Confrérie. [PAWN_pronoun] gère toutes les opérations aériennes et coordonne les missions au sol avec une précision tactique. L'approche pratique de [PAWN_possessive] et sa loyauté inébranlable envers Elder Maxson font de [PAWN_objective] un atout inestimable.</FCP_Character_Backstory_Kells_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Kells_Adult.title>Capitaine Prydwen</FCP_Character_Backstory_Kells_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kells_Adult.titleShort>Capitaine</FCP_Character_Backstory_Kells_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kells_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi en étudiant l'histoire et la tactique militaires, démontrant ainsi des capacités naturelles de leadership. [PAWN_pronoun] a appris à coordonner des opérations complexes et à gérer la logistique, se préparant ainsi à un rôle de commandement au sein de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Kells_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Kells_Child.title>Esprit stratégique</FCP_Character_Backstory_Kells_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kells_Child.titleShort>Stratège</FCP_Character_Backstory_Kells_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Quinlan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] dirige la division Scribe de la Confrérie, gérant toutes les opérations de recherche et de renseignement. [PAWN_pronoun] traite les rapports de terrain, conserve des archives et coordonne le soutien technique aux opérations militaires. Les connaissances encyclopédiques de [PAWN_possessive] rendent [PAWN_objective] inestimable pour la mission de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Quinlan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Quinlan_Adult.title>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Quinlan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Quinlan_Adult.titleShort>Procureur</FCP_Character_Backstory_Quinlan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Quinlan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a passé sa jeunesse à [PAWN_possessive] à organiser et à cataloguer les vastes archives de la Confrérie. [PAWN_pronoun] a mémorisé de grandes quantités d'informations et développé une expertise en méthodologies de recherche et en analyse de données.</FCP_Character_Backstory_Quinlan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Quinlan_Child.title>Assistante aux archives</FCP_Character_Backstory_Quinlan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Quinlan_Child.titleShort>Assistant</FCP_Character_Backstory_Quinlan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rhys_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a obtenu le rang de Chevalier grâce à un entraînement rigoureux et à une expérience de combat. [PAWN_pronoun] sert au sein de l'escouade de reconnaissance Gladius, faisant preuve de compétences de combat considérables mais aux prises avec des problèmes de confiance envers les étrangers et une attitude amère suite aux défaites passées.</FCP_Character_Backstory_Rhys_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rhys_Adult.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Rhys_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhys_Adult.titleShort>Chevalier</FCP_Character_Backstory_Rhys_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rhys_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est né au sein de la Confrérie et a grandi dans le respect d'une stricte discipline militaire. [PAWN_pronoun] s'est constamment entraîné aux techniques de combat, développant un caractère compétitif et un fort sentiment de supériorité de la Confrérie sur les étrangers.</FCP_Character_Backstory_Rhys_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rhys_Child.title>Fraternité née</FCP_Character_Backstory_Rhys_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhys_Child.titleShort>BoS né</FCP_Character_Backstory_Rhys_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Teagan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] gère les opérations d'approvisionnement de la Confrérie en tant que quartier-maître en chef. [PAWN_pronoun] acquiert des ressources par le biais du commerce, de la réquisition et parfois par des moyens moralement douteux. [PAWN_pronoun] pense que la mission de la Confrérie justifie toute méthode permettant d'obtenir les fournitures nécessaires.</FCP_Character_Backstory_Teagan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Teagan_Adult.title>Intendant</FCP_Character_Backstory_Teagan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Teagan_Adult.titleShort>Intendant</FCP_Character_Backstory_Teagan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Teagan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a appris la logistique et la gestion des ressources dès son plus jeune âge. [PAWN_pronoun] a suivi les fournitures, géré les inventaires et a développé une compréhension de ce dont la Confrérie avait besoin pour survivre et prospérer.</FCP_Character_Backstory_Teagan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Teagan_Child.title>Compteur de ravitaillement</FCP_Character_Backstory_Teagan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Teagan_Child.titleShort>Comptoir</FCP_Character_Backstory_Teagan_Child.titleShort>
</LanguageData>
