<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu le bibliothécaire en chef de Lost Hills, gérant la vaste collection de connaissances d'avant-guerre de la Confrérie. [PAWN_pronoun] est l'expert incontournable pour trouver des informations spécifiques et a mémorisé l'emplacement de milliers de documents. [PAWN_pronoun] est très fier d'aider les autres à accéder aux informations dont ils ont besoin.</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.title>Maître bibliothécaire</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.titleShort>Bibliothécaire</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi entouré de livres et d'holobandes dans la vaste bibliothèque de la Confrérie. [PAWN_pronoun] a aidé à organiser et à cataloguer le matériel dès son plus jeune âge, développant ainsi une profonde appréciation pour la préservation des connaissances. [PAWN_pronoun] a appris à lire plusieurs langues d'avant-guerre et est devenu habile à déchiffrer des textes endommagés.</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.title>Aide à la bibliothèque</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.titleShort>Auxiliaire</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] sert de scribe dans l'avant-poste de la Confrérie à San Francisco, se concentrant sur les efforts de recrutement. [PAWN_pronoun] évalue les recrues potentielles et détermine si elles possèdent les compétences et le dévouement dont la Confrérie a besoin. Les capacités d'évaluation de [PAWN_possessive] ont amené de nombreux membres précieux dans l'organisation.</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.title>Chargée de recrutement</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.titleShort>Recruteur</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a fait preuve d'aptitudes techniques exceptionnelles dès son plus jeune âge. [PAWN_pronoun] pouvait facilement démonter et réparer des appareils complexes, impressionnant les scribes de la Confrérie. [PAWN_pronoun] a reçu une formation spécialisée en technologie et en évaluation du recrutement.</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.title>Prodige technique</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.titleShort>Prodige</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a obtenu le rang de Paladin grâce à son dévouement et à ses prouesses au combat. [PAWN_pronoun] sert de garde au sein de Lost Hills et participe aux opérations sur le terrain en cas de besoin. [PAWN_pronoun] est respecté par ses pairs de [PAWN_possessive] pour sa fiabilité et son engagement envers la mission de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.titleShort>Paladin</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] est né dans une famille militaire de la Confrérie et a grandi dans le respect d'une discipline stricte. [PAWN_pronoun] s'est entraîné au combat dès son enfance, apprenant à manier les armes et à porter des armures assistées. [PAWN_pronoun] excellait dans l'entraînement physique et faisait preuve de capacités naturelles de leadership qui ont impressionné les instructeurs de [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.title>Enfant militaire</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.titleShort>Enfant militaire</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a atteint le rang de paladin senior et a été affecté à l'avant-poste de la Confrérie à San Francisco. [PAWN_pronoun] aide à maintenir les intérêts de la Confrérie à la frontière tout en gardant le contact avec Lost Hills. L'expérience et le rang de [PAWN_possessive] font de [PAWN_objective] un atout précieux pour l'organisation.</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.title>Paladin senior</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.titleShort>Paladin senior</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a passé sa jeunesse de [PAWN_possessive] à parcourir la côte ouest avec la famille de la [PAWN_possessive] Brotherhood. [PAWN_pronoun] a découvert les différentes colonies et factions, développant ainsi une compréhension des terres désolées au-delà de Lost Hills. Cette expérience a donné à [PAWN_objective] une perspective plus large que celle de nombreux membres de la Fraternité.</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.title>Vagabond de la côte ouest</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.titleShort>Vagabond</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] sert d'initié gardant l'entrée de Lost Hills. [PAWN_pronoun] est chargé de filtrer les visiteurs et de protéger la base contre les menaces. Bien qu'il soit encore de bas rang, [PAWN_pronoun] prend ses fonctions de [PAWN_possessive] au sérieux et rêve de devenir un jour un paladin à part entière.</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.title>Gardien de la porte</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.titleShort>Tuteur</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a été recruté dans la Confrérie alors qu'il était un jeune enfant après s'être montré prometteur. [PAWN_pronoun] a suivi une formation et une éducation de base, apprenant les valeurs et les principes de la Confrérie. [PAWN_pronoun] a travaillé dur pour prouver que [PAWN_pronoun] avait sa place, désireux de gravir les échelons et de servir l'organisation.</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.title>Recrue de la Fraternité</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.titleShort>Recruter</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu le paladin en chef de la Confrérie, commandant toutes les opérations militaires. [PAWN_pronoun] est connu pour son interprétation [PAWN_possessive] stricte du Codex et son dévouement inébranlable aux politiques isolationnistes de la Confrérie. [PAWN_pronoun] pense que les étrangers sont dangereux et que la Confrérie doit rester pure et séparée du chaos des terres désolées.</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.title>Paladin en chef</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.titleShort>Paladin en chef</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi dans des terres désolées et a appris à se battre pour sa survie dès son plus jeune âge. [PAWN_pronoun] a été témoin des dangers d'une technologie incontrôlée et de pillards anarchiques, qui ont façonné la vision du monde de [PAWN_possessive]. Lorsque la Confrérie a recruté [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] a trouvé un but dans sa structure militaire disciplinée.</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.title>Survivant des Terres Désolées</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.titleShort>Survivant</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a obtenu le rang de Paladin et a été chargé de garder l'entrée de Lost Hills aux côtés d'autres défenseurs. [PAWN_pronoun] a fait ses preuves au combat et est considéré comme la première ligne de défense contre toute menace pesant sur la base principale de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.title>Paladin d’entrée</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.titleShort>Paladin</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi en apprenant l'importance de la vigilance et de la protection. [PAWN_pronoun] a été formé pour identifier les menaces et réagir rapidement au danger. Les instructeurs de [PAWN_possessive] ont noté des réflexes aigus et une capacité à rester calme sous la pression.</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.title>Détails de sécurité</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.titleShort>Sécurité</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] est devenu le scribe en chef de la Confrérie, dirigeant tous les efforts de recherche et de documentation. [PAWN_pronoun] a mené des recherches révolutionnaires sur les super mutants et a rédigé des rapports détaillés sur les découvertes de [PAWN_possessive]. Le travail de [PAWN_possessive] est méticuleux et [PAWN_pronoun] estime que la connaissance et la compréhension sont les meilleures armes de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.title>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.titleShort>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a fait preuve d'aptitudes intellectuelles exceptionnelles dès son plus jeune âge. [PAWN_pronoun] était fasciné par la technologie d'avant-guerre et passait d'innombrables heures dans les archives de la Confrérie, lisant tout ce que [PAWN_pronoun] pouvait trouver. Les scribes aînés ont reconnu le potentiel de [PAWN_possessive] et ont dispensé une formation avancée en méthodes scientifiques et en analyse technologique.</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.title>Apprenti érudit</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.titleShort>Apprenti</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.titleShort>
</LanguageData>
