<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Une petite créature irradiée a été capturée par des pillards des terres désolées et est retenue dans leur camp. La colonie locale offre un paiement et une cage de confinement pour son sauvetage en toute sécurité - ces créatures sont précieuses pour la recherche et la compagnie dans les terres désolées et difficiles.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Un énorme prédateur du désert a été capturé par des pillards fortement fortifiés qui envisagent de l'utiliser comme arme contre leurs ennemis. Il s'agit d'une créature extrêmement dangereuse, évoluée pour survivre dans les conditions post-nucléaires les plus difficiles. Sauvez-le avec succès et vous recevrez une technologie de confinement de pointe capable de retenir une bête aussi redoutable.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Les pillards ont réalisé l'impossible : ils ont mis en cage l'un des prédateurs les plus redoutés du désert. Ce spécimen alpha représente des années d’adaptation évolutive aux radiations et aux risques environnementaux. Son sauvetage nécessitera une force importante, mais la récompense comprend des systèmes de confinement avancés développés par des scientifiques militaires d’avant-guerre.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Les rapports de renseignement indiquent que les pillards ont capturé ce qui pourrait être la dernière de son espèce : un géant colossal des terres désolées. La valeur scientifique et tactique de cette créature ne peut être surestimée. Organisez une opération de sauvetage à grande échelle et réclamez le système de bioconfinement le plus avancé disponible dans le monde post-apocalyptique.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Un prédateur de taille moyenne a été capturé par des pillards bien armés qui envisagent de l'utiliser dans leurs combats de gladiateurs. Cette créature s'est bien adaptée aux terres désolées irradiées et constituerait un ajout précieux à toute colonie. Sauvez-le et réclamez un système de confinement renforcé comme récompense.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Des pillards ont mis en cage un dangereux mais précieux prédateur des terres désolées, envisageant probablement de le vendre au plus offrant. Les autorités locales souhaitent que cette créature soit sauvée et correctement confinée avant qu'elle ne tombe entre de mauvaises mains. Une cage de qualité militaire attend les mercenaires à succès.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Un redoutable chasseur des terres désolées est piégé dans un camp de raiders, sa férocité naturelle étant lentement brisée par la captivité. La libération de cette créature serait non seulement un acte de miséricorde, mais vous rapporterait également une cage de confinement de qualité professionnelle, parfaite pour héberger des spécimens dangereux.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Une petite créature irradiée a été capturée par des pillards des terres désolées et est retenue dans leur camp. La colonie locale offre un paiement et une cage de confinement pour son sauvetage en toute sécurité - ces créatures sont précieuses pour la recherche et la compagnie dans les terres désolées et difficiles.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Des pillards ont piégé un petit animal des terres désolées pour leur divertissement malade. Aidez à libérer cette créature innocente de sa prison de fortune et vous serez récompensé par une cage appropriée pour la protéger des dangers du monde post-nucléaire.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Une créature inoffensive des terres désolées est tombée entre les mains de pillards impitoyables. Les habitants veulent qu'il soit sauvé avant que les pillards décident d'en faire leur prochain repas. Votre récompense : une cage solide et la gratitude de ceux qui se soucient encore de la vie dans ce monde désolé.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
