<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Atlantik, okyanus rüzgarları ve değişen gelgitlerle şekillenen uyum sağlama becerisini bünyesinde barındırır. Kanları tuz ve inatçı dayanıklılıkla şarkı söyler.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>Atlantik ruhu</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Puslu ormanların ve bazalt dağların çocukları. Cascadialılar yağmurdan ya da yalnızlıktan etkilenmezler, her zaman sabırlı ve vahşi bir kalpleri vardır.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>basamaklı vahşi doğa</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Yüzyıllar boyunca süren çürümenin yaralarını taşıyan gulyabaniler, mantığın ötesinde varlığını sürdürüyor; onların iradesi çürüyecek son şeydir.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>gulyabani dayanıklılığı</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Doksan Dokuz Kabile atalardan kalma yankıları taşır; her kalp, ortak hafızanın korosundaki bir davul sesidir.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>ulusal çeşitlilik</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Toz fırtınaları ve rafineri dumanları, inatçı gurur ve eski petrolle beslenen yıpranmış ruhlar olan Teksaslıları yarattı.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>Teksas kumu</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Numenler toprakla iç içedir; onların ruhları, her şeye rağmen hayatta kalmanın canlı bir kanıtıdır.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>numen kökleri</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Saf İnsanlar, değişmemiş insanlığın dayanıklılığını, yani her denemeye dayanabilen kararlı bir ruhu temsil eder.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>insan ruhu</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Slanter'lar dünyalar arasında sürükleniyor; kırık cam gibi gözleri olan hayalperestler ve entrikacılar, hafıza ile efsane arasında sıkışıp kalmışlar.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>eğik yankı</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Süper Mutantların gücü efsanedir; yaratıcılarını geride bırakan acı ve gururun birleşimi.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>süper mutant gücü</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Cennet ile harabe arasında kalan İki Kaliforniyalı çelişkiler içinde yaşıyor; hem hayal kuran hem de kendi mitlerinin hayatta kalanları.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>iki Kaliforniya dualitesi</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Çelik ve sessizlik altında büyüyen Vault Dwellers'ın mirası düzendir; kaosta bile yapıya duyulan özlem.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>tonoz mirası</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Wendigo, ete dönüşen açlığın somutlaşmış halidir; hiçbir ziyafetin doyuramayacağı sonsuz bir istek ruhu.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigo açlığı</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
