<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Pasifik sisinin nadiren kalktığı ve sahilin bombalar ve o günden bu yana geçen yıllar nedeniyle derinden değiştiği Cascadia'nın yağmurla ıslanmış çorak arazilerinde demokratik bir yerleşim. Buradaki yerleşimciler, medeniyetten daha eski ve yüzeyde yaşayanların endişelerine kayıtsız kalan bir vahşi doğaya karşı yönetilen topluluklar inşa ediyor. Ticaret, seçilmiş konseyler ve toplumsal emek, bu kasabaların işlerliğini sağlıyor ve sakinlerini, hava karardıktan sonra su hattında ne hareket ettiğine kafa yormayacak kadar meşgul ediyor.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>Sivil Cascadia Yerleşimi</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Cascadia'nın yoğun ormanlarında ve harap olmuş kıyı kesimlerinde faaliyet gösteren bir akıncı çetesi. Arazi onların lehine işliyor; takip zor, ortadan kaybolmaları açıklamak kolay ve meşru yerleşim yerleri herkesin hızla koşarak gelemeyeceği kadar ince bir alana yayılmış durumda. Sulak alanların derinliklerinde yaşayan tuhaf şeyler, Cascadian akıncılarının aşağı yukarı hoşgörü göstermeyi öğrendikleri manzaranın bir gerçeğidir.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia Baskıncısı</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Cascadia'nın sislerle kaplı vahşi doğasında, onu bir arada tutacak kadar korkuya veya sadakate sahip olan kişi tarafından yönetilen otokratik bir kale. Kuzeybatı Pasifik, bombalardan önce zaten izole edici bir manzaraydı; daha sonra haline gelen şey, çoğu çorak gezginin kötü bir şekilde tanımladığı ve nadiren tekrar ziyaret ettiği bir şeydir. Bu topluluklar dar görüşlü, katı ve sisin içinden davetsiz olarak çıkan herkese karşı derin bir şüphecidir.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Kaba Cascadia Yerleşimi</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Cascadian vahşi doğasının derinliklerinde, sular altında kalan harabeler ve kuzeybatı kıyısının ormanlarla kaplı kalıntıları arasında yaşayan bir kabile topluluğu. Hikayeleri, karanlık sularda ve yüzyıllar önce ölmesi gereken yaşlı ağaçların köklerinin altında yaşayan şeylerle dolu. Bunlar ister gerçek karşılaşmalar olsun, ister nesiller boyu izolasyon ve radyasyon konuşmaları olsun, gelenekleri vahşi doğaya korku sınırında bir saygıyla davranır.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia Kabilesi</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
