<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Teksas sınır kültürünün ve Meksika sınır geleneğinin, savaş sonrası hayatta kalmanın iki yüzyılı boyunca bir araya getirildiği Nuevo Texico çorak arazisinde demokratik bir yerleşim. Çelik Kardeşliği, Lone Star bölümünün eski Teksas'ta operasyonlar kurmasından bu yana bölgedeki varlığını sürdürüyor ve buradaki pek çok yerleşim yerinin, ister ticari ortaklar, koruyucular, ister birbirlerinin yolundan uzak durarak barışı koruyan komşular olarak Kardeşlik ile çalışma ilişkisi var.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>sivil Nuevo Texico yerleşimi</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Nuevo Texico'nun uçsuz bucaksız çalılıklarında ve düzlüklerinde faaliyet gösteren bir akıncı çetesi. Ticaret konvoylarını ve izole edilmiş çiftlik evlerini vurarak, avlarına ya da takipçilerine çok az koruma sağlayan arazilerde hızla hareket ediyorlar. Tarzları bölgeyi yansıtıyor; cesur, gürültücü ve herhangi bir gerçek gücün merkezinden uzakta, kurak bir ülkede zorlu yaşamaya alışkın.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Teksas akıncısı</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Nuevo Texico'da bir patron, patrik veya hiçbir dış otoriteye hesap vermeyen katı fikirli yerel halktan oluşan bir konsey tarafından yönetilen otokratik bir yerleşim yeri. Kültür, Teksas ve Kuzey Meksika geleneklerinin doğrudan bir melezidir: Anlaşmazlıklar açıkça çözülür, otorite kazanılır ve gösterilir ve hem Çelik Kardeşliği hem de oradan geçen herhangi bir akıncı çetesi aynı pragmatik şartlarda değerlendirilir.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>kaba Nuevo Texico yerleşimi</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Nuevo Texico'da, kökleri çiftçi ailelere, yerli gruplara ve dağlık bölgelerdeki ve çorak arazilerdeki savaştan sağ kurtulan sınır topluluklarına dayanan bir kabile topluluğu. İspanyol, Meksika ve Teksas mirasının şekillendirdiği ve kendilerine özgü bir şeye dönüşen bir kültür taşıyorlar. Çelik Kardeşliği'nin bölgesel varlığı, bazı bölümlerle ticaret yapıp diğerlerinden tamamen kaçınarak dikkatli bir şekilde hareket ettikleri pratik bir gerçekliktir.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Teksas kabilesi</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
