<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<LetterLabelMechsFeral>RobCo robot(id) on petturlikuks muutunud</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Mõned RobCo robotid on lingitud iidsete RobCo juhtsignaalidega. Nad on liitunud teenusega {0} ja muutunud vaenulikuks, püüdes piirkonnast põgeneda.

Rogue RobCo roboteid ei saa hävitamise korral gestaatoril ellu äratada.

Need robotid on seotud:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy varustus</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} on varustanud RobCo Pipboy! {PAWN_pronoun} on nüüd RobCo mehaanik ning suudab luua ja juhtida RobCo roboteid.

Alustamiseks uurige RobCo tehnoloogiat.

(*SectionTitle)Bottide loomine:(/SectionTitle) Teie mehaanik saab luua roboteid RobCo töölaual.

(*SectionTitle)Teave ribalaiuse kohta:(/SectionTitle) Mehhanisaatorid saavad juhtida nii palju roboteid, kui nende koguribalaius võimaldab. Valige {PAWN_labelShort} ja vaadake {PAWN_possessive} ribalaiuse näitu, et näha, kui palju ribalaiust {PAWN_pronoun} praegu kasutab ja kui palju {PAWN_pronoun} on saadaval. Ribalaiust saab suurendada teatud rõivaste ja RobCo ribasõlme hoonete ehitamisega.

(*SectionTitle)Teave kontrollrühmade kohta:(/SectionTitle) Mehaanika juhib roboteid rühmade kaupa. Iga kontrollrühma saab määrata ühele järgmistest režiimidest:

- Töö
- Saatja
- Laadige uuesti
- Seisev iselaadimine

Iga režiimi toimimise kohta lisateabe saamiseks valige ühes {PAWN_labelShort} juhtrühmas töörežiimi ikoon ja hõljutage kursorit erinevate töökäskude kohal. Kontrollrühmade maksimaalset arvu saab suurendada rõivaste ja holotapide abil.

(*SectionTitle)Teave ohukõnede kohta:(/SectionTitle) Mehaanika võib anda märku iidsetele juhtrobotidele, et nad ründaksid, et hankida neilt haruldasi esemeid. Peate seda tegema, et parandada oma mehhaanikut teatud piiridest üle, kuid olge ohu eest.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>Kasutaja {PAWN_nameDef} RobCo Pipboy on saadaval</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Olete leidnud iidse RobCo mehaaniku surnukeha!

Ekstraheerige {PAWN_possessive} RobCo Pipboy, valides kolonisti ja paremklõpsates surnukehal.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
