<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Lennujuhtimine</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Täpsustage, millistel vertibird-liiklustel on lubatud seda padi kasutada.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Brotherhoodi veerandpealik vertibird asukohast {0} maandub. Nad on {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Lennu lukustus</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Vaenutegevuse tõttu või käsitsi aktiveerimise tõttu on üks või mitu teie kolooniat sisenenud lennu lukustusse. Uut vertibird-liiklust ei tule, kuid kõik maandunud veesõidukid võivad siiski lahkuda. 
Praegu lennusulus olevad kolooniad:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Kõik vertilindud</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Käimas on hädaolukord</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Vaenutegevuse tõttu on üks või mitu teie kolooniat algatanud maabunud külastajate ja meeskondade automaatse evakueerimise. 
Kolooniad, mis praegu teevad hädaolukorda:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Lennuliiklus kasutaja määratud piirangul – maandumised peatatud.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Prahioht lennukoridoris – maandumine võimatu.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Aktiivseid vertibirdi padjandeid ei tuvastatud – lennuvõrk võrguühenduseta.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Lennuvõrk Internetis.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Kõik vertibirdi padjad on hõivatud – maandumised on peatatud.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Toiteta majakas – lennuvõrk võrguühenduseta.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Taotle transit vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>majakas on vooluta – ei jõua Vennaskonna lennujuhtimiseni.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Teenindus: Ühesuunaline transiit vertibird
Hind: 500 hõbe
Laudamine: esimene avatud padi</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Tellige ühesuunaline Vennaskonna prahitud vertibird 500 hõbeda eest.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Segage kõik</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Sundige kõiki kaardil olevaid vertilinde kohe õhku tõusma ja lahkuma, olenemata sellest, kas kogu vajalik veos on laaditud.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>te ei kontrolli seda vertilindu või see ei ole võimeline õhku tõusma.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Vennaskonna vertibird asukohast {0} maandub külastajatega.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Rabelda</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Sundige see vertilind kohe üles tõusma ja lahkuma, olenemata sellest, kas kogu vajalik veos on laaditud.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Ainult liitlaste külalised</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Ainult kvartalmeistrid</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Ainult külastajad</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Lennu lukustus</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Lülitage Vertibirdi liikluse lukustus käsitsi sisse.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Pole lende</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Kutsuge kõik meeskonnad tagasi</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Sundige kõiki maabunud osapooli oma peapööriste pardale astuma ja kohe lahkuma.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Tuletage reisijaid meelde</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Sunnige selle vertibirdi reisijad kohe pardale tõusma ja lahkuma.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Vennaskonna vertibird asukohast {1} maandub koos külastava patrooniga. {PAWN_titleIndef} nimega {PAWN_nameFull} on pardal.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Vennaskonna üleslink loodud...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Külastajad asukohast {0} lahkuvad Brotherhood vertibirdiga.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Hoiatus: ilma veele juurdepääsuta töötab lennukikütuse protsessor 33% efektiivsusega.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Hoiatus: lennukikütuse protsessor vajab täielikuks töötamiseks veetorustikku.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Lennukikütuse töötleja tuleb asetada madalasse vette, jõkke või rasket toetavale maastikule.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Lennuki kütusevarud: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Töörežiim: kuiv (vähendatud saagis)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Töörežiim: märg (täielik saagikus)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Võrgus on {0} paaki, mis mahutavad kokku {1} lennukikütust.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Valmis kütusevaru: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Vertibird padi blokeeritud katusekattega.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Eluaegne lennukikütuse tootmine: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Eluaegne tankimise tulu: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Maanduri ajam pritsib teie kolooniale lähenedes ohtlikult. See läheb krahhi.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Teie lähiraadio on võtnud vastu automaatse hädakõne süsteemis triivivalt vigaselt laevalt. Selle läbimist jälgides murdub räsitud hädamaandur kere küljest lahti ja annab viimaseks laskumiseks käigu. Varsti pärast seda saate reisijatelt teate: nad võtsid teie lennumajaka üles.
Piloot selgitab, et veesõiduk on kontrollitud laskumiseks liiga ebastabiilne, ja palub teil neid hädamaandumiseks vabastada. Ta pakub preemiaks täiustatud varustust.
Võite nende taotluse vastu võtta, kuid hoiatage: maanduri kahjustatud reaktor võib atmosfääri sisenemisel plahvatada, sadades teie kolooniale prügi. See võib kokkupõrkel isegi plahvatada, põhjustades teie peapööritusrajatiste hävingut.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Maanduri ajam püsib kindlalt, kui see läheneb teie majakale. See läheb korda.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Maanduri reaktor kaotas atmosfääri sisenemise ajal isolatsiooni. Teie lennumajakas on korjanud {0} sissetulevat killustikku ja prahti.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Tundmatu vertilind</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Tundub, et vertibird sisaldab väikest valikut kasulikke asju.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Tundub, et vertibird sisaldab suurt valikut kasulikke asju.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Tundub, et vertibird on tühi. Selle mootorid on kahjustatud, mistõttu on see kasulik ainult vanarauaks.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Vertibirdi mootor pöörleb lähenedes üles ja see tõuseb tundmatute osade pärast.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Vertibird langeb teie lähenedes järsult rõhu alla, paiskades oma kabiinist välja mitu kuivanud luustikku.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Lähenedes kostab vertibird läbistavat vaimset karjet. Psüühiline laeng.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Vertilinnu luuk avaneb, kui lähenete, ja välja tuleb väike ründeselts riigist {0}.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Vertibirdi reaktor hakkab lähenedes aina valjemini hädaldama. See on pomm.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Las vertibird maanduvad.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Teie Vennaskonna lennumajakas on tuvastanud autopiloodil lähenemas tundmatu vertibird. Selle transponder on keelatud ja kõik katsed pardal oleva meeskonnaga ühendust võtta on ebaõnnestunud.
Selle trajektoori analüüs näitab aga, et sellel on suur kandevõime. See võib olla midagi väärtuslikku... või võib see olla lõks.
Lähenemise eest peitmiseks võite oma majaka maha suruda või hoida selle aktiivsena ja lasta vertilindul maanduda.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Pöördlind maandub, et {0} peale võtta.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Saite just pakkumise teenusepakkujalt {0}/{1}. Nende ühes majapidamises on ülejääk vange ja nad soovivad mõned tasu eest maha laadida.
{0} ütleb, et ülekandmiseks on saadaval kaks partiid – üks madala turvalisusega, teine ​​kõrge turvalisusega. Kui nõustute, kannab nii makse kui ka vangid teile vertibirdi kaudu.
Väikese sekundiga makse: {2}
Kiire makse: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Tasuta vertibird padjad puuduvad</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Vabastage hädamaandumiseks vertilind.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Teie lähiraadio elavneb koos hädas oleva Vennaskonna piloodiga asukohast {0}. Nende medevac vertibird kannab raskelt vigastatud liitlast.
Kahjuks on patsiendi seisund kiiresti halvenenud ja pardal olev meedik kardab, et nad ei pruugi õigel ajal jõuda lähimasse {0} baasi, kus on õiged meditsiiniasutused. Teie asula on aga vaid mõne minuti kaugusel.
Nii piloot kui ka meedik paluvad teil neid hädamaandumiseks vabastada, et saaksite patsiendi seisundit stabiliseerida. Nad ei saa lubada konkreetset materiaalset tasu, kuid nad vannuvad, et avaldavad {1}-ga head sõna ja püüavad teie teele suunata mõne tänumärgi.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Vennaskond medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Mõni aeg tagasi abistasite hädas olevat Vennaskonna medevac vertibirdi. Piloot ja meedik pidasid oma sõna ja õnnestus saada teile preemia.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Vennaskonna medevaci tasu</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Saite just teenusepakkujalt {0}. Nad vajavad professionaalset abi eriti keerulise ja riskantse {1} töö puhul ning arvavad, et üks teie kolonist – {2} – on täpselt see, keda nad vajavad.
Kui nõustute, saadab {0} vertibirdi parvlaevale {2} töökohale, kus {3} {4} Tööle kulub 10–15 päeva, pärast mida lennutatakse {2} koos lubatud tasuga tagasi teise vertibirdiga.
Siiski hoiatab {0}, et kuigi nad võivad öelda, et {2} ei ole surmaohus, ei saa nad tagada lapse {2} üldist ohutust ja tervist töö ajal.
Kui otsustate nõustuda, pakub {0} järgmist preemiat: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
