<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <!-- Traitor -->
  <!-- Space Battle -->
  <!-- Shuttle Crash -->
  <!-- Earthquake -->
  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <!-- Caravan animals wander in -->
  <!-- Crop sprout -->
  <!-- Battle animals wander in -->
  <!-- wild men wander in -->
  <!-- Hunting party -->

  <LetterLabelAnimalPodCrash>Djurtransport pod krasch</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>En låda med en {PAWN_kind} som heter {PAWN_nameDef} kraschar i en transportkapsel i närheten. Om den överlever kraschen kommer den att skadas svårt.

Om den räddas kan den fritt gå med i kolonin eller återgå till att leva i det vilda.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Rädda djur gå med</AJLabel>
  <AJLetter>Djuret du räddade ansluter sig till kolonin</AJLetter>
  <ADJLabel>Rädda djur går inte med</ADJLabel>
  <ADJLetter>Djuret du räddade går inte med i kolonin</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Förrädare!</TraitorLabel>
  <Traitor>En kolonist vid namn {PAWN_nameDef}, som du har accepterat i dina led, visar sig vara en fiendeagent från {PAWN_factionName}.

Du kan fånga {PAWN_objective} för rekryterings- eller slaveriändamål.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Rymdstrid</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Flera massiva rymdskepp har engagerat sig i strid i planetens omloppsbana. Missade skott och skräp kan påverka marken i området. Detta kan leda till massiva bränder.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Shuttle Crash</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>En planetbunden skyttel kraschar i närheten. Om besättningen överlever nedslaget kommer de att skadas svårt. Det kraschade skeppet kan dekonstrueras för användbara resurser.

Besättningen är inte ansluten till någon fraktion, vilket innebär att de kan räddas och kan ansluta sig fritt, eller fångas för rekrytering eller slaveri.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Jordbävning</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Förändringar i planetens skorpa orsakade en lokaliserad småskalig jordbävning. Vissa strukturer kan skadas och tak kan rasa.</Earthquake>
  <CPWLabel>Lastkapslar (vapen)</CPWLabel>
  <CPW>Du har upptäckt ett kluster av lastkapslar som kraschar i närheten.

Kanske hittar du något användbart i vraket.</CPW>
  <CPALabel>Lastkapslar (kläder)</CPALabel>
  <CPA>Du har upptäckt ett kluster av lastkapslar som kraschar i närheten.

Kanske hittar du något användbart i vraket.</CPA>
  <CAWILabel>Husvagnsdjur vandrar in</CAWILabel>
  <CAWI>En grupp av {PAWN_kind}, övergivna eller förlorade, vandrar in.

De verkar ha tillhört någon husvagn, eftersom de fortfarande bär packar med värdefulla föremål. Du kan samla dessa föremål om du tämjer dem eller dödar dem. Annars lämnar de området inom ett par dagar.</CAWI>
  <CSLabel>Gröda groddar</CSLabel>
  <CS1>Ett stort fält av</CS1>
  <CS2>har spirat i närheten. Om du väntar på att den ska växa kommer du att kunna skörda mycket mat! Om den lämnas osördad kommer den långsamt att ruttna och försvinna.</CS2>
  <BAWILabel>Stridsdjur vandrar in</BAWILabel>
  <BAWI>En grupp på {0}, övergivna eller förlorade, vandrar in.

De verkar vana vid mänsklig kontakt och ansluter sig till kolonin.</BAWI>
  <WMWILabel>Vilda män vandrar in</WMWILabel>
  <WMWI>En liten, förneolitisk stam av vilda män vandrar in. Du kan försöka tämja dem.</WMWI>
  <HPLabel>Jaktsällskap</HPLabel>
  <HP>En grupp jägare från {0} passerar genom området. De kommer att jaga här i några timmar och sedan gå vidare.</HP>
  <VEE_Decay>Förmultnar på grund av torka.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Justerad fertilitet på grund av torka: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
