<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Lucky38_MakeSpices.description>Mélanger de la fleur de broc et de la fleur de carotte en un assaisonnement conservé adapté aux cuisines du Lucky 38.</Lucky38_MakeSpices.description>
  <Lucky38_MakeSpices.label>faire des épices</Lucky38_MakeSpices.label>
  <Lucky38_MakeSyrup.description>Réduire du maïs ou de la racine de xander en un sirop épais conservé adapté aux desserts et au bar du Lucky 38.</Lucky38_MakeSyrup.description>
  <Lucky38_MakeSyrup.label>faire du sirop</Lucky38_MakeSyrup.label>
  <Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.description>Réduire des carottes en un sirop épais conservé adapté aux desserts et au bar du Lucky 38.</Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.description>
  <Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.label>faire du sirop de carotte</Lucky38_MakeSyrupFromCarrot.label>
  <VBE_MakeCigarettes.description>Rouler de la chique de tabac coyote en cigarettes.</VBE_MakeCigarettes.description>
  <VBE_MakeCigars.description>Rouler de la chique de tabac coyote en cigares avec un peu de dorure pour une fumée plus raffinée.</VBE_MakeCigars.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.description>Préparer un cocktail atomique raffiné, mélangé avec précision à partir de plusieurs ingrédients.</VBE_MakeCocktailFine.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.label>préparer un cocktail atomique raffiné</VBE_MakeCocktailFine.label>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.description>Préparer un cocktail atomique gastronomique où chaque facteur a été calculé pour un maximum de saveur et de corps.</VBE_MakeCocktailGourmet.description>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.label>préparer un cocktail atomique gastronomique</VBE_MakeCocktailGourmet.label>
  <VBE_MakeCocktailLavish.description>Préparer un cocktail atomique somptueux mélangé à partir d'une grande variété d'ingrédients et refroidi à la perfection avant le service.</VBE_MakeCocktailLavish.description>
  <VBE_MakeCocktailLavish.label>préparer un cocktail atomique somptueux</VBE_MakeCocktailLavish.label>
  <VBE_MakeCocktailSimple.description>Préparer un cocktail atomique simple mélangé rapidement à partir de deux ingrédients.</VBE_MakeCocktailSimple.description>
  <VBE_MakeCocktailSimple.label>préparer un cocktail atomique simple</VBE_MakeCocktailSimple.label>
  <VBE_MakeEnergyDrink.description>Fabriquer du guarana en fortifiant de la sarsaparilla artisanale avec de la caféine et une dose radioactive. Cela procure une énergie rapide suivie d'un coup de barre.</VBE_MakeEnergyDrink.description>
  <VBE_MakeEnergyDrink.label>fabriquer du guarana</VBE_MakeEnergyDrink.label>
  <VBE_MakeSodaSyrup.description>Fabriquer du sirop de sarsaparilla artisanale en réduisant du jus de fruits et de l'édulcorant en un concentré épais pour embouteillage.</VBE_MakeSodaSyrup.description>
  <VBE_MakeSodaSyrup.label>fabriquer du sirop de sarsaparilla artisanale</VBE_MakeSodaSyrup.label>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>Fabriquer du sirop de sarsaparilla artisanale en mélangeant du jus de fruits naturel avec du sucre ou du sirop conservé. Cette recette est bien plus efficace.</VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>fabriquer du sirop de sarsaparilla artisanale (efficace)</VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>
  <VCE_HotSauce.description>Créer de la sauce piquante à partir de piments ou de jalapeños. Elle garde le même piquant brûlant tout en s'adaptant mieux au garde-manger du Lucky 38.</VCE_HotSauce.description>
  <VCE_Ketchup.description>Créer du ketchup à partir de tomates ou de tatos. Une sauce épaisse avec le même goût sucré-acidulé que les clients du Lucky 38 attendent de l'original d'avant-guerre.</VCE_Ketchup.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Créer du beurre de champignon de brahmine à partir de lait et de feuille à fumer. Riche, gras et follement irresponsable, c'est le genre de condiment que seul un endroit comme le Lucky 38 servirait volontairement.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>faire du beurre de champignon de brahmine</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCE_WasabiPaste.label>faire de la pâte de racine de xander</VCE_WasabiPaste.label>
</LanguageData>
