<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GlobalWarming.description>Unter einem dreckigen radioaktiven Dunst eingeschlossene Hitze hat die lokalen Temperaturen auf strafende Werte getrieben.

Flora und Fauna leiden, da Biome sich in Richtung ihrer heißeren Gegenstücke verschieben. Wasser versiegt, Nahrungssuche scheitert, und jede Fraktion im Ödland spürt den Druck.

Es kann zwischen einer Jahreszeit und mehreren Jahren dauern.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.label>Verbrannter Sommer</GlobalWarming.label>
  <IceAge.description>Hochreichende Asche und radioaktiver Ruß haben den Himmel erstickt und die Region in einen nuklearen Winter gestürzt.

Flora und Fauna leiden, da Biome in Richtung ihrer kälteren Gegenstücke abrutschen. Nahrung und Brennstoff werden knapp, und die Ödland-Fraktionen werden von Tag zu Tag verzweifelter.

Es kann zwischen einer Jahreszeit und mehreren Jahren dauern.</IceAge.description>
  <IceAge.label>Nuklearer Winter</IceAge.label>
  <LongNight.description>Orbitaler Trümmer und schwarze Asche haben die Sonne erstickt und die Region in eine lange, ruinöse Dämmerung geworfen.

Mit verdunkeltem Himmel und ruinierter Sicht nutzen die Ödland-Fraktionen die Verwirrung, um unter dem Deckmantel der Düsternis zu plündern, sich zu bewegen und Rechnungen zu begleichen.

Es kann zwischen einer Jahreszeit und mehreren Jahren dauern.</LongNight.description>
  <LongNight.label>Aschehimmel</LongNight.label>
  <PsychicBloom.description>Ein Schwall instabiler Sporen und bestrahlter Pollen hat die lokale Pflanzenwelt fast über Nacht umgestaltet.

Der Himmel glüht in seltsamen Farben, während Mutantblumen durch Felder, Straßen und Ruinen sprießen. Die Kolonisten fühlen sich seltsam aufgemuntert, aber der Überwuchs kann deine Pflanzen ersticken, wenn er unkontrolliert bleibt.

Es kann zwischen wenigen Tagen und einer Jahreszeit dauern.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.label>Mutantenblüte</PsychicBloom.label>
  <PsychicRain.description>Eine instabile Vorkriegs-Wetteranomalie hat einen temporalen Radsturm in die Atmosphäre gewirbelt.

Der Sturm peitscht das Land mit seltsam leuchtendem Regen, der Fleisch und Zeit gleichermaßen verzerrt. Jeder, der im Freien bleibt, wird in erschreckendem Tempo altern.

Es kann zwischen einer Jahreszeit und mehreren Jahren dauern.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.label>Temporaler Radsturm</PsychicRain.label>
  <SpaceBattle.description>Ein laufendes Vertibird-Luftgefecht tobt über dem Gebiet. Wrackteile und Fehlschüsse können mehrere Stunden lang auf das Gebiet herabregnen.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.label>Vertibird-Luftgefecht</SpaceBattle.label>
</LanguageData>