<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Kersantti on aliupseeri, joka vastaa ryhmien johtamisesta, kurin ylläpitämisestä ja Enclave-toiminnan tehokkuuden varmistamisesta. Kersantteja ylennetään usein riveistä johtajuuden ja teknisten taitojensa vuoksi.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>kersantti</Acolyte.label>
  <Baron.description>Eversti on vanhempi upseeri, hän komentaa rykmenttejä ja johtaa suuria strategisia operaatioita. Everstit ovat vastuussa Appalachia-divisioonan yksikköjensä koulutuksesta, kurinalaisuudesta ja taisteluvalmiudesta.</Baron.description>
  <Baron.label>eversti</Baron.label>
  <Consul.description>Attorney General on korkeimman tason oikeudellinen ja strateginen neuvonantaja, jonka tehtävänä on tulkita erillisaluelakia, valvoa sotilasoikeutta sekä neuvoa politiikkaan ja komentoon liittyvissä asioissa. Tämä arvo on varattu luotettavimmille upseereille.</Consul.description>
  <Consul.label>oikeusministeri</Consul.label>
  <Count.description>Kenraali on korkea komentoarvo Enklaavissa, hän valvoo useita rykmenttejä ja johtaa suuria kampanjoita. Kenraalit vastaavat strategisesta suunnittelusta ja Enclave-toiminnan yleisestä menestyksestä Appalachiassa.</Count.description>
  <Count.label>yleistä</Count.label>
  <Duke.description>Sihteeri on ylempi hallinnollinen arvo, joka koordinoi logistiikkaa, tiedustelu- ja tukipalveluita Enklaaven sotilasosastoille. Sihteerit varmistavat kaikkien osastojen sujuvan toiminnan ja helpottavat yhteydenpitoa ylimmän johdon kanssa.</Duke.description>
  <Duke.label>sihteeri</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>presidentti</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Jäsen on Enclaven Appalachia-divisioonan tunnustetun henkilöstön lähtötason arvo. Useimmat ansaitsevat tämän statuksen peruspalvelun, koulutuksen tai toimien kautta, jotka osoittavat uskollisuutta Enklaaven tehtävää ja arvoja kohtaan.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>jäsen</Freeholder.label>
  <Knight.description>Luutnantti on Enklaaven nuorempi upseeriarvo, joka tyypillisesti komentaa ryhmiä tai palvelee johtajina. Luutnanteille uskotaan taktinen johtaminen ja kriittisten tehtävien suorittaminen kentällä.</Knight.description>
  <Knight.label>luutnantti</Knight.label>
  <Praetor.description>Kapteeni on palveluksessa oleva upseeri, joka vastaa yritysten johtamisesta ja suurten toimintojen valvonnasta. Kapteenit ovat kokeneita johtajia, jotka koordinoivat tehtäviä ja varmistavat, että enklaaven tavoitteet saavutetaan tehokkaasti.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kapteeni</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Varapresidentti on kansallisen tason johtaja, joka toimii presidentin sijaisena ja valvoo kaikkien Enclave-toimintojen koordinointia useilla alueilla. Varapresidentti varmistaa, että Enklaaven tehtävä suoritetaan yhtenäisesti ja tarkasti.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>varapuheenjohtaja</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Yksityinen on Enklaaven sotilasrakenteen ensimmäinen operatiivinen arvo, joka myönnetään niille, jotka ovat suorittaneet peruskoulutuksen ja joille on uskottu perustehtäviä ja -vastuita Appalachia-divisioonassa.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>yksityinen</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Whitespringin kenraaliarvo on varattu vanhemmille komentajille, jotka ovat rakentaneet tarvittavan infrastruktuurin tarkastusten, tiedotustilaisuuksien ja korkean tason vierailijoiden vastaanottamiseen.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>yleistä</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Whitespringin senaattorin arvonimi on annettu sihteerille, jonka toimivalta edellyttää suurempaa komentorakennetta järjestyksen ylläpitämiseksi. Senaattoreiden odotetaan kehittävän ja kouluttavan omia osastojaan ja rauhan aikana laajentavan erillisalueen aluehallinnollista ulottuvuutta.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senaattori</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Whitespring-ministerinimike ylläpitää valtaa strategisesti tärkeässä järjestelmässä. Whitespring Enclavessa ministerit varmistavat, että resurssit virtaavat edelleen Whitespringin varastoihin ja tehtaisiin samalla kun heidän toimistonsa hoitavat keskeisiä hallinnollisia tehtäviä koko hallintojärjestelmässä.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>ministeri</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Whitespringin presidentin arvonimi edustaa ylintä toimeenpanovaltaa Whitespring-enklaaven sisällä. Toimisto ei vastaa korkeampaan valtaan, ja sen ei odoteta vain ylläpitävän valvontaa, vaan laajentavan Enklaaven vaikutusvaltaa aina kun mahdollista. Hyvin harvat pystyvät saamaan tämän arvonimen, ja vielä harvemmat haluavat ottaa sen vastuuta vastaan.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>presidentti</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Whitespringin valtiosihteerin arvonimi on korkean hallituksen keskiarvo. Whitespring Enclavessa valtiosihteerin odotetaan koordinoivan siirtokunnan valtavia sotilaallisia valmiuksia sekä rauhan- että sodan aikana suoraan presidentin alaisuudessa.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>valtiosihteeri</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Whitespringin oikeusministeri on yksi keskihallituksen korkeimmista arvoista. Whitespring Enclave -alueella oikeusministerit valvovat raja-alueita ja suojelevat Whitespring-avaruuden reunaa. Sodan aikana he voivat asettaa laivastoja, jotka joko pitävät linjaa tai tukevat laajempia hyökkäysoperaatioita.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>oikeusministeri</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
