<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Estos grotescos roedores mutados viven bajo tierra en vastas redes de túneles. Se reproducen rápidamente y pululan en grandes cantidades cuando se les molesta. Originalmente simples alimañas de tierras baldías, su población se ha disparado en áreas subterráneas donde crean extensos sistemas de madrigueras. Son agresivos, territoriales y atacan cualquier cosa que entre en sus dominios.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Colonia de ratas topo</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>colonia de ratas topo</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>rata topo</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>ratas topo</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>La Hermandad del Acero es una de las facciones más antiguas que aún existen en el páramo. Fue fundada justo antes y durante la gran guerra. Fiel a su origen militar, la Hermandad es una sociedad militarizada, basada en la disciplina, la destreza y la confiabilidad. Sin embargo, hay un gran número de capítulos de la Hermandad con filosofías a menudo muy divergentes. Algunos podrían verse a sí mismos como los únicos protectores de la humanidad y actuar con nobleza y caballerosidad, mientras que otros podrían ver a los forasteros como degenerados desorientados e inadecuados para las maravillas tecnológicas que podrían poseer. Entre las pocas cosas que comparten todos los capítulos de la Hermandad está su obsesión por la tecnología (y su salvaguardia) y sus imponentes servoarmaduras que los convierten, a pesar de su pequeño número, en uno de los grupos más poderosos del páramo.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Hermandad del Acero</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Bajo el élder Maxson, la Hermandad ha unido la disciplina con el propósito. Preservamos la tecnología, protegemos a la humanidad de sí misma y destruimos las abominaciones que amenazan nuestro futuro. El acero esté con nosotros.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Hermandad del Acero</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Mayor</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Honor</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>El Capítulo Lost Hills es la Hermandad del Acero original, fundada por Roger Maxson en las ruinas de la Base Militar Mariposa. Como primer y fundador capítulo, Lost Hills representa la forma más pura de los ideales de la Hermandad: preservación tecnológica, disciplina militar y filosofía aislacionista. Son los guardianes del Códice original y se consideran la autoridad suprema sobre todos los capítulos de la Hermandad. Su fortaleza en el complejo de búnkeres de Lost Hills sigue siendo una de las instalaciones tecnológicamente más avanzadas del páramo, y alberga equipo militar de antes de la guerra y a los soldados más selectos de la Hermandad.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Capítulo de colinas perdidas</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Somos la Hermandad del Acero original, guardianes del verdadero Códice escrito por Roger Maxson. La tecnología debe ser preservada por aquellos de linaje puro. No se puede confiar nuestros secretos ni nuestro legado a personas ajenas. Somos el escudo que protege el patrimonio tecnológico de la humanidad: el aislamiento es nuestra fuerza, la pureza es nuestro camino.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Capítulo de colinas perdidas</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Mayor</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Honor</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>La Hermandad del Acero del Medio Oeste se separó de la orden principal durante una expedición en dirigible que se estrelló en el Medio Oeste. A diferencia de sus homólogos occidentales, el capítulo del Medio Oeste ha adoptado una filosofía más pragmática y expansionista, reclutando activamente a tribales y páramos en sus filas. Mantienen la devoción de la Hermandad por la tecnología y la destreza militar, pero se han despojado de gran parte del aislacionismo que define otros capítulos. Su territorio abarca vastas extensiones del antiguo Medio Oeste de Estados Unidos, lo que los convierte en uno de los capítulos más grandes y diversos de la Hermandad, aunque siguen alejados de la autoridad de Lost Hills.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Hermandad del Medio Oeste</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Somos la Hermandad evolucionada. Cuando nuestras aeronaves se estrellaron en el Medio Oeste, aprendimos que la supervivencia exige adaptación. Reclutamos a los dignos (tribales, páramos, incluso antiguos enemigos) porque la fuerza proviene de la unidad, no del aislamiento. El Códice nos guía, pero no nos encadena. Nos expandimos, protegemos, aguantamos.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Hermandad del Medio Oeste</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>General</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Honor</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>El Capítulo de los Apalaches se encuentra en una encrucijada. Aislado de Lost Hills y obligado a operar de forma independiente, debes decidir el camino de tu capítulo: ¿seguirás "La cadena que une", la estricta doctrina del Codex que exige la preservación tecnológica por encima de todo? ¿O romperéis con la tradición y os convertiréis en protectores de la gente del páramo, demostrando que la Hermandad puede ser más que coleccionistas? Su aislamiento significa que no habrá supervisión ni refuerzos, sino total libertad para definir lo que realmente representa la Hermandad en estas tierras.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Capítulo de los Apalaches</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladín</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Los restos de Lyons' Pride son una facción de guerreros disciplinados y tecnológicamente avanzados, que se esfuerzan por preservar los ideales de su difunto líder, el élder Lyons. Alguna vez fueron un capítulo orgulloso y unificado, ahora operan como un grupo fragmentado pero decidido, aferrándose a su misión de proteger a la humanidad y salvaguardar la tecnología avanzada. Aunque su número ha disminuido, su determinación permanece inquebrantable y continúan manteniendo su código de honor en medio del caos del páramo. Su armamento avanzado, servoarmadura y experiencia táctica los convierten en una fuerza formidable, ya sea como aliados o adversarios.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Restos del orgullo de Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Mayor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>El Capítulo Mojave de la Hermandad del Acero es una sombra de lo que fue antes, obligado a abandonar el búnker de Hidden Valley y ahora luchando por sobrevivir en el duro páramo de Mojave. Una vez fueron una fuerza orgullosa y disciplinada, pero han quedado reducidos a un grupo disperso, aferrándose a su misión de salvaguardar el patrimonio tecnológico de la humanidad. A pesar de su estado debilitado, su dominio de las servoarmaduras y las armas de energía garantiza que sigan teniendo una presencia formidable en la región.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Capítulo de Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Mayor</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Los Outcast Remnants son un grupo escindido de la Hermandad del Acero, formado por aquellos que rechazaron los ideales cambiantes de la Hermandad y eligieron defender la misión original: la recuperación y preservación de la tecnología avanzada a cualquier costo. Aislados de sus antiguos hermanos, los Outcasts son tremendamente independientes, pragmáticos y, a menudo, desconfían de los forasteros. Sus campamentos están fortificados, sus patrullas son implacables y su lealtad a su causa es inquebrantable. Aunque son pocos, su disciplina, experiencia técnica y dominio de las servoarmaduras los convierten en una fuerza formidable en el páramo.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Parias de la Hermandad</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protector</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Paria</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>parias</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>La Hermandad del Acero es una de las facciones más antiguas que aún existen en el páramo. Fue fundada justo antes y durante la gran guerra. Fiel a su origen militar, la Hermandad es una sociedad militarizada, basada en la disciplina, la destreza y la confiabilidad. Sin embargo, hay un gran número de capítulos de la Hermandad con filosofías a menudo muy divergentes. Algunos podrían verse a sí mismos como los únicos protectores de la humanidad y actuar con nobleza y caballerosidad, mientras que otros podrían ver a los forasteros como degenerados desorientados e inadecuados para las maravillas tecnológicas que podrían poseer. Entre las pocas cosas que comparten todos los capítulos de la Hermandad está su obsesión por la tecnología (y su salvaguardia) y sus imponentes servoarmaduras que los convierten, a pesar de su pequeño número, en uno de los grupos más poderosos del páramo.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Hermandad del Acero</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Mayor</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Los restos de Lyons' Pride son una facción de guerreros disciplinados y tecnológicamente avanzados, que se esfuerzan por preservar los ideales de su difunto líder, el élder Lyons. Alguna vez fueron un capítulo orgulloso y unificado, ahora operan como un grupo fragmentado pero decidido, aferrándose a su misión de proteger a la humanidad y salvaguardar la tecnología avanzada. Aunque su número ha disminuido, su determinación permanece inquebrantable y continúan manteniendo su código de honor en medio del caos del páramo. Su armamento avanzado, servoarmadura y experiencia táctica los convierten en una fuerza formidable, ya sea como aliados o adversarios.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Restos del orgullo de Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>El élder Lyons nos enseñó que la tecnología sin compasión no tiene valor. Somos el escudo del pueblo, protectores de los inocentes y la prueba de que la Hermandad puede ser más que coleccionistas de artefactos.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Restos del orgullo de Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Mayor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Honor del orgullo</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Los Outcast Remnants son un grupo escindido de la Hermandad del Acero, formado por aquellos que rechazaron los ideales cambiantes de la Hermandad y eligieron defender la misión original: la recuperación y preservación de la tecnología avanzada a cualquier costo. Aislados de sus antiguos hermanos, los Outcasts son tremendamente independientes, pragmáticos y, a menudo, desconfían de los forasteros. Sus campamentos están fortificados, sus patrullas son implacables y su lealtad a su causa es inquebrantable. Aunque son pocos, su disciplina, experiencia técnica y dominio de las servoarmaduras los convierten en una fuerza formidable en el páramo.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Parias de la Hermandad</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Somos los guardianes de la verdadera misión de la Hermandad. La tecnología debe preservarse a toda costa. No se puede confiar a los forasteros el poder del Viejo Mundo. El Códice es ley.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Parias de la Hermandad</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Protector</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Paria</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>parias</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Guión técnico</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>César</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Marte</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>La Legión de César es el temible grupo que conquistó la mayoría de los antiguos estados de Arizona, Nuevo México, Colorado y Utah. La Legión se inspira en los antiguos legionarios romanos y utiliza muchas armas de baja tecnología, como jabalinas y armas cuerpo a cuerpo toscas pero efectivas. Son crueles, belicosos y se sabe que con frecuencia cometen masacres contra civiles, a los que consideran disolutos y despilfarradores. César, o Edward Sallow como se le conoció alguna vez, lidera sus ejércitos de esclavos como un dictador con mano de hierro y los empuja hacia adelante para reclamar nuevos territorios para su líder, el autoproclamado hijo del mismísimo Marte. Al poco tiempo, la Legión se encontraba a orillas del río Colorado y fijaba sus ojos en las relucientes torres de New Vegas y California más allá de ellos.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>legión de césar</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Marte ordenó a César, el hijo de Marte, que conquistara toda la Tierra. Para facilitar esta conquista, Marte limpió la Tierra con fuego, llevando a los humanos a su punto más bajo. El deber divino del César es liberar al páramo del caos y la barbarie.</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>legión de césar</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>César</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionario</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>legionarios</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Restos despiadados del gobierno del viejo mundo, el Enclave se cree los legítimos gobernantes de la humanidad. Aislados, tecnológicamente avanzados y ferozmente nacionalistas, buscan restaurar la civilización bajo su visión de mano de hierro, sin importar el costo para los de afuera.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>El enclave</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>El Enclave representa la continuación del gobierno de los Estados Unidos, destinado a reclamar y restaurar América. Sólo los humanos puros e inmaculados tienen derecho a reconstruir la civilización. Todos los demás son aberraciones que hay que eliminar o subyugar.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>El enclave</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Constituyente</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>constituyentes</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>autoridad</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Sois agentes del Enclave, el gobierno en la sombra que se considera el heredero legítimo de los Estados Unidos de América. Armado con tecnología avanzada de antes de la guerra y una creencia inquebrantable en su superioridad genética y tecnológica, busca restaurar a Estados Unidos a su antigua gloria, por cualquier medio necesario. El páramo está lleno de mutantes y degenerados que no tienen lugar en la nueva América que construirás.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>El enclave</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Coronel</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Agente</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agentes</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>Los Grandes Khans son una sociedad tribal de asaltantes que tiene sus raíces en las bandas de motociclistas de California de antes de la guerra. Alguna vez fueron una de las tribus de asaltantes más poderosas del páramo, pero han soportado numerosos conflictos con la NCR y otras facciones que han diezmado su número. A pesar de sus reveses, los Khan siguen siendo orgullosos y ferozmente independientes, negándose a inclinarse ante nadie. Se han convertido en expertos en la producción de sustancias químicas, que intercambian por armas y suministros. Los Khan valoran la fuerza, la lealtad a la tribu y la libertad de vivir como quieran, libres de las leyes y los impuestos de las sociedades "civilizadas". Son un pueblo nómada que vive en yurtas y tiendas de campaña que pueden empacar rápidamente cuando llega el momento de seguir adelante.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Grandes Khans</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>Los Grandes Khans viven según un código de fuerza, independencia y lealtad a la tribu. Rechazan las reglas y restricciones de la sociedad "civilizada", prefiriendo tomar lo que necesitan y vivir libres. Los fuertes sobreviven, los débiles perecen y la tribu perdura por encima de todo.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Grandes Khans</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Papá Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Kan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Khans</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>La República de Nueva California es una facción con sede en Shady Sands en el antiguo estado de California. Es una república parlamentaria federal, similar a los Estados Unidos de antes de la guerra, antes de caer en el autoritarismo. Representan el viejo mundo y sus valores. Las carreteras, los impuestos, las prisiones, las elecciones y otros fenómenos largamente olvidados regresaron con el ascenso al poder de la NCR. Sus ciudadanos lo consideran el único refugio de civilización, democracia y libertad en el páramo. Aunque ciertamente hay algo de verdad en esa noción, la NCR también sufre de corrupción generalizada y tendencias oligárquicas, ya que gran parte del poder está en manos de ganaderos y propietarios de granjas extremadamente ricos. Además, utiliza su vasto ejército, bien abastecido por sus centros industriales, para expandir agresivamente su territorio y reclamar los recursos de las regiones vecinas para saciar el hambre cada vez mayor de su población.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>República de Nueva California</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Fundada sobre principios de libertad y libertad, la República los ha ido poniendo en práctica a lo largo de los años. El logro más importante fue la prohibición de la esclavitud en los territorios de la NCR, gracias a los esfuerzos concertados de políticos influyentes y los Rangers.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>República de Nueva California</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nuevo californiano</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nuevos californianos</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Puntos de Servicio</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Una facción rebelde de ex soldados y oficiales de la NCR que han desertado de la República. Desilusionados con el liderazgo de la NCR, ahora operan como un grupo paramilitar hostil, sobreviviendo a través de redadas y trabajo mercenario. Su organización es flexible, pero están dirigidos por un astuto coronel rebelde.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>Desertores de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Estos desertores, que alguna vez fueron leales a la República, se han alejado de sus promesas incumplidas y de sus guerras interminables. Desilusionados por la corrupción y el liderazgo fallido, ahora valoran la supervivencia, la libertad y la lealtad a los suyos por encima de todo. Sus ideales se forjan en las dificultades, la camaradería y una profunda desconfianza en la autoridad. Hacen lo que sea necesario para perdurar en el páramo, unidos por la necesidad y la experiencia compartida en lugar de los dogmas del viejo mundo.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Desertores de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Coronel pícaro</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Desertor de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Desertores de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>La República de Nueva California es una federación democrática fundada sobre los principios de ley, orden y progreso. Como NCR, lideras una colonia que se esfuerza por restaurar la civilización y expandir su influencia en todo el páramo.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Colonia de jugadores de la NCR</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Gobernador</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Ciudadano</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Ciudadanos</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Fundada sobre ideales de colectivismo, armonía y avance tecnológico, la República Popular China es una nación de ciudades bulliciosas, un rico patrimonio cultural y un fuerte sentido de comunidad. Sin embargo, bajo la superficie, la creciente censura, el control estatal y la expansión militar dan forma a la vida cotidiana. Los ciudadanos disfrutan de una rápida modernización, tradiciones vibrantes y orgullo nacional, incluso cuando el espectro de un conflicto internacional se acerca cada vez más.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>República Popular China</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>La ideología del Año del Dragón valora la unidad nacional, el esfuerzo colectivo y el progreso tecnológico. Fomenta la lealtad al Estado, el respeto por la tradición y el orgullo por el patrimonio cultural. Se espera que los ciudadanos trabajen juntos por el bien de la nación, mantengan la armonía social y adopten la innovación, creyendo que la unidad y la determinación traerán prosperidad y fuerza.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>República Popular China</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Líder Supremo</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>Chino</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>Chino</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Créditos Sociales</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Las Raider Gangs son una confederación flexible de grupos de bandidos que operan en el páramo. Son conocidos por sus tácticas brutales, su búsqueda de basura y sus ataques a los asentamientos. Si bien suelen luchar entre ellos, pueden unirse contra enemigos comunes. Los Raiders rechazan los valores del viejo mundo y, en cambio, adoptan una mentalidad de supervivencia del más fuerte. Muchos los temen y los desprecian, pero también tienen cierto atractivo para quienes buscan liberarse de las limitaciones de la civilización.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Pandillas de asaltantes</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Fundadas sobre principios de supervivencia y fuerza, las Raider Gangs creen en tomar lo que necesitan por la fuerza. Rechazan los valores del viejo mundo y adoptan un código de conducta brutal donde sólo sobreviven los fuertes.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Pandillas de asaltantes</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Jefe asaltante</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Asaltante</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>asaltantes</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Trofeos</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Fundada sobre ideales de libertad, prosperidad y progreso tecnológico, Estados Unidos es una nación de ciudades relucientes, comodidad suburbana y optimismo ilimitado. Sin embargo, bajo la superficie, la creciente paranoia, la influencia corporativa y la escalada militar moldearon la vida cotidiana. Los ciudadanos disfrutaron de comodidades avanzadas, una colorida cultura pop y un orgullo patriótico, incluso cuando la sombra de una guerra nuclear se acerca cada vez más.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Estados Unidos de América</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>El sueño americano es la creencia de que cualquier persona, independientemente de su origen, puede alcanzar el éxito y la prosperidad mediante el trabajo duro y la determinación. Encarna los ideales de libertad, igualdad y oportunidad sobre los que se fundó Estados Unidos.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Estados Unidos de América</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>Americano</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>americanos</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Puntos de Servicio</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
