<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>La República de Nueva California es una facción con sede en Shady Sands en el antiguo estado de California. Es una república parlamentaria federal, similar a los Estados Unidos de antes de la guerra, antes de caer en el autoritarismo. Representan el viejo mundo y sus valores. Las carreteras, los impuestos, las prisiones, las elecciones y otros fenómenos largamente olvidados regresaron con el ascenso al poder de la NCR. Sus ciudadanos lo consideran el único refugio de civilización, democracia y libertad en el páramo. Aunque ciertamente hay algo de verdad en esa noción, la NCR también sufre de corrupción generalizada y tendencias oligárquicas, ya que gran parte del poder está en manos de ganaderos y propietarios de granjas extremadamente ricos. Además, utiliza su vasto ejército, bien abastecido por sus centros industriales, para expandir agresivamente su territorio y reclamar los recursos de las regiones vecinas para saciar el hambre cada vez mayor de su población.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>República de Nueva California</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nuevo californiano</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nuevos californianos</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Una facción rebelde de ex soldados y oficiales de la NCR que han desertado de la República. Desilusionados con el liderazgo de la NCR, ahora operan como un grupo paramilitar hostil, sobreviviendo a través de redadas y trabajo mercenario. Su organización es flexible, pero están dirigidos por un astuto coronel rebelde.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Desertores de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Coronel pícaro</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Desertor de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Desertores de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>La República de Nueva California es una federación democrática fundada sobre los principios de ley, orden y progreso. Como NCR, lideras una colonia que se esfuerza por restaurar la civilización y expandir su influencia en todo el páramo.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Colonia de jugadores de la NCR</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Gobernador</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Ciudadano</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Ciudadanos</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
