<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Полковник Осінь з Анклаву веде з військовою точністю та надзвичайною технологічною силою. Його доктрина наголошує на безжальному тиску, механізованій війні та генетичній вищості. Загрози надходять скоординованими хвилями з мінімальним часом відновлення, що змушує вас підтримувати постійну бойову готовність. Очікуйте вторгнення механоїдів, можливості генетичних маніпуляцій і хвороби, які випробовують стійкість колонії. Це війна, і Осінь не домовляється з нижчими екземплярами.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Август Осінь</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Геніальний, але абсолютно божевільний вчений, одержимий довоєнними технологіями та вкрай зневажливий до людського життя. Ілля сприймає людей як знаряддя — витратний матеріал у своїх великих планах. Він ізолює вас, потрапить у пастку нестачі та небезпеки та змусить вас здійснити набіг на стародавні руїни в пошуках скарбів. Він методичний і розважливий, накладаючи кілька загроз, утримуючи вас від легкої втечі. Відпустіть - але не чекайте пощади. Знайти вантаж — це все.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Отець Ілля</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Ветеран пустельного рейнджера, який пережив усе, що могло кинути на нього Мохаве завдяки поєднанню вміння, мужності та простої тупої удачі. Рік привносить перспективу рейнджера в керівництво колонії — постійну пильність, регулярні патрулі (загрози) і важливість міцних відносин між фракціями. Очікуйте постійного тиску, збалансованого частими караванами та дипломатичними можливостями. Він особисто приєднається до вашої колонії, якщо ви доведете, що цього гідні, виконавши спеціальний квест. Пустка сувора, але рейнджери суворіші.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Рейнджер Рік</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Шизофренічна лідерка Nightkin з Чорної гори тепер розповідає про долю вашої колонії через свою розбиту свідомість. Ронда, її уявний супутник Містера Хенді, нашіптує темні правди про те, що ховається за межами сприйняття. Епізоди Табіти створюють надзвичайно непостійні моделі загроз — дні надприродного жаху, за якими слідує незрозумілий спокій, з сутностями й аномаліями, які суперечать логіці пустки. Її божевілля бачить зв’язки, яких інші не бачать, виводячи дивовижні явища та спотворені експерименти. Найкращі друзі назавжди!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Табіта</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Постійний талісман корпорації Vault-Tec, що символізує справжню мету сховищ — контрольовані експерименти над людськими популяціями. На відміну від свого оптимістичного колеги, корпоративні алгоритми Vault Boy віддають перевагу швидкому тестуванню та змінним умовам. Очікуйте коротші цикли між загрозами з випадковими несподіваними подвійними інцидентами, змішаними з частими можливостями для торгівлі та соціального розвитку. Кожне поселення — це ще одна точка даних у великому експерименті.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Вона вийшла зі Сховища 84 з технічними інструкціями та оптимістичною усмішкою, вірячи, що кожне поселення може процвітати за умови належної підготовки. Її досвід роботи в контрольованому сховищі означає, що вона розуміє баланс між викликом і виживанням – загрози надходять розміреними хвилями з простором між ними, що дає вам час для зміцнення, лікування та підготовки. Вона випробує вас рейдерами та створіннями пустки, але хоче, щоб ви досягли успіху.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Vault Girl</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
