<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>A vérzsálya kinyilatkoztatásai rituális üzemanyagként égetik a hemogént, és a vért fájdalommá, áldozattá és ragadozó csodákká változtatják.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>vérzsálya</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Csak hemogén okkultisták</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>A vérbölcsek okkultisták, akik a kinyilatkoztatásokat vérrítusokon és átokkal terhelt hemogénen keresztül táplálják. Rituáléik vitalitást keltenek, rémületet keltenek, és csak rémálmokat hagynak maguk után.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>A bálványbábosok kinyilatkoztatásai megtörik az elméket, rabszolgává teszik az akaratokat, és a megüresedett áldozatokat az okkultista kiterjesztéseivé változtatják.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>bálvány bábszínész</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Csak a birodalomban született okkultisták</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>A bálványbábosok a birtoklás és a pszichikai uralom mesterei. Kivájják a célpontokat, bábokat hordanak, mint egy maszkot, és az élethez ragaszkodnak úgy, hogy beleöntik magukat az eldobható thallokba.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>A főpapi kinyilatkoztatások egy olyan vezetőt ültenek trónra, aki megköti a követőit, kiszivárogtatja a riválisokat, és jelenléten és fájdalomon keresztül uralkodik.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>főpap</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>A Blacksite józan feltárásai tiltott gépi gondolatokat, őrültséget és fegyveres idegi túlterhelést irányítanak.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>A Doomwatcher kinyilatkoztatásai eltorzítják az életkort, a növekedést és az időtartamot azáltal, hogy megragadják az idő határait.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>végzetfigyelő</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Az Ashcaller kinyilatkoztatásai a tüzet, a hőt és a nyers pusztító energiát látványos rituálékban fegyverezik fel.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>ashcaller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>A mesmerista kinyilatkoztatások megnyugtatják az elméket, megtörik a pánikot, és természetellenes nyugalommal árasztják el a közeli követőket.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hipnotizőr</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>A Rimebinder kinyilatkoztatásai a hideget, a jeget és az entrópiát akadályokká, csapdákká és ölő fagyokká formálják.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>peremkötő</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Az Omenweaver kinyilatkoztatásai szerencsét szerencsétlenségre cserélnek, rituális szerencsejátékkal megbillentve az események egyensúlyát.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>ómenszövő</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>A Gravecaller kinyilatkoztatásai rettegést terjesztenek, kizsákmányolják a holttesteket, és visszarángatják a halottakat a szolgálatba.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>sírhívó</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>A Nightstalker kinyilatkoztatásai a lesből, a sötétségből és a néma kivégzésért jutalmazzák a természetellenes árnyék fátyla alatt.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nightstalker</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>A védőnő kinyilatkoztatásai megvédik a szövetségeseket, megerősítik a testet, és kirángatják a kutatókat a végzetes veszélyből.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>gondnok</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>A Gatewalker kinyilatkoztatásai rövid életű lyukakat hasítanak ki az űrben, okkult parancsikonokkal mozgatják az embereket és a tárgyakat.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>kapujáró</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>A Stormcaller kinyilatkoztatásai villámlást, elsötétítő gépeket parancsolnak, és az időjárást fegyverré változtatják.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>viharhívó</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Az ereklyemérnöki felfedezések felébresztik a holt áramköröket, felhatalmazzák a felderített technológiát, és okkult betekintést engednek a hardverbe.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>ereklyemérnök</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>A harci médium kinyilatkoztatásai önző háborús rítusok, amelyek élesítik a reflexeket, a sebességet és a gyilkoló ösztönöket.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>harci közeg</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>A totemhangszórók kinyilatkoztatásai a vadállatokat, az üszkösöket és a szentélyhez kötött vadon szellemeket szólítják fel a túlélés és a védekezés érdekében.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totem hangszóró</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Aktivál egy fedélzeti fénytörési mezőt, és rövid időre szinte láthatatlanná teszi az egységet.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>lopakodó mező</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>nehéz lángoló töltet</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Felhasználja a tárolt napalmot, hogy hosszabb, forróbb gyújtókitörést vetítsen.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>nehéz lángoló</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Magas ívben lök egy mini atomfegyvert.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>mini-nukleáris dobás</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>lángtöltet</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Napalm töltetet használ fel egy közeli gyújtókitörés permetezésére.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>könnyű lángoló</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Három rakéta telítési csapást indít.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>rakéta saló</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Töltést fordít egy kiterjesztett hatótávolságú gyújtópor kipermetezésére.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>irtó lángoló</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Napalm töltetet költ el, hogy gyújtófoltot permetezzen.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>napalm lángoló</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Indíts el egy Nightkin lopakodó mezőt, és rövid időre eltűnj a szem elől.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>éjszakai láthatatlanság</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
