<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Du var en del av brödraskapets expedition i Appalacherna, skickad för att spåra upp oseriösa medlemmar och säkra regionens rikliga militära installationer före kriget. Uppdraget gick åt sidan när den brända pesten decimerade dina styrkor.\n\nNu är du överlevande av ett misslyckat kapitel, som bär vikten av lärdomar du lärt dig den hårda vägen. Du har sett vad som händer när brödraskapet sprider sig för tunt, när ideologi krockar med överlevnad. Dags att börja om, bygga smart och kanske göra saker annorlunda den här gången.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Appalachia kapitel</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia lärde dig hårda lektioner. Du såg andra bröder och systrar falla för strålning, sjukdomar och varelser som bara borde existera i mardrömmar. Du såg vad som händer när brödraskapets räckvidd överstiger dess grepp.\n\nMen du överlevde. Du lärde dig. Du anpassade dig.\n\nNu är du långt ifrån de där bestrålade kullarna, men lärdomarna kvarstår. Bygg ett kapitel som är tillräckligt starkt för att spela roll, smart nog att överleva och tillräckligt flexibelt för att möta allt den här världen kastar på dig.\n\nBrödraskapet utvecklas, eller så dör det. Dags att bevisa vilken du är.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Fem veteraner från Appalachia börjar med olika färdigheter men hemsöks av tidigare misslyckanden. Anpassa sig eller gå under.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Ni är de sista överlevarna av äldste Lyons reformerade brödraskap – de som trodde på att skydda folket, inte bara att hamstra teknik. Efter återföreningen och återgången till ortodox doktrin blev du utfryst för din "slösaktiga" medkänsla.\n\nNär du flyr från huvudstadens ödemark försöker du etablera ett nytt kapitel som hedrar Lyons vision: ett brödraskap som tjänar mänskligheten, inte bara bevarar det förflutna. Du bär mindre utrustning än en vanlig Brotherhood-distribution, men dina ideal förblir orubbade.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Lyons Pride-rester</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Äldste Lyons lärde dig att teknik inte betyder något om den inte tjänar folket. Hans dotter Sarah ledde dig in i strid, inte för artefakter, utan för liv.\n\nNu har det ortodoxa brödraskapet återtagit huvudstadens ödemark, och det finns ingen plats för "Lyons sentimentalister" i deras led. Du har flytt österut, bär på hans läror och ärren efter för många svåra val.\n\nBygg ett nytt kapitel. Bevisa att brödraskapet kan vara en ledstjärna för hopp, inte bara ett valv från det förflutna.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Tre Lyon's Pride-veteraner börjar med humanitära ideal men begränsade brödraskapsresurser. Bevisa att medkänsla och teknik kan samexistera.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Ditt lag skickades från Lost Hills för att undersöka rapporter om avancerad förkrigsteknologi i denna region. Vertibirden kraschade under en storm och spred din utrustning över ödemarken. Som riddare och skriftlärda av Brotherhood of Steel är ditt uppdrag tydligt: ​​säkra tekniken, etablera en framåtgående operativ bas och skapa ordning i kaoset.\n\nBrödraskapets grundsatser vägleder dig - bevara tekniken, upprätthåll disciplin och glöm aldrig misstagen från det förflutna.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Brotherhood of Steel</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Vertibirdens varningsklaxoner ringer fortfarande i dina öron när du drar dig ur vraket. Ditt uppdrag att undersöka förkrigsteknologiska webbplatser har tagit en oväntad vändning.\n\nDu är Brotherhood of Steel. Riddare, skriftlärda och invigda bundna av Codex. Din plikt är tydlig: säkra tekniken, skapa ordning och se till att den gamla världens misstag aldrig upprepas.\n\nStål var med er, bröder och systrar.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Fyra Brotherhood of Steel-agenter kraschlandar med minimala förnödenheter. Skapa ett kapitel och fullfölj ditt tekniska uppdrag.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Ni är överlevarna från Hidden Valley-bunkern, resterna av ett en gång så stolt Brotherhood-kapitel som sänkts av äldste Elijahs besatthet och NCR:s obevekliga tryck. Efter år av isolering och minskande resurser har din bunker äntligen äventyrats. Utspridda och desperata har du kommit ut i ödemarken med den lilla utrustning du kan rädda. Den gamla brödraskapets doktrin om tekniskt bevarande verkar vara en lyx när överlevnaden är osäker. Kan du återuppbygga Mojave-kapitlets styrka, eller kommer du att tona ut i öknen som så många andra före dig?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Brotherhood of Steel</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Hidden Valley-bunkern som en gång skyddade dig är nu en grav av metall och misslyckade drömmar. Äldste Elijahs besatthet av Sierra Madre, schismen med NCR, år av isolering - allt ledde till detta ögonblick av desperat exodus. Du bär det lilla du kunde rädda: slitna reconrustning, en handfull energivapen och den bittra kunskapen om vad brödraskapet en gång var. Mojave-solen slår skoningslöst ner, men det är ingenting jämfört med vikten av att bygga om från aska. De gamla sätten misslyckades. Det kanske är dags att skapa nya.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Fyra överlevande från brödraskapet dyker upp från den förstörda Hidden Valley-bunkern med begränsade förråd och sliten utrustning. Bygg upp ur askan av Elias arv.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Ni är de utstötta - de sanna troende som vägrade att överge Codex när äldste Lyons blev mjuk. Medan han slösade bort resurser på att skydda ödefolk, förblev du dedikerad till brödraskapets verkliga uppdrag: att skaffa och bevara teknologi.\n\nEfter år av konflikt och eventuell återförening på ogynnsamma villkor, har du slagit till för att hitta en plats där Codex fortfarande är lag. Du börjar med överlägsen utrustning och teknisk kunskap, men din hårda hållning gör diplomatin... utmanande.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Utstötta rester</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>Codexen är tydlig: teknik måste bevaras, kontrolleras och hållas från dem som skulle missbruka den. Äldste Lyons förrådde den heliga plikten och slösade bort brödraskapets liv och resurser på värdelösa ödefolk.\n\nNi är de utstötta - det sanna brödraskapet. Medan andra kompromissade, höll du linjen. Nu ska du bygga ett kapitel som minns vad Brödraskapet var tänkt att vara.\n\nLåt teknikinsamlingarna tro att du är hjärtlös. Historien kommer att visa dig rätt.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Tre Outcast-agenter med avancerad utrustning men dålig social kompetens. Teknik över allt.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
