<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Từng trung thành với Cộng hòa California Mới, những cá nhân này đã quay lưng lại với trật tự thế giới cũ. Vỡ mộng vì tham nhũng và chiến tranh bất tận, giờ đây họ coi trọng sự sống còn, độc lập và tình bạn thân thiết hơn tất cả. Họ cảnh giác với chính quyền, hoài nghi những lý tưởng lớn lao và nhanh chóng bảo vệ lý tưởng của mình. Quy tắc của họ là sự hỗ trợ lẫn nhau, sự tin tưởng khó có được và làm những gì cần thiết để tồn tại ở vùng đất hoang.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Kẻ đào ngũ NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Cộng hòa California Mới (NCR) là một nước cộng hòa tổng thống liên bang được thành lập ở New California, bao gồm năm tiểu bang tiếp giáp và các lãnh thổ bổ sung ở Nevada và Baja California. NCR nhấn mạnh và cố gắng hỗ trợ vô số giá trị của thế giới cũ, chẳng hạn như dân chủ, tự do cá nhân và pháp quyền. Nó cũng nhằm mục đích khôi phục trật tự chung cho vùng đất hoang, cải thiện và phát triển cơ sở hạ tầng và hệ thống kinh tế cũng như hòa bình bao trùm giữa con người. Tương tự như các thể chế của thế giới cũ mà nó tìm cách mô phỏng, việc tiếp tục mở rộng đã tạo ra những thách thức về kiểm soát lãnh thổ, lòng trung thành và nạn tham nhũng gây khó khăn cho nền Cộng hòa và cản trở các mục tiêu của nó.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Nhạc Blues của thế giới cũ</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Là một lực lượng đặc biệt tình nguyện nổi tiếng về khả năng trinh sát lão luyện cũng như lòng dũng cảm và năng lực chiến đấu, mục đích chính của Rangers là đối phó với các mối đe dọa mà lực lượng của Quân đội thường trực của nước cộng hòa không thể xử lý, cũng như gìn giữ hòa bình chung quanh biên giới lãnh thổ NCR, trinh sát các mối đe dọa đã biết và tiềm ẩn cũng như các nhiệm vụ đặc biệt khác. Quá trình đào tạo tiên tiến, vũ khí và sự kết hợp của cả công nghệ trước và sau chiến tranh thường cho phép họ đóng vai trò là trụ cột để giành chiến thắng trong các cuộc xung đột của nước cộng hòa ngay cả khi một tình huống có thể khiến họ đông hơn và bị áp đảo.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Biệt đội NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
