<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AcidSpray.label>Formicula</AcidSpray.label>
  <Aggression_Aggressive.label>Schlächter</Aggression_Aggressive.label>
  <Aggression_DeadCalm.label>Aurelianer</Aggression_DeadCalm.label>
  <Aggression_HyperAggressive.label>Berserker</Aggression_HyperAggressive.label>
  <AnimalWarcall.label>Tierfreund</AnimalWarcall.label>
  <ArchiteMetabolism.label>Synthetischer Stoffwechsel</ArchiteMetabolism.label>
  <Beauty_Beautiful.label>Cherchez la Femme</Beauty_Beautiful.label>
  <Beauty_Pretty.label>Schwarze Witwe</Beauty_Pretty.label>
  <Beauty_Ugly.label>Mutant</Beauty_Ugly.label>
  <Beauty_VeryUgly.label>Abscheulichkeit</Beauty_VeryUgly.label>
  <CaveDweller.label>Bunker-Blues</CaveDweller.label>
  <DarkVision.label>Nachtpirscher</DarkVision.label>
  <Deathrest.description>Träger dieses Gens leiden an der Wendigo-Krankheit, oft „Das Zittern“ oder „Wendigo-Zittern“ genannt – einem Vitaminmangel durch ausschließlichen Kannibalismus. Dieser Zustand lässt das Zahnfleisch zurückweichen und verleiht den Zähnen das Aussehen langer Reißzähne. Betroffene erleben häufig katatonische Muskelkrämpfe, die dem Syndrom seinen Namen geben.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>„Das Zittern“</Deathrest.label>
  <Delicate.label>Schmaler Rahmen</Delicate.label>
  <DiseaseFree.label>Steril</DiseaseFree.label>
  <Fertile.label>Lebensspender</Fertile.label>
  <FireResistant.label>Pyromane</FireResistant.label>
  <FireSpew.label>Gojira</FireSpew.label>
  <FireTerror.label>Pyrophob</FireTerror.label>
  <FireWeakness.label>Phönix</FireWeakness.label>
  <FoamSpray.label>Mirelurk</FoamSpray.label>
  <HemogenDrain.label>Blutfest</HemogenDrain.label>
  <Hemogenic.label>Kannibale</Hemogenic.label>
  <Immunity_Strong.label>Dicke Haut</Immunity_Strong.label>
  <Immunity_SuperStrong.label>Geimpft</Immunity_SuperStrong.label>
  <Immunity_Weak.label>Keimphobiker</Immunity_Weak.label>
  <Inbred.label>Sumpfbewohner</Inbred.label>
  <Instability_Major.label>Metastase</Instability_Major.label>
  <Instability_Mild.label>Krebsartig</Instability_Mild.label>
  <KillThirst.label>Blutiges Chaos</KillThirst.label>
  <KindInstinct.label>Friedensstifter</KindInstinct.label>
  <Learning_Fast.label>Schnelllerner</Learning_Fast.label>
  <Learning_Slow.label>Anpassungsschwach</Learning_Slow.label>
  <Libido_High.label>Herzensbrecher</Libido_High.label>
  <Libido_Low.label>Überzeugter Junggeselle</Libido_Low.label>
  <LongjumpLegs.label>Beuteltier</LongjumpLegs.label>
  <LowSleep.label>Frühaufsteher</LowSleep.label>
  <MaxTemp_LargeIncrease.label>Nukleares Höllenfeuer</MaxTemp_LargeIncrease.label>
  <MaxTemp_SmallDecrease.label>Kaltblüter</MaxTemp_SmallDecrease.label>
  <MaxTemp_SmallIncrease.label>Versengte Ödnis</MaxTemp_SmallIncrease.label>
  <MeleeDamage_Strong.label>Eiserne Faust</MeleeDamage_Strong.label>
  <MeleeDamage_Weak.label>Untergewichtig</MeleeDamage_Weak.label>
  <MinTemp_LargeDecrease.label>Gefrorene Grenze</MinTemp_LargeDecrease.label>
  <MinTemp_SmallDecrease.label>Warmblüter</MinTemp_SmallDecrease.label>
  <MinTemp_SmallIncrease.label>Nuklearer Winter</MinTemp_SmallIncrease.label>
  <Mood_Depressive.label>Ödland-Blues</Mood_Depressive.label>
  <Mood_Optimist.label>Frohgemut</Mood_Optimist.label>
  <Mood_Pessimist.label>Endzeit-Prepper</Mood_Pessimist.label>
  <Mood_Sanguine.label>Partylöwe</Mood_Sanguine.label>
  <MoveSpeed_Quick.label>Leichtes Gepäck</MoveSpeed_Quick.label>
  <MoveSpeed_Slow.label>Schwergewicht</MoveSpeed_Slow.label>
  <MoveSpeed_VeryQuick.label>Action-Boy</MoveSpeed_VeryQuick.label>
  <NakedSpeed.label>Kommando</NakedSpeed.label>
  <Nearsighted.label>Brillenschlange</Nearsighted.label>
  <Neversleep.label>Cyborg</Neversleep.label>
  <Pain_Extra.label>Glasknochen</Pain_Extra.label>
  <Pain_Reduced.label>Zähigkeit</Pain_Reduced.label>
  <PerfectImmunity.label>Eisenhaut</PerfectImmunity.label>
  <PiercingSpine.label>Todeskralle</PiercingSpine.label>
  <PollutionRush.label>Ghulhaft</PollutionRush.label>
  <PsychicAbility_Deaf.label>Blasphemisch</PsychicAbility_Deaf.label>
  <PsychicAbility_Dull.label>Ketzerisch</PsychicAbility_Dull.label>
  <PsychicAbility_Enhanced.label>Erleuchtet</PsychicAbility_Enhanced.label>
  <PsychicAbility_Extreme.label>Auserwählt</PsychicAbility_Extreme.label>
  <PsychicBonding.label>Magnetische Persönlichkeit</PsychicBonding.label>
  <Robust.label>Steinmauer</Robust.label>
  <RobustDigestion.label>Bleibauch</RobustDigestion.label>
  <Sleepy.label>Ruhelos</Sleepy.label>
  <StrongStomach.label>Eisenmagen</StrongStomach.label>
  <TotalHealing.label>Schnellheiler</TotalHealing.label>
  <ToxicEnvironmentResistance_Partial.label>Strahlenabsorption</ToxicEnvironmentResistance_Partial.label>
  <ToxicEnvironmentResistance_Total.label>Strahlenschwamm</ToxicEnvironmentResistance_Total.label>
  <ToxResist_Partial.label>Strahlenresistenz</ToxResist_Partial.label>
  <ToxResist_Total.label>Strahlenimmunität</ToxResist_Total.label>
  <UVSensitivity_Intense.label>Nachteule</UVSensitivity_Intense.label>
  <UVSensitivity_Mild.label>Katzenauge</UVSensitivity_Mild.label>
  <VacuumResistance_Partial.label>Lufttaschen</VacuumResistance_Partial.label>
  <VacuumResistance_Total.label>Luftdicht</VacuumResistance_Total.label>
  <VerySleepy.label>Sandmann</VerySleepy.label>
  <ViolenceDisabled.label>Pazifist</ViolenceDisabled.label>
  <VRE_CorpseFeeder.description>Träger können immer noch Nahrung aus kaltem, verdorbenem Blut ziehen. Wendigo-Überlebende lernen, ruinierte Leichen und verstrahlte Überreste auszubluten, wenn nichts Lebendiges den Hunger stillen kann.</VRE_CorpseFeeder.description>
  <VRE_CorpseFeeder.label>Aasfresser</VRE_CorpseFeeder.label>
  <VRE_ExtremeHemogenDrain.description>Träger verbrauchen Hemogen in groteskem Tempo. Ihr ausgehungerter, mutationsgeschädigter Stoffwechsel entzieht Nährstoffe schneller, als gewöhnliche Nahrungsaufnahme sie ersetzen kann.</VRE_ExtremeHemogenDrain.description>
  <VRE_ExtremeHemogenDrain.label>Zehrender Hunger</VRE_ExtremeHemogenDrain.label>
  <WebbedPhalanges.label>Aquajunge</WebbedPhalanges.label>
  <WestTek_Agility_A.description>Träger dieses Gens stolpern und straucheln, bewegen sich langsam und unbeholfen durch die Ruinen. Ihr Mangel an Koordination macht Flucht und Verfolgung zur Herausforderung.</WestTek_Agility_A.description>
  <WestTek_Agility_A.label>Wandelndes Unglück</WestTek_Agility_A.label>
  <WestTek_Agility_B.description>Träger dieses Gens bewegen sich in normalem Tempo, können mit der Gruppe mithalten, überholen aber selten eine Gefahr. Ihre Reflexe sind zuverlässig, wenn auch nicht bemerkenswert.</WestTek_Agility_B.description>
  <WestTek_Agility_B.label>Unter Kontrolle</WestTek_Agility_B.label>
  <WestTek_Agility_C.description>Träger dieses Gens sind flink und schnell, huschen mit beeindruckender Geschwindigkeit durch das Ödland. Ihre Reflexe und Koordination sind deutlich über dem Durchschnitt.</WestTek_Agility_C.description>
  <WestTek_Agility_C.label>Akrobatisches Wunder</WestTek_Agility_C.label>
  <WestTek_Agility_D.description>Träger dieses Gens sind Legenden der Bewegung, überholen Bedrohungen und meistern Hindernisse mit akrobatischer Anmut. Ihre Geschwindigkeit wird nur von ihrer Finesse übertroffen.</WestTek_Agility_D.description>
  <WestTek_Agility_D.label>Legendäre Agilität</WestTek_Agility_D.label>
  <WestTek_Charisma_A.description>Träger dieses Gens stoßen andere mit Unbeholfenheit und rauen Manieren ab, tun sich schwer, Freunde zu gewinnen oder jemanden zu beeinflussen. Ihre Worte verpuffen, und ihr Aussehen hilft wenig.</WestTek_Charisma_A.description>
  <WestTek_Charisma_A.label>Misanthrop</WestTek_Charisma_A.label>
  <WestTek_Charisma_B.description>Träger dieses Gens gehen in der Menge unter, können ein Gespräch führen und sich durchschlagen, hinterlassen aber selten einen bleibenden Eindruck. Ihre Schönheit und Sprache sind unauffällig.</WestTek_Charisma_B.description>
  <WestTek_Charisma_B.label>Aushilfslehrer</WestTek_Charisma_B.label>
  <WestTek_Charisma_C.description>Träger dieses Gens bezaubern und überzeugen mit Leichtigkeit. Ihre Worte und ihr Aussehen öffnen Türen und gewinnen Verbündete. Sie sind das Gesicht jeder Gruppe, und ihre Präsenz wird von allen gespürt.</WestTek_Charisma_C.description>
  <WestTek_Charisma_C.label>Filmstar</WestTek_Charisma_C.label>
  <WestTek_Charisma_D.description>Träger dieses Gens sind Ödland-Berühmtheiten, die Menschenmengen fesseln und Meinungen mit einem Blick oder Wort beeinflussen. Ihre Schönheit und Beredsamkeit sind der Stoff, aus dem Legenden sind.</WestTek_Charisma_D.description>
  <WestTek_Charisma_D.label>Legendäres Charisma</WestTek_Charisma_D.label>
  <WestTek_Endurance_A.description>Träger dieses Gens sind zerbrechlich und erliegen schnell Wunden, Giften und Schmerzen. Die harten Realitäten des Ödlands fordern ihren Tribut, und Überleben ist ein täglicher Kampf.</WestTek_Endurance_A.description>
  <WestTek_Endurance_A.label>Nicht Knicken</WestTek_Endurance_A.label>
  <WestTek_Endurance_B.description>Träger dieses Gens ertragen die Härten des Ödlands so gut wie die meisten, überstehen Wunden und Krankheit ohne besonderen Vor- oder Nachteil. Ihre Körper sind beständig, wenn auch nicht außergewöhnlich.</WestTek_Endurance_B.description>
  <WestTek_Endurance_B.label>Fleckenresistent</WestTek_Endurance_B.label>
  <WestTek_Endurance_C.description>Träger dieses Gens schütteln Schmerzen, Gifte und Blutverlust ab und überleben Verletzungen, die Schwächere fällen würden. Ihre Ausdauer und Widerstandskraft zeugen von ihrer robusten Abstammung.</WestTek_Endurance_C.description>
  <WestTek_Endurance_C.label>Kugelsicher</WestTek_Endurance_C.label>
  <WestTek_Endurance_D.description>Träger dieses Gens sind nahezu unaufhaltbar und ertragen Wunden, Gifte und Qualen mit legendärem Durchhaltevermögen. Ihre Körper scheinen fürs Überleben gebaut, egal wie die Chancen stehen.</WestTek_Endurance_D.description>
  <WestTek_Endurance_D.label>Legendäre Ausdauer</WestTek_Endurance_D.label>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Die Atlantiker verkörpern Anpassungsfähigkeit – geschmiedet von Meereswinden und wechselnden Gezeiten. Ihr Blut singt von Salz und hartnäckiger Ausdauer.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>Atlantische Seele</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Kinder nebelverhangener Wälder und Basaltberge. Die Kaskadier lassen sich weder von Regen noch Einsamkeit erschüttern, stets geduldig und im Herzen wild.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>Kaskadische Wildnis</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Die Neunundneunzig Stämme tragen das Echo ihrer Ahnen – jedes Herz ein Trommelschlag in einem Chor geteilter Erinnerung.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>Nat'l-Vielfalt</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Staubstürme und Raffineriedämpfe schmiedeten die Texicaner – wettergegerbte Seelen, angetrieben von sturem Stolz und altem Öl.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>Texico-Zähigkeit</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Die Numen sind mit dem Land verwoben – ihre Geister ein lebendiges Zeugnis des Überlebens gegen alle Widrigkeiten.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>Numen-Wurzeln</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Die Reinen Menschen verkörpern die Widerstandskraft unveränderter Menschheit – ein standhafter Geist, der jede Prüfung überdauert.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>Menschlicher Geist</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Die Slanter treiben zwischen Welten – Träumer und Intriganten mit Augen wie gesprungenes Glas, gefangen zwischen Erinnerung und Mythos.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>Slanter-Echo</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Die Stärke der Supermutanten ist Legende – eine Verschmelzung von Schmerz und Stolz, die ihre Schöpfer überlebte.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>Supermutanten-Macht</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Gespalten zwischen Paradies und Ruin leben die Zweikalifornischen im Widerspruch – Träumer und Überlebende ihres eigenen Mythos zugleich.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>Zweikalifornische Dualität</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Aufgewachsen unter Stahl und Stille ist das Erbe der Vaultbewohner Ordnung – eine Sehnsucht nach Struktur selbst im Chaos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>Vault-Erbe</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Die Wendigo verkörpern fleischgewordenen Hunger – einen Geist endloser Gier, den kein Festmahl stillen kann.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>Wendigo-Hunger</WestTek_Gene_Wendigo.label>
  <WestTek_Intelligence_A.description>Träger dieses Gens haben selbst mit einfachen Konzepten Schwierigkeiten, lernen langsam und lehren wenig. Die Geheimnisse der Technologie und Wissenschaft bleiben für immer außer Reichweite.</WestTek_Intelligence_A.description>
  <WestTek_Intelligence_A.label>Dümmer als Brot</WestTek_Intelligence_A.label>
  <WestTek_Intelligence_B.description>Träger dieses Gens erfassen neue Ideen in normalem Tempo, können so gut lernen und lehren wie die meisten. Ihr Verstand ist beständig, wenn auch nicht brillant.</WestTek_Intelligence_B.description>
  <WestTek_Intelligence_B.label>Kundig</WestTek_Intelligence_B.label>
  <WestTek_Intelligence_C.description>Träger dieses Gens sind Schnelldenker, meistern Fertigkeiten und teilen Wissen mit Leichtigkeit. Ihr Intellekt ist ein wertvolles Gut in der Ödnis.</WestTek_Intelligence_C.description>
  <WestTek_Intelligence_C.label>Genie</WestTek_Intelligence_C.label>
  <WestTek_Intelligence_D.description>Träger dieses Gens sind Ödland-Wunderkinder, die Probleme lösen und andere mit genialer Einsicht unterrichten. Ihr Verstand formt die Zukunft der Zivilisation.</WestTek_Intelligence_D.description>
  <WestTek_Intelligence_D.label>Legendäre Intelligenz</WestTek_Intelligence_D.label>
  <WestTek_Luck_A.description>Träger dieses Gens scheinen verflucht, leiden häufig an Krankheiten und erholen sich langsam von Wunden. Das Glück begünstigt sie selten, und Gefahr ist ein ständiger Begleiter.</WestTek_Luck_A.description>
  <WestTek_Luck_A.label>13 Schwarze Katzen</WestTek_Luck_A.label>
  <WestTek_Luck_B.description>Träger dieses Gens erleben die üblichen Höhen und Tiefen des Ödlandlebens, weder gesegnet noch verflucht. Ihre Gesundheit und ihr Glück sind so unberechenbar wie das Wetter.</WestTek_Luck_B.description>
  <WestTek_Luck_B.label>Münzwurf</WestTek_Luck_B.label>
  <WestTek_Luck_C.description>Träger dieses Gens werden vom Schicksal begünstigt, weichen Krankheiten aus und heilen schnell von Verletzungen. Gute Dinge scheinen ihnen häufiger zu widerfahren als nicht.</WestTek_Luck_C.description>
  <WestTek_Luck_C.label>21 Kleeblätter</WestTek_Luck_C.label>
  <WestTek_Luck_D.description>Träger dieses Gens sind Ödland-Legenden, immun gegen Missgeschick und gesegnet mit wundersamen Genesungen. Ihr Glück ist der Neid aller, die sie kennen.</WestTek_Luck_D.description>
  <WestTek_Luck_D.label>Legendäres Glück</WestTek_Luck_D.label>
  <WestTek_Perception_A.description>Träger dieses Gens stolpern durch die Ödnis und überhören jedes leise Geräusch und jeden Schatten. Ihre Sinne sind abgestumpft, was Hinterhalte und verborgene Gefahren zur ständigen Bedrohung macht.</WestTek_Perception_A.description>
  <WestTek_Perception_A.label>Seniler Maulwurf</WestTek_Perception_A.label>
  <WestTek_Perception_B.description>Träger dieses Gens sehen und hören so gut wie der nächste Vaultbewohner, erfassen die meisten Details, übersehen aber manchmal die Feinheiten. Ihre Aufmerksamkeit ist zuverlässig, wenn auch unspektakulär.</WestTek_Perception_B.description>
  <WestTek_Perception_B.label>Wachsamer Kojote</WestTek_Perception_B.label>
  <WestTek_Perception_C.description>Träger dieses Gens haben Augen wie ein Habicht und Ohren, die auf das leiseste Flüstern abgestimmt sind. Sie erkennen Bedrohungen und Gelegenheiten vor anderen, was sie zu unschätzbaren Spähern und Scharfschützen macht.</WestTek_Perception_C.description>
  <WestTek_Perception_C.label>Scharfschützen-Habicht</WestTek_Perception_C.label>
  <WestTek_Perception_D.description>Träger dieses Gens sind die lebenden Sensoren des Ödlands und spüren Gefahren und Geheimnisse mit übernatürlicher Klarheit auf. Kein Hinterhalt und kein verborgenes Versteck entgeht ihrer Aufmerksamkeit.</WestTek_Perception_D.description>
  <WestTek_Perception_D.label>Legendäre Wahrnehmung</WestTek_Perception_D.label>
  <WestTek_Strength_A.description>Träger dieses Gens sind der Inbegriff von Gebrechlichkeit, können kaum die leichteste Ausrüstung heben und haben Mühe, Mahlzeiten zu kauen und zu verdauen. Ihre Körper ermüden schnell, und jede Last fühlt sich schwerer an, als sie sein sollte.</WestTek_Strength_A.description>
  <WestTek_Strength_A.label>Weiche Nudel</WestTek_Strength_A.label>
  <WestTek_Strength_B.description>Träger dieses Gens besitzen die Stärke des gewöhnlichen Ödländers, können ihr Eigenes tragen und mit Standardrationen überleben. Sie glänzen weder bei Muskeltaten noch bei der Verdauung, versagen aber auch nicht.</WestTek_Strength_B.description>
  <WestTek_Strength_B.label>Otto Normalverbraucher</WestTek_Strength_B.label>
  <WestTek_Strength_C.description>Träger dieses Gens sind für die Ödnis gebaut, schleppen schwere Lasten mit Leichtigkeit und verschlingen selbst die zähesten Mahlzeiten. Ihre Körper sind widerstandsfähig, und ihre Ausdauer versagt selten.</WestTek_Strength_C.description>
  <WestTek_Strength_C.label>Zirkus-Kraftmensch</WestTek_Strength_C.label>
  <WestTek_Strength_D.description>Träger dieses Gens sind Legenden unter Überlebenden; sie können mit unübertroffener Kraft heben, tragen und konsumieren. Ihre Stärke ist der Stoff von Vorkriegsmythen, und nichts scheint ihnen zu schwer oder zu zäh.</WestTek_Strength_D.description>
  <WestTek_Strength_D.label>Legendäre Stärke</WestTek_Strength_D.label>
  <WoundHealing_Fast.label>Schneller Stoffwechsel</WoundHealing_Fast.label>
  <WoundHealing_Slow.label>Humpelkönig</WoundHealing_Slow.label>
  <WoundHealing_SuperFast.label>Adamantium-Skelett</WoundHealing_SuperFast.label>
</LanguageData>