<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Lors de l'atterrissage de {GRAVSHIP}, une conduite de carburant endommagée a projeté de l'astrocarburant dans le compartiment. Une étincelle parasite l'a enflammé dans un soudain feu astronomique.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Lors de la destruction de {GRAVSHIP}, le système de contrôle thermique du réacteur Hellion a mal fonctionné, provoquant une augmentation de la chaleur structurelle bien au-delà des limites de sécurité.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulence de la cellule</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Une vibration inattendue du champ de portance pendant la descente de {GRAVSHIP} a secoué tous les composants à bord, desserrant les boulons et usant les joints.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Lors de l'atterrissage de {GRAVSHIP}, une petite brèche s'est ouverte dans l'un des réservoirs d'oxygène, évacuant toute l'approvisionnement du réservoir. Tant que la fuite n’est pas réparée, le réservoir d’oxygène ne fonctionnera pas.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Lors de l'atterrissage de {GRAVSHIP}, une fluctuation de puissance a provoqué la défaillance d'une des barrières d'aspiration, dépressurisant une petite section du Hellion. Il faudra le réparer avant de pouvoir à nouveau fonctionner.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
  <GravNausea.letterLabel>mal des transports</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Lors de l'atterrissage de {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} a été contraint d'effectuer une manœuvre d'urgence, entraînant une décélération intense et prolongée. L'expérience a laissé vos colons gravement malades, même si les effets s'estomperont rapidement.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>Atterrissage brutal de Hellion</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Lors de l'atterrissage de {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} a désengagé le réacteur Hellion trop tôt, provoquant une chute de l'avion de plusieurs mètres. Certaines structures à bord du Hellion ont subi de légers dommages suite à l'impact.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>Réacteur Hellion surchauffé</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Lors de l'atterrissage de {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} a surmené le réacteur Hellion, le provoquant ainsi une surchauffe. Le réacteur mettra plus de temps que d’habitude à refroidir. En attendant, le Hellion ne peut pas être lancé.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Lors de l'atterrissage de {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} a surchauffé les propulseurs VTOL du Hellion, faisant frire des composants précieux. Les propulseurs devront être réparés avant de pouvoir être réutilisés.</ThrusterBreakdown.letterText>
</LanguageData>
