<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Каста доглядачів дерев спеціалізується на виробництві волохатої, схожої на шкіру шкіри. Разом зі своїм Батьком дерева його можна постійно стригти на м’який ізоляційний матеріал, хоча він повільний і неефективний під час роботи чи бою.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Цікава каста доглядачів дерев спеціалізується на виробництві підбадьорливих плодів. Разом зі своїм Батьком Деревом він може постійно генерувати цей стимулятор, але абсолютно беззахисний і потребує ретельного захисту.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Каста доповідачів дерев спеціалізується на територіальній обороні, яка може запускати їдкі снаряди. Хоча він може завдати величезної шкоди, він залишається вразливим у ближньому бою через свою величезну пащу.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Надзвичайно легка каста лісників, яка спеціалізується на підтягуванні каменів. Він поглинає мінерали з землі, щоб зміцнити шкіру, залишаючи в стороні великі шматки.</VDE_Stonedigger.description>
  <Barkskin.description>Витривала каста деревних стрижів, радбарклінг вкрита товстою, схожою на кору шкірою, пронизаною радіацією. Він відмінно справляється з поглинанням пошкоджень у бою, захищаючи своє дерево та союзників.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>радісне гавкання</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Каста доглядачів дерев, що спеціалізується на виробництві їжі, mutfruitling постійно створює живильні mutfruit. Він повільний і неефективний під час роботи чи бою.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>mutfruitling</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Допоможна каста доглядачів дерев, портлінг спеціалізується на перенесенні речей. Під впливом людини він тягне вантажі туди, куди потрібно, але повільний і неефективний у роботі чи бою.</Carrier.description>
  <Carrier.label>портлінг</Carrier.label>
  <Clawer.description>Жорстока каста дряпачів, дряпач виведена для агресії та атак, що завдають шкоди. Його величезні кігті можуть пробити більшість загроз, але вони вразливі до помсти.</Clawer.description>
  <Clawer.label>дряпання</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Унікальна каста помічників дерев, паростки можуть виробляти нові стручки Gauranlen і допомагати відтворювати батька дерева. Три паростки повинні повільно злитися, щоб завершити процес.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>проростання</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Ніжна каста деревоносців, броквітка спеціалізується на вирощуванні лікарських трав. Він працює зі своїм деревом, створюючи цілющі рослини, але повільний і неефективний під час роботи чи бою.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>brocflowerling</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Повільна, незграбна каста лісописців, скрапвудлінг спеціалізується на виробництві деревного брухту. Разом зі своїм деревом Гауранлен він постійно генерує матеріал, схожий на дерево, але повільний і неефективний під час роботи чи бою.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>обрізки деревини</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Повільна незграбна каста древоводів, яка спеціалізується на виробництві пунга. Разом зі своїм деревом Гауранлен ця дріада може постійно генерувати плоди пунга. Однак він повільний і неефективний під час роботи чи бою.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>пунгалінг</Pungaling.label>
</LanguageData>
