<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_AbundantPredators.description>Tiere, die als Raubtiere gelten, kommen hier in größerer Zahl vor.</VEE_AbundantPredators.description>
  <VEE_AbundantPredators.label>reichlich vorhandene Raubtiere</VEE_AbundantPredators.label>
  <VEE_AbundantPrey.description>Tiere, die als Beute gelten, kommen hier in größerer Zahl vor.</VEE_AbundantPrey.description>
  <VEE_AbundantPrey.label>reichlich Beute</VEE_AbundantPrey.label>
  <VEE_AggressiveHerds.description>Tiere in dieser Region haben ein erhöhtes Schadensrisiko für Menschenjäger.</VEE_AggressiveHerds.description>
  <VEE_AggressiveHerds.label>aggressive Herden</VEE_AggressiveHerds.label>
  <VEE_Alphabeavers.description>In dieser Region wurden Alphabiber gesichtet.</VEE_Alphabeavers.description>
  <VEE_Alphabeavers.label>alphabeavers</VEE_Alphabeavers.label>
  <VEE_ColossalFauna.description>Die gesamte Fauna in diesem Gebiet ist viel größer als gewöhnlich.</VEE_ColossalFauna.description>
  <VEE_ColossalFauna.label>kolossale Fauna</VEE_ColossalFauna.label>
  <VEE_DistressedWildlife.description>Alle Tiere in dieser Region weisen eine erhöhte Wildheit auf.</VEE_DistressedWildlife.description>
  <VEE_DistressedWildlife.label>in Not geratene Wildtiere</VEE_DistressedWildlife.label>
  <VEE_DomesticatedEscapees.description>Nutztiere wie Hühner, Schweine und Kühe werden in sEinkaufszentrum-Herden, Überresten verlorener Siedlungen oder Bauernhöfe, in freier Wildbahn auftauchen.</VEE_DomesticatedEscapees.description>
  <VEE_DomesticatedEscapees.label>domestizierte Flüchtlinge</VEE_DomesticatedEscapees.label>
  <VEE_FeralKinship.description>Alle Tiere in dieser Region weisen eine verminderte Wildheit auf.</VEE_FeralKinship.description>
  <VEE_FeralKinship.label>wilde Verwandtschaft</VEE_FeralKinship.label>
  <VEE_IncreasedInfestations.description>Insektenbefall kommt in dieser Region häufiger vor.</VEE_IncreasedInfestations.description>
  <VEE_IncreasedInfestations.label>vermehrter Befall</VEE_IncreasedInfestations.label>
  <VEE_MarineSanctuary.description>Küstentiere kommen hier in größerer Zahl vor.</VEE_MarineSanctuary.description>
  <VEE_MarineSanctuary.label>Meeresschutzgebiet</VEE_MarineSanctuary.label>
  <VEE_Megafauna.description>Diese Region verfügt über eine Fülle an Megafauna, die durch Gentechnik wieder zum Leben erweckt wurde.</VEE_Megafauna.description>
  <VEE_Megafauna.label>reiche Megafauna</VEE_Megafauna.label>
  <VEE_Microfauna.description>Die gesamte Fauna in diesem Gebiet ist viel sEinkaufszentrumer als gewöhnlich.</VEE_Microfauna.description>
  <VEE_Microfauna.label>Mikrofauna</VEE_Microfauna.label>
  <VEE_MigratoryHerds.description>In regelmäßigen Abständen durchqueren Gruppen von Herdentieren diese Region.</VEE_MigratoryHerds.description>
  <VEE_MigratoryHerds.label>wandernde Herden</VEE_MigratoryHerds.label>
  <VEE_NaturalAerie.description>Flugtiere kommen hier in größerer Zahl vor.</VEE_NaturalAerie.description>
  <VEE_NaturalAerie.label>natürlicher Horst</VEE_NaturalAerie.label>
  <VEE_NobleSteeds.description>In diesem Bereich werden Pferde und Esel auftauchen.</VEE_NobleSteeds.description>
  <VEE_NobleSteeds.label>edle Rosse</VEE_NobleSteeds.label>
  <VEE_NocturnalFauna.description>Nachtaktive und dämmerungsaktive Tiere kommen hier in größerer Zahl vor.</VEE_NocturnalFauna.description>
  <VEE_NocturnalFauna.label>Nachtfauna</VEE_NocturnalFauna.label>
  <VEE_ReducedPredators.description>Tiere, die als Raubtiere gelten, kommen hier in geringerer Zahl vor.</VEE_ReducedPredators.description>
  <VEE_ReducedPredators.label>reduzierte Raubtiere</VEE_ReducedPredators.label>
  <VEE_ReducedPrey.description>Tiere, die als Beute gelten, kommen hier in geringerer Zahl vor.</VEE_ReducedPrey.description>
  <VEE_ReducedPrey.label>reduzierte Beute</VEE_ReducedPrey.label>
  <VEE_RodentPlagues.description>Dieses Gebiet ist von Ratten befallen.</VEE_RodentPlagues.description>
  <VEE_RodentPlagues.label>Nagetierplagen</VEE_RodentPlagues.label>
  <VEE_VenomousEcosystem.description>Giftige Tiere kommen hier in größerer Zahl vor.</VEE_VenomousEcosystem.description>
  <VEE_VenomousEcosystem.label>giftiges Ökosystem</VEE_VenomousEcosystem.label>
  <VEE_WanderingCompanions.description>Tiere sind in dieser Region stärker an Menschen gewöhnt, was es den Kolonisten erleichtert, eine Bindung zu ihnen aufzubauen.</VEE_WanderingCompanions.description>
  <VEE_WanderingCompanions.label>wandernde Begleiter</VEE_WanderingCompanions.label>
  <VEE_WastelandFauna.description>Ödlandtiere kommen hier in größerer Zahl vor.</VEE_WastelandFauna.description>
  <VEE_WastelandFauna.label>Ödlandfauna</VEE_WastelandFauna.label>
  <VEE_IncreasedDiseases.description>Krankheiten treten in dieser Region 25 % häufiger auf.</VEE_IncreasedDiseases.description>
  <VEE_IncreasedDiseases.label>vermehrte Erkrankungen</VEE_IncreasedDiseases.label>
  <VEE_NoDiseases.description>Krankheiten treten in dieser Region nur sehr selten auf, so dass sie nahezu keine Bedrohung darstellen.</VEE_NoDiseases.description>
  <VEE_NoDiseases.label>keine Krankheiten</VEE_NoDiseases.label>
  <VEE_ReducedDiseases.description>Krankheiten sind in dieser Region 25 % seltener.</VEE_ReducedDiseases.description>
  <VEE_ReducedDiseases.label>reduzierte Krankheiten</VEE_ReducedDiseases.label>
  <VEE_DeadlifeVents.description>Unheimliche Geysire, die unheimlichen, ascheähnlichen Staub ausstoßen – der unter seinem eindringlichen Einfluss in der Lage ist, die Toten wiederzuerwecken.</VEE_DeadlifeVents.description>
  <VEE_DeadlifeVents.label>Deadlife-Geysire</VEE_DeadlifeVents.label>
  <VEE_DeepOreDevoid.description>Dieses Gebiet ist so arm an tiefen Erzen, dass es sie fast nicht gibt.</VEE_DeepOreDevoid.description>
  <VEE_DeepOreDevoid.label>keine tiefen Erze</VEE_DeepOreDevoid.label>
  <VEE_DeepOrePoor.description>Dieses Gebiet ist arm an Tieferzen, was die Ausbeute von Tiefbohrern um 25 % verringert.</VEE_DeepOrePoor.description>
  <VEE_DeepOrePoor.label>tief erzarm</VEE_DeepOrePoor.label>
  <VEE_DeepOreRich.description>Dieses Gebiet ist reich an Tieferzen, was die Ausbeute von Tiefbohrern um 25 % steigert.</VEE_DeepOreRich.description>
  <VEE_DeepOreRich.label>tief erzreich</VEE_DeepOreRich.label>
  <VEE_DeepSnow.description>Diese Region ist mit dicken, verdichteten Schneeschichten bedeckt, die Bewegungen widerstehen und Geräusche dämpfen.</VEE_DeepSnow.description>
  <VEE_DeepSnow.label>fester Schnee</VEE_DeepSnow.label>
  <VEE_EasyToTraverse.description>Bestimmte geografische Merkmale in dieser Region erleichtern die Durchquerung.</VEE_EasyToTraverse.description>
  <VEE_EasyToTraverse.label>leicht zu durchqueren</VEE_EasyToTraverse.label>
  <VEE_EltexDeposits.description>In diesem Gebiet gibt es Ablagerungen von psychisch aktivem Eltex.</VEE_EltexDeposits.description>
  <VEE_EltexDeposits.label>Eltex-Einlagen</VEE_EltexDeposits.label>
  <VEE_Fertility_Reduced.description>Dieses Gebiet enthält keine fruchtbaren Böden.</VEE_Fertility_Reduced.description>
  <VEE_Fertility_Reduced.label>verminderte Bodenfruchtbarkeit</VEE_Fertility_Reduced.label>
  <VEE_HardToTraverse.description>Bestimmte geografische Besonderheiten in dieser Region erschweren die Durchquerung.</VEE_HardToTraverse.description>
  <VEE_HardToTraverse.label>schwer zu durchqueren</VEE_HardToTraverse.label>
  <VEE_LargeRiverBanks.description>Der Fluss in dieser Region hat größere Ufer.</VEE_LargeRiverBanks.description>
  <VEE_LargeRiverBanks.label>große Flussufer</VEE_LargeRiverBanks.label>
  <VEE_MineableComponentSpacer.description>In diesem Gebiet gibt es Lagerstätten moderner uralt Maschinen, die zur Gewinnung fortschrittlicher Komponenten abgebaut werden können.</VEE_MineableComponentSpacer.description>
  <VEE_MineableComponentSpacer.label>fortgeschrittene Komponenteneinlagen</VEE_MineableComponentSpacer.label>
  <VEE_MineralDevoid.label>mineralfrei</VEE_MineralDevoid.label>
  <VEE_RotstinkVents.description>Faulige Geysire, die zeitweise Wolken von Leichenschlamm ausstoßen und die Luft mit dem Gestank der Verwesung ersticken.</VEE_RotstinkVents.description>
  <VEE_RotstinkVents.label>faulige Geysire</VEE_RotstinkVents.label>
  <VEE_Sinkholes.description>In dieser Region gibt es mehrere Einbrüche im Boden, die tiefe, instabile Gruben bilden und oft nacktes Gestein unter der Oberfläche freilegen.</VEE_Sinkholes.description>
  <VEE_Sinkholes.label>Dolinen</VEE_Sinkholes.label>
  <VEE_SmokeVents.description>Smalterziehende Risse, die zeitweise dicken, beißenden Rauch ausstoßen, die Sicht beeinträchtigen und die Lunge ersticken.</VEE_SmokeVents.description>
  <VEE_SmokeVents.label>Rauchgeysire</VEE_SmokeVents.label>
  <VEE_SteamGeysers_Decreased.description>In diesem Gebiet gibt es keine Dampfgeysire.</VEE_SteamGeysers_Decreased.description>
  <VEE_SteamGeysers_Decreased.label>keine geothermische Aktivität</VEE_SteamGeysers_Decreased.label>
  <VEE_StrongerTides.description>Die Gezeiten sind in dieser Region besonders stark und erhöhen die Leistung der Gezeitengeneratoren um 40 %.</VEE_StrongerTides.description>
  <VEE_StrongerTides.label>stärkere Gezeiten</VEE_StrongerTides.label>
  <VEE_ToxicVents.description>Flüchtige Risse, die in regelmäßigen Abständen giftiges grünes Gas ausstoßen, die Luft vergiften und alles, was sie einatmet, krank machen.</VEE_ToxicVents.description>
  <VEE_ToxicVents.label>giftige Geysire</VEE_ToxicVents.label>
  <VEE_UndergroundGasDeposits.description>Diese Region ist reich an tiefen Helixien-Gasvorkommen.</VEE_UndergroundGasDeposits.description>
  <VEE_UndergroundGasDeposits.label>unterirdische Gasvorkommen</VEE_UndergroundGasDeposits.label>
  <VEE_VolcanicRichSoil.description>In diesem Gebiet gibt es Flecken vulkanischen Bodens, die eine überdurchschnittliche Fruchtbarkeit aufweisen.</VEE_VolcanicRichSoil.description>
  <VEE_VolcanicRichSoil.label>reicher vulkanischer Boden</VEE_VolcanicRichSoil.label>
  <VEE_AbandonedFarmland.description>In dieser Region gibt es uralt Bauernhöfe, die aufgrund von Dürreperioden vor langer Zeit aufgegeben wurden.</VEE_AbandonedFarmland.description>
  <VEE_AbandonedFarmland.label>verlassenes Ackerland</VEE_AbandonedFarmland.label>
  <VEE_AlluvialFan.description>Eine breite, fächerförmige Ausbreitung reichhaltiger Sedimente, die dort abgelagert werden, wo das fließende Wasser eines Flusses langsamer wird und sich über das Land verteilt.</VEE_AlluvialFan.description>
  <VEE_AlluvialFan.label>Schwemmfächer</VEE_AlluvialFan.label>
  <VEE_AnimaFauna.description>Die ruhige Umgebung des Anima-Waldes lockt einige von Anima berührte Tiere an.</VEE_AnimaFauna.description>
  <VEE_AnimaFauna.label>Tierfauna</VEE_AnimaFauna.label>
  <VEE_AnimaFlora.description>In dieser Region gibt es einen dichten Wald mit Animabäumen und kleineren Animagewächsen, in denen leise psychische Energie mitschwingt. Die Luft fühlt sich aufmerksam an, als ob das Land selbst zuhört.</VEE_AnimaFlora.description>
  <VEE_AnimaFlora.label>Anima-Flora</VEE_AnimaFlora.label>
  <VEE_AnimaSoils.description>Dieses Gebiet enthält Erde, die mit latenter Anima-Energie durchdrungen ist und Pflanzen, Tiere und Geist auf subtile Weise beeinflusst.</VEE_AnimaSoils.description>
  <VEE_AnimaSoils.label>Anima-Böden</VEE_AnimaSoils.label>
  <VEE_AnimaSoils_Coast.description>Dieses Gebiet enthält Erde, die mit latenter Anima-Energie durchdrungen ist und Pflanzen, Tiere und Geist auf subtile Weise beeinflusst.</VEE_AnimaSoils_Coast.description>
  <VEE_AnimaSoils_Coast.label>Anima-Böden</VEE_AnimaSoils_Coast.label>
  <VEE_BasaltCape.description>Eine vorspringende Landzunge aus dunklem Basalt, die durch uralt Lavaströme in scharfe Säulen gebrochen ist. Reich an Vulkangestein.</VEE_BasaltCape.description>
  <VEE_BasaltCape.label>Basaltkap</VEE_BasaltCape.label>
  <VEE_BurnedForest.description>Ein Waldgebiet, das kürzlich von einem schweren Waldbrand heimgesucht wurde.</VEE_BurnedForest.description>
  <VEE_BurnedForest.label>verbrannter Wald</VEE_BurnedForest.label>
  <VEE_CalmBasin.description>Ein breiter, flacher Krater, gefüllt mit feinem, unberührtem Sand. Durch seinen schrägen Rand vor dem Wind geschützt, bleibt das Becken unheimlich still.</VEE_CalmBasin.description>
  <VEE_CalmBasin.label>ruhiges Becken</VEE_CalmBasin.label>
  <VEE_Cenotes.description>Ein verstreutes Netzwerk aus tiefen, wassergefüllten Dolinen, die durch eingestürzte Steine ​​entstanden sind.</VEE_Cenotes.description>
  <VEE_Cenotes.label>Cenoten</VEE_Cenotes.label>
  <VEE_ContaminatedCoast.description>Ein Küstenabschnitt, an dem verstrahltes Wasser auf das Land trifft, die Untiefen vergiftet und alles Leben in der Nähe zerstört.</VEE_ContaminatedCoast.description>
  <VEE_ContaminatedCoast.label>Kontaminierte Küste</VEE_ContaminatedCoast.label>
  <VEE_ContaminatedReservoir.description>Ein stehendes Gewässer, das mit anhaltender Strahlung gesättigt ist, dessen Tiefen nicht zum Trinken oder Angeln geeignet sind und dessen Ufer lebensfeindlich sind.</VEE_ContaminatedReservoir.description>
  <VEE_ContaminatedReservoir.label>kontaminiertes Reservoir</VEE_ContaminatedReservoir.label>
  <VEE_ContaminatedRiver.description>Ein fließender Wasserweg, der durch anhaltende Strahlung verunreinigt ist, wodurch sich die Kontamination flussabwärts ausbreitet und die Gewässer für die Nutzung unsicher werden.</VEE_ContaminatedRiver.description>
  <VEE_ContaminatedRiver.label>Verunreinigter Fluss</VEE_ContaminatedRiver.label>
  <VEE_CoralReef.description>Ein großes Atoll, das vom Ufer abgetrennt ist und von einem Ring aus Korallen umgeben ist.</VEE_CoralReef.description>
  <VEE_CoralReef.label>Korallenriff</VEE_CoralReef.label>
  <VEE_CraterLake.description>Ein riesiger Ring aus Felswänden umgibt einen ruhigen, tiefblauen See.</VEE_CraterLake.description>
  <VEE_CraterLake.label>Kratersee</VEE_CraterLake.label>
  <VEE_DetachedIceberg.description>Eine schwimmende Eismasse, die sich von der größeren Eisdecke löst und ziemlich weit vom Ufer entfernt ist.</VEE_DetachedIceberg.description>
  <VEE_DetachedIceberg.label>Abgelöster Eisberg</VEE_DetachedIceberg.label>
  <VEE_DriftwoodShore.description>Ein Küstenabschnitt, der mit verblassten Baumstämmen und zerbrochenem Holz übersät ist, das von Gezeiten und Stürmen von fernen Küsten abgelagert wurde.</VEE_DriftwoodShore.description>
  <VEE_DriftwoodShore.label>Treibholz</VEE_DriftwoodShore.label>
  <VEE_DryRiver.description>Ein Abschnitt dieses Flusses, der ausgetrocknet ist, vermutlich aufgrund fehlender Niederschläge flussaufwärts.</VEE_DryRiver.description>
  <VEE_DryRiver.label>trockener Fluss</VEE_DryRiver.label>
  <VEE_DustBowl.description>Eine sonnenverbrannte Einöde voller Staub und trockener Winde. Die Vegetation ist fast verschwunden und unerbittliche Sandstürme machen das Überleben hart und unerbittlich.</VEE_DustBowl.description>
  <VEE_DustBowl.label>Staubbehälter</VEE_DustBowl.label>
  <VEE_FirewoodTrees.description>Diese Region ist reich an Brennholzbäumen, die an das fruchtbare vulkanische Gelände angepasst sind.</VEE_FirewoodTrees.description>
  <VEE_FirewoodTrees.label>Brennholzbäume</VEE_FirewoodTrees.label>
  <VEE_FleshPits.description>Ein verstreutes Netzwerk anomaler Höhleneingänge, das in ein unterirdisches Reich aus pulsierendem Fleisch und grotesken Abscheulichkeiten führt.</VEE_FleshPits.description>
  <VEE_FleshPits.label>Fleischgruben</VEE_FleshPits.label>
  <VEE_FloodPlains.description>Ein tief gelegener Landstrich, der durch saisonale Überschwemmungen geformt wurde und in dem nährstoffreiches Wasser regelmäßig über die Ufer strömt und sich zurückzieht und fruchtbaren Boden hinterlässt.</VEE_FloodPlains.description>
  <VEE_FloodPlains.label>Überschwemmungsgebiete</VEE_FloodPlains.label>
  <VEE_GlacialMoraine.description>Lange Fels- und Sedimentkämme, die das zurückweichende Eis hinterlassen hat. Der Boden ist uneben und instabil, voller Teiche mit geschmolzenem Gletscherwasser.</VEE_GlacialMoraine.description>
  <VEE_GlacialMoraine.label>Gletschermoräne</VEE_GlacialMoraine.label>
  <VEE_GravelBeach.description>Eine schroffe Küste aus losem Kies und abgerundeten Steinen, an der Wellen Fels an Fels reiben.</VEE_GravelBeach.description>
  <VEE_GravelBeach.label>Kiesstrand</VEE_GravelBeach.label>
  <VEE_IceAndFire.description>Eine schwimmende Eismasse mit einem aktiven Lavasee im Inneren. Mehr Metall geht nicht.</VEE_IceAndFire.description>
  <VEE_IceAndFire.label>Eis und Feuer</VEE_IceAndFire.label>
  <VEE_IceSpires.description>Hohe, schmale Eissäulen ragen aus dem gefrorenen Boden, geformt durch Wind und extreme Kälte.</VEE_IceSpires.description>
  <VEE_IceSpires.label>Eisspitzen</VEE_IceSpires.label>
  <VEE_JadeChunks.description>Dieses Gebiet enthält sEinkaufszentrum Jadeitvorkommen.</VEE_JadeChunks.description>
  <VEE_JadeChunks.label>Jadeitbrocken</VEE_JadeChunks.label>
  <VEE_JadeiteMountains.description>Der in dieser Region gefundene Stein ist ein jadereiches Mineral.</VEE_JadeiteMountains.description>
  <VEE_JadeiteMountains.label>Jadeit-Berge</VEE_JadeiteMountains.label>
  <VEE_JaggedRocks.description>Dünne Felskämme durchziehen diese Region.</VEE_JaggedRocks.description>
  <VEE_JaggedRocks.label>zerklüftete Felsen</VEE_JaggedRocks.label>
  <VEE_LaurelForest.description>Ein dichter immergrüner Wald, der bei milden Temperaturen und konstanter Luftfeuchtigkeit gedeiht. Breitblättrige Bäume halten die Feuchtigkeit der vorbeiziehenden Wolken zurück und sorgen so dafür, dass der Boden das ganze Jahr über schattig und feucht bleibt.</VEE_LaurelForest.description>
  <VEE_LaurelForest.label>Lorbeerwald</VEE_LaurelForest.label>
  <VEE_LittoralDunes.description>Ein Band fruchtbarer, vom Wind geformter Dünen, die sich entlang der Küste erstrecken und aus Sand bestehen, der landeinwärts aus dem Meer gezogen wird.</VEE_LittoralDunes.description>
  <VEE_LittoralDunes.label>Küstendünen</VEE_LittoralDunes.label>
  <VEE_LoneIsland.description>Eine große Insel, die vom Ufer getrennt ist.</VEE_LoneIsland.description>
  <VEE_LoneIsland.label>freistehende Küsteninsel</VEE_LoneIsland.label>
  <VEE_LoneIslandWithLake.description>Eine vom Ufer getrennte große Insel mit einem Süßwassersee darin.</VEE_LoneIslandWithLake.description>
  <VEE_LoneIslandWithLake.label>zentrale Seeinsel</VEE_LoneIslandWithLake.label>
  <VEE_LoneIslandWithMountain.description>Eine große, vom Ufer getrennte Insel mit einem hohen Gipfel in der Mitte.</VEE_LoneIslandWithMountain.description>
  <VEE_LoneIslandWithMountain.label>wiederauflebende Insel</VEE_LoneIslandWithMountain.label>
  <VEE_LushLavaFields.description>uralt Durch Risse gebrochene Lavaströme und abgekühltes Gestein tragen jetzt eine dichte Vegetation. Die Hitze bleibt unter der Oberfläche und schafft eine seltsame Landschaft, in der sich lebendiges Wachstum über schwarzen Stein ausbreitet.</VEE_LushLavaFields.description>
  <VEE_LushLavaFields.label>üppige Lavafelder</VEE_LushLavaFields.label>
  <VEE_MangroveTerrain.description>Große, miteinander verbundene Rückwasserbecken dominieren das Gebiet.</VEE_MangroveTerrain.description>
  <VEE_MangroveTerrain.label>Küstenfeuchtgebiet</VEE_MangroveTerrain.label>
  <VEE_MeteorCrater.description>Eine riesige Einschlagstelle mit schroffen Felsrändern und einem mit Trümmern übersäten Becken.</VEE_MeteorCrater.description>
  <VEE_MeteorCrater.label>Meteorkrater</VEE_MeteorCrater.label>
  <VEE_Moor.description>Eine offene, windgepeitschte Landschaft mit niedrigen Sträuchern und Gräsern, die auf wasserdurchtränktem Boden wachsen. Der Boden ist torfig und uneben, geformt durch ständige Exposition und schlechte Entwässerung.</VEE_Moor.description>
  <VEE_Moor.label>Moor</VEE_Moor.label>
  <VEE_MoorFlora.description>Diese Region ist reich an niedrigen, robusten Sträuchern und Gräsern, vermischt mit knorrigen Kiefern, die alle an saure, feuchte Böden und ständigen Wind angepasst sind.</VEE_MoorFlora.description>
  <VEE_MoorFlora.label>Moorpflanzen</VEE_MoorFlora.label>
  <VEE_Mossy.description>In diesem Gebiet gibt es große Flächen mit moosiger Erde.</VEE_Mossy.description>
  <VEE_Mossy.label>moosig</VEE_Mossy.label>
  <VEE_ObsidianChunks.description>Dieser Bereich enthält sEinkaufszentrum Obsidianbrocken.</VEE_ObsidianChunks.description>
  <VEE_ObsidianChunks.label>Obsidianbrocken</VEE_ObsidianChunks.label>
  <VEE_PebbleDunes.description>Niedrige Dünen aus runden Kieselsteinen, die durch ständigen Wind und wechselnden Boden geformt wurden.</VEE_PebbleDunes.description>
  <VEE_PebbleDunes.label>Kieseldünen</VEE_PebbleDunes.label>
  <VEE_PermafrostBasin.description>Ein flaches Becken, in dem der Boden unter einer dünnen Tauschicht dauerhaft gefroren bleibt.</VEE_PermafrostBasin.description>
  <VEE_PermafrostBasin.label>Permafrostbecken</VEE_PermafrostBasin.label>
  <VEE_QuicksandDunes.description>Eine karge Fläche aus Sand und flachem Treibsand, die die Bewegung behindert. Diese Gegend ist äußerst unwirtlich.</VEE_QuicksandDunes.description>
  <VEE_QuicksandDunes.label>Treibsanddünen</VEE_QuicksandDunes.label>
  <VEE_QuicksandPits.description>In dieser Region gibt es Teiche mit flachem Treibsand, die die Fortbewegung behindern.</VEE_QuicksandPits.description>
  <VEE_QuicksandPits.label>Treibsandgruben</VEE_QuicksandPits.label>
  <VEE_RedDesert.description>Eine riesige Wüste aus eisenhaltigem Sand, rot gefärbt durch das langsame Mahlen von uralt Steinen.</VEE_RedDesert.description>
  <VEE_RedDesert.label>rote Wüste</VEE_RedDesert.label>
  <VEE_RedDesertPlants.description>In dieser Region gibt es einige an den roten Sand angepasste Kakteen.</VEE_RedDesertPlants.description>
  <VEE_RedDesertPlants.label>rote Wüstenkakteen</VEE_RedDesertPlants.label>
  <VEE_RelictDelta.description>Ein Fächer aus ausgetrockneten Kanälen und Schlickablagerungen, geformt von einem Fluss, der sich einst teilte und hier vor langer Zeit floss.</VEE_RelictDelta.description>
  <VEE_RelictDelta.label>Reliktdelta</VEE_RelictDelta.label>
  <VEE_ResurgentCaldera.description>uralt Vulkankollapszone mit steilen Kraterwänden, einer zentralen Felskuppel und Echos vergangener Eruptionen.</VEE_ResurgentCaldera.description>
  <VEE_ResurgentCaldera.label>wiederauflebende Caldera</VEE_ResurgentCaldera.label>
  <VEE_RisingWaters.description>Eine extrem flache Küstenebene, in der die Gezeiten weit ins Landesinnere vordringen. Große Landstriche stehen regelmäßig unter Wasser.</VEE_RisingWaters.description>
  <VEE_RisingWaters.label>steigendes Wasser</VEE_RisingWaters.label>
  <VEE_RockRidge.description>Ein Felsrücken, der diese Region in zwei Teile teilt.</VEE_RockRidge.description>
  <VEE_RockRidge.label>Felsgrat</VEE_RockRidge.label>
  <VEE_SaltPlains.description>Die ausgetrocknete Oberfläche eines Binnenmeeres. Steril und schwer zu durchqueren.</VEE_SaltPlains.description>
  <VEE_SaltPlains.label>Salzebenen</VEE_SaltPlains.label>
  <VEE_SerpentineCanyons.description>Geologische Bewegungen haben in diesem Berg mehrere tiefe Risse verursacht.</VEE_SerpentineCanyons.description>
  <VEE_SerpentineCanyons.label>Serpentinenschluchten</VEE_SerpentineCanyons.label>
  <VEE_StagnantRivulet.description>Ein langsam fließender Fluss, in dem kaum Wasser fließt und dessen Lauf durch Schlick und flache Teiche verstopft ist.</VEE_StagnantRivulet.description>
  <VEE_StagnantRivulet.label>stagnierendes Rinnsal</VEE_StagnantRivulet.label>
  <VEE_StoneForest.description>Eine seltsame Weite hoch aufragender Steintürme und zerklüfteter Felsformationen, die wie riesige, versteinerte Bäume aus dem Boden ragen.</VEE_StoneForest.description>
  <VEE_StoneForest.label>Steinwald</VEE_StoneForest.label>
  <VEE_SulfuricLake.description>Ein stehender Vulkansee mit einem starken, üblen Schwefelgeruch. Während das Wasser nur sehr leicht giftig ist, ist der umgebende Boden reich an Nährstoffen, die eine robuste, schwefeltolerante Pflanzenwelt begünstigen.</VEE_SulfuricLake.description>
  <VEE_SulfuricLake.label>Schwefelsee</VEE_SulfuricLake.label>
  <VEE_SulfuricRiver.description>Ein übelriechender Fluss mit saurem, schwefelhaltigem Wasser, dessen Ufer versengt und für die meisten Lebewesen unwirtlich sind.</VEE_SulfuricRiver.description>
  <VEE_SulfuricRiver.label>schwefelhaltiger Fluss</VEE_SulfuricRiver.label>
  <VEE_ToxicCrater.description>Ein gesprengter Steinring umgibt ein stehendes, übelriechendes Becken. Das Wasser leuchtet schwach...</VEE_ToxicCrater.description>
  <VEE_ToxicCrater.label>giftiger Krater</VEE_ToxicCrater.label>
  <VEE_TropicalBeach.description>Eine warme Küstenregion, die von stetigen Gezeiten und saisonalen Stürmen geprägt ist. Sandstrände und flaches Wasser sorgen für eine dichte Vegetation entlang der Küste.</VEE_TropicalBeach.description>
  <VEE_TropicalBeach.label>tropischer Strand</VEE_TropicalBeach.label>
  <VEE_TropicalBeachFlora.description>Diese Region ist reich an Palmen, darunter Kakaobäume, Schraubenkiefern und Dattelpalmen.</VEE_TropicalBeachFlora.description>
  <VEE_TropicalBeachFlora.label>tropische Strandflora</VEE_TropicalBeachFlora.label>
  <VEE_VolcanicSandDesert.description>Eine karge Wüste aus schwarzem Vulkansand, entstanden aus längst erloschenen Eruptionen.</VEE_VolcanicSandDesert.description>
  <VEE_VolcanicSandDesert.label>vulkanische Sandwüste</VEE_VolcanicSandDesert.label>
  <VEE_VolcanicSandDesertFlora.description>In dieser Region gibt es einige an den Vulkansand angepasste Kakteen und es gibt kein Gras.</VEE_VolcanicSandDesertFlora.description>
  <VEE_VolcanicSandDesertFlora.label>vulkanische Sandflora</VEE_VolcanicSandDesertFlora.label>
  <VEE_Volcano.description>Verkohlte Steinkämme bilden den Rand einer uralt Caldera, deren Herz vor geschmolzener Wut glüht.</VEE_Volcano.description>
  <VEE_Volcano.label>Vulkan</VEE_Volcano.label>
  <VEE_BombardedSurface.description>Diese Region war vor langer Zeit Gegenstand eines Orbital- oder Artilleriebeschusses, und die Krater dieses Beschusses sind immer noch vorhanden.</VEE_BombardedSurface.description>
  <VEE_BombardedSurface.label>bombardierte Oberfläche</VEE_BombardedSurface.label>
  <VEE_MechanoidShipChunks.description>In dieser Region werden Teile eines abgestürzten mechanoiden Schiffs gefunden.</VEE_MechanoidShipChunks.description>
  <VEE_MechanoidShipChunks.label>mechanoide Brocken</VEE_MechanoidShipChunks.label>
  <VEE_LargerRegion.description>Diese Region ist 30 % größer als üblich.</VEE_LargerRegion.description>
  <VEE_LargerRegion.label>größere Region</VEE_LargerRegion.label>
  <VEE_SmallerRegion.description>Diese Region ist 30 % sEinkaufszentrumer als üblich.</VEE_SmallerRegion.description>
  <VEE_SmallerRegion.label>sEinkaufszentrumer Region</VEE_SmallerRegion.label>
  <VEE_AuburnTree_Birches.description>In diesem Waldgebiet verharren viele Bäume in Rottönen und galt, als ob der Herbst nie ganz vorbei wäre.</VEE_AuburnTree_Birches.description>
  <VEE_AuburnTree_Birches.label>kastanienbraune Birken</VEE_AuburnTree_Birches.label>
  <VEE_AuburnTree_Maples.description>In diesem Waldgebiet verharren viele Bäume in Rottönen und galt, als ob der Herbst nie ganz vorbei wäre.</VEE_AuburnTree_Maples.description>
  <VEE_AuburnTree_Maples.label>kastanienbraune Ahornbäume</VEE_AuburnTree_Maples.label>
  <VEE_AuburnTree_Oaks.description>In diesem Waldgebiet verharren viele Bäume in Rottönen und galt, als ob der Herbst nie ganz vorbei wäre.</VEE_AuburnTree_Oaks.description>
  <VEE_AuburnTree_Oaks.label>kastanienbraune Eichen</VEE_AuburnTree_Oaks.label>
  <VEE_AuburnTree_Poplars.description>In diesem Waldgebiet verharren viele Bäume in Rottönen und galt, als ob der Herbst nie ganz vorbei wäre.</VEE_AuburnTree_Poplars.description>
  <VEE_AuburnTree_Poplars.label>kastanienbraune Pappeln</VEE_AuburnTree_Poplars.label>
  <VEE_Blooming_Buttercup.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl bunter wilder Hahnenfußgewächse wachsen.</VEE_Blooming_Buttercup.description>
  <VEE_Blooming_Buttercup.label>blühende Butterblumen</VEE_Blooming_Buttercup.label>
  <VEE_Blooming_ForgetMeNot.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl farbenfroher wilder Vergissmeinnicht wachsen.</VEE_Blooming_ForgetMeNot.description>
  <VEE_Blooming_ForgetMeNot.label>blühende Vergissmeinnicht</VEE_Blooming_ForgetMeNot.label>
  <VEE_Blooming_Knapweed.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl bunter Wild-Flockenblume wachsen.</VEE_Blooming_Knapweed.description>
  <VEE_Blooming_Knapweed.label>blühende Flockenblume</VEE_Blooming_Knapweed.label>
  <VEE_Blooming_Loosestrife.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl bunter wilder Blutweiderich wachsen.</VEE_Blooming_Loosestrife.description>
  <VEE_Blooming_Loosestrife.label>blühender Blutweiderich</VEE_Blooming_Loosestrife.label>
  <VEE_Cactus_Barrel.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl wilder Fasskakteen wachsen.</VEE_Cactus_Barrel.description>
  <VEE_Cactus_Barrel.label>Fasskakteen</VEE_Cactus_Barrel.label>
  <VEE_Cactus_Beavertail.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl wilder Biberschwanzkakteen wachsen.</VEE_Cactus_Beavertail.description>
  <VEE_Cactus_Beavertail.label>Biberschwanzkakteen</VEE_Cactus_Beavertail.label>
  <VEE_Cactus_Hedgehog.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl wilder Igelkakteen wachsen.</VEE_Cactus_Hedgehog.description>
  <VEE_Cactus_Hedgehog.label>Igelkakteen</VEE_Cactus_Hedgehog.label>
  <VEE_Cactus_OrganPipe.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl wilder Orgelpfeifenkakteen wachsen.</VEE_Cactus_OrganPipe.description>
  <VEE_Cactus_OrganPipe.label>Orgelpfeifenkakteen</VEE_Cactus_OrganPipe.label>
  <VEE_MangroveTrees.description>Dieses Gebiet ist voller Mangrovenbäume, deren Wurzeln im Brackwasser gedeihen können.</VEE_MangroveTrees.description>
  <VEE_MangroveTrees.label>Mangrovenbäume</VEE_MangroveTrees.label>
  <VEE_Mycelium.description>Eine Vielzahl lichtbeständiger Pilze, ähnlich denen, die in Leuchtwäldern wachsen, sind in dieser Gegend häufig anzutreffen.</VEE_Mycelium.description>
  <VEE_Mycelium.label>Myzel</VEE_Mycelium.label>
  <VEE_NoTrees.description>Bäume jeglicher Art wachsen hier nicht auf natürliche Weise.</VEE_NoTrees.description>
  <VEE_NoTrees.label>Mangel an Bäumen</VEE_NoTrees.label>
  <VEE_PlantLife_Decimated.description>Pflanzen sind hier äußerst selten.</VEE_PlantLife_Decimated.description>
  <VEE_PlantLife_Decimated.label>dezimiert</VEE_PlantLife_Decimated.label>
  <VEE_PlantLife_Overgrown.description>Die Pflanzenwelt ist hier extrem üppig.</VEE_PlantLife_Overgrown.description>
  <VEE_PlantLife_Overgrown.label>überwuchert</VEE_PlantLife_Overgrown.label>
  <VEE_PlentifulGrass.description>Gras ist in dieser Region sehr verbreitet.</VEE_PlentifulGrass.description>
  <VEE_PlentifulGrass.label>reichlich Gras</VEE_PlentifulGrass.label>
  <VEE_PoisonousFlora.description>Das Ernten von Pflanzen in diesem Bereich führt zu giftigen Ansammlungen. Von Kolonisten angebaute Pflanzen sind nicht betroffen.</VEE_PoisonousFlora.description>
  <VEE_PoisonousFlora.label>giftige Flora</VEE_PoisonousFlora.label>
  <VEE_WildCereals.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl wilder Getreidesorten angebaut werden.</VEE_WildCereals.description>
  <VEE_WildCereals.label>wildes Getreide</VEE_WildCereals.label>
  <VEE_WildFruitTrees.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl wilder {0} wachsen.</VEE_WildFruitTrees.description>
  <VEE_WildFruitTrees.label>wilde Obstbäume</VEE_WildFruitTrees.label>
  <VEE_WildRice.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl wilder {0} wachsen.</VEE_WildRice.description>
  <VEE_WildRice.label>Wildreis</VEE_WildRice.label>
  <VEE_WildSucculents.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl wilder {0} wachsen.</VEE_WildSucculents.description>
  <VEE_WildSucculents.label>wilde Sukkulenten</VEE_WildSucculents.label>
  <VEE_WildWheat.description>In diesem Gebiet kann eine große Anzahl wilder {0} wachsen.</VEE_WildWheat.description>
  <VEE_WildWheat.label>Wildweizen</VEE_WildWheat.label>
  <VEE_DustStorms.description>Staubstürme, die die Sicht beeinträchtigen, sind in diesem Bereich viel stärker.</VEE_DustStorms.description>
  <VEE_DustStorms.label>Staubstürme</VEE_DustStorms.label>
  <VEE_FertileRains.description>Diese Region ist ungewöhnlich nährstoffreichen Niederschlägen ausgesetzt, die das Pflanzenwachstum über die gesamte Dauer ankurbeln.</VEE_FertileRains.description>
  <VEE_FertileRains.label>fruchtbarer Regen</VEE_FertileRains.label>
  <VEE_FrequentAuroras.description>Polarlichter kommen in dieser Region viel häufiger vor.</VEE_FrequentAuroras.description>
  <VEE_FrequentAuroras.label>häufige Polarlichter</VEE_FrequentAuroras.label>
  <VEE_GeomagneticStorm.description>Ein starkes geomagnetisches Ereignis erfasst die Region und legt alle elektrischen Geräte lahm.</VEE_GeomagneticStorm.description>
  <VEE_GeomagneticStorm.label>geomagnetischer Sturm</VEE_GeomagneticStorm.label>
  <VEE_LessSolarPower.description>Die Sonneneinstrahlung ist in diesem Bereich schwächer, wodurch die Solarstromausbeute um 25 % sinkt.</VEE_LessSolarPower.description>
  <VEE_LessSolarPower.label>reduzierte Sonneneinstrahlung</VEE_LessSolarPower.label>
  <VEE_MoreSolarPower.description>In diesem Bereich ist die Sonneneinstrahlung stärker, wodurch die Solarstromausbeute um 25 % steigt.</VEE_MoreSolarPower.description>
  <VEE_MoreSolarPower.label>erhöhte Sonneneinstrahlung</VEE_MoreSolarPower.label>
  <VEE_NoWind.description>In dieser Region gibt es praktisch keine Winde.</VEE_NoWind.description>
  <VEE_NoWind.label>kein Wind</VEE_NoWind.label>
  <VEE_RagingWind.description>Der Wind ist in dieser Gegend außerordentlich stärker.</VEE_RagingWind.description>
  <VEE_RagingWind.label>tobende Winde</VEE_RagingWind.label>
  <VEE_RottenStench.description>Beißende Dämpfe sickern aus dem Boden und bedecken die Gegend mit einem üblen Geruch, der die Lungen verbrennt und die Stimmung verdirbt.</VEE_RottenStench.description>
  <VEE_RottenStench.label>übler Gestank</VEE_RottenStench.label>
  <VEE_Sandstorms.description>Sandstürme kommen in dieser Gegend viel häufiger vor.</VEE_Sandstorms.description>
  <VEE_Sandstorms.label>Sandstürme</VEE_Sandstorms.label>
  <VEE_SkygazingSpot.description>Ein ruhiges atmosphärisches Phänomen ermutigt Kolonisten, mehr Zeit damit zu verbringen, in den Himmel zu blicken. Erhöht die Chance, den Himmel zu beobachten, und steigert die Freude, die es bereitet.</VEE_SkygazingSpot.description>
  <VEE_SkygazingSpot.label>Himmelsbeobachtungspunkt</VEE_SkygazingSpot.label>
  <VEE_TornadoAlley.description>Häufige und heftige Tornados fegen durch diese Region und bedrohen die Kolonie.</VEE_TornadoAlley.description>
  <VEE_TornadoAlley.label>Tornado-Gasse</VEE_TornadoAlley.label>
</LanguageData>
