<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Appalachia-osasto seisoo tienhaarassa. Lost Hillsistä erotettuna ja itsenäiseen toimintaan pakotettuna sinun on päätettävä lukusi polku: noudatatko "The Chain That Binds" -tiukkaa Codex-oppia, joka vaatii ennen kaikkea teknistä säilyttämistä? Vai murtaudutko perinteestä ja tuletko joutomaan ihmisten suojelijaksi, todistaen, että veljeskunta voi olla enemmän kuin keräilijöitä? Eristyneisyytesi ei merkitse valvontaa, ei vahvistuksia, vaan täydellistä vapautta määritellä, mitä veljeskunta todella edustaa näissä maissa.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia luku</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Lyonin Pride-jäännökset ovat kurinalaisten ja teknisesti edistyneiden soturien ryhmä, joka pyrkii säilyttämään edesmenneen johtajansa, vanhin Lyonsin, ihanteet. Aikoinaan ylpeä ja yhtenäinen luku, he toimivat nyt hajanaisena mutta määrätietoisena ryhmänä, joka pitää kiinni tehtävästään suojella ihmiskuntaa ja turvata kehittynyttä teknologiaa. Vaikka heidän määränsä on vähentynyt, heidän päättäväisyytensä pysyy horjumattomana, ja he jatkavat kunniasäännöstönsä noudattamista autiomaan kaaoksen keskellä. Heidän edistynyt aseensa, voimapanssarinsa ja taktinen asiantuntemuksensa tekevät heistä valtavan voiman liittolaisina tai vastustajina.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyonin ylpeyden jäänteet</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Vanhin</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Teräsveljeskunnan Mojave-osasto on entisen itsensä varjo, joka on pakotettu pois Hidden Valley -bunkkerista ja kamppailee nyt selviytyäkseen ankaralla Mojaven autiomaalla. Aikoinaan ylpeä ja kurinalainen voima heistä on tullut hajallaan oleva ryhmä, joka pitää kiinni tehtävästään suojella ihmiskunnan teknologista perintöä. Huolimatta heidän heikentyneestä tilastaan, heidän voimapanssari- ja energia-aseidensa hallinta varmistaa, että he pysyvät valtavasti läsnä alueella.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave luku</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Vanhin</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Outcast Remnants on Brotherhood of Steelin karkaistu sirpaloitunut ryhmä, jonka muodostavat ne, jotka hylkäsivät veljeskunnan muuttuvat ihanteet ja päättivät puolustaa alkuperäistä tehtävää: edistyneen teknologian hyödyntämistä ja säilyttämistä hinnalla millä hyvänsä. Entisistä veljistään eristäytyneet hylkijät ovat kiivaasti itsenäisiä, pragmaattisia ja usein epäluuloisia ulkopuolisia kohtaan. Heidän leirinsä ovat linnoitettuja, heidän partionsa säälimättömät ja heidän uskollisuutensa asiansa kohtaan horjumaton. Vaikka heitä on vähän, heidän kurinalaisuutensa, tekninen asiantuntemuksensa ja voimapanssarin hallinta tekevät heistä valtavan voiman joutomaalla.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Veljeskunnan hylkijät</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Suojelija</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Hylkiö</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Syrjäytyneet</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Teräsveljeskunta on yksi vanhimmista edelleen olemassa olevista ryhmittymistä joutomaalla. Se perustettiin juuri ennen suurta sotaa ja sen aikana. Armeijaalkuperälleen uskollisena veljeskunta on militarisoitu yhteiskunta, joka perustuu kuriin, pätevyyteen ja luotettavuuteen. On kuitenkin olemassa suuri määrä veljeskunnan lukuja, joiden filosofiat poikkeavat usein voimakkaasti. Jotkut saattavat nähdä itsensä ihmiskunnan ainoana suojelijana ja käyttäytyä jaloina ja ritarillisesti, kun taas toiset saattavat nähdä ulkopuolisia tietämättöminä rappeutettuina, jotka eivät kelpaa teknologian ihmeisiin, joita heillä saattaa olla. Yksi niistä harvoista asioista, joita veljeskunnan kaikki luvut jakavat, on heidän pakkomielteensä teknologiaan (ja sen turvaamiseen) ja vaikuttavat voimapanssaripuvut, jotka tekevät heistä pienestä määrästään huolimatta yhden autiomaan voimakkaimmista ryhmistä.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Teräksen veljeskunta</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Vanhin</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Veli</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Veljekset</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
