<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Caesar’s Legion on pelottava ryhmä, joka valloitti suurimman osan entisistä Arizonan, New Mexicon, Coloradon ja Utahin osavaltioista. Legion muotoilee itsensä muinaisten roomalaisten legioonalaisten mukaan ja käyttää monia matalan teknologian aseita, kuten keihästä ja karkeita mutta tehokkaita lähitaisteluaseita. He ovat julmia, sodanhaluisia, ja heidän tiedetään usein syyllistyneen joukkomurhiin siviilejä vastaan, mitä he pitävät hajoamattomina ja tuhlaavina. Caesar, tai Edward Sallow, kuten hänet aikoinaan tunnettiin, johtaa orjaarmeijoitaan rautakyrjäisenä diktaattorina ja ajaa niitä jatkuvasti eteenpäin vaatimaan uusia alueita johtajalleen, itse julistautuneelle Marsin pojalle. Ennen pitkää Legioona seisoi Colorado-joen rannoilla ja kiinnitti katseensa New Vegasin ja Kalifornian hohtaviin torneihin niiden takana.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Caesarin legioona</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Mars määräsi Caesarin, Marsin pojan, valloittamaan koko maapallon. Helpottaakseen tätä valloitusta Mars puhdisti maapallon tulella ja toi ihmiset alimmalle laskulle. Keisarin jumalallinen velvollisuus on vapauttaa erämaa kaaoksesta ja barbaarisuudesta</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Caesarin legioona</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legioonalainen</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legioonaarit</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
</LanguageData>
