<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Khi bom rơi, các thành phố đông đúc ở Bờ Đông trở thành những ngôi mộ bằng kính và thép. Những người sống sót sau bụi phóng xạ đã thích nghi với cuộc sống trong những tòa nhà cao tầng đổ nát và những đường hầm tàu ​​điện ngầm ngập nước. Người dân Đại Tây Dương là những người nhặt rác tháo vát, am hiểu công nghệ, họ đã học cách phát triển mạnh mẽ giữa rỉ sét, mưa và phóng xạ. Họ nói với tiếng vang của hàng ngàn giọng nói trước Chiến tranh, bám vào những mảnh vỡ tham vọng của thế giới cũ.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Những người sống sót ở đô thị sau những tàn tích bị chiếu xạ ở Bờ Đông, bị cứng lại bởi những khu rừng bê tông và những cơn bão bất tận.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>Đại Tây Dương</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>Trong khu rừng Cascadia cổ, bầu trời đóng băng trước khi mặt đất bốc cháy. Khi mùa đông hạt nhân bao phủ vùng Tây Bắc, những vùng đất nhỏ học cách sống dưới lớp tro và tuyết. Họ là những người sinh tồn khắc kỷ, thầm lặng—thợ săn, nhà thảo dược và người nhặt rác, những người tạo ra hơi ấm từ đống đổ nát. Cái lạnh làm họ sắc bén hơn, và họ nói thì thầm như gió xuyên qua lá thông.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Hậu duệ của những người sống sót trong mùa đông hạt nhân từ tàn tích mù sương ở Tây Bắc Thái Bình Dương.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Từng là con người, bây giờ là một thứ hoàn toàn khác. Ma cà rồng là di vật biết đi—da bong tróc, mắt trống rỗng, giọng nói khàn khàn theo tiếng kêu lách tách của máy đếm Geiger. Họ không chết dễ dàng, và một số không chết chút nào. Bên dưới nỗi kinh hoàng của họ là ký ức, và trong ký ức đó đốt cháy một cơn đói không bao giờ nguôi - về mạng sống mà họ đã mất và thế giới đã lấy đi nó.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Con người bị bức xạ biến thành cái vỏ bất tử của chính mình trước đây.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>ma cà rồng</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Trên cao nguyên Colorado, thiên nhiên đã lấy lại những gì nhân loại đã mất. Các nhóm nhỏ, đa dạng sống sót trong các hẻm núi ẩn giấu, tàn tích cổ xưa và khu bảo tồn đá đỏ. Người Nat'L là những người quản lý vùng hoang dã, hậu duệ của những người đi bộ đường dài, kiểm lâm và những người lang thang không chịu rời bỏ vùng đất. Họ giữ một sự tôn kính thầm lặng đối với thế giới đã tồn tại và thế giới vẫn còn tồn tại.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Các bộ lạc du mục từ các Công viên Quốc gia cũ, những người bảo vệ những nơi hoang dã đã chịu đựng sự kết thúc.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>tự nhiên</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>Trong đống tro tàn của miền Tây Nam Bộ, Rio Grande đã trở thành cứu cánh cho những người không chịu chết vì chia rẽ. Nuevo Texico trỗi dậy từ sự liên minh của người Mỹ và người Mexico đã xóa bỏ biên giới cũ. Dòng máu của họ mang hai dân tộc, lời nói của họ hòa quyện hai thứ tiếng, và văn hóa của họ là một bài thánh ca về sự sinh tồn, được hát trong cả nắng và bụi.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Hậu duệ của những người sống sót ở Rio Grande nơi biên giới biến mất và sự sống còn đoàn kết tất cả.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen là những đứa con xanh của vùng đất hoang—những dị nhân được sinh ra ở nơi thiên nhiên không chịu chết. Những cây nho nổi gân xanh, làn da của chúng phát ra ánh sáng mờ nhạt với sự sống phát quang sinh học, và hơi thở của chúng mang mùi rêu và mùi thối rữa. Họ kiên nhẫn, thanh thản và bất an, nhẹ nhàng nói về những khu rừng mộng mơ bên dưới đống đổ nát.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Con người gắn liền với thực vật có đột biến gắn thịt và hệ thực vật thành một.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>con số</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Con người thuần khiết rất hiếm—hậu duệ của dòng máu vault, di truyền được bảo tồn hoặc may mắn tuyệt đối. Họ coi mình là dòng dõi cuối cùng không bị gián đoạn của loài người, mặc dù trong một thế giới tái sinh thông qua đột biến, sự thuần khiết đó có thể là một lời nguyền. Đối với một số người, chúng là di tích; đối với những người khác, họ là niềm hy vọng trở thành xác thịt.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Những hậu duệ không bị ảnh hưởng của thế giới cũ, bám vào nhân tính bất biến của họ.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>con người thuần khiết</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Gấu trúc đột biến FEV. Bốn người đã trốn thoát khỏi cơ sở nghiên cứu West Tek trước khi bom rơi và cuối cùng thành lập một cộng đồng ẩn giấu. Qua nhiều thế hệ, họ quên mất mình từng là gấu mèo, tự đặt tên cho mình là Bộ lạc S'Lanter - nghĩa là "Đồng loại".</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>Gấu trúc, thợ săn và thợ đào hang bị đột biến FEV.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Trước đó, đối tượng Virus tiến hóa cưỡng bức khắc nghiệt hơn, to lớn và hèn hạ nhưng không hề vô tâm.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Super Mutants là những đứa trẻ của những thí nghiệm tàn khốc ở vùng đất hoang. Cao lớn, cơ bắp và gần như bất tử, họ là kết quả của quá trình tiến hóa bắt buộc và tham vọng bị lãng quên. Mặc dù thường bị coi là quái vật, một số vẫn giữ được những mảnh vỡ về con người họ—những tia sáng của con người đằng sau đôi mắt quái dị.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Những kẻ vũ phu khổng lồ, được rèn bằng bức xạ sinh ra từ khoa học sai lầm và chiến tranh bất tận.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>California bị cháy hai lần—lần đầu là do vụ nổ, sau đó là do giá lạnh. Những người sống sót của cả hai bên—American và Baja—mang theo vết sẹo của trận hỏa hoạn hạt nhân và băng giá sau đó. Hai người California đã tạo nên một sự thống nhất cay đắng, xây dựng lại từ xương cốt của các thành phố và bóng ma của sóng và cát. Họ nhớ thiên đường và họ nhớ sự kết thúc của nó.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Những người sống sót từ cả hai bang California—bắc và nam, bị chia cắt bởi lửa nhưng vẫn bị ràng buộc bởi sự bền bỉ.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>hai California</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Vault Dwellers lớn lên sau những cánh cửa thép và ánh đèn vô trùng, được che chở khỏi sự hỗn loạn phía trên. Khi thế giới bên ngoài suy tàn, họ tiến hóa bên trong - có kỷ luật, có học thức, nhưng ngây thơ trước sự tàn bạo thô sơ trên bề mặt. Một số coi họ như những vị cứu tinh. Những người khác, như những thánh tích được nuông chiều đóng vai anh hùng trong một thế giới đã quên đi sự thoải mái của họ.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Hậu duệ của những người sống sót sau cuộc Đại chiến bị phong ấn trong hầm mộ dưới lòng đất.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>cư dân hầm</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelanders là xương sống của thế giới hậu hạt nhân. Không phải dị nhân hay sinh ra ở kho tiền, họ là những người nhặt rác, buôn bán, cướp bóc và định cư, những người đã biến những vết sẹo hở trên trái đất thành nhà của họ. Mỗi vết sẹo kể một câu chuyện, mỗi vết bầm tím là một bài học. Chúng là minh chứng sống động cho thấy nhân loại có thể tồn tại bất cứ thứ gì - kể cả chính nó.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>kẻ hoang phế</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Từng là con người, giờ bị nguyền rủa bởi cái đói và cái lạnh, Wendigo là tàn tích ma cà rồng của những góc tối nhất của thế giới cũ. Cơ thể họ gầy gò, làn da nhợt nhạt như sương giá, đôi mắt cháy bỏng vì cơn đói hoang dã. Chúng ăn thịt và máu không phải bằng sự lựa chọn mà bằng lời thì thầm về một thứ gì đó cổ xưa và khủng khiếp sẽ không để chúng chết.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Những kẻ săn mồi trong đêm ăn thịt người sống để ngăn chặn sự thối rữa.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
