<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Ideologiuppdelning: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Som med alla stora samhällen utvecklades vissa traditioner i din koloni på ett annat sätt. Vissa människor började se de gamla sätten som inte längre giltiga i de tider du är i, och de bestämde att framtiden kräver att din ideologi anpassar sig. Som sådan har {0} hittats.

{1}

Följande personer bestämde sig för att gå med i den nya ideologin:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Med en schism kommer nya utmaningar. Du kommer nu att behöva ta hand om två unika ideologier i din koloni, tills en av dem dominerar den andra.

Välj ett alternativ nedan för att bestämma vad du ska göra vidare med den nya ideologin. Du kan konfigurera den eller acceptera ideologin som den är och stänga fönstret.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Procentuella odds för att schism inträffar:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Max procentandel lågsäkerhetskolonister för att bilda en ny idé:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Minsta antal kolonister i en ideologi för att schism ska uppstå:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Mängden memes ändrades under schism:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Ideologiomvandlingsdagintervallkontroll:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Meme ändrats</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Ny meme</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} glömt</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} har glömts. Ingen på den här planeten minns de gamla sätten, och den ideologins traditioner, kultur och trosbekännelse har gått förlorade för framsteg.

Ideologin har försvunnit på grund av brist på anhängare.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Tröskeln för säkerhet för kolonister att gå med i ny idé:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
