<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>The Brotherhood of Steel opererer under de strenge principper i Codex, en hellig doktrin, der kræver bevarelse og kontrol af avanceret teknologi. Under ældste Maxson har broderskabet forenet idealerne om både de udstødte teknologiske ildsjæle og Lyons vilje til at engagere sig med udenforstående – men på broderskabets præmisser. Teknologien skal kontrolleres, mutanter og synths er vederstyggeligheder, der skal ødelægges, og kun gennem disciplin og hierarki kan menneskeheden reddes fra sig selv. Broderskabet er både skjold og sværd - beskytter menneskeheden og sikrer, at farlig teknologi aldrig falder i de forkerte hænder.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex Overhøjhed</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladins er Broderskabets elitekrigere, iklædt magtrustninger og besidder de mest avancerede våben. De er spydspidsen i enhver broderskabsoperation, trænet til at engagere sig direkte i de farligste trusler. En Paladins pligt er at lede fra fronten, inspirere deres holdkammerater og demonstrere Broderskabets krigsmæssige overlegenhed.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins af stål</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills repræsenterer det originale Brotherhood of Steel - den reneste fortolkning af Codex som skrevet af Roger Maxson selv. Teknologien skal bevares for enhver pris, udenforstående er aldrig til at stole på, og Broderskabets blodlinjer skal forblive rene. Isolation er styrke. Ødemarken kan brænde, men Broderskabet vil bestå og vogte menneskehedens teknologiske arv, indtil verden er klar til at genopbygge - på Broderskabets vilkår.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Codex Eternal</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>The Shield of the People repræsenterer alt, hvad Lyons Pride står for - krigere, der beskytter de uskyldige og kæmper for dem, der ikke kan kæmpe for sig selv. De kombinerer broderskabets kampdygtighed med ægte medfølelse og tjener som både soldater og humanitære arbejdere.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Folkets skjolde</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Ældste Lyons lærte, at teknologi er værdiløs, hvis den ikke tjener folket. Lyons Pride mener, at Broderskabet skal være mere end samlere og hamstre – de skal være beskyttere og bygherrer. Selvom de stadig er bundet af Codex' tekniske visdom, afviser de dens isolationisme. Teknologien bør bevares, men også indsættes for at hjælpe dem, der har behov. Ødemarken har ikke brug for en anden gruppe af tech-hoarders; det har brug for vogtere, der forstår, at det at redde menneskeheden faktisk betyder at hjælpe mennesker, ikke kun at beskytte artefakter.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Stål medfølelse</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Det Midtvestlige Broderskab opstod fra vraget af deres nedstyrtede luftskibe med en revolutionær forståelse: overlevelse kræver tilpasning. I modsætning til isolationisterne ved Lost Hills rekrutterer Midtvesten-kapitlet aktivt stammefolk, ødelændere og endda tidligere fjender i deres rækker. Teknologien betyder stadig noget, men det samme gør opbygningen af ​​en hær, der er i stand til at holde territorium og beskytte folket i det. Codex er en guide, ikke en kæde. Ekspansion er ikke korruption - det er evolution.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>The Steel Vanguard</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Forsvarere er Outcast-specialister, der kombinerer overlegen teknisk viden med kampkapacitet. De er ansvarlige for at sikre teknologi fra fjendtlige styrker og sikre, at intet avanceret udstyr falder i uværdige hænder. Deres dedikation til missionen er absolut.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Forsvarere af Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>De udstødte er broderskabets purister - dem, der nægtede at gå på kompromis med Codex, da ældste Lyons blev blød. Teknologi er alt. Det handler ikke om at hjælpe ødeboere eller bygge samfund; det handler om at bevare menneskehedens teknologiske arv før tåber ødelægger det hele. Den Gamle Verden faldt, fordi folk misbrugte teknologi - Broderskabets hellige pligt er at forhindre, at det sker igen ved at kontrollere hvert eneste stykke avanceret teknologi, der eksisterer. Outsidere er forpligtelser i bedste fald, trusler i værste fald. Kun gennem absolut dedikation til missionen kan Broderskabet opfylde sit formål.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Ægte Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
