<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Atlanticul întruchipează adaptabilitatea – creată de vânturile oceanice și mareele schimbătoare. Sângele lor cântă cu sare și rezistență încăpățânată.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>suflet atlantic</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Copii ai pădurilor cețoase și ai munților de bazalt. Cascadienii sunt neclintiți de ploaie sau de singurătate, mereu răbdători și sălbatici la suflet.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>sălbaticii cascade</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Cicatrici de secole de decădere, ghouls persistă dincolo de rațiune; voința lor este ultimul lucru care putrezește.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>rezistența ghoul</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Cele Nouăzeci și Nouă de Triburi poartă ecouri ancestrale – fiecare inimă o bătaie de tobă într-un cor al memoriei comune.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>diversitatea nat'l</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Furtunile de praf și vaporii de rafinărie i-au forjat pe texicani – suflete zdrobite alimentate de mândrie încăpățânată și petrol vechi.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>grit texico</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Numenii sunt împletite cu pământul – spiritele lor un testament viu al supraviețuirii împotriva oricăror nenorociri.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>rădăcinile numerice</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Oamenii puri întruchipează rezistența umanității nealterate – un spirit statornic care dăinuie prin fiecare încercare.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>spiritul uman</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Slanterii plutesc între lumi – visători și intrigători cu ochi ca de sticlă spartă, prinși între memorie și mit.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>ecou inclinat</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Puterea Super Mutanților este legendă – o fuziune de durere și mândrie care a supraviețuit creatorilor lor.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>super mutant ar putea</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Împărțiți între paradis și ruină, cei doi californieni trăiesc în contradicție – atât visători, cât și supraviețuitori ai propriului mit.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>dualitate două-californiană</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Ridicată sub oțel și tăcere, moștenirea locuitorilor din seif este ordinea – un dor de structură chiar și în haos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>moștenire boltă</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Wendigo întruchipează foamea făcută carne – un spirit al dorinței nesfârșite pe care nicio sărbătoare nu îl poate sătura.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>foame de wendigo</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
