<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>エンクレイヴのオータム大佐は軍事的正確さと圧倒的な技術力で指揮を執る。彼の教義は、容赦ない圧力、機械化された戦争、そして遺伝的優位性を強調しています。脅威は最小限の回復時間で調整された波状に到達するため、常に戦闘準備を維持する必要があります。メカノイドの侵入、遺伝子操作の機会、コロニーの回復力を試す病気が予想されます。これは戦争であり、オータムは劣った個体と交渉することはありません。</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>アウグストゥス 秋</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>戦前のテクノロジーに執着し、人命を徹底的に軽蔑する、優秀だが完全にマッドサイエンティスト。エリヤは人々を道具、つまり彼の壮大なデザインにおける消耗品として見ています。彼はあなたを孤立させ、不足と危険に陥らせ、宝物を求めて古代遺跡を襲撃するよう強制します。彼は几帳面で計算高く、複数の脅威を重ねてあなたを簡単に逃がさないようにします。手放してください - しかし、慈悲を期待しないでください。墓場を見つけることがすべてです。</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>エリヤ神父</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>スキル、根性、そしてまったくの愚かな運の組み合わせによって、モハーベが投げかけてくるあらゆるものを生き延びたベテランの砂漠レンジャー。リックはコロニーのリーダーシップにレンジャーの視点、つまり絶え間ない警戒、定期的なパトロール（脅威）、そして強力な派閥関係の重要性をもたらします。頻繁なキャラバンや外交の機会とバランスの取れた安定した圧力が予想されます。あなたが特別なクエストを通じて価値があると証明された場合、彼は個人的にあなたのコロニーに参加します。荒野は厳しいですが、レンジャーはさらに厳しいです。</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>レンジャーリック</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>ブラック マウンテンの統合失調症のナイトキンのリーダーが、彼女の分裂した意識を通して植民地の運命を語ります。彼女の想像上のミスター・ハンディ仲間であるロンダは、知覚を超えて潜む物事についての暗い真実をささやきます。タバサのエピソードは、非常に不安定な脅威のパターンを生み出します。荒野の論理を無視する実体や異常な存在による、超自然的な恐怖の後に説明のつかない平穏が続く日々です。彼女の狂気は他の人には見えないつながりを見出し、不気味な現象や歪んだ実験を引き出します。永遠のベストフレンズ！</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>タバサ</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Vault-Tec Corporation の常に存在するマスコットで、Vault の背後にある真の目的である人間集団に対する管理された実験を表しています。彼の楽観的な対応者とは異なり、Vault Boy の企業アルゴリズムは迅速なテストと変動する条件を好みます。貿易や社会発展の機会が頻繁にある一方で、時折予期せぬ二重の事件が発生するため、脅威のサイクルが短くなることが予想されます。すべての集落は、壮大な実験におけるデータ ポイントの 1 つにすぎません。</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>ヴォルトボーイ</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>彼女は技術マニュアルと楽観的な笑顔を持って Vault 84 から現れ、適切な準備があればどの居住地も繁栄できると信じていました。管理された Vault 環境での経験により、彼女は挑戦と生存の間のバランスを理解しています。脅威は一定の間隔をあけて測定された波で襲いかかるため、強化し、治癒し、準備する時間が与えられます。彼女はレイダーや荒れ地の生き物であなたをテストしますが、彼女はあなたが成功することを望んでいます。</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>ヴォルトガール</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
