<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na hlídkování hranic frakce, vyhledávání nelegálních narušitelů a pašeráků. Jakmile je porušovatel dopaden, je pokutován nebo uvězněn. Poté bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>hraniční sloupek</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na pořádání uměleckých a rekreačních akcí pro tuláky, karavany a domorodce výměnou za stříbro. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>potulný cirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na poskytování stavebních dělníků na dočasné zaměstnání jiným frakcím výměnou za stříbro. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>stanoviště stavebních dělníků</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na vyjednávání s jinými frakcemi. Jakmile budou jednání úspěšná, dobrá vůle této frakce poroste.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>velvyslanectví</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu zdravotnického materiálu pro kolonii. Případně je můžete prodat a poskytnout lékařskou pomoc tulákům, karavanám a domorodcům výměnou za stříbro. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>polní nemocnice</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na poskytování žoldáckých služeb výměnou za stříbro. Jakmile mise skončí, odměna bude doručena na okraj primární kolonie frakce.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>žoldnéřský tábor</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na držení vězňů a jejich rehabilitaci. Získejte platbu stříbrem za držení vězňů z jiných frakcí. Může donutit k práci, naverbovat nebo zotročit vězně z kolonie. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>vězení</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na manipulaci s dobytkem a sběr jejich produktů. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranč</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu potravin pro kolonii. Alternativně můžete prodávat jídlo tulákům, karavanám a domorodcům výměnou za stříbro. Jakmile je nasbíráno dostatečné množství, bude dodávka provedena na okraji primární kolonie frakce.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurace</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
