<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí generátorů poháněných chemfuelem. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>rozvodná síť generátorů poháněných chemfuelem</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí geotermálních generátorů. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>rozvodná síť geotermálních generátorů</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí jaderného reaktoru. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>rozvodná síť jaderného reaktoru</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí energetických článků. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>síť energetických článků</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí solárních generátorů. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>solární generátory elektrické sítě</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí přílivových generátorů. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>rozvodná síť přílivových generátorů</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí generátorů vodních mlýnů. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>rozvodná síť generátorů vodních mlýnů</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí větrných turbín. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>elektrická síť větrných turbín</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Umístí dočasný, autonomně vedený tábor, který se specializuje na výrobu energie pomocí generátorů na dřevo. Neustále to poskytovat primární kolonii frakce.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>elektrická síť generátorů na dřevo</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
