<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef], Enclave'de zırh üreticisi olarak çalıştı ve gelişmiş güçlü zırhların ve enerji silahlarının bakımı, onarımı ve dağıtımında uzmanlaştı. Savaş öncesi askeri teknolojiye ilişkin kapsamlı bilgi birikimine sahip olan [PAWN_pronoun]'a, elit askerleri mevcut en iyi ekipmanlarla donatma konusunda güveniliyordu. [PAWN_nameDef], her zırh ve silah takımının kusursuz çalışmasını sağlayan [PAWN_possessive] çalışmalarından gurur duyuyordu. [PAWN_possessive] uzmanlığı ve adanmışlığı, [PAWN_objective]'i Enclave'in askeri gücünün temel taşı haline getirdi.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Yerleşim Zırhçısı</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Zırhçı</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>Enclave'in ileri teknoloji donanımının bozulmadan kalabilmesi için çok fazla bakıma ihtiyacı vardı. [PAWN_nameDef] bir Enclave cephaneliği uzmanıydı. [PAWN_possessive] işi, Enclave Askerlerinin gelişmiş güçlü zırhlarının yanı sıra yüksek teknolojili plazma ve lazer silahlarını onarmaktı. Çorak arazide bu tür teknoloji harikalarını yaratma yeteneğine sahip çok az topluluk vardı ve [PAWN_nameDef] bu sırları şevkle korudu.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Enclave Arsenal Uzmanı</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Enclave Arsenal Uzmanı</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Enclave, üyelerinin çorak arazideki neredeyse her yerde mevcut olan radyasyona maruz kalmasından oldukça endişeliydi. Bu nedenle üyelerinin ne tükettiğine dikkat ettiler. [PAWN_nameDef], Enclave için gerekli gıda maddelerini yetiştirmekle görevlendirildi. Çorak arazideki insanlar ne yedikleri konusunda çok seçici olmasalar da, [PAWN_pronoun] tatos gibi mutasyona uğramış halefleri yerine genellikle mısır ve savaş öncesi dünyanın diğer mutasyona uğramamış mahsullerini yetiştirmeyi tercih ediyordu.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Bölge Biyoloğu</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Bölge Biyoloğu</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Her ne kadar Enclave'in bürokrasisi, eski dünyadaki kolyesiyle karşılaştırıldığında çok daha küçük olsa da, yıllar içinde biriken çok miktardaki evrak işiyle ilgilenmek için hâlâ çok sayıda bürokrata ihtiyaç duyuyordu. [PAWN_nameDef] o meçhul kağıt iticilerinden biriydi ve [PAWN_possessive] hayatının çoğunu sıkışık ofislerde ve tozlu konferans odalarında geçirdi. [PAWN_nameDef] verimli ve yetkin bir katip olmasına rağmen, [PAWN_pronoun] oldukça yalnızdı.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Bölge Bürokratı</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Bölge Bürokratı</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Enclave'de büyüyen bir çocuk için alışılmadık bir durum olan [PAWN_nameDef], diğer yaratıklara, hatta Enclave üyeleri tarafından aşağı sayılanlara bile şefkat ve merhamet gösterdi. Bu karakter özellikleri, [PAWN_objective] için organizasyon içindeki yaşamı zorlaştırdı ve [PAWN_pronoun], [PAWN_objective]kendisini diğerlerinin çoğundan uzaklaştırdı.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Şefkatli Çocuk</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Şefkatli Çocuk</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Enclave hiçbir zaman çok kalabalık bir grup olmadı ve dolayısıyla personel sayısı da çoğunlukla yetersizdi. [PAWN_nameDef] Enclave'in alt kademelerinde büyüdü ve genç yaşta askere alındı. [PAWN_pronoun] bir Enclave memurunun emir subayı olarak çalıştı. [PAWN_possessive] süpervizörü özellikle arkadaş canlısı bir insan değildi, ancak [PAWN_nameDef] bir askeri subayın günlük görevleri hakkında çok şey öğrendi ve bu dersleri iyi hatırladı.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Askere Alınmış Adjuvan</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Askere Alınmış Adjuvan</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Enclave'in bağımlı olduğu karmaşık mekanizmanın neredeyse sürekli denetim ve bakıma ihtiyacı vardı. Bu, yetenekli mühendislere her zaman ihtiyaç duyulduğu ve makinelerde ustalığı olan [PAWN_nameDef] gibi çocukların erken çocukluk döneminde eğitime alındığı anlamına geliyordu.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Mühendis Stajyeri</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Mühendis Stajyeri</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef], Enclave toplumunun en yüksek kademelerinde doğdu. [PAWN_pronoun], astların [PAWN_possessive] her ihtiyaç ve hevesle ilgilenmesine alışkındı; [PAWN_pronoun] ise Enclave'in lider pozisyonlarında bir kariyer için eğitim aldı ve çalıştı.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Yetkili Filiz</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Yetkili Filiz</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] Enclave'de sıradan bir askerdi. Elbette, bu durumda rütbe ve sıra, [PAWN_pronoun]'nin mükemmel eğitimli bir savaşçı olduğu, savaş sonrası Amerika'nın en iyi ekipmanlarından bazılarıyla donatılmış olduğu ve ortalama bir çorak araziciye ve mutasyona uğramış olsun ya da olmasın çorak arazinin tüm diğer sakinlerine karşı küçümseme ve küçümseme dışında hiçbir şey aşılanmamış olduğu anlamına geliyordu.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Yerleşim Piyade Askeri</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Yerleşim Piyade Askeri</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef], deneysel cehennem ateşi güç zırhı ve yakma fırınları adı verilen ağır napalm fırlatıcılarla donatılmış seçkin bir Enclave askeri grubu olan Enclave cehennem ateşi birlikleriyle birlikteydi. [PAWN_possessive] cehennem ateşi askerleriyle bir yıl boyunca yaptığı hizmet nedeniyle [PAWN_nameDef] ateşe karşı oldukça... sağlıksız bir hayranlık geliştirdi, özellikle de ateş canlı varlıklarla temas ettirildiğinde.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Yerleşim Cehennem Ateşi Askeri</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Yerleşim Cehennem Ateşi Askeri</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] bir zamanlar sıradan bir çiftçiydi, ancak [PAWN_possessive] hayatı, trençkotlu bir adam ve zırhlı vahşilerden oluşan maiyetinin [PAWN_possessive] mütevazı çiftliğini ziyaret ettiği gün değişti. [PAWN_nameDef]'i, [PAWN_possessive] ülkesine hizmet etmeye ve çiftlik arazisinin ürünlerini yakındaki bir Enclave karakoluna teslim etmeye "ikna etmek" çok fazla gözdağı gerektirmedi.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Sözleşmeli Çiftçi</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Sözleşmeli Çiftçi</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Bir zamanlar sıradan bir israfçı olan [PAWN_nameDef], [PAWN_pronoun]'un doğrudan bir Enclave devriyesine girdiği o kader güne kadar ortalıkta dolaşıyordu. Zifiri siyah güç zırhına bürünmüş ağır silahlı askerler, [PAWN_objective]'e ülkenin [PAWN_possessive] hizmete ihtiyacı olduğunu söyledi. [PAWN_nameDef]'in bunun ne anlama geldiğine dair hiçbir fikri yoktu, ancak [PAWN_pronoun] tepki veremeden, [PAWN_pronoun] baygın bir şekilde yere serildi ve Enclave için bir işçi olarak hizmet etmek ve [PAWN_possessive] yeni ustalar için her türlü vasıfsız işi yerine getirmek üzere sürüklenerek götürüldü.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Sözleşmeli İşçi</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Sözleşmeli İşçi</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Pek çok görev Enclave'in yüksek rütbeli üyelerinin hemen altındaydı. [PAWN_nameDef] bu görevlerden bazılarını gerçekleştirmek için bir Enclave devriyesi tarafından kaçırıldı. [PAWN_pronoun] yalnızca bir vasi olarak görevlendirilmekle kalmadı, aynı zamanda Enclave'in hedeflerine ulaşmak için şiddete başvurmadığı nadir durumlarda, sözleşmeli işçileri denetlemenin ve memurların kendilerini lekelemek istemedikleri benzer görevlerin yanı sıra çorak topraklarla yapılan müzakerelerden de sorumluydu.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Sözleşmeli Hizmetçi</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Sözleşmeli Hizmetçi</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Temel eğitimi tamamladıktan sonra [PAWN_nameDef], Enclave'in Bizans bürokrasisinde görev yapmak üzere görevlendirildi ve bu, örgütün işlevselliğini sağladı. Kurumun acımasız verimliliğe odaklanması [PAWN_objective]'i soğuk ve kaba yaptı.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Asistan Devlet Memuru</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Asistan Devlet Memuru</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Enclave arada bir yeni “işçiler” bulmak için Çorak Toprakları taradı. Devriyeler yetişkinleri kaçırmayı tercih etse de çocukların yakalanmasına karşı değildi. [PAWN_nameDef] o talihsiz çocuklardan biriydi. [PAWN_pronoun] genel olarak Enclave'in diğer üyelerinin çoğu tarafından küçümsense de, [PAWN_objective]'in organizasyon içinde daha üst sıralara çıkması pek mümkün olmasa da mümkündü.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Kaçırılan Hizmetçi</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Kaçırılan Hizmetçi</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] Enclave'de eğitim alırken büyük umut vaat etti ve ardından laboratuvar asistanı oldu. Orada [PAWN_pronoun], Çorak Toprakların pek etik olmasa da en parlak beyinlerinden kimya, fizik ve biyoloji gibi birçok bilimsel alan hakkında çok şey öğrendi.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Laboratuvar Asistanı</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Laboratuvar Asistanı</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Enclave askerlerinin becerileri, acımasız talim çavuşlarının gözetimi altında yıllarca süren zorlu eğitimin sonucuydu. Yetenekli eleman sıkıntısı nedeniyle, [PAWN_nameDef] çocukluğunda hizmete alındı ​​ve [PAWN_possessive] gençliğin çoğunu kışlalarda ve eğitim alanlarında geçirdi. Bu, [PAWN_objective]'i gerçekten harika bir savaşçı yaptı, ancak Enclave'in rütbe ve sıra içinde yaratıcı düşünmeyi tam olarak teşvik etmemesi nedeniyle başka herhangi bir şey için çok az zaman bıraktı.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Toplanan Asker</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Toplanan Asker</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] ordunun Enclave departmanının bir subayıydı. [PAWN_pronoun], Enclave'in ABD'yi yeniden inşa etme misyonuna gerçekten inanıyordu ve bu vizyonun hayata geçirilmesinde [PAWN_possessive] rol oynamaya istekliydi. [PAWN_pronoun] yetenekli bir asker olmasına rağmen, [PAWN_possessive] gerçek yetenek, [PAWN_possessive] astlarını motive etmekte yatıyordu.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Bölge Görevlisi</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Bölge Görevlisi</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Enclave'in oldukça tabakalı toplumu, vatandaşlarından mutlak itaat talep ediyordu. Özellikle sadık bir çocuk olarak [PAWN_nameDef], Enclave Barışı Koruma Gücü saflarına kabul edildi; burada [PAWN_pronoun], özellikle zorunlu işçi kitleleri arasında, genellikle bir sığır dürtmesiyle barış ve düzeni nasıl sağlayacağını hızla öğrendi.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Barış Muhafızı Eğitimde</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Barış Muhafızı Eğitimde</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>Enclave'de, birincil görevleri memurlar veya üst düzey politikacılar gibi önemli personelle ilgilenmek olan çok sayıda yüksek eğitimli doktor vardı. [PAWN_nameDef] bu doktorlardan biriydi. [PAWN_pronoun], çoğu Enclave üyesinin çorak topraklarda yaşayanlara karşı hissettiği ayırt edici küçümsemeden yoksundu; bu, [PAWN_objective]'i çoğu zaman [PAWN_possessive] üstleriyle anlaşmazlığa düşüren bir karakter özelliğiydi.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Bölge Doktoru</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Bölge Doktoru</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Yerleşim'deki çoğu insan gibi, [PAWN_nameDef] de çorak arazide yaşayan tüm varlıkların mutasyona uğradığına ve genetik olarak aşağı olduğuna inanarak yetiştirildi. Ancak [PAWN_pronoun], bu dersleri diğerlerinden daha fazla ciddiye aldı ve böylece [PAWN_pronoun], bir gün, son değişmemiş insanların haklı olarak kendilerine ait olan toprakları geri alabilmeleri ve sonunda bir zamanlar olan ulusu yeniden inşa edebilmeleri için çorak arazinin "temizlenmesini" savunan bir politikacı oldu.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Bölge Politikacısı</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Bölge Politikacısı</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Yerleşim, Çorak Toprak'ın diğer sakinlerine genel olarak olumlu bakmasa da, zaman zaman onların yararlı olduğunu gönülsüzce kabul etmek zorunda kaldılar. Çöpçüleri Enclave'in niyetleri hakkında (yanlış) bilgilendirmek için, [PAWN_nameDef]'e Propaganda materyali yazması ve bunu Enclave'in ileri karakolunu çevreleyen yerleşim yerlerine dağıtması talimatı verildi.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Yerleşim Propagandacısı</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Yerleşim Propagandacısı</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef], Enclave'de askerlere ve personele üniforma, malzeme ve temel ekipmanın yönetilmesinden ve dağıtılmasından sorumlu bir malzeme sorumlusu olarak görev yaptı. [PAWN_possessive] titiz kayıt tutma ve verimli lojistik özellikleriyle tanınan [PAWN_pronoun], her birimin görev için uygun şekilde donatılmasını sağladı. Detaylara dikkat eden ve müzakere yeteneğine sahip olan [PAWN_nameDef], Enclave'in tedarik zinciri için paha biçilmez bir varlık haline geldi ve en zorlu koşullarda bile kuruluşun operasyonel hazırlığını korudu.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Enclave Malzeme Sorumlusu</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Malzeme Sorumlusu</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominal olarak, gizli servis hâlâ Amerika Birleşik Devletleri başkanını korumakla görevlidir. Ancak Enclave başkanlarının çoğu, onları ulusal güvenliğin en acil meseleleriyle görevlendirilen seçkin birlikler olarak kullandı. [PAWN_nameDef] bu elit birliğin parçasıydı. [PAWN_pronoun], yalnızca başkanın emirlerinin yerine getirilmesiyle ilgilenen, empatiden tamamen yoksun, mükemmel eğitimli bir ölüm makinesiydi. Diğer Enclave üyeleri bile [PAWN_possessive] soğuk, hesapçı kişiliği karşısında ürperdi.</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Gizli Servis Ajanı</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Gizli Servis Ajanı</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] Enclave'de çalışan bir Tesla askeriydi. Adından da anlaşılacağı gibi, bu elit askerler, gelişmiş tesla güç zırhları ve ağır plazma silahlarındaki hünerleriyle tanınır ve korkulur. Çorak arazide yaşayanlar için şans eseri, [PAWN_nameDef] ve ait olduğu tesla askerleri [PAWN_pronoun] oldukça nadir görülen bir manzaraydı ve yalnızca Enclave'in en inatçı ve tehlikeli düşmanlarına karşı konuşlandırılmışlardı.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Yerleşim Tesla Askeri</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Yerleşim Tesla Askeri</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Çoğu israfçı, Enclave için gerçek bir tehdit olmaktan ziyade baş belası olsa da, daha fazla soruna neden olan bazı suçlular da vardı. [PAWN_nameDef], Enclave'de bir gardiyandı ve [PAWN_possessive]'in görevi, Enclave'in talihsiz mahkumlarıyla ilgilenmek ve aynı zamanda böyle bir bilgiye sahip olmasalar bile onlardan tüm önemli bilgileri almaktı. [PAWN_possessive] üstleri bir mahkumdan tüm yararlı bilgileri aldıklarını düşünür düşünmez, onları infaz etme sırası [PAWN_nameDef]'e düşüyordu ki, [PAWN_pronoun] çoğu zaman tüyler ürpertici bir şekilde bunu yapıyordu.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Yerleşim Bekçisi</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Yerleşim Bekçisi</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Enclave her zaman çorak arazide yaşayan mutasyona uğramış yabani hayvanlarla ilgilenmişti. Ancak niyetleri bilimsel meraktan ziyade ışınlanmış arazide dolaşan korkunç canavarları silah haline getirme arzusuna dayanıyordu. [PAWN_nameDef], Enclave'de bir zoologdu ve birçok farklı canavar üzerinde, savaşa uygunluklarını ve onları kontrol etme yöntemlerini test etmek için acımasız deneyler gerçekleştirdi. [PAWN_pronoun] saygın bir bilim adamı olmasına rağmen, [PAWN_pronoun] aynı zamanda sadist eğilimler de gösteriyordu ve diğer Enclave üyelerinin çoğu tarafından kaçınılmıştı.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Bölge Zoologu</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Bölge Zoologu</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
