<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef], Lejyon'un işgal ettiği topraklarda Mars'ın oğlu Sezar'ın sözünü yayan bir Mars yardımcısıydı. [PAWN_pronoun] esasen bir rahip ile haberci arasında bir şey olsa da, [PAWN_nameDef] gerçekten de [PAWN_pronoun]'un ilahi bir görevi olduğunu düşünüyordu. [PAWN_pronoun] kelimeler konusunda yetenekliydi ve [PAWN_pronoun] konuştuğunda insanlar dinliyordu.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Mars Lejyonu Yardımcılığı</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Mars'ın Yardımcısı</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef], Lejyon gibi sayısız bir orduyu bir arada tutmak için gereken lojistiği denetlemekle görevli bir Lejyon yöneticisiydi. Bu nedenle, [PAWN_pronoun] sayılar, yönetim ve çoğu lejyonerin hovardaların işi olarak gördüğü diğer şeyler konusunda bir yeteneğe sahipti.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Lejyon Yöneticisi</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Lejyon Yöneticisi</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Sezar'ın topraklarında yaşayanların hepsi onun ordusunun bir parçası değildi. Lejyon alanı içindeki daha uygar yerleşim yerlerinin sakinlerinin çoğu nispeten özgür kaldı. Aslına bakılırsa pek çok tüccar, yolları akıncılardan korumayı başardıkları için Lejyon bölgesinde çalışmayı tercih ediyordu. [PAWN_nameDef] Arizona, New Mexico, Utah ve Colorado'da seyahat eden ve düzenli olarak Lejyon ile ilgilenen tüccarlardan biriydi.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Arizona Tüccarı</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Arizona Tüccarı</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] Legion bölgesinde sivillerin çocuğu olarak doğdu. [PAWN_pronoun], Lejyon'un yakındaki bir kampta [PAWN_possessive] işçiye ihtiyaç duyulduğuna karar verdiği ve [PAWN_pronoun]'un [PAWN_possessive] ebeveynlerden zorla alınıp onları bir daha asla görmediği güne kadar nispeten olaysız bir çocukluk geçirdi.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Lejyon Doğuşu</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Lejyon Doğuşu</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>Lejyon'un kısa bir süre içinde fethettiği geniş bölgeler, ticaret kervanlarına olan talebin artmasına neden oldu. [PAWN_nameDef] çorak arazilerin güney kısımlarının uzunluğunu ve genişliğini dolaşarak büyüdü ve tozlu yollarda çok şey öğrendi.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Lejyon Karavanı Çocuğu</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Lejyon Karavanı Çocuğu</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] devasa miktarlarda malzeme taşımak için insan yük hayvanı olarak kullanıldı. [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] yaşamının çoğunda sığır gibi muamele gördü. Böylesine zalimce bir muamelenin [PAWN_possessive] ruhunda derin yaralar bıraktığını söylemeye gerek yok.</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Lejyon Taşıyıcı Köle</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Lejyon Taşıyıcı Köle</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] Sezar'ın Lejyonunun seçkin bir askeriydi. Savaşta amansız ve korkusuz olan [PAWN_pronoun], yüzbaşı rütbesiyle ödüllendirildi. Yakın dövüşte [PAWN_pronoun] ile eşleşebilecek çok az kişi vardı ve [PAWN_nameDef], Lejyon'un yoluna çıkacak kadar aptal olan herkesi ezmek için [PAWN_possessive] yeteneklerini kullandı.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Lejyon Yüzbaşı</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Lejyon Yüzbaşı</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Diğer birçok büyük siyasi varlık gibi Caesar da profiliyle Lejyon nane paralarını süslemişti. [PAWN_nameDef] bir darphanecinin çocuğu olarak dünyaya geldi ve onlar tarafından sağlanan becerilerin nadir olması nedeniyle Lejyon'un [PAWN_possessive] ailesinden ayrılmasıyla nispeten huzurlu bir çocukluk geçirdi.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Madeni para madencisinin çocuğu</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Madeni para madencisinin çocuğu</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>[PAWN_nameDef]'in ailesi Colorado'dan geliyordu. Dağlık eyalet, çoğu Lejyon'da iş bulan birçok yetenekli madenci, inşaatçı ve zanaatkar yetiştirdi. Bunu özgürce yapmak istemeyenler genellikle köleleştirildi ve yine de çalıştırıldı.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Colorado'lu Çocuk</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Colorado'lu Çocuk</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Kulağa ne kadar alaycı gelse de, [PAWN_nameDef] oldukça şanslı bir köleydi. [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] Lejyonu kampı için yemek hazırlamakla görevlendirildi ve bu, [PAWN_objective]'i en zorlu, en yorucu işlerin çoğundan kurtardı. Gerçeği söylemek gerekirse, [PAWN_nameDef] o kadar da iyi bir aşçı bile değildi, ancak Lejyon'un lüksü küçümsemesi bunun bir sorun olmamasını sağladı.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Lejyon Aşçısı</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Lejyon Aşçısı</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>[PAWN_possessive] doğumundan itibaren, [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] akranlarından daha küçük ve zayıftı. Lejyon'un bu tür çocukların yaşamasına izin vermesi nadir bir durumdu, ancak [PAWN_nameDef] şanslı birkaç kişiden biriydi, bunun temel nedeni, [PAWN_pronoun]'nin saf güçten başka becerilere ve niteliklere sahip olmasıydı; [PAWN_pronoun] kurnazdı.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Kurnaz Yavru</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Kurnaz Yavru</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] Sezar'ın Lejyonunda bir dekanustu. Savaşta rütbeli lejyonerlere liderlik etmek [PAWN_possessive] görevdi. [PAWN_nameDef] uzun yıllardır decanus'tu ve yüzbaşı rütbesine yükselme şansını özlemişti.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Lejyon Decanus</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Lejyon Decanus</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] erken çocukluğunu eski ABD'nin güneybatı kesiminde bir yerde küçük bir yerleşim yerinde geçirdi. Bir gün Sezar'ın Lejyonu yerleşime baskın düzenledi, yerle bir etti ve hayatta kalanları köleleştirdi. [PAWN_nameDef] köle olarak alındı ​​ve [PAWN_possessive] gençliğinin geri kalanını bir hayvan gibi bir kafeste geçirdi.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Köleleştirilmiş Çocuk</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Köleleştirilmiş Çocuk</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef], Lejyon tarafından fethedilen ve boyunduruk altına alınan birçok kabileden birinde doğdu. Kabilenin kültürünün ve geleneklerinin tamamen yok edilmesi [PAWN_objective]'i sarstı ve travmatize etti.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Köleleştirilmiş Kabile</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Köleleştirilmiş Kabile</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] Caesars Legion'un başkenti Flag Staff'da doğdu ve büyüdü. Two Sun, Arizona'nın ana ticaret merkezi olarak hizmet ederken, Flag Staff Lejyon'un atan kalbiydi.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Personel Çocuk ile ilgili şikayetler</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Personel Çocuk ile ilgili şikayetler</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] bir meyveciydi. Seçkin istihbarat subaylarından biri olarak [PAWN_nameDef], güçlü Sezar'ın gözleri ve kulakları olarak hizmet ediyor ve düşmanın toplumuna sızmak veya düşman hatlarının gerisinde istihbarat toplamak gibi incelikli görevlerle görevlendiriliyor.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Lejyon Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Lejyon Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef], genellikle Lejyon kamplarının merkezinde bulunan dövüş alanlarında sık sık savaştı. [PAWN_pronoun] arenada birçok savaş kazandı ve [PAWN_possessive] rakiplerinin kanlar içinde kalmasına neden oldu. [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] pek çok yara izini gururla taşıyordu.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Lejyon Gladyatörü</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Lejyon Gladyatörü</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Lejyon, birçok ilaç türü de dahil olmak üzere modern teknolojinin çoğu türünden uzak dursa da, birisinin Lejyonerleri savaş durumunda tutması, yaralanırsa onarması veya tekrar savaşamayacak kadar zayıf görülmesi halinde onları tamamen yere sermesi gerekiyordu. [PAWN_nameDef] hiçbir zaman gerçek bir tıp eğitimi almadı ancak iğne ve ipliğin yanı sıra kalitesi şüpheli çeşitli bitkisel karışımlar konusunda oldukça becerikli olduğunu kanıtladı.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Lejyon Şifacısı</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Lejyon Şifacısı</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>[PAWN_nameDef]'in annesi Lejyon'da bir şifacıydı. Lejyon, modern teknolojiyi kullanmayı reddettikleri için yüksek teknolojili ilaçlara erişime sahip olmasa da, Lejyon'un şifacıları çeşitli lapalar, merhemler ve diğer bitkisel ilaçları pişirmeyi başardılar. [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] annesinden iyileşme konusunda çok şey öğrendi.</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Şifacının Çocuğu</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Şifacının Çocuğu</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] gelişmiş av ekipmanı alabilecek kadar güvenilir bir savaşçıydı. [PAWN_possessive] güvenilir tüfeğiyle [PAWN_pronoun], kamptaki aç lejyonerlerin karınlarını doldurmak için her zaman brahminleri, büyük boynuzluları ve diğer hayvanları gözetleyerek çorak arazide sinsice dolaştı.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Lejyon Avcısı</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Lejyon Avcısı</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef], Sezar'ın ordusunun saflarını güçlendirmek için askerlerinden çocuk kotası talep etmesinden bu yana Lejyon'daki çoğu çocuk gibi bir Lejyonerin çocuğu olarak doğdu.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Lejyoner Çocuk</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Lejyoner Çocuk</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Lejyon eğitime çok fazla önem vermese de, Lejyon'un değerlerini gençlere öğretecek birine hala ihtiyaç vardı. [PAWN_nameDef], yakında Lejyoner olacakların eğitiminden sorumluydu. [PAWN_objective] aracılığıyla bir Lejyonerin nasıl konuşması gerektiğinin yanı sıra Mars Kültü hakkında en önemli şeyleri öğrendiler.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Lejyon Hakimi</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Lejyon Hakimi</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef], yakın zamanda Lejyon tarafından zaptedilen bir kabilenin parçasıydı. [PAWN_possessive] kabilesi Rocky Dağları'nda mağaralarda ve kanyonlarda yaşıyordu. Bu nedenle onlar yetenekli madencilerdi ve [PAWN_nameDef], Caesar's Legion'da madenci olarak çalışmaya atandı.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Lejyon Madenci</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Lejyon Madenci</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>[PAWN_nameDef] teknik olarak bir köle olmasa da, [PAWN_pronoun] hâlâ Lejyon bölgesinde yaşıyordu ve burada [PAWN_pronoun] arazide çalışmak zorundaydı. Her hasattan sonra Lejyon yöneticileri tarafından [PAWN_possessive] ürününün büyük bir kısmına el konuldu, ancak [PAWN_nameDef], Sezar'ın savaşçılarının akıncıları uzakta tutması ve aksi takdirde [PAWN_objective]'i taciz etmemesi nedeniyle hâlâ memnundu.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Lejyon Köylü</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Lejyon Köylü</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef], yüce Sezar'dan başkasını korumakla görevli olmayan saygın praetorian muhafızların bir üyesiydi. [PAWN_pronoun], praetorianlardan birine meydan okuyup onu yenerek bu elit grubun bir parçası oldu ve Lejyon içindeki çok az kişinin, yanılmaz liderlerine [PAWN_pronoun] kadar yakın olabileceği gerçeğinden büyük gurur duydu. Elbette, bu pozisyon doğası gereği temsili değildi; [PAWN_pronoun], Sezar'ın ardından gönderilecek olası suikastçıları yok edebilecek, zorlu bir savaşçı olmalıydı.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Lejyon Praetorian</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Lejyon Praetorian</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Diğer birçok çocuk gibi, [PAWN_nameDef] de bir Lejyon savaş kampında doğdu. [PAWN_pronoun] kamplardaki diğer çocukların çoğundan daha hızlı, daha uzun ve daha güçlü büyüdü ve dayanılmaz eğitimler sırasında, [PAWN_possessive] öğretmenlerinin gurur duyacağı şekilde büyük umutlar sergiledi.</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Gelecek Vaat Eden Genç</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Gelecek Vaat Eden Genç</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef], Sezar'ın ordusunun saflarını güçlendirmek için askerlerinden çocuk kotası talep etmesinden bu yana Lejyon'daki çoğu çocuk gibi bir Lejyonerin çocuğu olarak doğdu.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Satın Alınan Köle</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Satın Alınan Köle</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] bir Mars Rahibesi tarafından büyütüldü ve nispeten (Lejyon standartlarına göre) şımartılmış bir çocukluk geçirdi ve biraz resmi bir eğitim aldı.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Rahibe tarafından büyütüldü</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Rahibe tarafından büyütüldü</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>Lejyon'un pervasız savaş tarzı ve bunun sonucunda oluşan yüksek kayıplar, her zaman yeni askerlere şiddetle ihtiyaç duydukları anlamına geliyordu. [PAWN_nameDef] bu acemilerden biriydi. [PAWN_pronoun] çok fazla dövüş deneyimine sahip olmasa da, [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] decanus'un gözünde kendini kanıtlamaya hevesliydi ve vahşice savaştı.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Lejyon Üyeliği</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Lejyon Üyeliği</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] Lejyon'da doğdu, çocukluğundan itibaren Sezar'ı bir tanrı ve Lejyon'u ilerlemenin tek gerçek yolu olarak görecek şekilde büyüdü. [PAWN_pronoun] küçük yaşlardan itibaren mızrak ve tüfek eğitimi almış, disiplini, itaati ve savaş sanatını öğrenmiştir. Artık reşit olan [PAWN_pronoun], kan ve fetih yoluyla saflarda [PAWN_possessive] yeri kazanmaya hevesli, yeni askerler arasında yer alıyor.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Lejyon Üyeliği</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>İyileştirmek</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Sezar sadece bir savaş ağası değil, o bir peygamber, çorak toprakları birleştirmeye kararlı ilahi bir hükümdar. [PAWN_nameDef], Sezar'ın sözlerinin mutlak doğru olduğu Lejyon kontrolündeki bir yerleşim yerinde büyüdü. Hizmet etme zamanı geldiğinde, [PAWN_pronoun] fanatik bir bağlılıkla silaha sarıldı, zayıfları temizlemeye ve Sezar'ın iradesini yaymaya hazırdı.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Lejyon Üyeliği</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>İyileştirmek</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Bir zamanlar [PAWN_nameDef], hayatta kalma ve savaş konusunda yetenekli, göçebe bir çöl kabilesine aitti. Ancak zayıflığa tahammül edilmez. [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] insanları başarısızlığa uğrattığı için dışlandığında, ölüm kesin görünüyordu. Bunun yerine Lejyon [PAWN_pronoun]'u buldu ve acemi askerler arasında bir yer teklif etti. Lejyon'da başarısızlık ölüm demektir, başarı ise güç demektir. [PAWN_pronoun] bir daha asla başarısız olmayacağına yemin etti.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Lejyon Üyeliği</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>İyileştirmek</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] New California Cumhuriyeti'nde demokrasiye, hukuka ve düzene inanarak büyüdü. Ancak NCR yayıldıkça yolsuzluk ve zayıflık da onunla birlikte yayıldı. Lejyon geldiğinde, [PAWN_pronoun] ölümü bekliyordu. Bunun yerine, [PAWN_pronoun]'ne çökmekte olan NCR'den daha güçlü bir şeye hizmet etme şansı verildi. Şimdi, elinde bir kılıçla [PAWN_pronoun], bir zamanlar evi olarak adlandırılan ulusa [PAWN_pronoun] karşı savaşıyor ve Sezar'ın yolunun ilerlemenin tek yolu olduğuna inanıyor.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>İyileştirmek</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Lejyon Üyeliği</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>Lejyon [PAWN_possessive] kasabasını yok etti. [PAWN_pronoun] da geri kalanıyla birlikte ölmeliydi. Bunun yerine, [PAWN_pronoun]'a bir seçenek sunuldu: boyun eğip Sezar için savaşmak ya da diğer [PAWN_possessive] halkı gibi yok olup gitmek. Geriye hiçbir şey kalmayınca [PAWN_pronoun] Lejyon'u seçti. İlk başta sadece hayatta kalmaktı. Ancak yıllar geçtikçe [PAWN_pronoun] Lejyon'un gücünü anlamaya başladı. Zayıflar yanar, güçlüler dayanır. [PAWN_pronoun] bir daha asla zayıf olmayacak.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Lejyon Üyeliği</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>İyileştirmek</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Bazı insanlar hayatta kalmak için Lejyon'a katılır. Bazıları sadakat için katılıyor. [PAWN_nameDef], [PAWN_pronoun] savaşı sevdiği için katıldı. Lejyon başka hiçbir grubun sunamayacağı bir şeyi sunuyordu; savaş, katliam ve fetih için sınırsız fırsatlar. [PAWN_pronoun] Sezar için ya da zafer için değil, yalnızca [PAWN_pronoun]'un en iyi yaptığı şey olduğu için savaşır.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Lejyon Üyeliği</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>İyileştirmek</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>NCR'den farklı olarak Lejyon, sürekli büyüyen ordularına yeterli silah ve mühimmat sağlamak için güçlü bir sanayi merkezine güvenemezdi. [PAWN_nameDef], Lejyon'un bir çöpçüydü ve asıl görevi silah için savaş öncesi binaları temizlemekti. Lejyon genel olarak oldukça düşük teknolojili bir grup olduğundan, bakımı ve onarımı kolay ve tehlikeli çorak arazide işlevlerini koruyacak kadar sağlam olan silahları tercih ediyorlardı.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Lejyon Çöpçü</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Lejyon Çöpçü</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] Sezar'ın Lejyonunda bir İzciydi. [PAWN_pronoun] işi Lejyon'un fethedeceği yeni alanları keşfetmekti. [PAWN_nameDef], Lejyon silahları konusunda iyi eğitimlidir ve Mars'ın oğlunun düşmanlarına karşı savaşta hünerini göstermeye her zaman isteklidir.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Lejyon İzcisi</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Lejyon İzcisi</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef], Sezar'ın Lejyonunun hizmetinde olan bir katipti. [PAWN_possessive] görevi, bazen Sezar'ın kendisinden gelen, tamamlanmış emirleri yazmak ve bunları Lejyon'un etki alanı ve ötesine göndermekti. Bazı Lejyonerler [PAWN_pronoun]'un gizlice şiir yazdığına dair söylentiler vardı, ancak bu iddiaları destekleyecek hiçbir kanıt bulunamadı.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Lejyon Katibi</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Lejyon Katibi</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Nöbetçi olmak çoğu lejyoner tarafından çok onurlu bir görev olarak görülmüyordu. Bu çoğunlukla daha az deneyimli lejyonerlere ve acemi askerlere bırakılan bir görevdi. [PAWN_nameDef] özellikle koruma görevinden pek hoşlanmıyordu, ancak Lejyon'un görevlerini ihmal edenlere uyguladığı korkunç cezalar, [PAWN_objective]'i odaklanmış ve itaatkâr tutmak için yeterli motivasyondu.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Lejyon Nöbetçisi</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Lejyon Nöbetçisi</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] Sezar'ın Lejyonunun bir kölesiydi. [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] ustaları tarafından yıpratıcı bir çalışmaya tabi tutuldu. Şiddet ve meşakkatle dolu kasvetli bir hayattı ama bu, diğerlerine karşı ihtiyatlı olmasına rağmen [PAWN_nameDef]'i sert ve dirençli kıldı.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Lejyon Köle</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Lejyon Köle</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Her Lejyonerden ekipmanının bakımını yapabilecek kapasitede olması bekleniyordu. Ancak ilk başta ekipmanı üreten kişi [PAWN_nameDef] idi. [PAWN_pronoun] eski spor ekipmanlarından ve diğer hurdalardan Lejyonerlere özgü zırhlar üretebilen usta bir demirciydi. [PAWN_possessive] yetenekleri, Lejyon'un kamplarında [PAWN_objective] popüler hale getirdi, çünkü ne kadar yetenekli olursa olsun hiçbir savaşçı iyi teçhizat olmadan uzun süre savaşamaz.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Lejyon Smith</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Lejyon Smith</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>[PAWN_possessive] yaşamının başlarında, [PAWN_nameDef] avcılık konusunda büyük bir yetenek gösterdi. Lejyon kamplarında yiyecek kıt olduğundan ve öldürülen canavarların derileri [PAWN_pronoun] su tulumları, çadırlar ve diğer ihtiyaçlar gibi birçok faydalı eşyanın yapımında kullanılabildiğinden, bu beceriler Lejyon tarafından desteklendi.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Yetenekli Avcı</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Yetenekli Avcı</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef], Sezar Lejyonu'nun acemileri ve köleleri arasında disiplini ve itaati sağlamakla görevlendirildi. [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] astları arasında [PAWN_possessive] acımasız yöntemleri ve yüksek beklentileri nedeniyle korkulurken, [PAWN_nameDef], Lejyonerlere dönüşen gençlerden [PAWN_pronoun] her zaman gurur duyuyordu.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Lejyon Görev Yöneticisi</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Lejyon Frumentarius</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef], eskiden Tucson olarak bilinen ve Büyük Savaş'tan sonra bir noktada Two Sun olarak yeniden adlandırılan Arizona kasabasında doğdu. Two Sun, Amerika'nın çorak topraklarının güney kısımlarında büyük bir ticaret merkezi olarak biliniyordu ve bir zamanlar Meksika'nın çorak topraklarına seyahat eden insanlar için önemli bir duraktı ve bunun tersi de geçerliydi. [PAWN_pronoun], genişleyen şehirde [PAWN_possessive] süre boyunca takas hakkında çok şey öğrendi.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>İki Güneş Sakini</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>İki Güneş Sakini</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] büyüklüğün yanında savaştı. [PAWN_possessive] hizmetinin ilk günlerinden itibaren, [PAWN_pronoun], kişisel infazcı, cellat ve sağ kol savaşçısı olarak görev yapan güçlü bir Centurion'un dikkatini çekti. Savaşta düşmanın kararlılığını kırmak, subayları, şampiyonları ve korkakları öldürmek için gönderilen kişi [PAWN_nameDef] idi. [PAWN_possessive] Centurion artık öldüğünden, [PAWN_pronoun] yalnızca ölenleri onurlandırmak için değil, aynı zamanda bir gün aynı güç konumuna yükselmek için de savaşmaya devam ediyor.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Lejyon Kıdemlisi</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Kıdemli</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Bazı savaşlar bir saat içinde biter. Diğerleri son yıllarda. Sezar, NCR kontrolündeki bölgenin derinliklerine bir sefer emri verdiğinde, zorlu yürüyüşe gönderilenler arasında [PAWN_nameDef] de vardı. Aylarca ikmal yapılmadı. Sürekli kavga. Bütün yüzyılların yok oluşunu izlemek. [PAWN_pronoun] her şeyden kurtuldu ve yaralı, sertleşmiş ve her zamankinden daha sadık bir şekilde hikayeyi anlatmak için geri döndü. Hayatta kalanlar, acının ve korkunun ötesinde savaşçılara dönüştürülen Gaziler oldu.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Lejyon Kıdemlisi</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Kıdemli</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>Hoover Barajı savaşı birçok Lejyonerin hayatta kalamadığı bir sınavdı. Ancak [PAWN_nameDef], dalga dalga NCR savunucularını geçerek galip gelen birkaç kişi arasındaydı. Savaş Sezar'ın aleyhine döndüğünde bile [PAWN_pronoun] kaçmayı reddetti ve mümkün olan son ana kadar yerde kalmayı seçti. Artık [PAWN_pronoun] sadece fetih için değil intikam için de savaşıyor, NCR'nin parçalandığını ve Hoover Barajı'nın kesin olarak ele geçirildiğini görüyor.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Lejyon Kıdemlisi</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Kıdemli</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] New California Cumhuriyeti'nde demokrasiye, hukuka ve düzene inanarak büyüdü. Ancak NCR yayıldıkça yolsuzluk ve zayıflık da onunla birlikte yayıldı. Lejyon geldiğinde, [PAWN_pronoun] ölümü bekliyordu. Bunun yerine, [PAWN_pronoun]'ne çökmekte olan NCR'den daha güçlü bir şeye hizmet etme şansı verildi. Şimdi, elinde bir kılıçla [PAWN_pronoun], bir zamanlar evi olarak adlandırılan ulusa [PAWN_pronoun] karşı savaşıyor ve Sezar'ın yolunun ilerlemenin tek yolu olduğuna inanıyor.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Lejyon Kıdemlisi</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Kıdemli</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>Lejyon [PAWN_possessive] kasabasını yok etti. [PAWN_pronoun] da geri kalanıyla birlikte ölmeliydi. Bunun yerine, [PAWN_pronoun]'a bir seçenek sunuldu: boyun eğip Sezar için savaşmak ya da diğer [PAWN_possessive] halkı gibi yok olup gitmek. Geriye hiçbir şey kalmayınca [PAWN_pronoun] Lejyon'u seçti. İlk başta sadece hayatta kalmaktı. Ancak yıllar geçtikçe [PAWN_pronoun] Lejyon'un gücünü anlamaya başladı. Zayıflar yanar, güçlüler dayanır. [PAWN_pronoun] bir daha asla zayıf olmayacak.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Lejyon Kıdemlisi</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Kıdemli</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
