<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SettlerCivil.description>Deze mensen hebben hier decennia of eeuwen gewoond en zijn het grootste deel van de technologie kwijtgeraakt die hen naar deze wereld heeft gebracht. Ze zijn meer dan in staat zichzelf te verdedigen met elementaire buskruitwapens terwijl ze hun dagelijkse routine uitvoeren van het hoeden van vee, het drinken van chemshine en het jagen op premies.\n\nZe houden zich bezig met de praktische zaken van handel, vertrouwen en overleven.\n\nDeze specifieke groep heeft burgerlijk gedrag hoog in het vaandel staan.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>burgerlijke kolonisten</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>burgemeester</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Deze mensen hebben hier decennia of eeuwen gewoond en zijn het grootste deel van de technologie kwijtgeraakt die hen naar deze wereld heeft gebracht. Ze zijn meer dan in staat zichzelf te verdedigen met elementaire buskruitwapens terwijl ze hun dagelijkse routine uitvoeren van het hoeden van vee, het drinken van chemshine en het jagen op premies.\n\nZe houden zich niet bezig met de praktische zaken van handel en vertrouwen.\n\nDeze specifieke groep gelooft dat niemand gelijk geschapen is, en dat alleen kracht iemand in staat stelt om aan de grens te overleven.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>ruige kolonisten</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Deze mensen hebben hier decennia of eeuwen gewoond en zijn het grootste deel van de technologie kwijtgeraakt die hen naar deze wereld heeft gebracht. Ze zijn een losse confederatie van bandietenbendes die hebben afgesproken om vooral tegen buitenstaanders te vechten in plaats van tegen elkaar.\n\nBandieten zaaien niet, ze bouwen niet en ze handelen zelden. Gedreven door een bloed-en-eer-cultuur die persoonlijke kracht en meedogenloosheid waardeert, verrijken ze zichzelf door hun productievere buren te overvallen en te beroven.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>bandieten</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
