<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Человек, искалеченный длительным воздействием токсичной радиации. Их гниющая плоть является свидетельством их трансформации, но они упорствуют – невосприимчивы к токсинам и исцеляются ими. Некоторые говорят, что они уже мертвы, просто слишком упрямы, чтобы остановиться.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Радиационно мутировавшие люди с гниющей плотью, исцелённые токсинами.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>упырь</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Гуль, чей разум испортился до неузнаваемости. Движимые первобытными инстинктами, они склонны к внезапным вспышкам насилия, когда их одолевает дикость. Их гниющая плоть исцеляется от токсинов, но их человечность почти потеряна.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Гули с ухудшающимся разумом, склонные к эпизодам насилия.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>упырь</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Редкий и опасный вариант гуля, излучающий постоянную радиацию. Их тела светятся жутким зеленым светом, когда они наносят урон ближайшим не-гулям и исцеляют других гулей своей радиоактивной аурой.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Редкие радиоактивные гули, излучающие смертоносную радиацию.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>светящийся</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Дикий светящийся гуль, чей разум ухудшился, а радиоактивное тело продолжает излучать смертоносную радиацию. Движимые первобытными инстинктами и склонные к вспышкам насилия, они являются одними из самых опасных гулей в пустоши.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Дикие радиоактивные гули с деградирующим разумом.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>светящийся</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
