<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>O Nuka-Cola standard în sticla sa emblematică. Oferă împrospătare și un efect ușor de stimulare din amestecul unic de ingrediente.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>sticla de nuka-cola</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola într-o cutie de aluminiu convenabilă. Același gust grozav și un plus de energie ca și versiunea îmbuteliată, dar mai ușor de stivuit și transportat.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola can</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>O variantă de Nuka-Cola cu aromă de cireșe. Aromă de fructe adăugată oferă ușoare beneficii pentru sănătate, împreună cu un plus de energie. Deosebit de popular înainte de război.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>cireș nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Nuka-Cola standard care a luat lumea cu asalt înainte de război. Această băutură dulce, carbogazoasă oferă un impuls rapid de energie și o cantitate mică de bucurie. Sticla distinctivă în formă de rachetă este recunoscută instantaneu.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>O variantă de Nuka-Cola cu aromă de merișor. Tangul de fructe de pădure echilibrează dulceața, dând o mușcătură plăcută, ușor acidă, favorizată în campaniile de marketing de sărbători.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-merișor</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>O variantă Nuka-Cola alcoolică cu aromă de rom. Combină efectele stimulatoare ale Nuka-Cola cu alcoolul, rezultând efecte unice, dar potențial riscante. Popular printre băutorii aventuroși.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-întuneric</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>O variantă de Nuka-Cola cu aromă de struguri, cu o nuanță mov distinctă. Aromă de struguri adaugă un gust dulce, menținând în același timp proprietățile energizante ale Nuka-Cola standard.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>struguri nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>O variantă rece de Nuka-Cola. Rece, crocante și răcoritoare – un succes de marketing dinainte de război. Se spune că este făcută printr-un proces special de fermentare la rece, care îi conferă un efer mai ascuțit și o lovitură vioaie, revigorantă.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (rece de gheață)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>O Nuka-Cola cu aromă de portocale, cu note de citrice. Conținutul de vitamine din aroma de portocale oferă beneficii minore ale sistemului imunitar, alături de efectele energizante.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>portocala nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Rar și puternic Nuka-Cola Quantum, cu o strălucire albastră de la izotopi radioactivi ușori. Oferă un impuls masiv de energie, dar cu potențiale riscuri pentru sănătate. Foarte căutat pentru efectele sale extreme.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>O variantă rară din regiune deșertică, cu un aspect clar distinctiv și o formulă îmbunătățită. Oferă împrospătare superioară și energie în condiții grele.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>cuarț nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>O variantă de rom mai puternică a Nuka-Cola, cu conținut mai mare de alcool. Mai puțină carbonatare, mai multă lovitură. Oferă o intoxicație semnificativă cu efecte stimulante ușoare.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>O variantă de Nuka-Cola răsucită cu citrice, cu note strălucitoare de lămâie-lime. Popular pentru aroma sa picante și pentru împrospătarea percepută puțin mai mare.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>O variantă premium de dinainte de război care sărbătorește victoriile militare. Îmbunătățit cu stimulente suplimentare și un gust superior. Comanda un preț ridicat pentru efectele sale excepționale.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>victoria nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>O Nuka-Cola cu aromă de fructe de pădure cu o campanie de marketing agresivă. Amestecul de fructe exotice oferă un gust sporit și un plus de energie solidă.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola sălbatică</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Un amestec alcoolic puternic preparat în casă, făcut cu Nuka-Cola ca bază. Extrem de puternic și imprevizibil, poate provoca pierderi de memorie și pierderi de curent. Doar cei disperați sau nesimțiți îl consumă în mod regulat.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
