<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>O vestă de luptă compusă din pieptul unei armuri de luptă. Este purtat adesea de rangeri și oferă o protecție formidabilă. Cel mai mare dezavantaj al său este că acoperă doar trunchiul, lăsând anexele neprotejate. Acest set pare să fi fost personalizat cu căptușeală suplimentară și un strat rezistent la căldură pe piept. Puteți, de asemenea, să distingeți un nume de fant zgâriat pe gât, în mod normal, acolo unde se află desemnările unității. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armura Rangerului Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Un praf purtat adesea de rangeri. Utilizarea principală este de a proteja purtătorul împotriva soarelui și a temperaturilor din deșertul Mojave, dar este suficient de gros pentru a oferi protecție suplimentară și în cazul unui incendiu. Acesta pare puțin mai dur decât majoritatea, după ce a văzut multă acțiune. Culorile sunt si ele diferite fata de cele ale veteranilor NCR, are o culoare maro mai inchis. Are, de asemenea, insigna Desert Rangers încă fixată pe piept. O relicvă a unei epoci apuse. Pe interiorul prafului cineva a scris în grabă „Rick”.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Dusterul Rangerului Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>O cască militară închisă cu optică încorporată pentru lumină scăzută și o mască de gaz purtată de Rangers NCR. Oferă o protecție mai bună în comparație cu casca Trooper, dar este semnificativ mai rară. Această versiune pare să aibă optica îmbunătățită cu vizibilitate scăzută adăugată, precum și o lucrare de vopsea. Există un nume scris pe eticheta standard a articolului NCR „Rick”, precum și cuvintele „IERTĂ-ME PUREAT” pictate pe partea din față a căștii. Te face să te întrebi ce s-a întâmplat cu această persoană Mashed...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Casca Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Un set de haine realizate din materiale dure, cum ar fi pielea. Se pare că acesta este mai puternic și mai dur decât uniformele standard. Pantalonii standard au fost înlocuiți și cu o pereche de blugi uzați, iar cămașa a fost vopsită. Numele Rick a fost, de asemenea, mâzgălit pe eticheta standard a articolului NCR de pe interiorul cămășii.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforma Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
