<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>O variantă experimentală a seriei de puști cu laser AER, prototipul AER14 are cristale de focalizare îmbunătățite și un regulator de energie avansat. Oferă o precizie și daune mai mari decât puștile laser standard, deși statutul său de prototip îl face rar și costisitor de produs.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Prototip AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>baril</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>O armă laser uriașă și grea care amintește de Minigun și populară în rândul Frăției Oțelului. Împuşcăturile sale individuale produc puţine daune, dar acest lucru este compensat în întregime de ritmul său extrem de ridicat de tragere. Excelează în aceleași zone ca și Minigunul, oferind suprimarea focului pe distanțe scurte și medii.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling Laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Un model timpuriu al laserului Gatling, această armă grea are un design de țeavă rotativă care permite un foc automat susținut. Deși mai puțin rafinată decât modelele ulterioare, rămâne o armă de suprimare formidabilă, capabilă să depună foc laser ofilit.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>O versiune compactă, scurtată, a puștii cu laser standard, concepută pentru lupte în apropiere și operațiuni urbane. Carabina laser sacrifică o anumită rază de acțiune și putere pentru o manevrabilitate îmbunătățită și o achiziție mai rapidă a țintei, făcând-o populară printre cercetași și forțe speciale.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Carabina laser</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Pistolul laser AEP7 vine cu o dimensiune generoasă a bateriei, grupare strânsă a loviturilor la distanță, rezistență la o utilizare prelungită și o producție de daune destul de decentă, este o alegere foarte bună pentru o armă de mână și este folosit pe scară largă în acest rol de Brotherhood of Steel și Enclave. Ca și alte arme cu energie, pistolul laser are capacitatea de a reduce inamicii la grămezi de cenușă aburindă.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Pistol cu ​​laser</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Arma cu condensator rapid cu laser este un pistol ciudat care imită un pistol-mitralieră. Caracteristica unică a RCW este adăugarea unui magazin de tobe, care conferă acestei arme aspectul său unic, cadența mare de foc și numele. Această armă prezintă o acuratețe moderată datorită răspândirii mari pentru o armă laser, ceea ce o face utilă pentru a doborî inamicii la aproape orice distanță.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Un element de bază al forțelor armate de dinainte de război, pușca cu laser a devenit o vedere oarecum neobișnuită în pustie, mai ales una în stare bună. Ei emit un fascicul concentrat de lumină coerentă, capabil să dăuneze grav ceea ce- sau oricui a fost îndreptat.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Pușcă cu laser</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>O armă experimentală avansată cu o celulă energetică revoluționară hiperbreeder care regenerează muniția la o rată fără precedent. Acest pistol unic poate susține focul continuu mult mai mult decât armele convenționale cu energie, deși fiecare lovitură este relativ slabă. Designul său futurist și fiabilitatea excepțională îl fac o posesie de preț.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>baril</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Un pistol energetic cu un stil neobișnuit, cu o culoare albastră distinctivă. În ciuda numelui și aspectului său asemănător jucăriei, Pew Pew oferă fotografii surprinzător de puternice folosind un sistem avansat de focalizare a energiei. Designul său unic îl face o piesă de conversație la fel de mult ca o armă.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Pistolul de reîncărcare este o versiune compactă a puștii de reîncărcare, având un generator de microfuziune care își reîncarcă automat muniția, fără a fi necesară reîncărcarea. Deși poate trage rapid, proiectilele fac mai puține daune în comparație cu un pistol laser. Producătorul generează muniție într-un ritm lent, ceea ce înseamnă că poate trage rapid rafale de proiectile, dar există un timp considerabil între aceste explozii. În general, este mai ieftină și mai portabilă decât pușca de reîncărcare.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Pistol reîncărcător</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Pușca de reîncărcare a fost prima armă energetică cu un generator de microfuziune. Își reîncarcă automat muniția, nu necesită reîncărcare. Cu toate acestea, tehnologia de bază nu era încă foarte sofisticată. Poate trage rapid, dar proiectilele fac mult mai puține daune în comparație cu o pușcă cu laser. Producătorul ineficient generează muniție într-un ritm lent, ceea ce înseamnă că poate trage rapid rafale de proiectile, dar există un timp considerabil între aceste explozii. Cel puțin de obicei este mult mai ieftină decât o pușcă cu laser.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Pușcă de reîncărcare</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Un pistol laser civil produs de Sprtel-Wood, modelul 9700 a fost comercializat ca o armă de apărare a locuinței înainte de război. Deși nu este la fel de puternic ca armele cu energie de calitate militară, fiabilitatea și ușurința sa de utilizare l-au făcut popular printre coloniști și comercianți.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Pușca laser cu trei fascicule pare a fi o pușcă laser scurtată cu un emițător diferit la vârf. Trage trei fascicule laser deodată, servind ca o alternativă de înaltă tehnologie la puștile. La fel ca puștile mai puțin avansate, pușca laser cu trei fascicule este cea mai potrivită pentru luptă la distanțe scurte.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Pușcă cu laser cu trei fascicule</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Un model mai vechi de pistol laser fabricat de Wattz Electronics înainte de Marele Război. Wattz 1000 folosește un sistem de lentile de focalizare mai simplu decât modelele moderne, ceea ce duce la o performanță oarecum redusă, dar construcția sa robustă asigură o funcționare fiabilă chiar și decenii după fabricație.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Pistol laser 1000 Watt</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Varianta de pușcă a liniei de arme cu laser a lui Wattz Electronics, modelul 2000 are o țeavă extinsă și o celulă de putere îmbunătățită. În timp ce folosește tehnologie mai veche decât puștile moderne din seria AER, Wattz 2000 rămâne o armă capabilă, favorizată pentru durabilitatea și ușurința de întreținere.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Pușcă laser Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
