<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Un pistol de 10 mm proiectat cu precizie, produs de Frăția Oțelului. Crusader reprezintă filozofia Frăției de a combina tehnologia balistică dovedită cu tehnicile moderne de producție. Dispunând de un cadru ranforsat, rinte îmbunătățite și materiale superioare, această armă oferă o fiabilitate și o precizie excepționale în comparație cu pistoalele standard de pustie. Cavalerii și paladinii frăției le poartă ca arme secundare, având încredere în performanța lor constantă atunci când fiecare lovitură contează.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistol Crusader BoS de 10 mm</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>O pușcă cu plasmă rafinată dezvoltată și fabricată de secțiile Brotherhood of Steel de pe Coasta de Vest. M-94 reprezintă zeci de ani de cercetare a armelor Brotherhood, oferind izolare magnetică îmbunătățită, sisteme de răcire îmbunătățite și durabilitate superioară în comparație cu puștile cu plasmă standard. Fiecare armă este realizată cu atenție de către scribii Frăției și testată la standarde militare riguroase. Atenția caracteristică a Frăției pentru detalii și excelența tehnologică fac din aceasta una dintre cele mai fiabile arme cu plasmă din pustie.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Pușca cu plasmă BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>O armă energetică de ultimă oră dezvoltată de Frăția Oțelului folosind ultracitul, un material cristalin rar cu proprietăți excepționale de conducere a energiei. Această pușcă experimentală trage rafale rapide de plasmă încărcată cu ultracit care pătrunde în armură mai eficient decât armele cu plasmă standard, menținând în același timp o rată de foc mai mare. Sistemul avansat de răcire și designul compact al armei o fac favorită printre operatorii de câmp ale Frăției care trebuie să angajeze rapid ținte puternic blindate. Fiecare pușcă este asamblată cu grijă în atelierele Brotherhood din miezuri ultracit rafinate cu grijă.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Pușca BoS Ultracite</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Un super baros fabricat de Brotherhood of Steel, construit după specificațiile lor stricte. Această armă legendară combină un cap din oțel întărit cu tehnologia avansată de stocare a energiei cinetice. La impact, energia stocată se eliberează într-o undă de șoc devastatoare, înmulțind forța fiecărei lovituri. Paladinii Frăției preferă această armă pentru a sparge fortificațiile și pentru a angaja ținte puternic blindate în luptă corp. Însemnele BoS ștampilate pe mâner marchează acest echipament oficial al Frăției, construit pentru a rezista prin nenumărate bătălii.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>cap cinetic</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
