<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>O mască de gaz prevăzută cu o placă de craniu din metal întărită. Combinația dintre protecție funcțională și estetică terifiantă face din aceasta o piesă de acoperire favorită printre elitele raider.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Mască de gaz cu craniu blindat Raider</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>O cască de piele de bază, cu craniul unui tânăr bighorner fixat în vârf pentru decor. Craniul are un ochi roșu pe el, cel mai adesea purtat de nenorociți, un grup deosebit de vicios de rătăcitori care provin din pustiul Mojave. Nu protejează bine, dar arată destul de intimidant, ceea ce este oricum mai important pentru majoritatea raiders.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Cască de luptă Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>O cască de piele de bază, cu craniul unui tânăr bighorner fixat în vârf pentru decor. Craniul are un ochi roșu pe el, cel mai adesea purtat de nenorociți, un grup deosebit de vicios de rătăcitori care provin din pustiul Mojave. Nu protejează bine, dar arată destul de intimidant, ceea ce este oricum mai important pentru majoritatea raiders.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Casca Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>O cască de piele de bază, cu craniul unui tânăr bighorner fixat în vârf pentru decor. Craniul are un ochi roșu pe el, cel mai adesea purtat de nenorociți, un grup deosebit de vicios de rătăcitori care provin din pustiul Mojave. Nu protejează bine, dar arată destul de intimidant, ceea ce este oricum mai important pentru majoritatea raiders.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Casca Raider Fiend Warrior</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>O cască cu armură electrică improvizată asamblată din piese recuperate. Deși nu este la fel de protectoare precum căștile de calitate militară, este totuși cu mult superioară accesoriilor convenționale pentru raider.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Casca Junkyard Power Armor</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>O cască cu armură neobișnuită, care a fost modificată cu o temă de mascota Mr. Fuzzy. În ciuda aspectului său absurd, oferă aceeași protecție ca și căștile standard de armură raider.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Casca Mr Fuzzy Power Armor</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>O mască de sudură reutilizată. Oferă o protecție destul de bună din față, dar lasă partea din spate a capului practic neprotejată. Își încurajează purtătorul să atace orbește inamicul, deoarece retragerea devine o idee proastă și adesea fatală.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Casca Raider Arclight</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Compusă dintr-o cască de pompier purtată deasupra unei măști de gaz, casca Blastmaster oferă o protecție decentă și este adesea acoperită cu substanțe ignifuge.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Casca Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>O cască cu armură puternică care a fost modificată grosolan de către atacatori. Sistemele interne abia dacă funcționează, dar oferă totuși o protecție excelentă împotriva majorității amenințărilor.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Casca Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>O șapcă din piele cu ochelari de protecție și ghidon ieșind din părțile laterale ale capului. Nu este foarte protector, iar utilizarea sa principală este intimidarea.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Casca Raider Psycho-Tic</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>O cască construită din mai multe bucăți de pânză grea, cusute grosolan împreună. Include, de asemenea, protecție pentru ochi care pare a fi ruptă dintr-o mască de gaz și smocuri de păr. Armura nu este foarte puternică, dar intimidează destul de bine inamicul.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Casca Raider Wastehound</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>O mască de gaz uzată de intemperii cu o placă de craniu corodata atașată. În ciuda stării sale deteriorate, oferă în continuare protecție adecvată și menține estetica intimidantă a raiderului.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Mască de gaz Rusty Raider Skull</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>O glugă simplă purtată adesea de raiders. Acesta oferă aproape deloc protecție împotriva gloanțelor, dar este (abia) mai bun decât nicio cască.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Sack Hood</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură puternic corodata, acoperită de rugină și degradare. În ciuda aspectului său deteriorat, structura centrală rămâne solidă și oferă o protecție substanțială.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Casca Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>O cască cu armură electrică purtată în luptă, care prezintă semne de utilizare extinsă și reparații improvizate. Deși nu este curat, rămâne o piesă formidabilă de echipament de protecție.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Casca Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
