<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>O beretă verde simplă purtată de obicei de ofițerii armatei NCR. Acesta servește în principal ca un însemn de rang, dar oferă un pic de protecție împotriva intemperiilor.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Bereta NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>O beretă roșie purtată de membrii celebrului batalion 1 de recunoaștere. Sunt renumiți ca unii dintre cei mai buni lunetişti pe care îi poate aduna republica. În mod potrivit, motto-ul lor este: „ultimul lucru pe care nu-l vezi niciodată”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Beretă NCR First Recon</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>O cască de soldat cu ochelari de protecție și o bucată de material atașată de ea. Țesătura poate fi înfășurată în jurul feței pentru a proteja purtătorul împotriva furtunilor de praf care sunt comune în anumite părți ale Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Ochelari de protecție pentru față Cască de soldat</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>O cască de soldat cu ochelari de protecție și o bucată de material atașată de ea. Țesătura poate fi înfășurată în jurul feței pentru a proteja purtătorul împotriva furtunilor de praf care sunt comune în anumite părți ale Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Cască de soldat înfășurată pentru față</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>O șapcă împodobită cu ursul cu două capete, animalul heraldic al Republicii Noua California. Servește ca simbol al rangului pentru generalii republicii și este de obicei rezervat acestora.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>General NCR Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>O cască ieftină, produsă în serie, purtată de soldații NCR. Această versiune vine cu o pereche de ochelari atașați care oferă protecție suplimentară, deși modestă, pentru ochii purtătorului.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Ochelari Casca Trooper</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>O cască cu ochelari de protecție purtată de obicei de membrii poliției militare NCR. La fel ca uniforma în sine, îi conferă purtătorului o aură de autoritate.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Casca MP Trooper</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>O pălărie de cowboy maro favorizată de Rangerii NCR. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Pălărie maro Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>O pălărie gri de cowboy favorizată de rangerii NCR. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Pălărie gri Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>O pălărie simplă de cowboy, favorizată de gardienii din deșert, în special de cei care patrulează pe Mojave. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Pălărie NCR Patrol Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>O pălărie de cowboy bronzată favorizată de rangerii NCR. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Pălărie NCR Tan Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură T-45, purtată de obicei împreună cu armurile de putere recuperate ale NCR. În ciuda naturii sale salvate, oferă o protecție excelentă și, spre deosebire de armura în sine, nu are dezavantaje majore în comparație cu o armură puternică obișnuită.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Casca de soldat</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Casca standard a forțelor armate NCR. Este produs în serie în NCR și ușor de realizat și întreținut, dar oferă doar o protecție marginală.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Casca de soldat</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>O cască militară închisă cu optică încorporată pentru lumină scăzută și o mască de gaz purtată de Rangers NCR. Oferă o protecție mai bună în comparație cu casca Trooper, dar este semnificativ mai rară.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Casca de Ranger Veteran</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>O cască de revoltă purtată cândva de paznicii NCRCF. La fel ca multe alte părți ale echipamentului lor, a fost reținut de către Powder Gangers. Oferă o bună protecție, în special împotriva daunelor contondente.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Casca de paza NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
