<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Floare medicinală recoltată din plante cu flori de broc. Folosit în pulberile vindecătoare.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>floare de broc</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Semințe și carne recoltate din plante de tărtăcuță de bivoliță. Comestibile într-un strop.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>tărtăcuță de bivoliță</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>O legumă rădăcină dulce și hrănitoare, recoltată din plante de morcov. Un aliment de bază în pustietate.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>morcov</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Floare delicată recoltată din plante de morcov sălbatic. Folosit pentru propagare și ca un tratament rar.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>floare de morcov</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>O tartă, boabe roșii, recoltate din plante de merișor. Folosit în conserve și în mesele pentru supraviețuitori.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>merișor</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Fructe dulci, cu amidon, recoltate din plante de banane yucca. Un element de bază pentru supraviețuire.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>fructe banane yucca</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Fructe comestibile recoltate din cactus în butoi. Oferă hidratare și nutriție.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>fruct de cactus în butoi</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Ciupercă mutantă recoltată din plante de ciuperci strălucitoare. Emite o strălucire slabă și poate fi ușor radioactiv.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>ciupercă strălucitoare</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>O legumă versatilă recoltată din plante de tărtăcuță. Comestibil și util ca recipient.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>tărtăcuţă</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Pastăi dulci recoltate din arbuști de mezquite cu miere. Folosit pentru alimente, combustibil și medicamente.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>păstaie de mezquite de miere</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Un ardei picant recoltat din plante jalapeno. Adaugă căldură rețetelor pustie.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Spice copioase de porumb recoltate din plante de porumb. Un ingredient cheie în mesele supraviețuitorilor.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>porumb</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Un fruct dulce, suculent, recoltat din plante de pepene galben. Prețuit pentru gustul său răcoritor.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>pepene</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Frunze dure recoltate de la plante de ferigă mutante. Uneori folosit în remedii improvizate.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>fronda de ferigă mutantă</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Un fruct modificat genetic recoltat din pomi cu fructe de cot. Dulce și picant.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>fructe de pădure</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Sevă dulce și frunze fibroase recoltate din agavele Nevada. Folosit pentru mâncare, băutură și artizanat.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>agave nevada</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Tampoane comestibile și fructe dulci culese din cactusi. Vital pentru locuitorii deșertului.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>figură</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Tulpini dure și semințe hrănitoare recoltate de la plantele razorgrain. Folosit pentru pâine și terci.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>razorgrain</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Fasole bogată în proteine, recoltată din plante de fasole namol. Se dezvoltă în soluri sărace.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>siltbean</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Boabe mutante recoltate din plante de gudron. Dulce și ușor radioactiv.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>gudron</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Un tubercul hibrid recoltat din plante tato. Sațios și picant.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Rădăcină noduroasă recoltată din plante de rădăcină de xander. Foarte apreciat pentru proprietățile sale medicinale.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>rădăcină xander</FCP_Raw_Xander_Root.label>
</LanguageData>
