<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>O armă avansată neînarmată care combină puterea pneumatică cu o carcasă de pușcă explozivă. Când pumnul se conectează, trage un obuz direct în țintă, provocând traume masive. Ultimul devastator de aproape.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Pumnul balistic</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>pumnul exploziv</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>O pereche de mănuși de box căptușite, concepute inițial pentru sport. Deși nu vor provoca daune letale cu ușurință, sunt excelente pentru demontări non-letale și pot încă rupe o falcă cu un pumn solid.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Mănușă de box</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>pumn</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>O armă cu energie experimentală care se înfășoară în jurul mâinii. Acesta generează un câmp care perturbă materia la contact, provocând leziuni grave ale țesuturilor și leziuni interne. Strălucirea albastră distinctivă trădează tehnologia sa avansată.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Mănușă de deplasare</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>câmp deplasant</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Un pumn protetic industrial robust, conceput pentru lucrări de construcție și demolare. Deși nu a fost concepută inițial ca o armă, dispozitivele sale de acționare hidraulice și construcția metalică întărită o fac devastator de eficientă în luptă, zdrobind orice lovește.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Mână industrială</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>pumnul hidraulic</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>O mănușă pneumatică de dinainte de război care folosește gaz sub presiune pentru a oferi lovituri devastatoare. Când pumnul lovește, eliberează o explozie de aer comprimat care înmulțește forța de mai multe ori, capabilă să spargă oasele și să îndenteze armura la fiecare lovitură.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Pumnul de putere</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pumn pneumatic</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>O mănușă din piele modificată cu componente electrice care oferă un șoc puternic la contact. Dezvoltat inițial pentru controlul non-letal al mulțimii, poate asoma și incapacita ținte. Energia albastră trosnitoare este atât intimidantă, cât și eficientă.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Mănușă Zap</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>pumnul electrificat</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
