<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Un gecko mutant periculos, cu capacitatea de a respira foc. Aceste creaturi înfricoșătoare au dezvoltat glande specializate care le permit să expulzeze flăcările către inamicii lor. Gecoșii de foc sunt extrem de agresivi și teritoriali, ceea ce îi face extrem de periculos de întâlnit în sălbăticie. Fiziologia lor unică le face rezistente la căldură și foc, iar pielea lor este deosebit de valoroasă. Se găsesc de obicei în regiuni fierbinți, deșertice.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Gecko de foc</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>cap</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Un gecko mare mutant care a crescut până la dimensiunea unui câine mic. Aceste creaturi reptiliene sunt comune în toată pustiul, în special în regiunile deșertice. Deși nu sunt deosebit de agresivi, se vor apăra atunci când sunt amenințați. Carnea lor este comestibilă, iar pielea lor face piele decentă.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gecko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Un gecko mare mutant, cu solzi aurii distinctive, care strălucesc în lumină. Aceste creaturi sunt apreciate pentru pielea lor valoroasă, care poate fi prelucrată în articole din piele de înaltă calitate. Gecoșii aurii sunt mai puternici și mai agresivi decât verii lor obișnuiți, iar mușcătura lor poate oferi o otravă ușoară. Se găsesc în regiunile deșertice și pe terenuri stâncoase.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Gecko auriu</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>cap</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Un gecko mare mutant, cu solzi verzi și un temperament mai agresiv decât gecko obișnuiți. Gecoșii verzi sunt mai duri și mai periculoși, cu o mușcătură mai puternică care poate furniza toxine. Ele se găsesc în mod obișnuit în zonele stâncoase și peșteri de pe întregul pustiu. Pielea lor este valoroasă, iar carnea lor este comestibilă, deși trebuie pregătită corespunzător.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Gecko verde</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>cap</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
