<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Un cadru exoscheletic ranforsat conceput pentru a susține greutatea și sistemele de armuri avansate de putere. Pe cont propriu, Power Armor Frame oferă protecție de bază și o capacitate de transport crescută, dar strălucește cu adevărat atunci când este echipat cu blindaj complet. Esențial pentru oricine speră să opereze costume de armură puternică de dinainte de război în pustietate.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Cadru Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 a fost primul model de blindaj puternic desfășurat pe teren, oferind soldaților protecție și putere fără precedent. Deși acum sunt considerate învechite, placarea grea și articulațiile servo-asistate oferă totuși o apărare formidabilă și o mobilitate îmbunătățită oricărui risipit suficient de norocos să găsească un costum de lucru.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 este o armură legendară de dinainte de război, renumită pentru protecția superioară și designul avansat. Carcasa sa din compozit de titan și servo-urile îmbunătățite îl fac mai ușor și mai durabil decât modelele anterioare, oferind purtătorului său rezistență și putere de neegalat pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 reprezintă apogeul ingineriei militare de dinainte de război, combinând cele mai bune caracteristici ale modelelor anterioare cu armură și fiabilitate îmbunătățite. Favorizat de Frăția Oțelului, T-60 oferă protecție excepțională, etanșare avansată a mediului și o prezență amenințătoare pe orice câmp de luptă.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 cu o schemă de vopsea inspirată de brandul emblematic Abraxo Cleaner. Curat, clar și inconfundabil - această vopsea corporativă aduce estetica publicității de dinainte de război în pustietate.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 împodobită cu decalcomanii cu flacără orbitoare care întorc capetele și provoacă frică în inimile inamicilor. Acest design iconic hot rod aduce stilul pustiului pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 într-un roz îndrăzneț, vibrant, care face o declarație. Această schemă de culori atrăgătoare vă asigură că nu veți fi niciodată trecute cu vederea pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 cu dinți de rechin amenințători, pictați în stilul avioanelor de luptă dinainte de război. This aggressive paint scheme shows your enemies you mean business.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 cu brandul colorat de cereale Sugar Bombs. Dulce și explozivă, această schemă jucăușă de vopsea combină nostalgia cu intimidarea.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armura puternică T-60, împodobită cu decalcomanii cu flacără orbitoare, care întorc capetele și provoacă frică în inimile inamicilor. Acest design iconic hot rod aduce stilul pustiului pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armura puternică T-60 într-un roz îndrăzneț, vibrant, care face o declarație. Această schemă de culori atrăgătoare vă asigură că nu veți fi niciodată trecute cu vederea pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armura puternică T-60 cu dinți de rechin amenințători, pictați în stilul avioanelor de luptă dinainte de război. Această schemă agresivă de vopsea le arată dușmanilor tăi că vrei să faci afaceri.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 este cea mai avansată armură de putere dezvoltată vreodată înainte de Marele Război, învăluită în secret și rar văzută în afara instalațiilor militare extrem de secrete. Materialele și sistemele sale de ultimă oră oferă protecție, rezistență și intimidare de neegalat, făcându-l premiul suprem pentru orice supraviețuitor al pustiului.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
