<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>O salopetă practică, purpurie și aurie, purtată de soldați și personalul militar de rang inferior al Armatei Populare de Eliberare. Țesătura roșu aprins poartă emblematica stea galbenă, simbolizând loialitatea față de stat. În timp ce oferă o protecție minimă, este proiectat pentru confort în timpul schimburilor lungi de serviciu și oferă izolație de bază împotriva elementelor.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Salopetă din armata chineză</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>O variantă de ofițer a salopetei standard ale armatei chineze, cu elemente decorative suplimentare, scânduri pentru umăr și țesătură întărită. Purtată de ofițerii militari și oficialii de rang înalt ai Armatei Populare de Eliberare, această uniformă impune respect și autoritate, păstrând în același timp designul practic al problemei standard. Ornamentația și medaliile adăugate sporesc încrederea purtătorului și prezența la negocieri.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Salopetă de general al armatei chinezești</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>O variantă puternic izolată a salopetei standard ale armatei chineze, concepută pentru operațiuni în condiții aspre de iarnă. Această uniformă căptușită purpurie are o construcție matlasată, cu izolație sintetică, guler căptușit cu blană și cusături întărite. Dezvoltat inițial pentru trupele chineze staționate în teritoriile nordice înghețate, oferă o protecție excelentă împotriva frigului extrem, menținând în același timp schema de culori distinctă roșie și aurie a Republicii Populare.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Salopetă de iarnă din armata chineză</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>O piesă de ultimă oră a tehnologiei militare chineze, acest costum stealth care se potrivește formei încorporează tehnologie avansată de curbare a luminii și materiale de amortizare a sunetului. Dezvoltat de Armata Populară de Eliberare pentru operațiuni ascunse, costumul are o construcție flexibilă din polimer cu circuite integrate care oferă capacități de camuflaj activ. Designul său ușor și îmbunătățirile de mobilitate îl fac ideal pentru misiuni de infiltrare, recunoaștere și asasinare. Schema de culori purpurie și neagră a costumului se poate schimba pentru a se amesteca cu împrejurimile atunci când este activată.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Costum chinezesc stealth</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>O uniformă specializată purtată de submariniştii Marinei Armatei de Eliberare a Poporului. Acest ansamblu practic are țesături rezistente la apă, cusături întărite și mai multe buzunare sigilate concepute pentru a proteja echipamentele esențiale în mediile submarine umede și înguste. Designul bleumarin închis și purpuriu include benzi reflectorizante pentru vizibilitate în caz de urgență și un guler înalt pentru protecție împotriva vântului rece din ocean. Deși nu este un costum de scafandru complet, oferă protecție de bază a mediului și este apreciat de marinari, muncitori din docuri și personalul naval.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Uniforma de submarinist chinezesc</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
