<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Un pistol cu ​​plasmă, proiectat în Germania de dinainte de război, care reprezintă vârful ingineriei armelor cu energie compactă. Glock 86 dispune de stabilizare revoluționară a câmpului magnetic care îmbunătățește dramatic precizia și reduce timpul de răcire în comparație cu pistoalele cu plasmă standard. Această armă excepțional de rară nu a fost niciodată produsă în masă.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Pistol cu ​​plasmă Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Pușca Multiplas este o armă cu plasmă puternic modificată, care trage trei proiectile cu plasmă la fiecare lovitură. Deși este devastator la distanță apropiată, precizia sa scade rapid la distanță, făcându-l cel mai potrivit pentru luptele pe distanță scurtă și medie.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Pușca Multiplas</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Un prototip experimental de pușcă cu plasmă, cu un generator de câmp magnetic îmbunătățit și un sistem avansat de reținere a plasmei. P-94 trage șuruburi cu plasmă mai puternice, cu o stabilitate mai mare decât puștile cu plasmă standard. Această armă unică nu a progresat niciodată dincolo de testarea pe teren datorită cerințelor sale complexe de întreținere.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Pușcă cu plasmă P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Rolatul cu plasmă funcționează foarte asemănător cu omologul său bazat pe pușcă. 
            A fost dezvoltat pentru prima dată ca un instrument industrial, dar la scurt timp după aceea a fost redus la scară 
            și adaptat ca armă, este totuși foarte greu. Comparativ cu plasma 
            pușcă, trage atât mai rapid, cât și mai puternic, dar este semnificativ mai puțin precis.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Rolă de plasmă</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Un prototip anterior al seriei Plasma Caster. Deși nu are rafinamentul modelelor ulterioare, Mk I este încă o armă cu plasmă grea formidabilă, capabilă să livreze bombardamente susținute cu plasmă. Sistemul său brut de izolare magnetică îl face puțin mai puțin precis, dar nu mai puțin devastator.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Un pistol cu ​​plasmă compact, rafinat, conceput pentru fiabilitate și ușurință de întreținere. Plasma Defender are o reținere îmbunătățită a sticlei magnetice și o conversie mai eficientă a energiei decât pistoalele cu plasmă standard, făcându-l o armă preferată în rândul deșelatorilor care o pot întreține.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Mitralieră cu plasmă (PMG) este o armă cu plasmă automată experimentală care combină capacitatea de tragere rapidă a mitralierelor convenționale cu puterea devastatoare a tehnologiei cu plasmă. Folosind un sistem revoluționar de ardere ciclică multi-catodă, poate susține focul cu plasmă complet automat cu prețul unei greutăți semnificative și al consumului de energie. Această armă grea unică a fost abandonată înainte de producția în masă datorită complexității sale extreme.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Mitralieră cu plasmă</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>O versiune redusă a puștii cu plasmă. Pistolul cu plasmă are cinci afluenți
            arcuri de energie conectate la un catod central, iar catodul funcționează ca un punct de
            focus, sau butoiul. Energia este proiectată înainte și formează un strop de plasmă; totuși
            destul de lent, ciupirea transportă niveluri ridicate atât de energie termică, cât și de energie cinetică,
            provocând daune masive.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Pistol cu ​​plasmă</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Pușca cu plasmă este o armă puternică cu energie care trage cu plasmă supraîncălzită. Favorizat de facțiunile avansate, produce daune devastatoare și este eficient atât împotriva țintelor blindate, cât și împotriva țintelor neblindate, deși proiectilele sale călătoresc mai încet decât laserele.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Pușcă cu plasmă</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Un prototip de armă cu plasmă incredibil de rar dezvoltat de REPCONN Aerospace înainte de Marele Război. Q-35 folosește tehnologia experimentală de conversie materie-energie pentru a crea proiectile cu plasmă extrem de puternice, cu un consum redus de energie. Camera sa distinctă de energie cristalină și performanța superioară o fac una dintre cele mai căutate arme energetice din pustie.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulator de materie Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
