<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Un costum brut de armură puternică strâns împreună din părți scavate, placare ruginită și componente T-45 salvate. Deși oferă protecție decentă pentru un deșerător, îi lipsește rafinamentul și fiabilitatea armurii militare adecvate. Construcția improvizată lasă goluri în acoperire, iar reparațiile improvizate o fac vizibil mai grea și mai greoaie decât omologii săi de dinainte de război. Totuși, în pustietate, orice armură de putere este mai bună decât niciuna.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Armura Raider Power</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>O variantă mai rafinată a armurii de putere raider favorizată de gașca Scabbers. Construit dintr-un material de salvare mai bine întreținut și întărit cu placare suplimentară pentru deșeuri, oferă o protecție îmbunătățită, păstrând în același timp aspectul slăbit caracteristic. Scabbers se mândresc cu vârfurile intimidante ale armurii lor și cu panourile pătate de rugină, purtându-le ca insigne de onoare. În ciuda faptului că este mai grea decât armura standard de putere raider, oferă o protecție semnificativ mai bună împotriva pericolelor pustiului.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Punctul culminant al ingineriei armurii de putere raider, varianta Waster combină componente recuperate de calitate militară cu măiestrie surprinzător de competentă. Deși încă brut conform standardelor de dinainte de război, se apropie de nivelul de protecție al armurii de putere T-45, menținând în același timp estetica brutală pe care o preferă atacatorii. Construcția grea și placarea stratificată îl fac o priveliște formidabilă pe câmpul de luptă. Șefii deșeurilor și pilierii de elită prețuiesc aceste costume mai presus de orice armură.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Armura de putere de risipă</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
