<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>O masă sigilată preambalată constând din friptură de vită măcinată cu sos, un alt element de bază al bucătăriei americane. Este foarte sățios și destul de gustos, făcându-l un fel de mâncare popular chiar și secole după război. Mâncarea BIG BOY vine cu o parte a InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Friptură</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Un produs fast-food surprinzător de bine conservat din înainte de război. Este o cutie dreptunghiulară umplută cu un amestec de macaroane și brânză, un element de bază al bucătăriei americane de dinainte de război și, ca atare, este o vedere comună în pustie. Aceasta pare a fi varianta Extra Cheezy, adăugând puțin mai multe calorii la masă.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavour</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Un produs fast-food surprinzător de bine conservat din înainte de război. Este o cutie dreptunghiulară umplută cu un amestec de macaroane și brânză, un element de bază al bucătăriei americane de dinainte de război și, ca atare, este o vedere comună în pustie.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco Original Flavour</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>Un pachet mic de gumă de dinainte de război. Deși nu era deosebit de hrănitor, acest tratament dulce a fost o cofetărie îndrăgită înainte de război. Ingredientele sintetice și conservanții grei înseamnă că este încă masticabil secole mai târziu, deși aroma a devenit oarecum artificială.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>gumă de mestecat</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>O conserva de hrană pentru câini de dinainte de război. Deși este formulat pentru consumul canin, supraviețuitorii disperați de pustie au descoperit că este comestibil din punct de vedere tehnic. Subprodusele din carne și materialele de umplutură asigură nutriția de bază, deși gustul lasă mult de dorit.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>hrana pentru caini la conserva</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Pepite de vată de zahăr comprimate de mărimea unei mușcături, conservate într-un pachet sigilat. Aceste delicii de carnaval erau o răsfăț popular la târgurile și parcurile de distracție de dinainte de război. Cantitatea mare de zahăr și colorant artificial le-au păstrat remarcabil de bine conservate, deși se dizolvă aproape instantaneu atunci când sunt consumate.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>mușcături de vată de zahăr</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>O conserve plină cu carne procesată. Ingredientele sale principale sunt carnea de porc și șunca presate în formă și ținute împreună cu gelatină. Este umplut cu suficienți conservanți pentru a fi comestibil la peste 200 de ani de la fabricare și este o rație comună și populară pentru soldații din NCR datorită conținutului său ridicat de calorii.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Ghiftui</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>O cutie mare de Cram, de dimensiunea unei familii. Acest ambalaj în vrac a fost comercializat familiilor dinainte de război ca o opțiune economică pentru hrănirea mai multor persoane. Conține mult mai mult produs din carne procesată decât conservele standard, ceea ce îl face o descoperire valoroasă în pustiu.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Cram dimensiunea familiei</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>O masă ambalată de înaltă calitate, fabricată pentru a fi utilizată în situații de supraviețuire. Deși nu putrezește niciodată, se poate deteriora dacă este lăsat afară. Excelent pentru călătorii.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Bucăți prăjite și asezonate de carne de veveriță antebelic, ambalate pentru consum convenabil. Această opțiune de proteine ​​la preț redus a fost comercializată consumatorilor atenți la buget din zonele rurale înainte de război. Procesul de prăjire și sărarea puternică au păstrat carnea surprinzător de bine, deși textura a devenit destul de dură de-a lungul secolelor.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>bucăți crocante de veveriță</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Mere confiate conținute într-o cutie roșie de carton, o gustare populară de dinainte de război, realizată de compania Dandy Boy. Cantitatea uluitoare de zahăr și conservanți adăugate produsului îi asigură comestibilitatea chiar și 200 de ani mai târziu.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Mere</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Mere confiate conținute într-o cutie roșie de carton, o gustare populară de dinainte de război, realizată de compania Dandy Boy. Cantitatea uluitoare de zahăr și conservanți adăugate produsului îi asigură comestibilitatea chiar și 200 de ani mai târziu. Această variație pare să aibă o coajă de caramel delicioasă!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Caramel Mere</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Prăjituri de gustări de dinainte de război ambalate într-o cutie mică. Bucăți de prăjitură cu glazură, aceste gustări sunt aproape neperisabile și încă servesc ca un deliciu dulce și dulce la 200 de ani de la preparare.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy Lad Snack Prajituri</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Prăjituri de gustări de dinainte de război ambalate într-o cutie mică. Bucăți de prăjitură cu glazură, aceste gustări sunt aproape neperisabile și încă servesc ca un deliciu dulce și dulce la 200 de ani de la preparare. Asigurați-vă că aveți grijă de această versiune, deoarece este ediția limitată Buzzbite Flavour!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Prajituri Buzzbite Flavour</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Un mic pachet verde cu logo care simbolizează un semn de pericol radioactiv. Cu toate acestea, conținutul său este relativ inofensiv, în afară de radiația de fond omniprezentă. Picăturile mici de gumă conținute în interior sunt dulci și gustoase și au îndurat destul de bine ravagiile timpului. O gustare dulce pentru exploratorii pustiului.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Picături de gumă</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Un mic pachet verde cu logo care simbolizează un semn de pericol radioactiv. Cu toate acestea, conținutul său este relativ inofensiv, în afară de radiația de fond omniprezentă. Picăturile mici de gumă conținute în interior sunt dulci și gustoase și au îndurat destul de bine ravagiile timpului. O gustare dulce pentru exploratorii pustiului. Această aromă populară de dinainte de război prezintă câmpurile de luptă montane din Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>O cutie de piure de cartofi praf liofilizat. Acest produs alimentar convenabil sa dovedit a fi comestibil la două secole după război și poate fi găsit în multe locații din pustie. Cel mai bine se asortează cu friptura Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>O cutie de piure de cartofi praf liofilizat cu bacon adaugat pentru un plus de savoare si textura! Acest produs alimentar convenabil sa dovedit a fi comestibil la două secole după război și poate fi găsit în multe locații din pustie. Cel mai bine se asortează cu friptura Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash și Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Bucăți preambalate de carne de iguană, procesate și conservate pentru depozitare pe termen lung. O sursă comună de proteine ​​în regiunile pustie de dinainte de război, această carne a fost vânată, procesată și vândută ca o alternativă exotică la carnea tradițională. Iradierea puternică și conservanții chimici îl mențin comestibil secole mai târziu.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>biți de iguană ambalate</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>O plăcintă de dinainte de război remarcabil de bine conservată, sigilată în ambalaje avansate. Combinația de conservanți, etanșarea în vid și iradierea a menținut acest desert într-o stare aproape perfectă de peste două secole. O descoperire rară și valoroasă care oferă atât nutriție, cât și un gust de lux dinainte de război.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>placinta perfect conservata</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>O conserva de fasole tocană într-un sos de roșii cu bucăți de slănină și carne de porc curată cu sare. Un produs de la compania Greasy Prospector, Pork n’Beans a fost vândut într-o cutie de conserve cu etichetă albastră și roșie și rămân comestibile până în prezent.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Porc N Fasole</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>O conserva de fasole tocană într-un sos de roșii cu bucăți de slănină și carne de porc curată cu sare. Un produs de la compania Greasy Prospector, Pork n’Beans a fost vândut într-o cutie de conserve cu etichetă albastră și roșie și rămân comestibile până în prezent. Pe baza ambalajului, aceasta pare a fi „Aroma Hot N Spicy”.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Porc N Fasole Hot N Aroma picant</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>O cutie de chipsuri de cartofi Spring Valley. O gustare iconică de dinainte de război compusă din felii subțiri de cartofi sărate și coapte în ulei. Datorită popularității lor imense înainte de război, ei sunt încă o vedere comună în pustie.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Chips de cartofi</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Un tub de chipsuri de cartofi Spring Valley cu aromă ușor sărată. O gustare iconică de dinainte de război compusă din felii subțiri de cartofi sărate și coapte în ulei. Datorită popularității lor imense înainte de război, sunt încă o vedere comună în pustie.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Chips de cartofi ușor sărați</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>O cutie mică de produs din carne la ghiveci, o hrană de bază dinainte de război făcută din resturi de carne separate mecanic și condimente presate într-o pastă. În timp ce ingredientele erau discutabile chiar înainte de război, procesarea grea și conservanții asigură că rămâne comestibil. Nu apetisant, dar satios.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>carne la ghiveci</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>O masă ambalată de înaltă calitate, fabricată pentru a fi utilizată în situații de supraviețuire. Deși nu putrezește niciodată, se poate deteriora dacă este lăsat afară. Excelent pentru călătorii.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Friptura Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>Un aluat prăjit de dinainte de război de la Slocum's BuzzBites. Aceste gustări în formă de inel sunt glazurate cu zahăr și pline cu destui conservanți pentru a rămâne comestibile la secole de la producție. Un gust dulce de răsfăț de dinainte de război care oferă o explozie rapidă de energie.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Gogoașa lui Slocum BuzzBites</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>O băutură de cafea conservată de dinainte de război din popularul lanț Slocum's Joe. Această cafea gata de băut a fost un produs de bază pentru muncitorii ocupați dinainte de război. Conținutul ridicat de cofeină și conservanții înseamnă că oferă încă un impuls semnificativ de energie la secole de la producție, deși aroma a devenit oarecum metalică.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Conserve de cafea Joe de la Slocum</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>O cutie roșie, albă și albastră de cereale pentru micul dejun dinainte de război, celebre (și notorii) pentru conținutul lor ridicat de zahăr. Deși o astfel de cantitate de zahăr este cu siguranță nesănătoasă, a asigurat, de asemenea, că sunt comestibile până în prezent. Datorită statutului său de cereale dominante pentru micul dejun, încă mai poate fi găsită aproape peste tot în pustiul.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bombe de zahăr</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>Un pachet mai mic, de mărimea unei gustări, de cereale Sugar Bombs. Aceste porții de dimensiuni distractive au fost comercializate ca o opțiune convenabilă de mic dejun din mers pentru americanii ocupați dinainte de război. În ciuda dimensiunii reduse a porțiilor, ele încă împachetează același punch alimentat cu zahăr.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Dimensiune distractivă Sugar Bombs</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Un pachet roșu și albastru cu ouă întregi uscate făcute de YumYum. În ciuda faptului că sunt ouă fierte tari umplute cu o pastă făcută din gălbenușuri de ou, muștar și maioneză, sunt totuși comestibile din motive cel mai bine lăsate la discreție.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Ouă de diavol</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Un pachet galben și auriu cu ouă întregi uscate, făcute de YumYum, cu un plus de aromă de smântână. În ciuda faptului că sunt ouă fierte tari umplute cu o pastă făcută din gălbenușuri de ou, muștar și maioneză, sunt totuși comestibile din motive cel mai bine lăsate la discreție.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Ouă deviled Aromă de smântână</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>O cutie sigilată cu gogoși Slocum's BuzzBites. Aceste pachete de dinainte de război erau un element de bază al culturii americane de mic dejun, găsite în fiecare magazin de proximitate și cafenea. Ambalajul sigilat ermetic a păstrat conținutul remarcabil de proaspăt. Deschiderea acestuia va dezvălui un sortiment de gogoși clasice.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>Cutia BuzzBites a lui Slocum</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>O cutie mare de gogoși BuzzBites de la Slocum. Aceste pachete în vrac au fost comercializate pentru întâlniri de birou, petreceri de aniversare și alte adunări sociale în America de dinainte de război. Ambalajul extra-mari sigilat ermetic contine un sortiment generos de gogosi premium. O descoperire rară care promite o cantitate semnificativă de dulciuri.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Cutia de petrecere BuzzBites a lui Slocum</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
