<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>O mantis rugătoare puternic mutată, crescută la dimensiuni enorme prin expunerea prelungită la radiații. Acești prădători agresivi vânează cu reflexe fulgerătoare și cu picioarele anterioare rapitoare devastatoare, capabile să tragă în țeapă prada dintr-o singură lovitură. Exoscheletul lor chitinos oferă o protecție considerabilă și se știe că sunt teritoriali și extrem de agresivi atunci când sunt amenințați. Se găsesc în principal în regiunile aride unde țin ambuscadă victime nebănuitoare.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>mantis gigant</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>membrul anterior stâng</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>membrul anterior drept</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibule</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>cap</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Un radroach care a absorbit cantități extreme de radiații, făcându-l să emită o strălucire verde ciudată. Acești mutanți sunt mai agresivi decât verii lor obișnuiți, iar corpurile lor sunt saturate cu izotopi radioactivi. Expunerea la acestea poate fi periculoasă, dar carapacele lor strălucitoare au o anumită valoare pentru anumiți comercianți.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>radroach strălucitor</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibule</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>cap</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Un gândac mutant, crescut la dimensiuni enorme prin expunerea la radiații. Radroaches sunt dăunători foarte adaptabili care pot supraviețui în aproape orice mediu. Deși sunt slabi individual, ei se reproduc rapid și pot roia victime neprevăzute. Carnea lor este comestibilă, deși nu este deosebit de apetisantă.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibule</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>cap</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
