<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>O șapcă roșie simplă care poartă emblema steluței de aur a Republicii Populare Chineze. Această îmbrăcăminte practică este o problemă standard pentru soldații și personalul militar de rang inferior al Armatei Populare de Eliberare. Țesătura roșu aprins și designul proeminent cu stea arată loialitate față de stat, oferind în același timp protecție de bază împotriva soarelui și a ploii ușoare.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>șapcă din armata chineză</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>O șapcă de serviciu naval purtată de submariniști și marinari ai Marinei Armatei de Eliberare a Poporului. Această șapcă rezistentă la apă prezintă emblema stea roșie și oferă protecție împotriva stropilor oceanului și a condițiilor meteorologice dure. Culoarea bleumarin închis cu accente roșii este instantaneu recunoscută ca aparținând forțelor navale ale Chinei.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>șapcă navală chinezească</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>O șapcă de serviciu cu vârf, care poartă emblema stea de aur a Republicii Populare Chineze. Această îmbrăcăminte formală este purtată de ofițeri și oficiali de rang înalt ai armatei chineze. Designul rigid și însemnele proeminente impun respect și denotă autoritate, făcându-l un simbol al conducerii în rânduri.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>șapcă de ofițer chinez</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>O cască tactică avansată integrată cu tehnologia stealth chineză. Această cască elegantă are o vizieră întărită, un rebreather încorporat și o matrice de senzori. Designul sigilat ermetic oferă protecție împotriva pericolelor de mediu și poate interacționa cu sistemele de câmp ascunse atunci când este purtat cu armuri compatibile.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Cască chineză stealth</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>O șapcă de iarnă căptușită cu blană, cu emblematica stea roșie a Republicii Populare Chineze. Această ușanka caldă este o problemă standard pentru personalul militar chinez care operează în climate reci. Clapetele pentru urechi oferă o protecție excelentă împotriva degerăturilor, în timp ce exteriorul roșu arată cu mândrie loialitate față de stat.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>ushanka chinezească</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
