<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Armura puternică avansată T-60, purtând culorile și însemnele distinctive ale Frăției de Oțel din Appalachi. Această armură testată în luptă oferă o protecție excepțională, menținând în același timp mobilitatea, reprezentând apogeul ingineriei militare americane de dinainte de război, adaptată pentru operațiunile pustiului.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 în culorile clasice ale capitolului original Brotherhood din Lost Hills. Această armură reprezintă fundamentul tradițiilor Frăției și misiunea originală de a păstra și controla tehnologia de dinainte de război pentru îmbunătățirea umanității.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Armura puternică distinctivă a Frăției de Oțel din Vestul Mijlociu, având un design unic de cască cu coarne, care a devenit semnătura lor pe câmpul de luptă. Această armură reprezintă natura adaptativă a capitolului Midwest - menținând standardele Brotherhood în timp ce își dezvoltă propria identitate separată de Lost Hills. Silueta intimidantă provoacă teamă deopotrivă în raiders și mutanți din deșeurile fostului Midwest american.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Armura de putere a Frăției din Vestul Mijlociu</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Armura puternică T-45 purtând marcajele distinctive ale Frăției progresive a lui Elder Lyons. Această armură reprezintă o abatere de la doctrina tradițională a Frăției, folosită de soldații care au dat prioritate protejării nevinovaților față de tezaurizarea tehnologiei, marcând un capitol controversat, dar eroic din istoria Frăției.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Armura puternică T-45 purtată de Brotherhood Outcasts, vopsită în culorile lor caracteristice negru și roșu. Acești tradiționaliști din linia dură s-au desprins de politicile pline de compasiune ale bătrânului Lyons, crezând că Frăția ar trebui să se concentreze doar pe achiziționarea de tehnologie, mai degrabă decât pe a-i ajuta pe rezidenți.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 personalizată pentru mediul aspru din Appalachi. Această variantă prezintă etanșare îmbunătățită de mediu și ecranare împotriva radiațiilor, adaptate pentru provocările unice cu care se confruntă capitolul Apalachi al Frăției în misiunea lor de a revendica și proteja tehnologia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Venerabila armură puternică T-51, un pilon al forțelor Frăției. Deși mai veche decât seria T-60, această armură și-a dovedit fiabilitatea prin decenii de luptă pe teren pustiu. Designul său testat și adevărat oferă o protecție excelentă și a fost testat pe scară largă de cavalerii și paladinii Frăției.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Armura standard T-60 purtată de soldații Frăției Oțelului. Construită pentru protecție maximă și durabilitate pe câmpul de luptă, această armură reprezintă vârful tehnologiei armurii de putere dinainte de război, îmbunătățită cu modificări postbelice și îmbunătățiri pe teren dezvoltate de inginerii Brotherhood.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
