<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Pușca anti-material este o pușcă de precizie cu șuruburi de calibru înalt, destinată inițial utilizării împotriva echipamentelor militare. Desigur, poate fi și este folosit împotriva țintelor vii. Există relativ puține puști anti-material în circulație în pustietate, majoritatea fiind în mâinile forțelor de elită ale facțiunilor mai mari sau ale mercenarilor de vârf. Ca pușcă de lunetist pură, este foarte greu de manevrat și nu poate fi folosită eficient în luptă corp. Pe distanțe lungi, totuși, precizia și potența sa sunt de neegalat, ceea ce o face o armă cu adevărat înfricoșătoare atunci când este folosită de un trăgător experimentat.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Pușcă anti-materială</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>O pușcă puternică cu șurub, cu o vizor de fier atașat, destinată vânării vânatului mare. Este o armă durabilă, precisă și ușor de utilizat și de întreținut și, prin urmare, o alegere populară nu numai pentru vânători, ci și pentru mulți lunetiști din NCR, Legion și alte grupuri. Acest design special este lăudat de lunetiştii de recunoaştere a NCR, prezentând însemnele ursului cu două capete.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Pușcă de vânătoare standard NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Un revolver rar, de calibru mare, cu dublă acțiune, dăruit rangerilor NCR după 20 de ani de serviciu. Este o armă frumos făcută și decorată cu simboluri și citate NCR. Cu toate acestea, nu este în niciun caz doar pentru spectacol. De fapt, este una dintre cele mai puternice arme de mână din întregul pustiu și o mărturie pentru abilitățile armerilor din Republica.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>O pușcă de asalt cu gaz de uz general pentru luptă pe teren sau urban. Are o rază bună, putere decentă și precizie bună.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Pușca de serviciu</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
