<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>O ladă de rație a Frăției de Oțel care conține alimente militare conservate, apă purificată și suplimente nutritive. Conceput pentru a susține soldații în timpul operațiunilor prelungite în mediul aspru de pustie.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Lada de aprovizionare cu alimente Frăției</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>O ladă de uniforme specializată a Frăției de Oțel, care conține echipamentul distinctiv purtat de Frăția reformată a lui Elder Lyons. Aceste uniforme reprezintă misiunea umanitară a fracțiunii și angajamentul lor de a-i proteja pe cei nevinovați.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lada pentru uniformă Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>O ladă de provizii Brotherhood Outcast care conține uniformele distinctive roșii și negre purtate de facțiunea puristă. Aceste uniforme simbolizează dăruirea lor neclintită față de Codexul original și misiunea lor de a revendica cu orice preț tehnologia de dinainte de război.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Lada pentru uniforme proscrise</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>O ladă de aprovizionare sigilată Brotherhood of Steel care conține componente tehnologice esențiale, piese de schimb și materiale avansate. Aceste resurse sunt cruciale pentru întreținerea și modernizarea echipamentelor și instalațiilor lor sofisticate.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Lada de resurse tehnologice Brotherhood</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>O ladă de aprovizionare a Frăției de Oțel care conține uniforme standard, articole de oboseală și echipament de protecție purtate de personalul obișnuit al Frăției. Fiecare piesă poartă culorile și însemnele distinctive ale facțiunii.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Lada pentru uniforme standard a Frăției</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>O ladă sigilată pentru arme Brotherhood of Steel care conține arme de foc de înaltă calitate și arme energetice folosite de forțele lor. Finisajul distinctiv roșu și metalic poartă roata dințată emblematică a Frăției.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Lada de arme Frăția de oțel</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
