<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>O rochie elegantă purtată adesea de ambasadorii Republicii Noua California. În timp ce oferă puțin sau deloc real
            protecție, sporește încrederea purtătorului în timpul negocierii.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Rochie Ambasador NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Un costum elegant purtat adesea de ambasadorii Republicii Noua California. Deși oferă puțină sau deloc protecție reală, sporește încrederea purtătorului în timpul negocierii.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Costumul Ambasadorului NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>O salopetă kaki cu multe buzunare și pungi atașate. Este purtat în mod obișnuit de ingineri și alt personal tehnic asociat cu NCR. Este util pentru a transporta câteva unelte de rezervă, dar oferă puțină protecție în cazul unui incendiu.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Salopetă de inginer NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>O uniformă rezervată ofițerilor de rang înalt ai armatei republicii, generalii. Este puternic decorat cu motive asociate în mod obișnuit cu NCR, cum ar fi ursul cu două capete. Cu toate acestea, nu oferă prea multă protecție, deoarece generalii armatei servesc rareori pe linia frontului.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforma generală NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Un costum elegant purtat adesea de președintele Republicii Noua California și de oficiali guvernamentali similari de rang înalt. Deși oferă puțină sau deloc protecție reală, îi oferă purtătorului său un aer de autoritate.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Costumul Președintelui NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>O ținută purtată adesea de rangeri în afara serviciului sau sub piese suplimentare de armură. Amintește de ținutele purtate de cowboyii de altădată. Este destul de robust și oferă o protecție bună împotriva soarelui arzător, dar nu ar trebui să fie singura protecție pe care o are un ranger odată ce gloanțele încep să zboare.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Ținuta Casual Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Un costum de armură de luptă maronie, fabricat manual în NCR și cel mai adesea purtat de Rangers NCR. Deoarece este armură de luptă, este robustă și protejează foarte bine împotriva daunelor, dar cântărește destul de mult.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armura de patrulare a Rangerului NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Hainele rezistente purtate de gardienii din deșert. Această ținută specială vine cu o eșarfă roșie. Ca majoritatea hainelor de ranger, izolează bine împotriva căldurii.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Ținuta eșarfă roșie NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>O vestă robustă purtată de NCR Rangers. Oferă o bună protecție împotriva elementelor și este ideal pentru patrule lungi și misiuni de recunoaștere în medii dure.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Vesta Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>O vestă de luptă compusă din pieptarul unei armuri de luptă. Este adesea purtat de rangeri și oferă o protecție formidabilă. Cel mai mare dezavantaj al său este că acoperă doar trunchiul, lăsând anexele neprotejate.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armura de Ranger Veteran NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Un praf purtat adesea de rangeri. Utilizarea principală este de a proteja purtătorul împotriva soarelui și a temperaturilor din deșertul Mojave, dar este suficient de gros pentru a oferi protecție suplimentară și în cazul unui incendiu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Ranger Veteran NCR Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Un set de haine realizate din materiale dure, cum ar fi pielea. Este adesea purtat sub armură de către Rangers și este deosebit de bine izolant împotriva căldurii.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforma de Ranger Veteran NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Un costum de armură putere T-45d, capturat de NCR în timpul războiului NCR-Brotherhood. Tehnicienii au scos servomotoarele și au înlocuit epuratoarele radare cu un modul personalizat de aer condiționat, permițându-i să fie folosit de soldați fără a fi nevoie de pregătire specializată. Acest proces, totuși, face armura mult mai puțin eficientă. În ciuda faptului că este încă, în esență, o armură de putere și oferă o protecție superioară cu prețul unei greutăți enorme. De obicei, este purtat doar de soldații grei NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>O armură purtată de obicei de echipele de lunetişti şi de echipele de recunoaştere ale NCR. Este foarte asemănător cu alte armuri NCR, dar este mai întunecat în scopuri de camuflaj. Oferă o protecție bună, dar, la fel ca majoritatea armurilor NCR, este destul de grea.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Armura standard pentru soldații forțelor militare NCR. Este compus dintr-o jachetă și pantaloni de câmp kaki, un pieptar blindat și cizme de luptă maro. Își protejează bine purtătorul, dar este greu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Această armură este, în esență, uniforma obișnuită a forțelor armate NCR, compusă dintr-o jachetă de câmp și pantaloni kaki, un pieptar blindat și cizme de luptă maro, dar dispune de un bandoleer pentru transportul de muniție suplimentară și alte echipamente militare.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armura de bandoleer al trupei NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Această piesă de îmbrăcăminte ușoară constă din jacheta de câmp și pantaloni standard kaki, dar nu are pieptarul blindat pentru alte armuri sport NCR. Ca atare, este mai ușor, dar oferă doar o protecție inferioară.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Oboseală</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Această armură este adesea purtată de sergenții și caporalii militarilor NCR. Pe lângă jacheta și pantalonii de câmp standard kaki, precum și un pieptar blindat, această armură are și o cârpă camuflata înfășurată în jurul umărului. Oferă protecție decentă, dar este destul de greu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armura de manta de soldat NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>O uniformă care etichetează purtătorul drept membru al poliției militare NCR. Este destul de asemănător cu alte uniforme NCR, dar radiază autoritatea poliției militare.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforma MP NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>O vestă purtată adesea de militarii NCR. Este compus dintr-o placa de piept ranforsata si spalari blindate. Deși oferă destul de multă protecție suplimentară, acoperă doar trunchiul și umerii, lăsând părțile inferioare ale corpului și capul neprotejate.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Vesta de soldat NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>O vestă căptușită purtată adesea de paznicii NCRCF. Deși este mai puțin protectoare decât armura completă, își protejează destul de bine purtătorul împotriva armelor de foc mici.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Vesta de gardă NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>O cămașă simplă albastră cu pantaloni eliberată deținuților din NCRCF. Acestea sunt haine simple produse în masă ieftin în RCN. Ca atare, ei oferă puțină sau deloc protecție în luptă, dar izolează destul de bine împotriva căldurii, deoarece NCR îi place să folosească deținuții ca lucrători rutieri.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforma de deținut NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>O cămașă simplă purtată de deținuții NCRCF. Este menit să identifice deținuții ca atare și nu oferă multă protecție împotriva oricărui fel de amenințare. În ciuda acestui fapt, Powder Gangers încă le poartă, probabil din cauza lipsei de haine alternative.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Peste cămașă NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
