<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Unii câini sunt sălbatici, afectează deșeurile și ucid animalele, dar versiunile îmblânzite sunt necesare pentru mulți răpitori care se luptă. Există, de asemenea, cazuri rare de rase domestice care acționează ca însoțitori față de omologii lor bipedi. Oamenii și super-mutanții sunt singurele specii cunoscute care îmblânzesc și domesticesc cu adevărat acești canini.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Câine ciobănesc german</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Unii câini sunt sălbatici, afectează deșeurile și ucid animalele, dar versiunile îmblânzite sunt necesare pentru mulți răpitori care se luptă. Există, de asemenea, cazuri rare de rase domestice, cum ar fi ciobanesc german, care acționează ca însoțitori față de omologii lor bipedi. Minutemen-ii din jurul ruinelor din Boston, în special, i-au folosit ca câini de lucru și de pază pentru armata lor.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Câine de gardă Minutemen</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Un produs înfiorător al experimentelor genetice de dinainte de război, pârâtorul de noapte este o creatură hibridă care combină ADN-ul coioților și șerpilor cu clopoței. Acești prădători ascunși vânează în haite sub acoperirea întunericului, folosindu-și mușcătura veninoasă pentru a doborî prada. Ei posedă inteligența de haita a caninilor combinată cu furtuna și veninul șerpilor, făcându-i unul dintre cei mai temuți prădători ai pustiului. Silueta lor distinctivă și ochii strălucitori provoacă groază în cei care îi întâlnesc.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>mușcătură veninoasă</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>ghearele</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Câinii vicioși sunt o specie aproape fără păr și, aparent, parțial ghoulificată de canin de pustie. Supraviețuitori nemiloși ai deșeurilor, acești ciuboci înfometați și iradiați vor ataca orice se mișcă.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Câine vicios</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Câinii vicioși sunt o specie aproape fără păr și, aparent, parțial ghoulificată de canin de pustie. Supraviețuitori nemiloși ai deșeurilor, acești ciuboci înfometați și iradiați vor ataca orice se mișcă. Unii câini au fost domesticiți, chiar însărcinați să-și păzească stăpânul și toate proprietățile lor, acest animal va face acest lucru cât mai bine.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Câine vicios</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
