<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>O beretă moale purtată de detașamentele Frăției din Appalachia. Brodat cu blazonul Frăției, este folosit pentru identificarea și îndatoririle ceremoniale de către ofițeri și unități specializate.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Beret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Glugă standard folosită de infanteriei Frăției pentru ascunderea și protecția de bază împotriva elementelor în timpul patrulelor și operațiunilor tactice.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Capota de infanterie BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>O cască de luptă întărită eliberată trupelor terestre ale Frăției. Construit pentru a rezista la focul de schije și arme de calibru mic, de obicei asociat cu armura de infanterie în patrule și angajamente.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Casca BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Pălărie de câmp purtată de cărturarii și cercetătorii Frăției din expediții. Oferă protecție la soare și la vreme ușoară, în timp ce marchează purtătorul ca parte a cadrului de cercetare și recuperare.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Căciulă BoS Science Field</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Cască de pilot folosită de echipajele Brotherhood și echipajele vertibird, echipată cu căptușeală și echipament de comunicații de bază pentru a proteja echipajul în timpul operațiunilor de zbor și rotor.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Casca de zbor BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>O șapcă cu vârf purtată de ofițerii unităților de lancieri pentru a indica rangul și autoritatea în cadrul Frăției în timpul inspecțiilor și îndatoririlor oficiale.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Pălăria de căpitan a lui BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>O glugă tactică purtată de specialiștii în recunoaștere a Brotherhood Outcast. Această hotă are o integrare optică îmbunătățită, echipamente de comunicație și sisteme de protecție a mediului modificate conform specificațiilor Outcast pentru operațiuni extinse pe teren în spatele liniilor inamice.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Glugă ușoară favorizată de echipele de recunoaștere. Țesută pentru vizibilitate scăzută și strălucire redusă pentru a ajuta explorarea, observarea și mișcarea ascunsă.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Șapcă purtată de scribii științei pentru a identifica membrii corpului de cercetare al Frăției. Scribii se concentrează pe studiu, salvare și conservarea tehnologiei de dinainte de război.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Căciulă de scrib BoS Science</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>O șapcă simplă eliberată scutierilor și cursanților. Scutierii sunt ucenici atașați cavalerilor și paladinilor, care învață meșteșugurile de câmp și tradițiile Frăției.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Hat</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
