<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Un costum de armură avansată dezvoltat de Enclave. Oferă protecție excepțională împotriva tuturor formelor de deteriorare, mobilitate sporită și etanșare completă a mediului. Purtarea acestei armuri marchează utilizatorul său ca o forță de luat în seamă pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Varianta MkII a Enclave Advanced Power Armor, cu etanșare îmbunătățită a mediului și durabilitate îmbunătățită pentru scenarii de luptă prelungită.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor este un costum Enclave avansat, conceput pentru medii extreme și asalt în prima linie. Placarea sa ranforsata si sistemele avansate de dispersie a caldurii ofera o protectie de neegalat impotriva incendiilor si exploziilor, facand purtatorul sau o fortareata de mers in cele mai periculoase conditii.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>O armură puternică Enclave de ultimă generație, X-02 oferă o protecție formidabilă și o etanșare avansată a mediului. Este mai ușor și mai intimidant decât modelele anterioare.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>O variantă rară a X-02, Tesla Power Armor este echipată cu ecranare electromagnetică și bobine de dispersie a energiei. Oferă protecție superioară împotriva căldurii și atacurilor electrice, făcând din purtător o priveliște terifiantă pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
