<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>O vedere comună în fermele și fermele pustiului, precum și în orașele mici. Poate crește rapid și poate fi cultivat pentru ouă, carne și ocazional pene.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Pui Rad</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>cioc</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Un golanitor inteligent și oportunist care a prosperat în pustietate. Aceste păsări negre mari sunt cunoscute pentru inteligența și adaptabilitatea lor, urmând adesea călătorii și raiders pentru a se hrăni cu trupuri. În timp ce ei preferă scoaterea, corbii rad sunt prădători capabili care vânează creaturi mici. Ei pot fi instruiți într-un grad util, făcându-i tovarăși valoroși pentru cercetașii pustiului.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>cioc</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>O pasăre de mare rezistentă, care s-a adaptat remarcabil de bine pe coastele iradiate ale pustiului. Aceste păsări gregare călătoresc în stoluri mari, strigăturile lor distinctive răsunând peste țărmurile contaminate. Pescărușii sunt foarte rezistenți la radiații și pot mânca aproape orice, făcându-i niște gropi de succes. Se găsesc în mod obișnuit de-a lungul zonelor de coastă, unde se scufundă după pești mutați și culeg prin resturi. Cu inteligență intermediară, aceștia pot fi instruiți pentru diverse sarcini.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>cioc</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Un curcan mutant, agresiv, care a supraviețuit holocaustului nuclear. Aceste păsări iradiate sunt mai mari și mai periculoase decât strămoșii lor dinainte de război, atacând adesea la vedere. S-au adaptat bine pustiului, prosperând în diferite medii.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>cioc</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
