<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Oboseală standard Brotherhood of Steel. Realizate dintr-un material robust și durabil, aceste oboseli sunt purtate de membrii Frăției în timpul operațiunilor lor zilnice în Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>O uniformă militară impecabilă, purtată de infanteriei Frăției în timpul ocaziilor formale. Uniforma poartă însemnele Frăției Oțelului și reprezintă disciplina și ordinea organizației.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Uniforma de infanterie BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>O salopetă de azbest sigilată în vid care acoperă întregul corp. Scopul său este dublu: permite utilizatorului să opereze efectiv armura și să protejeze țesuturile moi de părțile mobile din interiorul costumului și de căldură. Spre deosebire de uniforma BOS, armura Recon oferă o protecție decentă singură și este adesea folosită de agenții Frăției în misiuni de cercetare sau în alte situații în care armura puternică și zgomotoasă ar atrage prea multă atenție.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C Armor</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>O haină militară robustă, purtată de ofițerii Frăției. Haina prezintă însemnele Frăției și este concepută pentru a rezista rigorilor luptei, păstrând în același timp un aspect profesional.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Haina de luptă BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>O geacă de zbor din piele purtată de piloții Brotherhood și membrii echipajului Vertibird. Jacheta prezintă emblema echipamentului și a sabiei Frăției și oferă protecție în timpul operațiunilor de zbor.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Jachetă Bomber BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Uniforma standard de câmp a Frăției Oțelului. Aceste oboseli durabile sunt purtate de personalul înrolat și ofițerii juniori în timpul operațiunilor zilnice și oferă protecție de bază împotriva pericolelor de mediu.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Oboseli</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Uniforma medicală de specialitate purtată de medicii de teren ai Frăției. Oboselile au buzunare suplimentare pentru consumabile medicale și sunt concepute pentru a rezista la contaminare în timpul tratamentului personalului rănit.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Oboseală</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Armură de luptă îmbunătățită, îmbunătățită cu tehnologia Brotherhood of Steel. Această armură păstrează designul originalului, încorporând în același timp protecție îmbunătățită și sisteme de etanșare a mediului.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Armura de luptă întărită BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Robe de ceremonie purtate de Bătrânii Frăției. Aceste haine simbolizează autoritatea și responsabilitatea care vin în conducerea Frăției Oțelului în misiunea lor sacră de a păstra tehnologia.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Uniforma de câmp purtată de către Scribii Frăției desemnați în misiuni de cercetare în afara siguranței unităților Frăției. Uniforma combină tradiția academică cu cerințele practice de domeniu.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Uniforma de scrib de câmp BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>O salopetă concepută de la zero pentru a fi utilizată împreună cu cadrul armurii de putere West Tek. Este un costum potrivit, conceput pentru confort și utilitate maximă în timpul utilizării armurii. Deși nu este o cerință pentru operarea armurii, face utilizarea pe termen lung mai confortabilă și reduce frecarea.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Salopetă BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>O uniformă formală purtată de Căpitanii Lancer ai Frăției Oțelului. Uniforma prezintă împletituri aurii și scânduri de umăr ceremoniale, marcându-l pe purtător drept ofițer al flotei aeriene a Frăției.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Uniforma de căpitan BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Armură de recunoaștere specializată purtată de cercetașii și echipele de avansare a Frației Outcast. Această armură a fost modificată cu sisteme de mobilitate îmbunătățite și îmbunătățiri de stealth, prezentând marcajele distinctive Outcast și modificări tactice care reflectă doctrina lor operațională mai agresivă.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Robe funcționale purtate de specialiștii și personalul tehnic Brotherhood Outcast. Aceste haine prezintă culoarea și însemnele distinctive Outcast, modificate pentru operațiunile de teren în care savanții și inginerii lucrează alături de războinici în căutarea supremației tehnologice.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Armura tactică ușoară folosită de unitățile de recunoaștere a Frăției. Armura Recon oferă o protecție solidă, menținând în același timp mobilitatea și capacitățile de ascundere, făcându-l ideal pentru misiuni de cercetare și situații în care armura de putere maximă ar fi nepractică. Dispune de materiale compozite avansate și sisteme de senzori integrate.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Îmbrăcăminte de laborator purtată de cărturarii științifici ai Frăției Oțelului. Haina albă, curată, este concepută pentru lucrul cu tehnologie periculoasă de dinainte de război și echipamente experimentale.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Tinuta BoS Science Scribe</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Robe cu glugă purtate de către Scribii Frăției în timpul ceremoniilor formale. Aceste haine reprezintă tradițiile academice ale ordinului cărturarilor și dedicarea lor pentru păstrarea cunoștințelor tehnologice.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Uniforma de antrenament purtată de Brotherhood Squires. Această ținută practică este concepută pentru antrenament de luptă și educație în timp ce marchează statutul de junior al purtătorului în ierarhia Frăției.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Uniforma BoS Squire</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
