<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>O pușcă cu șuruburi brută, de casă, asamblată din țevi și fier vechi. Deși lent la tragere și lipsit de putere în comparație cu puștile adecvate, este ușor de produs și întreținut, ceea ce o face o armă comună printre supraviețuitorii pustiului.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Acțiune cu șuruburi de țeavă</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Un pistol grosolan, de casă, strâns împreună din țevi și fier vechi. Deși nu este de încredere și lipsit de putere de oprire, este ușor de creat și de întreținut, ceea ce o face o armă comună printre cei mai disperați deșetori.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pipe Pistol</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Un revolver brut, de casă, asamblat din țevi și fier vechi. Deși nu este de încredere și lent de reîncărcat, este ușor de creat și întreținut, ceea ce îl face o armă comună printre supraviețuitorii pustiului.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Pipe Revolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>O pușcă semiautomată brută, de casă, asamblată din țevi și fier vechi. Deși nu este de încredere și inexact, oferă o putere de foc decentă pentru construcția sa simplă, făcându-l popular atât printre atacatori, cât și printre coloniști.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Pipe Rifle</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>O pușcă brută, cu o singură lovitură, s-a împrăștiat din țevi și resturi. Devastator la distanță apropiată, dar lent de reîncărcat, este un favorit printre deșelatorii disperați care au nevoie de putere de oprire la un buget redus.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pipe Shotgun</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>O pușcă brută, cu țeavă lungă, prevăzută cu o lunetă improvizată. Deși nu este nici pe departe la fel de precisă ca o pușcă de lunetist adecvată, oferă o rază de acțiune îmbunătățită pentru cei care nu își pot permite echipamente mai bune.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pipe Sniper Rifle</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
