<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>SMG-ul de 10 mm este un pistol-mitralieră compact, complet automat, cu camere pentru cartușe de 10 mm. Cunoscut pentru cadența ridicată de tragere și ușurința în utilizare, este ideal pentru luptele la sferturi scurte, dar sacrifică precizia la distanțe mai lungi.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>SMG de 10 mm</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>SMG-ul de 12,7 mm este un pistol-mitralieră puternic, complet automat, cu camere pentru cartușe de 12,7 mm. Cunoscut pentru producția mare de daune și cadența rapidă a focului, este devastator în luptele scurte, dar suferă de un recul puternic și de o precizie limitată la distanță.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>SMG de 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>SMG-ul de 9 mm este un pistol-mitralieră ușor, complet automat, cu camere pentru cartușe de 9 mm. Cunoscut pentru ușurința de utilizare și cadența mare de foc, este eficient în luptele la sferturi scurte, dar nu are putere de oprire și precizie la distanțe mai lungi.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>SMG de 9 mm</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 este o mitralieră modernă, compactă, cunoscută pentru fiabilitatea și rata mare de tragere. Favorizat de forțele de securitate și unitățile de elită pentru operațiuni urbane.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Un pistol-mitralieră ușor, complet automat, cu camera pentru cartușe .22 LR și echipat cu un supresor integral. Extrem de silențios și ușor de controlat, dar nu are putere de oprire în comparație cu calibrele mai mari.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Silence .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
