<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>O plantă rezistentă din deșert care se găsește în tot Mojave, banana yucca produce fructe dulci, cu amidon, care sunt un element de bază pentru supraviețuire. Frunzele sale groase și rezistența îl fac o sursă de încredere de nutriție pentru rătăcitorii pustiului.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banana Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Acest cactus rotund și spinos stochează apă în tulpina sa groasă și poate fi găsit împrăștiat în peisaje aride. Fructul de cactus în butoi este comestibil și oferă o sursă modestă, dar vitală de hidratare și nutriție în pustietatea aspră.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Cactus în butoi</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>O floare rară de deșert apreciată pentru proprietățile sale medicinale. Floarea de broc este un ingredient cheie în pulberile vindecătoare și este căutată de supraviețuitorii pustiului pentru efectele sale reparatoare.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Floarea Broc</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>O tărtăcuță dură, sălbatică, găsită în regiunile aride. Deși nu este deosebit de gustoasă, semințele și carnea ei pot fi consumate într-un strop și este uneori folosită în rețetele tradiționale de către deșelatorii.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>tărtăcuță de bivol</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>O legumă rădăcină hrănitoare cultivată de supraviețuitori pentru aroma sa dulce și versatilitatea. Morcovii sunt o cultură de bază în multe așezări pustii.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Morcov</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Floarea delicată a plantei de morcov, uneori găsită în creștere sălbatică. Semințele sale sunt folosite pentru înmulțire și pot fi un răsfăț rar pentru furajatori.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Floarea Morcovului</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>O tartă, boabe roșii, cultivată în fermele pustiului pentru valoarea sa nutritivă și utilizarea în conserve. Merișoarele sunt o cultură rezistentă, care prosperă în solul umed.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Merișor</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>O ciupercă mutantă care emite o strălucire slabă, ciudată. Ciupercile strălucitoare se găsesc în peșterile iradiate și sunt uneori folosite în remediile pustiului, deși pot fi ușor radioactive.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Ciupercă strălucitoare</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>O legumă versatilă cultivată pentru carnea sa comestibilă și folosită ca recipient. Grădinile sunt o vedere comună în grădinile pustie și oferă o sursă de hrană sigură.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Tărtăcuţă</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Un arbust de deșert rezistent, cu păstăi dulci. Mesquite-ul de miere este folosit de rezidenți pentru hrană, combustibil și chiar medicamente, ceea ce îl face o resursă valoroasă în regiunile aride.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Miere Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Un ardei picant cultivat în grădinile pustiului, jalapenos adaugă căldură și aromă multor rețete pentru supraviețuitori. Rezidenti și productivi, sunt favoriți printre cultivatori.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Cultură de bază în pustie, porumbul este cultivat pentru spicele sale consistente și versatilitatea. Este un ingredient cheie în multe mese ale supraviețuitorilor și poate fi păstrat pentru perioade lungi.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Porumb</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Un fruct dulce și suculent crescut în grădinile pustiului. Pepenii sunt apreciați pentru gustul lor răcoritor și conținutul ridicat de apă, făcându-i o cultură valoroasă în regiunile aride.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Pepene</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>O ferigă ciudată, mutantă, găsită în zonele iradiate. Frunzele sale sunt dure și uneori folosite în remedii improvizate, deși se recomandă prudență din cauza posibilei contaminări.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Feriga mutantă</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Fructul modificat genetic, mutfruit-ul este o cultură de bază în universul Fallout. Aroma sa dulce, acidulată și randamentul ridicat îl fac favorit printre fermierii pustiului.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>O suculentă rezistentă din deșert, agavele din Nevada este recoltată pentru seva dulce și frunzele fibroase. Wastelanders îl folosesc pentru mâncare, băutură și artizanat.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Agave din Nevada</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Un cactus spinos găsit în Mojave, apreciat pentru tampoanele comestibile și fructele dulci. Părul este o sursă vitală de hidratare și nutriție pentru locuitorii deșertului.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Cactus cu pere</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>O cultură de cereale rezistentă, mutantă, cultivată pentru tulpinile sale dure și semințele hrănitoare. Razorgrain este un aliment de bază în multe așezări pustii, folosit pentru pâine și terci.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>O cultură de fasole bogată în proteine, fasolea de namol este cultivată în pustie pentru valoarea lor nutritivă și capacitatea de a se dezvolta în soluri sărace. Sunt un ingredient cheie în multe mese ale supraviețuitorilor.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>fasole de nămol</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>O boabe mutante care se găsesc în zonele mlăștinoase, gudronele sunt apreciate pentru aroma lor dulce și radioactivitatea ușoară. Folosit în rețete unice de pustie și uneori pentru comerț.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Un hibrid de roșii și cartofi, tato-ul este o cultură de bază în universul Fallout. Tuberculii săi consistenti și fructele acidulate sunt o sursă de hrană de încredere pentru supraviețuitori.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>O rădăcină de deșert noduroasă, cu proprietăți medicinale puternice. Rădăcina de Xander este un ingredient cheie în pulberile vindecătoare și este foarte apreciată de vindecătorii din pustie.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
