<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Armură din piele întărită, favorizată de Great Khans și de alți atacatori din pustie. Această armură combină flexibilitatea cu o protecție decentă, având știfturi metalice și plăci cusute în piele grea. Este ideal pentru cei care apreciază mobilitatea și un aspect amenințător.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>piei blindate</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>O cască tribală purtată de Marii Hani, decorată cu vopsea de război, pene și uneori cranii de animale. Deși oferă o protecție decentă a capului, scopul său principal este de a intimida inamicii și de a prezenta statutul războinicului în cadrul tribului.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Casca Great Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Armură ușoară purtată de Great Khans de rang inferior. Fabricat din materiale curate și piele, oferă protecție de bază, menținând în același timp mobilitatea. Desenele tribale îl marchează pe purtător ca membru al Marilor Hani.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Armură simplă Great Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Armură durabilă purtată de soldații Great Khan. Construită din piele ranforsată și plăci metalice scavate, această armură oferă o protecție substanțială fără a sacrifica prea multă mobilitate. Emblemele craniului și vopseaua de război arată că acest războinic și-a dovedit-o în luptă.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Armura de soldat Marele Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>O ținută elegantă, dar protectoare, purtată de Marele Khan de elită și de membrii de rang înalt. Această armură unică combină îmbrăcămintea formală de dinainte de război cu armura plasată strategic, creând un aspect distinctiv care impune respect. Este un simbol al statutului în cadrul tribului.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>armura costumului</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
