<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Caste robuste de gardiens d'arbres, les radbarklings sont recouverts d'une peau épaisse, semblable à une écorce, infusée de radiations. Il excelle dans l’absorption des dégâts au combat, protégeant ainsi son arbre et ses alliés. En général, les gardiens d’arbres sont des créatures ressemblant à des mammifères qui entretiennent une relation symbiotique avec le père des arbres. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons FEV. Les gardiens d’arbres peuvent se transformer en diverses castes spécialisées.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Caste de dryades spécialisée dans la production alimentaire, le mutfruitling génère en permanence des mufruits nourrissants. Cependant, il est lent et inefficace au travail ou au combat. En général, les gardiens d’arbres sont des créatures ressemblant à des mammifères qui entretiennent une relation symbiotique avec le père des arbres. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons FEV. Les gardiens d’arbres peuvent se transformer en diverses castes spécialisées.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>fruit fruitier</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Caste utile de gardiens d'arbres, le portling est spécialisé dans le transport d'objets. Sous l'influence humaine, il transporte les marchandises là où elles doivent aller, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat. En général, les gardiens d’arbres sont des créatures ressemblant à des mammifères qui entretiennent une relation symbiotique avec le père des arbres. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons FEV. Les gardiens d’arbres peuvent se transformer en diverses castes spécialisées.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Caste féroce de gardiens d'arbres, le griffon est élevé pour les attaques agressives et infligeant des dégâts. Ses griffes surdimensionnées peuvent briser la plupart des menaces, mais il est vulnérable aux représailles. En général, les gardiens d’arbres sont des créatures ressemblant à des mammifères qui entretiennent une relation symbiotique avec le père des arbres. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons FEV. Les gardiens d’arbres peuvent se transformer en diverses castes spécialisées.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>gratter</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Caste unique de gardiens d'arbres, les germinations peuvent produire de nouvelles gousses de Gauranlen et aider à reproduire le père de l'arbre. Trois pousses doivent fusionner lentement pour terminer le processus. En général, les gardiens d’arbres sont des créatures ressemblant à des mammifères qui entretiennent une relation symbiotique avec le père des arbres. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons FEV. Les gardiens d’arbres peuvent se transformer en diverses castes spécialisées.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>germination</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Doux caste de soigneurs d'arbres, les brocflowers se spécialisent dans la production d'herbes médicinales. Il travaille avec son arbre pour générer des plantes médicinales, mais est lent et inefficace au travail ou au combat. En général, les gardiens d’arbres sont des créatures ressemblant à des mammifères qui entretiennent une relation symbiotique avec le père des arbres. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons FEV. Les gardiens d’arbres peuvent se transformer en diverses castes spécialisées.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocfleur</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Caste de gardiens d'arbres lents et maladroits, les scrapwoodlings se spécialisent dans la production de chutes de bois. Avec son arbre Gauranlen, il génère continuellement des matériaux semblables au bois, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat. En général, les gardiens d’arbres sont des créatures ressemblant à des mammifères qui entretiennent une relation symbiotique avec le père des arbres. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons FEV. Les gardiens d’arbres peuvent se transformer en diverses castes spécialisées.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>ferraille</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
