<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Un robot sentinelle RobCo Industries armé d'un minigun à trois canons et d'un laser Gatling, conçu pour la suppression soutenue de l'infanterie et des cibles légèrement blindées. Le robot sentinelle est la plate-forme de combat dédiée de RobCo, construite autour d'une simple puce de personnalité synthétique contenant uniquement des routines de combat. L'Annihilator est la variante de production standard de cette gamme.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>Sentrybot Annihilateur</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Un robot sentinelle transportant une suite d'armes complète combinée : minigun, lance-roquettes, lance-flammes et lance-grenades à fragmentation. C’est l’une des unités autonomes les plus lourdement armées rencontrées dans les terres désolées. Son processeur central contient une NanostructuringChip, ce qui suggère qu'il a été utilisé comme banc d'essai pour des programmes de nanotechnologie avancés avant ou après la guerre.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>Robot mortel</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Une variante de robot sentinelle équipée d'un système de lance-flammes industriel et d'un bidon de carburant rechargeable pour des opérations prolongées. Conçu à l’origine pour l’éradication des ravageurs à grande échelle et la suppression de zones, il est capable de provoquer des incendies incendiaires soutenus sur une vaste zone. La variante Pestcontrol était commercialisée auprès des clients agricoles et gouvernementaux avant la guerre.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Sentrybot de lutte antiparasitaire</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Une variante de robot sentinelle configurée pour les assauts de fortifications et les opérations anti-blindés. Son système d'armement principal est un rack de lance-roquettes à haut rendement adapté à la démolition de structures renforcées. Il repose sur un empattement mécanique qui permet de se déplacer sur la plupart des terrains. L’armure standard du robot sentinelle et les protocoles de combat sont conservés.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Sentrybot brise-siège</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
