<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Les restes d'un Treefather, abattus et laissés comme une souche.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>Souche de Treefather hachée</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Un gardien d'arbres basique, semblable à un mammifère et fidèle à son père des arbres. Il peut se transformer en castes spécialisées selon les besoins.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>gardien d'arbres</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>A cocoon where a treeminder morphs into a new caste, guided by the Treefather's FEV-infused roots.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>cocon de gardien d'arbres</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Une capsule remplie de sève réparatrice de Treefather, utilisée pour soigner les gardiens d'arbres blessés.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>capsule de guérison</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Un cocon où les pousses fusionnent pour créer une nouvelle gousse Treefather, poursuivant ainsi le cycle symbiotique.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>cocon en germination</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Une graine du Treefather, capable de faire pousser un nouvel arbre muté et de commencer le cycle symbiotique.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Graine de père des arbres</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Une parcelle de mousse qui pousse autour du Treefather, embellissant la zone et facilitant la production d'arbres.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Mousse du père des arbres</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Une gousse produite par Treefather, contenant les graines de nouveaux gardiens d'arbres.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Pod Père-Arbre</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un arbre muté infusé de FEV, capable de produire des arbres et des gousses. Ses racines sont profondes et la relient aux secrets du désert.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Père des arbres</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Les restes d'un Treefather, brisés et laissés comme une souche.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>souche de Treefather brisée</SmashedStump_Gauranlen.label>
</LanguageData>
