<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Une étrange fusée de signalisation archotechnologique qui appelle un vertibird sorti de nulle part. Quelle que soit la réponse des renseignements, ils sont prêts à fournir une extraction miraculeuse.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>fusée de signalisation vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>éclat de signal pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transpondeur de terrain à usage unique utilisé pour demander le ramassage des vertibirds de la Confrérie.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transpondeur de terrain de la Fraternité</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>appeler le pick-up Vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Une balise IFF longue portée et un mât de contrôle du trafic utilisés par les cellules de la Confrérie et leurs alliés de confiance pour annoncer une approche sécurisée des vertibirds, coordonner les atterrissages et diffuser la disponibilité du ravitaillement.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Balise de vol de la Fraternité</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Un terminal de service qui vend du carburant d'aviation aux vertibirds de la Confrérie et à d'autres avions autorisés. Il doit être placé à côté d’un pad vertibird ; une fois le paiement vérifié, les pompes à l’intérieur de la plateforme extraient le carburant des réservoirs du même réseau électrique.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de ravitaillement vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un processeur industriel qui raffine les matières premières volatiles et l'eau en carburant d'aviation pour les vertibirds de la Confrérie. Il fonctionne mieux avec un accès à l’eau et transforme le carburant chimique excédentaire en stock de vol vendable.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processeur de carburant d'aviation</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un réservoir de stockage réfrigéré pour le carburant d'aviation traité. Gardez-le sous tension ou le stock commence à s'évaporer.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>réservoir de carburant d'aviation</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Une aire d'atterrissage renforcée avec des feux de guidage, des prises de ravitaillement et un transpondeur crypté pour les vertibirds de la Confrérie. Gardez-le alimenté et dégagé, et les patrouilles en visite, les quartiers-maîtres, les commerçants et les passagers alliés peuvent atterrir ici.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Coussin vertibird de la Confrérie</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Désigne un point configurable où le personnel de la Confrérie en visite, les commerçants et les passagers alliés se rassembleront après l'atterrissage. Si aucun point valide n'est trouvé, ils resteront à proximité de leur vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>point de rassemblement des vertibirds</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
