<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Un package mutagène FEV-3 brutal qui transforme un sujet super mutant en une gigantesque bête de guerre géante et apprivoisée. Seuls les super mutants de première et deuxième génération survivent au processus.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>mutagène géant</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Peut être analysé par un colon.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analyser la culture FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Une culture stabilisée maintenue en vie pour un travail d’ordre supérieur sur les virus à évolution forcée. Résultats de transformation garantis lors de l’utilisation dans les procédures.

Un colon peut analyser cette culture pour débloquer la recherche FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>Culture FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Peut être analysé par un colon.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analyser la sonde FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Un échantillon brut de pré-raffinage de milieu de croissance du virus à évolution forcée. Il est instable et difficile à manipuler en toute sécurité.

Un colon peut analyser cette sonde pour débloquer la recherche FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>Sonde VEMS</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Peut être analysé par un colon.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analyser l'échantillon FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Un échantillon viral concentré adapté aux tests contrôlés. Plus stable que le matériau brut de la sonde.

Un colon peut analyser cet échantillon pour débloquer la recherche FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Échantillon de VEMS</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Une dose de virus à évolution forcée hautement stabilisée réservée aux procédures dirigées par les colons. Résultats de transformation garantis lors de l’utilisation dans les procédures.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>dosage du VEMS isolé</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Un package mutagène FEV spécialisé qui stabilise un champ furtif Nightkin dans un super mutant West Tek existant. Seuls les super mutants West Tek de première et deuxième génération peuvent survivre à l'implantation.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutagène nocturne</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Une dose plus propre de virus à évolution forcée, adaptée à des procédures plus contrôlées. La létalité est réduite par rapport aux échantillons sauvages.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>dosage amélioré du VEMS</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Une dose instable de virus à évolution forcée. Le virus n’est pas encore suffisamment contrôlé pour produire des résultats cohérents.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>dosage FEV non raffiné</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
