<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Un poisson-appât mince et argenté qui se déplace en bancs clignotants à travers les vagues, les estuaires et les bas-fonds calmes.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>ruisseau argenté</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Un poisson au corps brillant avec de hautes nageoires et un petit caractère vicieux caché derrière de jolies couleurs.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>crème solaire</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Un prédateur embusqué à la mâchoire lâche venant des eaux sombres, connu pour rester immobile jusqu'à ce que quelque chose de plus petit s'approche trop près.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>rôdeur des tourbières</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Une bizarrerie d'eau salée aux larges nageoires avec des bandes audacieuses et un regard placide, autrefois populaire dans les aquariums d'avant-guerre et les aquariums de villégiature.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Un long poisson glissant qui se noue dans les roseaux, les ponceaux et les bassins de marée, laissant une bave violette sur la berge.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>radpole violet</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Un poisson d'étang ornemental dodu avec des écailles gonflées et une peau orange vif.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>poisson-ampoule</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Un poisson des côtes froides avec des écailles épaisses et une crête dorsale raide, remonté des eaux agitées du nord.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>poisson-épine blindée</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Un énorme poisson de fond au large dos qui surgit des profondeurs comme une plaque d’armure vivante.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>tortue luth</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Un poisson de banc d'eau froide qui se regroupe près de la côte et rend l'eau argentée lorsque le banc se lève.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>ruisseau argenté</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Un nom inventé par un éventail pour désigner un poisson d'eau douce lent et brillant, issu de stocks d'étang et de carpes de rivière.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>nageoire bavaroise</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Une petite coquille avec trop de pattes et à peine assez de viande, mais les cuisiniers des terres désolées les font toujours bouillir au seau.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>nouveau-né bourbier</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Un nom inventé par un fan pour un poisson côtier rapide qui court en bancs denses le long des jetées brisées et des vagues froides.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>marée bavaroise</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Un petit méné de rivière avec une tache rouge le long du ventre et l'habitude de fréquenter des bancs dans des ruisseaux clairs.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>ventre rouge</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Un chasseur d'eau douce maigre aux yeux jaunes qui attend dans l'ombre du lac jusqu'au crépuscule.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>doré</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Un vilain poisson au ventre ballon qui gonfle lorsqu'il est menacé et a un goût pire qu'il n'y paraît.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>avaler</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Un petit poisson fourrage gras que l'on trouve dans les bancs côtiers denses et capturé par le panier lorsque la montaison est bonne.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>ruisseau argenté</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Un tueur pélagique rapide avec un museau perçant et une frappe violente une fois engagé dans le leurre.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>vivaneau</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Un gibier d'eau froide tiré des rivières des hautes terres et des lacs de fonte des neiges.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>truite de crête</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
