<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Un saumon migrateur aux écailles sombres et à la chair riche, commun partout où les rivières froides rencontrent la mer.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>saumon fumé</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Un chasseur d'eau douce maigre qui se cache dans les roseaux et explose après les petits poissons sans avertissement.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>brochet maillé</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Un poisson de rivière d'eau chaude coriace avec un regard pâle et mort et une chair suffisamment résistante pour survivre même dans l'eau sale.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>radeeye flétri</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Un poisson côtier d'eau froide avec des écailles épaisses et une crête dorsale rigide qui peut déchiqueter les filets et les mains non entraînées.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>poisson-épine blindée</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Un chasseur côtier puissant qui court devant les tempêtes et déchire les bancs d'appâts dans un flou argenté.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>nageur de tempête</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Un rare habitant des rivières amphibie, plus apprécié pour son sourire étrange et ses branchies à volants que pour la petite bouchée de viande qu'il produit.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Un poisson d'eau froide lourd à la chair pâle et au ventre gonflé, que l'on trouve généralement dans les tronçons calmes des rivières alimentées par les glaciers.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt ventru</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Une grande mangeoire de fond à moustaches qui rôde dans les canaux boueux et les ponceaux en ruine la nuit tombée.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>moustache de sang</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Un petit poisson de rivière vicieux avec des mâchoires cassantes et un goût pour tout ce qui saigne déjà dans l'eau.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>piranha kanawha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Un petit prédateur d'eau salée avec une bouche râpeuse et des épines branchiales dentelées, commun le long des côtes parsemées d'épaves.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>scierie</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Un énorme chasseur d'eau libre dont le long crâne et la charge brutale en ont fait un trophée parmi les pêcheurs des terres désolées.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>mâchoire mortelle</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Un meurtrier pélagique rapide dont la chair grasse porte une légère saveur métallique et un éclat bleu crépitant.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper de thon rouge</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Un poisson à fond plat qui s'enfouit dans le limon et attend immobile que sa proie dérive à proximité.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>embuscade cendrée</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Un charognard mutant gonflé qui prospère dans les eaux de ruissellement empoisonnées, sa chair brillant d'un éclat vert malade.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>gorgée rougeoyante</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
