<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Une variante Protectron reprogrammée pour la collecte et la récupération de ressources. Il a été adopté par diverses factions d’après-guerre pour automatiser la collecte de matériaux spécifiques. Le Collectron fonctionne de manière autonome dans une zone définie et défendra sa zone de collecte contre les interférences.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>collectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Une unité Protectron configurée pour les travaux de construction et d’infrastructure. Il transporte des accessoires d'outils de soudage et d'assemblage à la place des lasers manuels standard et a été déployé sur les chantiers de construction et les installations industrielles d'avant-guerre. Les protocoles standard de réponse aux menaces restent actifs.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructeur</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Une variante Protectron programmée pour les tâches d'usine et de fabrication. Il a été conçu pour fonctionner sur les chaînes d’assemblage et les ateliers de production, exécutant avec précision un large éventail de sous-tâches de fabrication. Les Factotrons font partie des variantes de Protectron les moins fréquemment rencontrées dans les friches d'après-guerre.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Un robot utilitaire et de sécurité d'avant-guerre largement déployé, fabriqué par RobCo Industries. Il comporte une grande tête bombée avec trois capteurs optiques, deux émetteurs laser montés à la main et une tête laser. Alimenté par une batterie à fission, le Protectron a été utilisé dans des bureaux, des hôpitaux et des établissements publics à travers les États-Unis. Il est lent et moins performant en combat direct que les robots militaires dédiés.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Une unité Protectron équipée d'un accessoire de forage lourd à la place d'un laser manuel standard, destiné aux travaux miniers et d'excavation. Il a été sous-traité aux opérations minières d'avant-guerre pour l'extraction de ressources souterraines. Le bras de forage le rend plus lent qu'un Protectron standard, mais lui confère une capacité importante en combat rapproché.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>percer</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
