<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AtmosphericHeater.description>Un réacteur domestique Poseidon alimenté par de l'archotechnologie sombre récupérée. Il brûle de la bioferrite pour agiter les gaz atmosphériques, augmentant la température extérieure tout en inondant la zone de chaleur résiduelle.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>réacteur domestique Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <Battery.description>Une batterie de réserve Poseidon pour stocker l'excédent d'électricité. Les unités chargées restent dangereuses lorsqu'elles sont exposées à la pluie ou au feu, quel que soit ce que prétend la brochure.</Battery.description>
  <BioferriteGenerator.description>Un générateur expérimental qui fonctionne en pressurant et en enflammant de la bioferrite, puis en récoltant l'énergie de la chaleur produite. Le combustible reste la bioferrite, mais le châssis et la disposition des commandes ressemblent à un prototype brut de Poseidon.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Un établi de façonnage spécialisé qui utilise la chaleur et la stimulation électromagnétique pour amener temporairement la bioferrite dans un état malléable. Le matériau reste de la bioferrite, mais l'équipement environnant s'intègre parfaitement dans un atelier industriel de style Fallout.</BioferriteShaper.description>
  <BiofuelRefinery.description>Une raffinerie Poseidon qui convertit la matière biologique en pétrole pour les générateurs, brûleurs et systèmes de stockage industriels.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>raffinerie de pétrole</BiofuelRefinery.label>
  <Chemfuel.description>Un carburant liquide raffiné adapté aux générateurs, brûleurs et systèmes d'alimentation industriels. En des temps plus sains, Poseidon l'aurait vendu via une filiale souriante avec un slogan patriotique.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>pétrole</Chemfuel.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Produit de l'énergie en consommant du pétrole. Il doit être périodiquement ravitaillé à la main à moins que votre colonie n'ait les habitudes industrielles d'une véritable installation Poseidon.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>générateur à pétrole</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Une console de communications Wattz pour contacter d'autres factions et commerçants orbitaux. Grande, coûteuse et pleine d'électronique d'avant-guerre bourdonnante.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Un climatiseur Appalachia Freeze qui pousse de l'air froid d'un côté et évacue l'air chaud de l'autre. Il peut conserver la nourriture ou simplement rendre l'été supportable si le reste du réseau tient bon.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Un appareil de forage en profondeur Corvega pour extraire des minéraux loin sous la surface. Utilisez un scanner de pénétration du sol pour détecter les meilleurs filons.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Un laboratoire de chimie industriel alimenté avec des conteneurs, des appareils de chauffage et des instruments de mesure pour le traitement efficace par lots de drogues et composés.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Un crématorium industriel lourd qui vaporise les cadavres à des températures extrêmes. Il est efficace, impersonnel et d'un tempérament indubitablement d'avant-guerre.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Une fonderie de récupération Corvega qui extrait du métal utilisable à partir de scories et de ferraille mélangée. Elle consomme beaucoup d'énergie et dégage une chaleur industrielle sérieuse.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>fonderie de récupération Corvega</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Un établi de fabrication Corvega équipé d'outils avancés pour produire des machines sophistiquées et des composants à partir de matériaux plus simples.</FabricationBench.description>
  <Facility_IVDrip.description>Un support de perfusion intraveineuse Med-Tek pour administrer rapidement des fluides perdus à un patient, aidant le gain d'immunité et la récupération de perte de sang lorsqu'il est placé directement adjacent à un lit d'hôpital ou une table chirurgicale. Ne fonctionne que pour les lits d'hôpital ou tables chirurgicales ; les lits normaux n'en bénéficient pas. Attacher plus d'un support au même lit n'a aucun effet.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>support de perfusion Med-Tek</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Un grand centre Med-Tek pour surveiller les constantes vitales de plusieurs patients simultanément, améliorant la qualité des soins, le succès chirurgical et le gain d'immunité lorsqu'il est relié à des lits d'hôpital ou des suites chirurgicales.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>centre de constantes vitales Med-Tek</Facility_VitalsCentre.label>
  <FirefoamPopper.description>Un dispositif de sécurité Wattz qui pulvérise de la mousse ignifuge lorsqu'il détecte un incendie. Exactement le type d'équipement utilitaire sensé qui survit bien après la disparition de la corporation qui le vendait.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Un téléviseur à écran plat Radiation King avec une image cristalline et des couleurs riches. Faites confiance au roi pour tous vos besoins en télévision et radio.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Une centrale géothermique Poseidon qui exploite la chaleur profonde pour une production d'énergie stable et élevée. C'est exactement le type d'infrastructure civique imposante que Poseidon adorait utiliser pour dominer l'horizon.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>centrale géothermique</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Un appareil de chauffage Wattz Electronics qui convertit l'électricité en chaleur ambiante contrôlée. Il se met automatiquement en cycle pour atteindre une température cible.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Un établi de recherche high-tech Wattz avec des ordinateurs et des équipements de mesure électronique. Il permet une recherche rapide et des projets techniques plus avancés.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Un lit d'hôpital Med-Tek spécialement conçu pour les soins cliniques. Une géométrie de support ajustable et des instruments intégrés améliorent les résultats des patients par rapport aux lits ordinaires.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Un énorme téléviseur Radiation King pour les colonies qui veulent leur divertissement bruyant, lumineux et impossible à ignorer.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Un distributeur industriel qui synthétise de la pâte nutritive comestible à partir de matières premières placées dans les trémies adjacentes. Efficace, sans joie, et exactement le type de machine qu'un grand entrepreneur qualifierait de progrès.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Une balise commerciale orbitale Wattz utilisée pour marquer les marchandises à échanger avec les marchands orbitaux. Fiable, compacte et conçue pour le commerce frontalier pratique.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Un faisceau de câbles utilitaires pour distribuer l'énergie dans une colonie. Il peut être placé sous les murs et autres structures dans le cadre d'un réseau d'avant-guerre approprié.</PowerConduit.description>
  <PS_ChemfuelTank.description>Un réservoir de stockage industriel destiné au pétrole livré par le réseau de canalisations. Les réservoirs peuvent être siphonnés pour du carburant utilisable selon les besoins, mais même des dommages légers peuvent transformer les vapeurs qui fuient en une violente boule de feu.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>réservoir de pétrole</PS_ChemfuelTank.label>
  <RB_FloorLamp.description>Une lampe sur pied Wattz montée au sol qui éclaire une zone grâce à l'électricité. Elle est moins puissante qu'un lampadaire debout, mais elle s'intègre parfaitement dans un salon rétro-futuriste.</RB_FloorLamp.description>
  <SerumCentrifuge.description>Un laboratoire de sérums Med-Tek qui utilise de l'archotechnologie récupérée pour créer des sérums injectables à usage unique. Propre, coûteux et moralement discutable exactement de la bonne manière d'avant-guerre.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>laboratoire de sérums Med-Tek</SerumCentrifuge.label>
  <SolarGenerator.description>Un panneau solaire Poseidon Civilian Helios Two pour la production d'énergie à l'échelle d'une colonie. Il délivre sa meilleure puissance en plein jour et par ciel dégagé.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Civilian Helios Two</SolarGenerator.label>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Une lampe utilitaire extérieure avec un collecteur solaire Poseidon intégré. Elle se charge le jour et fournit un éclairage fiable après la tombée de la nuit.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <TubeTelevision.description>Un téléviseur à tube Radiation King construit autour d'un matériel d'affichage encombrant et ancien et d'un sens distinctement d'avant-guerre du prestige domestique.</TubeTelevision.description>
  <UnstablePowerCell.label>batterie à fusion instable</UnstablePowerCell.label>
  <VanometricPowerCell.description>Une cellule énergétique compacte qui génère de l'énergie gratuite pour toujours sans carburant conventionnel. Même selon les standards d'avant-guerre, elle ressemble moins à de l'ingénierie qu'à un programme secret de Poseidon que personne n'était censé comprendre.</VanometricPowerCell.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Un bassin destiné à alimenter le réseau en pétrole stocké et à remplir les réservoirs connectés.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>drain à pétrole</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Des canalisations en acier conçues pour transporter du pétrole utilisable des raffineries en profondeur vers les réservoirs de stockage ou vers les structures alimentées au pétrole pour un remplissage automatique.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>canalisation de pétrole</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Un bassin destiné à contenir le pétrole distribué depuis les réservoirs de stockage pour une utilisation ultérieure.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>robinet à pétrole</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Active ou désactive le flux de pétrole.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>vanne à pétrole</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Des canalisations en acier enterrées conçues pour transporter du pétrole utilisable des raffineries en profondeur vers les réservoirs de stockage ou vers les structures alimentées au pétrole pour un remplissage automatique.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>canalisation souterraine de pétrole</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Une batterie Poseidon scellée avec une efficacité bien supérieure aux cellules de stockage courantes. Ces boîtiers d'avant-guerre sont étanches et moins sujets aux décharges catastrophiques.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Un panneau solaire Poseidon haute efficacité commercialisé sous le nom d'Industrial Helios Two, conçu pour tirer nettement plus de charge de la lumière directe du soleil que les panneaux civils ordinaires.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Industrial Helios Two</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Une unité hydroélectrique Poseidon conçue pour tirer une énergie industrielle de l'eau en mouvement. Les installations trop rapprochées créent des turbulences et réduisent le rendement.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>turbine hydraulique industrielle</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Une éolienne utilitaire d'avant-guerre Poseidon conçue pour un rendement industriel. Elle nécessite de larges dégagements pour maintenir un flux d'air stable et affiche le type de confiance surdimensionnée que Poseidon adorait apposer sur ses travaux publics.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>éolienne industrielle</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Un établi d'assemblage Corvega alimenté et configuré pour transformer des matériaux bruts en composants de grade industriel et avancé.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>établi d'assemblage Corvega</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Une station de fonderie alimentée au combustible pour récupérer du métal utilisable à partir de scories et d'objets de ferraille.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>fonderie à combustible</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Un grand banc de batteries Poseidon scellé conçu pour un stockage utilitaire fiable. Contrairement aux anciens packs, ces boîtiers résistent à la pluie sans exploser.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Un grand banc de batteries Poseidon destiné à stocker l'énergie de réserve pour une demande ultérieure. Les unités pleinement chargées sont dangereuses lorsqu'elles sont exposées à la pluie ou au feu.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Une batterie de réserve compacte pour les circuits locaux et les petites charges industrielles. Les unités chargées peuvent toujours exploser lorsqu'elles sont exposées à la pluie ou au feu.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Une chaîne de boucherie motorisée avec une scie rotative pour un dépeçage rapide et précis des carcasses. Elle consomme une quantité importante d'énergie.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>chaîne de boucherie industrielle</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Un laboratoire de chimie Corvega alimenté avec des appareils de chauffage, des récipients et des jauges pour le traitement efficace par lots de composés et drogues.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>laboratoire de chimie industriel</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Une grande plateforme d'usinage Corvega avec un outillage avancé et de l'espace pour la fabrication rapide d'équipements techniques. Elle consomme de l'énergie.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>plateforme d'usinage Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Une station de forge Corvega alimentée pour les armes, outils et gros travaux d'établi. Elle tire une charge substantielle du réseau.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>station de forge Corvega</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Une scie de maçonnerie industrielle avec des lames motorisées pour transformer des blocs de pierre en matériaux de construction à la vitesse d'une chaîne de montage.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>scie de maçonnerie industrielle</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Une grande chaîne de cuisine industrielle avec plusieurs fours et brûleurs pour une production rapide de repas sous forte demande de la colonie.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>fourneau de cuisine industriel</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Un grand établi de couture industriel avec des machines à coudre motorisées pour une production vestimentaire rapide. Il peut encore fonctionner sans énergie à vitesse réduite.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>établi de couture industriel</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Une grande machine agricole Corvega qui gère les cycles de semis et de récolte dans une zone de culture désignée, puis pousse le rendement dans les trémies d'usine attenantes.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>moissonneuse agro-industrielle</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Une raffinerie automatisée Corvega qui convertit le bois et autres matières organiques en pétrole. Elle nécessite un sol d'usine, des trémies d'usine, et peut être surcadencée pour un rendement plus élevé au prix d'une chaleur et d'une consommation d'énergie plus importantes.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>raffinerie de pétrole Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Un appareil d'extraction en profondeur automatisé Corvega pour extraire la pierre et les métaux enfouis de la croûte. La machinerie nécessite des trémies pour l'entrée et la sortie, dégage une chaleur sérieuse et peut être surcadencée au prix d'une consommation et d'une température encore plus élevées.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>plateforme de forage Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Une chaîne de maçonnerie Corvega pour transformer des blocs de pierre en matériaux de construction uniformes. Elle nécessite des trémies, dégage de la chaleur et répond bien au surcadençage si votre réseau peut le supporter.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>chaîne de maçonnerie automatisée</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Une fonderie lourde Corvega pour récupérer du métal à partir de scories, équipements de ferraille, pierre et restes de méchanoïdes. Elle appartient à un sol d'usine et peut être surcadencée pour une récupération plus dure mais plus rapide.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Un convoyeur industriel de base pour déplacer des matériaux entre les cellules de travail avec un minimum de manutention.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>convoyeur industriel</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Stocke les matières premières et les produits finis pour la machinerie automatisée Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>trémie d'usine</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Un point d'admission enterré qui permet à un convoyeur industriel de passer sous de courtes portions de terrain avant de refaire surface.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>admission de convoyeur enterré</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Un point de décharge enterré qui ramène un convoyeur souterrain à la surface près de la cellule de travail suivante.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>décharge de convoyeur enterré</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VFES_AirPurifier.description>Un épurateur d'air compact Wattz Electronics qui filtre la fumée, la poussière et les particules dangereuses tout en améliorant la propreté de la pièce et la qualité de l'air intérieur.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>épurateur d'air Wattz</VFES_AirPurifier.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Un grand projecteur de bouclier ultra-tech à l'allure indéniable d'une installation à budget noir de Poseidon. Il consomme une énergie énorme lorsqu'il est actif et peut embraser la zone environnante s'il absorbe trop de punition trop rapidement.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Un projecteur de bouclier ultra-tech compact qui ressemble à l'un des contrats de défense les plus secrets de Poseidon. Il projette un puissant champ d'énergie en présence de menaces et se met en veille à bien moindre consommation le reste du temps.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Une tourelle anti-aérienne spécialisée Corvega qui intercepte les projectiles explosifs et les capsules de largage entrantes dans son rayon défensif. Elle ne peut pas engager de cibles au sol, mais elle a tout l'air d'une solution de périmètre d'avant-guerre.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Une tourelle portable blindée avec de l'électronique de ciblage Corvega et un blindage renforcé. Le blindage supplémentaire l'aide à survivre aux tirs entrants, mais le système de contrôle reste juste assez primitif pour être dangereux envers les alliés.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Une tourelle autocanon à double canon avec de l'électronique de contrôle de tir Corvega. Elle échange la finesse contre le volume de feu et reste une plateforme défensive énergivore et violemment pratique.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Une tourelle lance-flammes portable avec de l'électronique de contrôle Corvega et un système de carburant brutalement simple. Elle peut engloutir les ennemis et le terrain dans les flammes, et reste aussi peu sûre que toute honnête plateforme d'armement d'avant-guerre devrait l'être.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Une tourelle automatisée raffinée avec du matériel de ciblage Corvega, une stabilisation de grade militaire et un boîtier durci. Son cerveau IA primitif ne peut toujours pas être contrôlé directement, alors attention aux tirs fratricides.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Une tourelle automatique lourde dont le mécanisme multi-canons libère un feu soutenu à haute vitesse. Les systèmes de contrôle Corvega la maintiennent en rotation, mais ne la rendent pas subtile.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Un projecteur Corvega combinant une lampe intensément lumineuse avec un réflecteur miroir, utile pour illuminer et éblouir les cibles sur un périmètre défensif.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Une tourelle automatique compacte équipée d'un fusil à pompe semi-automatique et d'électronique de ciblage Corvega. Courte portée, vicieuse, et toujours pas assez intelligente pour lui faire entièrement confiance.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Un grand projecteur à propane qui illumine une vaste zone. Il n'est pas assez lumineux pour la croissance des cultures, mais il fournit un éclairage de cour fiable lorsqu'il est connecté au réseau de propane.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>projecteur à propane</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Un lampadaire alimenté au propane pour l'éclairage utilitaire. Il doit être connecté au réseau de propane et peut être placé en toute sécurité à l'extérieur.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>lampe à propane</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Une lampe industrielle assez lumineuse pour la croissance des cultures, mais elle consomme un approvisionnement constant en propane. Elle s'éteint automatiquement la nuit.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>lampe solaire à propane</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Une applique murale alimentée au propane pour les corridors utilitaires et les salles de travail. Elle doit être connectée au réseau de propane et peut être placée en toute sécurité à l'extérieur.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>applique murale à propane</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Gaz propane.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propane</VHGE_Helixien.label>
  <VitalsMonitor.description>Une unité de télémétrie patient Med-Tek qui améliore la qualité des soins, le succès chirurgical et la récupération lorsqu'elle est montée directement à côté d'un lit d'hôpital.</VitalsMonitor.description>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Un dispositif d'alimentation Med-Tek de chevet qui administre de la pâte nutritive directement aux patients alités lorsqu'il est relié à une cuve de nutriments. Pratique, clinique, et juste assez dérangeant pour sembler authentique.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Un distributeur compact Corvega qui délivre de la pâte nutritive depuis le réseau de canalisations pour la consommation courante des travailleurs.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Un broyeur de nutriments Corvega qui réduit les matières organiques en pâte prête pour les canalisations. Efficace, impersonnel, et tout à fait dans l'esprit de l'ingénierie alimentaire industrielle d'avant-guerre.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Un robinet à pâte Corvega qui distribue des repas nutritifs préparés depuis le réseau de cuves. C'est le type de matériel de cafétéria pratique qu'un grand entrepreneur installerait par centaines.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Une cuve de stockage Corvega pour contenir de grands volumes de pâte nutritive transformée. En détruire une produit exactement le type de désordre industriel auquel on s'attendrait.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Une grande pompe de remédiation des eaux souterraines Poseidon qui élimine progressivement la pollution de vastes terrains et condense les déchets récupérés en paquets toxiques transportables.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>pompe de remédiation Poseidon</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Une pompe de remédiation compacte à haute consommation qui nettoie rapidement les terrains pollués en brûlant une quantité importante d'énergie du réseau et en conditionnant les contaminants récupérés en paquets de déchets toxiques.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>pompe de remédiation haute consommation</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Un casier industriel scellé pour stocker les déchets toxiques et les paquets dangereux récupérés sans les laisser fuir dans l'environnement local.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>casier à déchets scellé</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Un grand climatiseur mural Appalachia Freeze pour une réfrigération sérieuse et un contrôle climatique industriel. L'air froid sort d'un côté tandis que l'air chaud est évacué de l'autre.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Un grand radiateur industriel Wattz qui s'intègre dans un mur et produit une chaleur utilitaire sérieuse. Il peut se mettre automatiquement en cycle pour atteindre une température cible.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Un grand ventilateur de plafond Wattz pour les ateliers, entrepôts et autres pièces nécessitant une circulation d'air plus forte.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Un ventilateur de plafond Wattz pour une circulation d'air lente et régulière dans les pièces plus petites.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Un climatiseur sur pied Appalachia Freeze pour les pièces ouvertes qui ont besoin d'un soulagement de la chaleur estivale sans performances de congélateur complet.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Un radiateur mural Wattz qui s'intègre dans un mur et maintient les pièces chaudes sans gaspiller d'espace au sol.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Un climatiseur mural Appalachia Freeze pour les chambres froides compactes et les espaces utilitaires étroits.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Un radiateur mural compact Wattz pour les corridors utilitaires, ateliers et pièces plus petites qui nécessitent tout de même un contrôle automatique fiable de la température.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Un simple évent mural Wattz pour égaliser les températures entre pièces adjacentes sans ouvrir de passage.</VTE_WallMountedVent.description>
  <WatermillGenerator.description>Une unité hydroélectrique Poseidon conçue pour tirer une énergie stable de l'eau en mouvement. Les placements trop rapprochés créent des turbulences et réduisent le rendement.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>turbine hydraulique</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Une éolienne de grade utilitaire pour les colonies civiles. Elle nécessite un large dégagement pour maintenir un flux d'air stable.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>éolienne civile</WindTurbine.label>
</LanguageData>
