<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Les restes d'un Père Arbre, abattu et laissé en souche.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>souche de Père Arbre abattu</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Une caste robuste de sylvestre, le radécorcelin est couvert d'une épaisse peau semblable à de l'écorce imprégnée de radiations. Il excelle à absorber les dégâts en combat, protégeant son arbre et ses alliés. En général, les sylvestres sont des créatures mammaliennes qui entretiennent une relation symbiotique avec le Père Arbre. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons de VEF. Les sylvestres peuvent muter en différentes castes spécialisées.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radécorcelin</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Basic.description>Un sylvestre de base, mammalien et loyal envers son Père Arbre. Il peut muter en castes spécialisées selon les besoins.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>sylvestre</Dryad_Basic.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Une caste de sylvestre spécialisée dans la production alimentaire, le mutfruitelin génère des mutfruits nourrissants en continu. Cependant, il est lent et inefficace au travail ou au combat. En général, les sylvestres sont des créatures mammaliennes qui entretiennent une relation symbiotique avec le Père Arbre. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons de VEF. Les sylvestres peuvent muter en différentes castes spécialisées.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruitelin</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Une caste serviable de sylvestre, le portelin est spécialisé dans le transport d'objets. Sous influence humaine, il transporte les marchandises là où elles doivent aller, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat. En général, les sylvestres sont des créatures mammaliennes qui entretiennent une relation symbiotique avec le Père Arbre. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons de VEF. Les sylvestres peuvent muter en différentes castes spécialisées.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portelin</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Une caste féroce de sylvestre, le griffelin est élevé pour l'agression et les attaques dévastatrices. Ses griffes surdimensionnées peuvent déchirer la plupart des menaces, mais il est vulnérable aux représailles. En général, les sylvestres sont des créatures mammaliennes qui entretiennent une relation symbiotique avec le Père Arbre. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons de VEF. Les sylvestres peuvent muter en différentes castes spécialisées.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>griffelin</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Une caste unique de sylvestre, le germinelin peut produire de nouvelles cosses de Père Arbre et aider à la reproduction du Père Arbre. Trois germinelins doivent fusionner lentement pour achever le processus. En général, les sylvestres sont des créatures mammaliennes qui entretiennent une relation symbiotique avec le Père Arbre. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons de VEF. Les sylvestres peuvent muter en différentes castes spécialisées.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>germinelin</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Une caste douce de sylvestre, le brocfleurelin se spécialise dans la production d'herbes médicinales. Il travaille avec son arbre pour générer des plantes curatives, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat. En général, les sylvestres sont des créatures mammaliennes qui entretiennent une relation symbiotique avec le Père Arbre. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons de VEF. Les sylvestres peuvent muter en différentes castes spécialisées.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocfleurelin</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Une caste lente et pataud de sylvestre spécialisée dans la production de pungas. Avec son arbre Père Arbre, ce sylvestre peut générer des fruits punga en continu. Cependant, il est lent et inefficace au travail ou au combat.\n\nEn général, les sylvestres sont des créatures mammaliennes qui entretiennent une relation symbiotique avec le Père Arbre. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons de VEF. Les sylvestres peuvent muter en différentes castes spécialisées.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>pungalin sylvestre</Dryad_Pungaling.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Une caste lente et pataud de sylvestre, le boiselin se spécialise dans la production de bois de récupération. Avec son arbre Père Arbre, il génère un matériau similaire au bois en continu, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat. En général, les sylvestres sont des créatures mammaliennes qui entretiennent une relation symbiotique avec le Père Arbre. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons de VEF. Les sylvestres peuvent muter en différentes castes spécialisées.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>boiselin</Dryad_Woodmaker.label>
  <DryadCocoon.description>Un cocon où un sylvestre mute en une nouvelle caste, guidé par les racines imprégnées de VEF du Père Arbre.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>cocon de sylvestre</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Une cosse remplie de sève régénératrice du Père Arbre, utilisée pour soigner les sylvestres blessés.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>cosse curative</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Un cocon où les germinelins fusionnent pour créer une nouvelle cosse de Père Arbre, perpétuant le cycle symbiotique.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>cocon de germinelin</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Une graine du Père Arbre, capable de faire pousser un nouvel arbre muté et d'initier le cycle symbiotique.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>graine de Père Arbre</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Une plaque de mousse qui pousse autour du Père Arbre, embellissant la zone et favorisant la production de sylvestres.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>mousse du Père Arbre</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Une cosse produite par le Père Arbre, contenant les graines de nouveaux sylvestres.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>cosse du Père Arbre</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un arbre muté imprégné de VEF, capable de produire des sylvestres et des cosses. Ses racines plongent profondément, le reliant aux secrets des terres désolées.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Père Arbre</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Les restes d'un Père Arbre, fracassé et laissé en souche.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>souche de Père Arbre fracassé</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>sylvestre tisserand</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>sylvestre brasseur de sève</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>sylvestre cracheur</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>sylvestre fouilleur de pierre</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIE_RelicInertApple.label>orbe étrange</VIE_RelicInertApple.label>
  <VIE_RelicInertCeremonialMask.label>masque rituel</VIE_RelicInertCeremonialMask.label>
  <VIE_RelicInertEngine.label>cœur de moteur</VIE_RelicInertEngine.label>
  <VIE_RelicInertEngram.label>cœur de données</VIE_RelicInertEngram.label>
  <VIE_RelicInertIdol.label>totem</VIE_RelicInertIdol.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Une haute coiffe cérémonielle destinée à marquer le chef d'une foi organisée ou d'un culte des terres désolées.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>chapeau de grand prêcheur</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Un petit chapeau simple destiné à reposer doucement sur la tête. Ceux qui l'apprécient prétendent souvent qu'il leur donne l'allure d'un mystique du vieux monde.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Une casquette à bord distinguée ornée d'un insigne de rang, destinée à inspirer l'obéissance chez les subordonnés à tout prix.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>casquette de superviseur</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Un chapeau conique à sommet plat décoré d'un gland noir, souvent porté par les marchands du désert, les chefs de caravane, et d'autres élites des anciennes routes.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Un ensemble de haillons usés destinés à couvrir le corps avec un minimum d'embarras. Ils n'offrent presque aucune protection ni chaleur, mais signalent clairement une vie d'austérité et de dévotion acharnée aux terres désolées.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
</LanguageData>
