<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Un tonneau pour fermenter le tord-boyaux.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>tonneau de tord-boyaux</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>chaudière à pétrole brut</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>lampe à pétrole</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>lampadaire à pétrole</ChemlampPost.label>
  <Chemshine.description>Une liqueur âpre et inflammable des terres désolées, distillée à partir de chemfuel. Le tord-boyaux atténue la douleur et la misère un moment, mais laisse le buveur imprégné de vapeurs volatiles et peut transformer une mort banale en boule de feu.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>tord-boyaux</Chemshine.label>
  <Plant_Chemroot.description>Un rejeton muté du ginseng dont les racines s'enfoncent profondément dans les sols meubles jusqu'à atteindre des poches de pétrole souterraines. Les fermiers cultivent le radseng pour la boue riche en chemfuel de ses racines, même si une mauvaise étincelle peut transformer le champ en brasier.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Une table de jeu usée par les voyages, utilisée pour les parties de caravane et les paris de bord de route. Permet jusqu'à deux joueurs à la fois.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>table de caravane</TableFaro.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Un poste alimenté au bois pour préparer des extraits des terres désolées.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>laboratoire d'extraits au bois</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Un poste alimenté électriquement pour préparer des extraits des terres désolées.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>laboratoire d'extraits électrique</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Un extrait provoque la perte rapide de souvenirs chez l'utilisateur, raccourcissant les souvenirs positifs et négatifs bien plus vite que la normale.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>extrait d'amnésie</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Une cible d'entraînement rapiécée montée sur un support brut. Elle est conservée comme installation de tir de remplacement pour quiconque essaie encore d'entraîner sa visée.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>cible de tir</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Un extrait met le corps de l'utilisateur en état de coma profond.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>extrait de coma</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Un extrait augmente la vitesse de travail globale de l'utilisateur tout en ralentissant la perte d'énergie, mais augmente aussi le risque de crise cardiaque et provoque un effondrement majeur du sommeil ensuite.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>extrait d'efficacité</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Un extrait augmente artificiellement la fertilité de l'utilisateur. Le boost est suffisamment puissant pour donner même aux personnes infertiles une chance de devenir parents.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>extrait de fertilité</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Un extrait accroît la capacité d'apprentissage de l'utilisateur, lui permettant d'acquérir des connaissances plus vite, de manger plus vite, de se reposer plus vite, et de gagner plus de psyfocus tant que la phase active dure. Les effets s'inversent quand il se dissipe.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>extrait de concentration</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Un extrait améliore la régénération naturelle des blessures de cette personne, lui permettant de récupérer des blessures significativement plus vite que la normale.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>extrait de guérison</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Un extrait améliore le système immunitaire de cette personne, la rendant plus apte à combattre les maladies et infections au prix d'une somnolence accrue.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>extrait d'immunisation</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Un extrait procure une clarté mentale, aidant l'utilisateur à se concentrer sur les compétences qui le passionnent au prix d'une capacité de combat diminuée.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>extrait d'inspiration</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Un extrait émousse la sensation de douleur de l'utilisateur au prix d'une concentration et d'une productivité grandement réduites.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>extrait antidouleur</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Une vigne robuste des terres désolées qui produit des fruits sombres et sanguins à la récolte. Son jus est prisé pour les liqueurs de troc rustiques et les toniques de survie, et la plante peut être récoltée à répétition une fois établie.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>vigne sanglante</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Un extrait empoisonne l'utilisateur et dégrade rapidement son état.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>extrait de poison</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Un extrait durcit la peau de l'utilisateur en une couche d'armure naturelle qui résiste aux brûlures et aux traumatismes physiques, bien qu'elle le rende beaucoup moins attrayant.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>extrait de peau de pierre</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Un extrait aiguise la force et les réflexes de l'utilisateur, améliorant la capacité de combat au prix d'une plus grande chance de bagarre sociale et d'un seuil de crise mentale plus élevé.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>extrait de force</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Un extrait provoque une douleur intense chez l'utilisateur, le rendant incapable de bouger. Les prisonniers perdent leur résistance rapidement, et les esclaves sont entièrement soumis.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>extrait de torture</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Un mannequin d'entraînement rembourré de paille attaché à un poteau. Ce n'est guère plus qu'une installation d'entraînement de fortune, mais il permet tout de même de travailler sa technique sans risquer un vrai combat.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>mannequin d'entraînement</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>
