<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Ambrosia.description>Un fruit rare et muté trouvé dans les terres désolées. Le fruit punga est prisé pour son goût unique et l'euphorie légère et revigorante qu'il procure. En consommer trop peut mener à une addiction subtile, mais les survivants ne jurent que par ses effets remontants.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>fruit punga</Ambrosia.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Un cocon de stase contenant une fourmi de feu.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>cocon de fourmi de feu</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Un cocon de stase contenant une fourmi soldat de feu.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>cocon de fourmi soldat de feu</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Un cocon de stase contenant une fourmi ouvrière de feu.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>cocon de fourmi ouvrière de feu</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Une fourmi de feu adaptée à la vie souterraine. Ses griffes foreuses et sa coordination avec la colonie en font une redoutable habitante des tunnels.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>fourmi de feu</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>griffe céphalique</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>tête</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Une fourmi de feu ailée élevée pour les vols d'accouplement et la reconnaissance. Seule, elle est fragile, mais en essaim les faux-bourdons restent dangereux.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>faux-bourdon de feu</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>mandibules</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>tête</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Une ruche de fourmis de feu géantes. Si activée, elle engendrera des fourmis de feu et des ruches supplémentaires au fil du temps, ainsi que de la précieuse gelée d'insecte.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>ruche de fourmis de feu</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Le stade juvénile d'une fourmi de feu. Les larves de fourmis de feu sont nourries par les ouvrières et mûrissent pour devenir la prochaine caste de la colonie.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>larve de fourmi de feu</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>mandibules</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>tête</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.comps.1.label>Reine des fourmis de feu</Arktos_FireAntQueen.comps.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>La reine d'une méga-ruche de fourmis de feu. Elle ancre la colonie, pond la prochaine génération, et transforme tout nid qu'elle habite en une menace plus grande.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>reine des fourmis de feu</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>griffe céphalique</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>tête</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>La plus agressive des fourmis de feu. Ces créatures défendent leur ruche avec une férocité implacable, une épaisse chitine et de puissantes mâchoires.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>fourmi soldat de feu</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>griffe céphalique</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>tête</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Une fourmi de feu massive, modifiée pour la force et la résistance. Les fourmis ouvrières de feu sont farouchement territoriales et entretiennent leur ruche avec une loyauté absolue.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>fourmi ouvrière de feu</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>mandibules</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>tête</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <HiveQueen.description>La reine d'une ruche de fourmis géantes. Elle est responsable de la ponte et de la direction de la croissance et de la défense de la colonie.</HiveQueen.description>
  <HiveQueen.label>reine des fourmis géantes</HiveQueen.label>
  <Larva.description>Le stade juvénile d'une fourmi géante. Les larves de fourmis sont soignées par les ouvrières et finiront par devenir de puissants membres de la ruche.</Larva.description>
  <Locust.description>Une fourmi géante capable de voler. Les faux-bourdons ne vivent que pour s'accoupler avec la reine.</Locust.description>
  <Locust.label>faux-bourdon géant</Locust.label>
  <Megascarab.description>Une fourmi massive modifiée pour la force et la résistance. Les fourmis géantes sont connues pour leurs puissantes mandibules et leur loyauté envers la ruche.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>fourmi ouvrière géante</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>La plus agressive des fourmis géantes. Ces créatures défendent leur ruche avec une férocité implacable et de puissantes mâchoires.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>fourmi soldat géante</Megaspider.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Un yucca du désert robuste aux membres tordus et aux feuilles en dague. Dans le vieux Mojave, ces arbres signalaient routes, eau et ennuis à des kilomètres de distance.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>arbre de Joshua</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Un arbre noirci, presque mort, qui a survécu à une explosion atomique voisine. Récolté, il donne une maigre quantité de bois.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>arbre calciné</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Spelopede.description>Une fourmi géante adaptée à la vie souterraine. Son exosquelette résistant et sa capacité de creusement en font une redoutable habitante des tunnels.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>fourmi géante</Spelopede.label>
</LanguageData>
