<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AncientGravReactor.description>Un ancien générateur alimenté par un cœur de réacteur. Autrefois capable de produire d'énormes quantités d'énergie, il est maintenant en état de délabrement. Le bouclier de confinement fuit, provoquant des retombées toxiques qui recouvrent toute la région.

Piratez ou détruisez le réacteur pour obtenir le cœur. Attention, il peut exploser s'il est endommagé.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>réacteur ancien</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Une unité de contrôle qui synchronise le réacteur du Hellion avec ses systèmes de poussée VTOL. Elle réduit le carburant nécessaire au vol du Hellion.

Un Hellion peut accueillir deux régulateurs de carburant.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>régulateur de carburant</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Empêche la carte locale d'être détruite lors d'un lancement du Hellion.

Les mâts d'amarrage stabilisent la zone de lancement autour de l'aéronef et maintiennent la colonie environnante intacte lors du départ. Ils ne peuvent pas être construits sur le Hellion lui-même, car cela empêcherait complètement le décollage.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>mât d'amarrage</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Un cœur de réacteur compact d'avant-guerre récupéré des systèmes prototypes Hellion et du matériel militaire connexe. Il est inutile seul, mais peut être intégré dans l'équipement de support avancé du Hellion.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>cœur de réacteur</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Un générateur compact construit autour d'un cœur de réacteur récupéré, adapté pour fournir une alimentation stable aux systèmes embarqués du Hellion.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>cellule d'énergie à cœur de réacteur</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>L'assemblage de réacteur d'avant-guerre au cœur du Hellion. Il soutient l'enveloppe de sustentation verticale de l'aéronef et alimente les systèmes lourds nécessaires aux opérations atmosphériques et orbitales à longue portée.

Lors du lancement, tout ce qui se trouve sur le platelage connecté au réacteur sera transporté vers une nouvelle carte. Sans mât d'amarrage, lancer le Hellion abandonnera votre carte actuelle.

Le Hellion a été conçu comme un prototype militaire inachevé, nécessitant des composants rares, une fabrication spécialisée et une grande quantité de récupération pour continuer à voler.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>réacteur Hellion</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Un assemblage de support utilisé pour étendre la structure du Hellion. Il augmente la quantité de platelage que l'aéronef peut supporter et doit être construit près du réacteur Hellion.

Un Hellion peut accueillir jusqu'à six extensions de structure.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>extension de structure</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Un panneau de structure léger d'avant-guerre utilisé pour assembler et renforcer les composants du Hellion. Il est durable, résistant à la chaleur, et idéal pour la construction aérospatiale avancée.

Nécessite des blocs de vacstone, obtenables à partir d'astéroïdes orbitaux.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>panneau de structure</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Une section de coque blindée hermétique dimensionnée pour la structure du Hellion. Elle scelle l'aéronef contre l'exposition au vide et se verrouille directement sur le platelage sous-jacent, donc elle ne peut être construite que comme partie du Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>coque du Hellion</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Un projecteur défensif qui protège le Hellion en générant un écran répulseur de courte durée contre les tirs entrants et les obus de mortier. Ceux à l'intérieur du champ peuvent toujours tirer vers l'extérieur.

Il doit être chargé avant utilisation. Un Hellion peut accueillir deux projecteurs de bouclier.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>projecteur de bouclier du Hellion</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Un propulseur VTOL avancé avec un revêtement en vacstone résistant à la chaleur. Il augmente considérablement le rayon d'action du Hellion. Les propulseurs nécessitent une zone d'échappement dégagée, sans grands bâtiments ni platelage du Hellion.

Nécessite des blocs de vacstone, obtenables à partir d'astéroïdes orbitaux.

Un Hellion peut accueillir jusqu'à six propulseurs VTOL lourds.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>propulseur VTOL lourd</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Une console de vol renforcée utilisée pour lancer et piloter le Hellion. Elle tire son énergie directement du réacteur Hellion.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>console de cockpit</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Un cœur de navigation de basse qualité calibré pour le vol du Hellion. Il réduit le risque d'accident en vol, bien qu'il ne puisse pas entièrement compenser les erreurs du pilote.

Un Hellion peut accueillir jusqu'à deux cœurs de navigation.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>cœur de navigation</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Un morceau d'engin robotique fait d'acier et de panneaux de structure récupérés. On dirait qu'il a été arraché lors de la rentrée ou soufflé par des armes lourdes.

Déconstruisez-le pour obtenir des ressources précieuses.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Une suite de contre-mesures électroniques qui masque la signature du Hellion et l'aide à approcher des sites d'atterrissage lourdement défendus.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>suite CME</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Un propulseur VTOL compact qui augmente le rayon d'action du Hellion. Les propulseurs nécessitent une zone d'échappement dégagée, sans grands bâtiments ni platelage du Hellion.

Un Hellion peut accueillir jusqu'à quatre petits propulseurs VTOL.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>petit propulseur VTOL</SmallThruster.label>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Une petite caisse contenant des obus lourds à l'uranium. Utilisée par l'artillerie gauss pour le rechargement. Une caisse est directement alimentée dans l'artillerie Hellion adjacente lorsqu'elle doit être réarmée.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Une interface auxiliaire qui permet à un copilote d'assister au lancement et au pilotage d'un Hellion. Elle tire son énergie directement du réacteur Hellion.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Un canon électromagnétique compact qui lance des projectiles denses en uranium à des vélocités extrêmes. Conçu pour le bombardement local et l'interception à moyenne portée, il peut aussi cibler des vaisseaux orbitaux hostiles. Nécessite un terminal de visée relié avec un opérateur pour fonctionner. Il tire son énergie directement du réacteur Hellion.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Un assemblage de réacteur massif qui canalise un cœur de réacteur récupéré en une production électrique immense. Ses bobines renforcées supportent des charges extrêmes, en faisant l'une des sources d'énergie les plus puissantes disponibles pour les systèmes Hellion. Les cellules d'énergie à cœur de réacteur adjacentes multiplient la production de 15 % chacune.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>bobine d'énergie à cœur de réacteur</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Un ensemble de réacteur lourd conçu pour les plus grandes structures Hellion et les coques de support orbital. Il soutient un champ de sustentation énorme, permettant à des aéronefs massifs de s'élever par leur propre puissance tout en opérant près d'un puits de gravité planétaire.

Lors du lancement, tout ce qui se trouve sur le platelage Hellion connecté au réacteur sera transporté vers une nouvelle carte.

Ces assemblages surdimensionnés étaient destinés aux engins logistiques d'avant-guerre et aux plateformes aérospatiales mobiles, et ils exigent une capacité de fabrication immense pour rester opérationnels.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>réacteur Hellion lourd</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Un ensemble de réacteur compact adapté pour un Hellion léger. Il génère le champ de sustentation nécessaire pour un lancement vertical rapide et une insertion atmosphérique à courte portée, mais il n'est pas adapté au véritable voyage interplanétaire.

Lors du lancement, tout ce qui se trouve sur le platelage Hellion connecté au réacteur sera transporté vers une nouvelle carte.

Souvent récupérés d'engins d'éclairage, de plateformes de courrier et d'autres projets aérospatiaux d'avant-guerre, ces réacteurs sont appréciés pour leur agilité et leurs exigences de support relativement modestes.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>réacteur Hellion léger</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Stocke de grandes quantités d'électricité pour une utilisation ultérieure. Construits dans le platelage Hellion, les condensateurs Hellion n'entravent pas le mouvement.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>condensateur Hellion</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Un canon à tir rapide pour la défense de point à bord du Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Une interface qui permet de lancer et piloter un Hellion lourd. Elle tire son énergie directement du réacteur Hellion lourd.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Une interface qui permet de lancer et piloter un Hellion léger. Elle tire son énergie directement du réacteur Hellion.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Une tourelle défensive spécialisée construite exclusivement pour le Hellion. Elle intercepte les projectiles explosifs et les capsules de largage entrantes dans son rayon de protection, mais ne peut pas engager de cibles au sol. La chance d'interception varie en fonction de la vélocité de la cible.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Produit de l'électricité à partir de la lumière du soleil. Ne fonctionne pas dans l'obscurité ou sous lumière artificielle. N'entrave pas le mouvement et ne fournit pas de couverture, mais ne peut être construit que sur le platelage Hellion.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Un poste de contrôle dédié à l'opération d'une seule pièce d'artillerie Hellion. Nécessite un membre d'équipage pour viser et tirer manuellement. Il tire son énergie directement du réacteur Hellion.</VGE_TargetingTerminal.description>
</LanguageData>
