<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_BookBurning.description>Ciertas ideologías promueven la censura y la destrucción de conocimientos considerados peligrosos o subversivos. La quema de libros es un acto simbólico que representa el rechazo de ideas que desafían el orden establecido o amenazan la estabilidad social. Esta práctica refleja la lucha más amplia por el control de la información y la configuración de narrativas culturales en un mundo postapocalíptico.</Greenway_BookBurning.description>
  <Greenway_BookBurning.label>Quema de libros</Greenway_BookBurning.label>
  <Greenway_BrahminBarons.description>Los barones brahmanes son individuos o grupos que han dominado el arte de criar y criar brahmanes con fines de lucro. Controlan grandes rebaños y suministran carne, leche y otros productos a los asentamientos y comerciantes de toda la región. Su influencia a menudo se extiende a la política y las economías locales, lo que los convierte en figuras poderosas en la sociedad postapocalíptica.</Greenway_BrahminBarons.description>
  <Greenway_BrahminBarons.label>Barones brahmanes</Greenway_BrahminBarons.label>
  <Greenway_CannibalistFamilies.description>En el duro mundo de Greenway, algunas familias han recurrido al canibalismo como medio de supervivencia. Estas familias a menudo operan en secreto, aprovechándose de los forasteros o incluso recurriendo a prácticas rituales. Aunque la mayoría las ve con horror, las familias caníbales ven sus acciones como una adaptación necesaria a las brutales realidades de su entorno.</Greenway_CannibalistFamilies.description>
  <Greenway_CannibalistFamilies.label>Familias caníbales</Greenway_CannibalistFamilies.label>
  <Greenway_ChemTrade.description>El comercio de productos químicos es un aspecto importante de la economía local. Varias facciones e individuos participan en la producción, distribución y venta de sustancias químicas, lo que a menudo genera conflictos y luchas de poder. La popularidad de las drogas entre la población crea un mercado lucrativo, pero también contribuye a problemas sociales como la adicción y la delincuencia.</Greenway_ChemTrade.description>
  <Greenway_ChemTrade.label>Comercio químico</Greenway_ChemTrade.label>
  <Greenway_CloudResidue.description>Aquellos que viven en ambientes tóxicos extremos a menudo están cansados ​​de consumir fuentes de alimentos tradicionales y, en cambio, recurren a alimentos derivados de fuentes subterráneas, donde pasan la mayor parte de su tiempo para evitar la atmósfera tóxica.</Greenway_CloudResidue.description>
  <Greenway_CloudResidue.label>Residuo de nube</Greenway_CloudResidue.label>
  <Greenway_DesertRanger.description>Los Desert Rangers son un grupo respetado de agentes del orden abolicionistas, conocidos por su estricto apego a la justicia y su capacidad para navegar en el duro entorno del desierto. Sirven como protectores del pueblo, mantienen el orden en una tierra plagada de peligros y anarquía y liberan a cualquier esclavo que puedan.</Greenway_DesertRanger.description>
  <Greenway_DesertRanger.label>Guardabosques del desierto</Greenway_DesertRanger.label>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>Los antiguos científicos del Enclave a menudo se encuentran en el exilio, trabajando de forma independiente o con otras facciones. Estos científicos aportan valiosos conocimientos y experiencia, contribuyendo a los avances tecnológicos y los esfuerzos de investigación en la región. Sin embargo, su asociación con el Enclave también puede generar desconfianza y sospecha entre otros grupos.</Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>Enclave en el exilio</Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>
  <Greenway_FollowerSupport.description>Los seguidores de determinadas ideologías a menudo se brindan apoyo y asistencia mutuos. Esto puede incluir compartir recursos, ofrecer protección y trabajar juntos para lograr objetivos comunes. Esa solidaridad es crucial en el duro entorno de Greenway, donde la supervivencia a menudo depende de la cooperación y la confianza entre personas con ideas afines.</Greenway_FollowerSupport.description>
  <Greenway_FollowerSupport.label>Soporte de seguidores</Greenway_FollowerSupport.label>
  <Greenway_Greaser.description>La cultura Greaser es una subcultura prominente, caracterizada por el amor por las servoarmaduras clásicas, la música rock 'n' roll y una actitud rebelde contra la autoridad. Su lema: "Cada hombre un rey". Los Greasers a menudo forman comunidades muy unidas, adoptando un estilo y una forma de vida distintivos que los distinguen de la sociedad en general.</Greenway_Greaser.description>
  <Greenway_Greaser.label>Sudaca</Greenway_Greaser.label>
  <Greenway_IndenturedServitude.description>La servidumbre por contrato es una práctica común en la que las personas celebran contratos para trabajar durante un período determinado a cambio de pasaje, alojamiento u otras necesidades. Si bien no es tan grave como la esclavitud absoluta, a menudo conduce a condiciones laborales duras y libertades limitadas.</Greenway_IndenturedServitude.description>
  <Greenway_IndenturedServitude.label>Servidumbre por contrato</Greenway_IndenturedServitude.label>
  <Greenway_JetRoad.description>El comercio de Jet, una droga altamente adictiva, es un aspecto importante de la economía local. Varias facciones e individuos participan en la producción, distribución y venta de Jet, lo que a menudo genera conflictos y luchas de poder. La popularidad de la droga entre la población crea un mercado lucrativo, pero también contribuye a problemas sociales como la adicción y la delincuencia.</Greenway_JetRoad.description>
  <Greenway_JetRoad.label>Camino del jet</Greenway_JetRoad.label>
  <Greenway_MutantCitizenship.description>La lucha por los derechos de los mutantes es una cuestión social importante. Los mutantes a menudo enfrentan discriminación y prejuicios, lo que lleva a movimientos que abogan por su igualdad de trato y su integración en la sociedad. Estos movimientos buscan desafiar las normas sociales y promover la aceptación de los mutantes como miembros valiosos de la comunidad.</Greenway_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_MutantCitizenship.label>Ciudadanía mutante</Greenway_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_MutantMasters.description>Los mutantes son vistos como legítimos gobernantes de los páramos, más fuertes que la humanidad básica y con derecho a comandar a los trabajadores inferiores debajo de ellos.</Greenway_MutantMasters.description>
  <Greenway_MutantMasters.label>Maestros mutantes</Greenway_MutantMasters.label>
  <Greenway_MutantPurge.description>Hay facciones que abogan por la erradicación de los mutantes, considerándolos una amenaza para la humanidad. Estos grupos a menudo participan en acciones y campañas violentas para eliminar a los mutantes de la sociedad, lo que genera miedo y tensión generalizados entre mutantes y no mutantes.</Greenway_MutantPurge.description>
  <Greenway_MutantPurge.label>Purga mutante</Greenway_MutantPurge.label>
  <Greenway_MutantSlaves.description>Los mutantes a menudo son esclavizados y utilizados para trabajo o entretenimiento. Sus habilidades únicas los convierten en activos valiosos, pero con frecuencia están sujetos a trato severo y discriminación.</Greenway_MutantSlaves.description>
  <Greenway_MutantSlaves.label>Esclavos mutantes</Greenway_MutantSlaves.label>
  <Greenway_PurityLaw.description>¿Por qué desperdiciar cultivos para alimentar a los animales cuando se podría estar produciendo alcohol? Los nukashiners suelen operar en secreto, utilizando alambiques improvisados ​​y equipos de elaboración de cerveza para crear sus productos. Sus creaciones son muy buscadas y proporcionan tanto una fuente de ingresos como un medio de escape de las duras realidades de la vida en el páramo.</Greenway_PurityLaw.description>
  <Greenway_PurityLaw.label>Ley de pureza de Baviera</Greenway_PurityLaw.label>
  <Greenway_Railroad.description>El Ferrocarril es una organización secreta dedicada a la abolición de la esclavitud. Operan de manera encubierta, ayudando a los esclavos a escapar hacia la libertad y brindando refugio seguro a los necesitados. Sus miembros están altamente capacitados y profundamente comprometidos con su causa, y a menudo arriesgan sus vidas para luchar contra los sistemas opresivos que perpetúan la esclavitud.</Greenway_Railroad.description>
  <Greenway_Railroad.label>Ferrocarril</Greenway_Railroad.label>
  <Greenway_SecondClassMutants.description>Los mutantes son tolerados mientras permanezcan por debajo del orden social humano. Pueden trabajar, servir y resistir, pero nunca se les trata como verdaderos iguales.</Greenway_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_SecondClassMutants.label>Mutantes de segunda clase</Greenway_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.description>El meme Survivalist Lifestyle enfatiza la autosuficiencia, el ingenio y la preparación. Los seguidores de este meme dan prioridad a habilidades como la caza, la búsqueda de comida y la artesanía, creyendo que estas habilidades son esenciales para prosperar en el duro entorno post-apocalíptico de Greenway. A menudo acumulan suministros y mantienen un fuerte enfoque en la defensa personal y comunitaria.</Greenway_SurvivalistLifestyle.description>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.label>Estilo de vida de supervivencia</Greenway_SurvivalistLifestyle.label>
  <Greenway_Utobitha.description>Una patria mutante debería pertenecer únicamente a los mutantes. Su fuerza, resistencia y cuerpos alterados son tratados como prueba de que el futuro les pertenece a ellos, no a los inalterados habitantes del páramo.</Greenway_Utobitha.description>
  <Greenway_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Utobitha.label>
  <Greenway_ViceCity.description>En el duro mundo, el vicio prospera como medio de escape de las luchas diarias por la supervivencia. Los garitos de juego, los burdeles y el comercio ilícito son comunes y proporcionan tanto una fuente de ingresos como una forma de olvidar las duras realidades de la vida en esta tierra implacable.</Greenway_ViceCity.description>
  <Greenway_ViceCity.label>Vice ciudad</Greenway_ViceCity.label>
  <Greenway_WorkingCamps.description>Los campos de trabajo son algo común, donde los prisioneros y los desempleados son puestos a trabajar en diversos proyectos. Si bien las condiciones pueden ser duras, proporcionan un medio de supervivencia y una oportunidad de redención mediante el trabajo duro.</Greenway_WorkingCamps.description>
  <Greenway_WorkingCamps.label>Campos de trabajo</Greenway_WorkingCamps.label>
</LanguageData>
