<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemical_FCP_MedX.description>Vanwege een Med-X-afhankelijkheid moet deze persoon het medicijn regelmatig consumeren om ontwenningsverschijnselen te voorkomen.</Chemical_FCP_MedX.description>
  <Chemical_FCP_MedX.label>Med-X</Chemical_FCP_MedX.label>
  <FCP_Need_Buffout.description>Vanwege een Buffout-verslaving moet deze persoon het medicijn regelmatig consumeren om ontwenningsverschijnselen te voorkomen.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>Buff-out</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>Vanwege een Daddy-O-verslaving moet deze persoon het medicijn regelmatig consumeren om ontwenningsverschijnselen te voorkomen.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>Papa-O</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>Vanwege een Day Tripper-verslaving moet deze persoon het medicijn regelmatig consumeren om ontwenningsverschijnselen te voorkomen.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Dagtripper</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>Vanwege een Jet-verslaving moet deze persoon het medicijn regelmatig consumeren om ontwenningsverschijnselen te voorkomen.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>Jet</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>Vanwege een Mentats-afhankelijkheid moet deze persoon het medicijn regelmatig consumeren om ontwenningsverschijnselen te voorkomen.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>Mentaten</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>Vanwege een psychoverslaving moet deze persoon de drug regelmatig consumeren om ontwenningsverschijnselen te voorkomen.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>Psycho</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>Vanwege een Slasher-verslaving moet deze persoon het medicijn regelmatig consumeren om ontwenningsverschijnselen te voorkomen.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>Slasher</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>Vanwege een Ultrajet-verslaving moet deze persoon het medicijn regelmatig consumeren om ontwenningsverschijnselen te voorkomen.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Need_Ultrajet.label>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>Vanwege een Nuka-Cola-verslaving moet deze persoon het drankje regelmatig consumeren om ontwenningsverschijnselen te voorkomen.</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>nuka-cola</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>
</LanguageData>
