<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Enclave'den Albay Autumn, askeri hassasiyet ve ezici teknolojik güçle liderlik ediyor. Doktrini amansız baskıyı, mekanize savaşı ve genetik üstünlüğü vurguluyor. Tehditler, minimum iyileşme süresiyle koordineli dalgalar halinde gelir ve sizi sürekli savaşa hazır olmaya zorlar. Mekanoid saldırıları, genetik manipülasyon fırsatlarını ve koloni dayanıklılığını test eden hastalıkları bekleyin. Bu bir savaş ve Sonbahar kalitesiz örneklerle pazarlık yapmaz.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus Sonbahar</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Savaş öncesi teknolojiye takıntılı ve insan hayatını son derece küçümseyen, zeki ama son derece çılgın bir bilim adamı. Elijah insanları birer araç, büyük tasarımlarında harcanabilir parçalar olarak görüyor. Sizi izole edecek, kıtlık ve tehlikeyle tuzağa düşürecek ve sizi hazineler için antik kalıntılara baskın yapmaya zorlayacak. Sistemli ve hesaplı biri; sizi kolay kaçıştan uzaklaştırırken birden fazla tehdidi katmanlar halinde sıralıyor. Bırak gitsin ama merhamet bekleme. Yerçekimini bulmak her şeydir.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Peder İlyas</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Beceri, cesaret ve tamamen aptal şansın bir karışımı sayesinde Mojave'nin karşısına çıkarabileceği her şeyden sağ kurtulan kıdemli bir Çöl Korucusu. Rick, koloni liderliğine bir korucunun bakış açısını getiriyor: sürekli tetikte olma, düzenli devriyeler (tehditler) ve güçlü grup ilişkilerinin önemi. Sık karavanlar ve diplomatik fırsatlarla dengelenmiş istikrarlı bir baskı bekleyebilirsiniz. Özel bir görevle layık olduğunuzu kanıtlarsanız koloninize bizzat katılacaktır. Çorak arazi zorludur ama korucular daha zorludur.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Korucu Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Black Mountain'ın şizofrenik Nightkin lideri artık koloninizin kaderini kırık bilinciyle anlatıyor. Hayali Bay Kullanışlı arkadaşı Rhonda, algının ötesinde gizlenen şeyler hakkında karanlık gerçekleri fısıldıyor. Tabitha'nın olayları son derece değişken tehdit kalıpları yaratıyor; çorak arazi mantığına meydan okuyan varlıklar ve anormalliklerle dolu doğaüstü korku günlerinin ardından açıklanamayan sakinlik geliyor. Onun deliliği başkalarının göremediği bağlantıları görüyor, tekinsiz fenomenleri ve çarpık deneyleri ortaya çıkarıyor. Sonsuza kadar en iyi arkadaşlar!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Vault-Tec Corporation'ın her daim var olan maskotu, kasaların ardındaki gerçek amacı temsil ediyor; insan popülasyonları üzerinde kontrollü deneyler. İyimser muadilinin aksine, Vault Boy'un kurumsal algoritmaları hızlı testlerden ve değişken koşullardan yanadır. Tehditler arasında ara sıra sürpriz çifte olaylarla birlikte sık sık ticaret ve sosyal kalkınma fırsatlarının da eşlik ettiği daha kısa döngüler bekliyoruz. Her yerleşim yeri büyük deneydeki bir başka veri noktasıdır.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Kasa Çocuğu</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Vault 84'ten teknik kılavuzlarla ve iyimser bir gülümsemeyle çıktı; her yerleşimin uygun hazırlıklarla gelişebileceğine inanıyordu. Kontrollü kasa ortamlarındaki deneyimi, meydan okuma ile hayatta kalma arasındaki dengeyi anladığı anlamına geliyor; tehditler ölçülü dalgalar halinde gelir ve aralarında nefes alma alanı bulunur ve size güçlenmeniz, iyileşmeniz ve hazırlanmanız için zaman tanır. Seni akıncılarla ve çorak arazi yaratıklarıyla test edecek ama başarılı olmanı istiyor.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Kasa Kızı</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
