<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>Nukleáris tél</IceAge.label>
  <IceAge.description>A magaslati hamu és a radioaktív korom megfojtotta az eget, és nukleáris télbe taszította a régiót.

A növény- és állatvilág szenved, ahogy a biomák hidegebb társaik felé csúsznak. Az élelem és az üzemanyag szűkös lesz, és a pusztaság frakciói napról napra egyre elkeseredettebbek.

Egy szezontól több évig tarthat.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>A nukleáris tél enyhül.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>Felperzselt nyár</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>A piszkos radioaktív köd alatt rekedt hő a helyi hőmérsékletet büntető szintre emelte.

A növény- és állatvilág szenved, mivel a biomák forróbb társaik felé sodródnak. A víz kiszárad, a takarmány fogy, és a pusztaság minden csoportja érzi a nyomást.

Egy szezontól több évig tarthat.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Megtörik a felperzselt nyár.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>Időbeli Radstorm</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>A régi idők instabil időjárási anomáliája átmeneti viharokat kavart a légkörbe.

A vihar különös, izzó esővel sújtja a földet, amely húst és időt egyaránt megforgat. Bárki a szabadban marad, ijesztő tempóban öregszik.

Egy szezontól több évig tarthat.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Elmúlik az időleges radvihar.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>Ashen Skies</LongNight.label>
  <LongNight.description>Az orbitális törmelék és a fekete hamu elfojtotta a napot, hosszú, romos szürkületbe taszítva a régiót.

Az ég elsötétült és a láthatóság romlott, a pusztaság frakciói kihasználják a zűrzavart, hogy portyázzanak, mozogjanak és a komor leple alatt leszámoljanak.

Egy szezontól több évig tarthat.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Kitisztul a hamuszürke égbolt.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>Mutáns Bloom</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Az instabil spórák és a besugárzott pollen hulláma szinte egyik napról a másikra átformálta a helyi növényvilágot.

Az ég furcsa színekben pompázik, miközben a mutáns virágok szétterjednek a mezőkön, utakon és romokon egyaránt. A telepesek furcsán feldobottnak érzik magukat, de a túlnövekedés elfojthatja a termést, ha nem hagyják figyelmen kívül.

Néhány naptól egy szezonig tarthat.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>A mutáns virágzás elhalványul.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>Vertibird Dogfight</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Futó vertibird kutyaviadal tombol a fejünk felett. A roncsok és a kihagyott lövések több órán keresztül záporozhatnak a területen.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>A vertibird kutyaviadalnak vége.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Számos vertibird és régi világ harci hajója vívott harcot a régió felett. Az elmulasztott lövések és az égő törmelék a talajt érinthetik, és tüzet okozhatnak.</SpaceBattle.letterText>
</LanguageData>
