<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>Η Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια είναι μια φατρία που βασίζεται στο Shady Sands στην πρώην πολιτεία της Καλιφόρνια. Είναι μια ομοσπονδιακή κοινοβουλευτική δημοκρατία, παρόμοια με τις προπολεμικές ΗΠΑ πριν κατρακυλήσουν στον αυταρχισμό. Αντιπροσωπεύουν τον παλιό κόσμο και τις αξίες του. Δρόμοι, φόροι, φυλακές, εκλογές και άλλα φαινόμενα ξεχασμένα εδώ και καιρό επέστρεψαν με την άνοδο του NCR στην εξουσία. Θεωρείται από τους πολίτες του ως το μοναδικό καταφύγιο πολιτισμού, δημοκρατίας και ελευθερίας στην έρημη περιοχή. Αν και σίγουρα υπάρχει αλήθεια σε αυτή την ιδέα, το NCR υποφέρει επίσης από εκτεταμένη διαφθορά και ολιγαρχικές τάσεις, γιατί πολλή εξουσία κατέχεται από εξαιρετικά πλούσιους κτηνοτρόφους και ιδιοκτήτες αγροκτημάτων. Επιπλέον, χρησιμοποιεί τον τεράστιο στρατό της, που τροφοδοτείται καλά από τα βιομηχανικά τους κέντρα, για να επεκτείνει επιθετικά την επικράτειά του και να διεκδικήσει τους πόρους των γειτονικών περιοχών για να ικανοποιήσει την ολοένα αυξανόμενη πείνα του πληθυσμού της.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Πρόεδρος</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Νέα Καλιφόρνια</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Νέοι Καλιφορνέζοι</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Μια αδίστακτη φατρία πρώην στρατιωτών και αξιωματικών του NCR που εγκατέλειψαν τη Δημοκρατία. Απογοητευμένοι από την ηγεσία του NCR, τώρα λειτουργούν ως εχθρική παραστρατιωτική ομάδα, επιζώντας μέσω επιδρομών και μισθοφορικής εργασίας. Η οργάνωσή τους είναι χαλαρή, αλλά τους ηγείται ένας πονηρός απατεώνας συνταγματάρχης.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR Deserters</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Απατεώνας συνταγματάρχης</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Deserter</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR Deserters</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Η Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια είναι μια δημοκρατική ομοσπονδία που βασίζεται στις αρχές του νόμου, της τάξης και της προόδου. Ως NCR, οδηγείτε μια αποικία που προσπαθεί να αποκαταστήσει τον πολιτισμό και να επεκτείνει την επιρροή της σε όλη την ερημιά.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR Player Colony</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Κυβερνήτης</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Πολίτης</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Πολίτες</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
