<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>Une caste robuste de sylvestre, le radécorcelin est recouvert d'une épaisse peau semblable à de l'écorce imprégnée de radiations. Il excelle à absorber les dégâts au combat, protégeant son arbre et ses alliés.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radécorcelin</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Une caste de sylvestre spécialisée dans la production alimentaire, le mutfruitelin génère du mutfruit nourrissant en continu. Cependant, il est lent et inefficace au travail ou au combat.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>mutfruitelin</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Une caste serviable de sylvestre, le portelin est spécialisé dans le transport d'objets. Sous l'influence humaine, il transporte les marchandises là où elles doivent aller, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portelin</Carrier.label>
  <Clawer.description>Une caste féroce de sylvestre, le griffelin est élevé pour l'agressivité et les attaques dévastatrices. Ses griffes surdimensionnées peuvent déchiqueter la plupart des menaces, mais il est vulnérable aux représailles.</Clawer.description>
  <Clawer.label>griffelin</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Une caste unique de sylvestre, le germinelin peut produire de nouvelles cosses de Gauranlen et aider à reproduire le Père Arbre. Trois germinelins doivent lentement fusionner pour achever le processus.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>germinelin</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Une caste douce de sylvestre, le brocfleurelin se spécialise dans la production d'herbes médicinales. Il travaille avec son arbre pour générer des plantes curatives, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>brocfleurelin</Medicinemaker.label>
  <Pungaling.description>Une caste lente et maladroite de sylvestre spécialisée dans la production de pungas. Avec son arbre Gauranlen, ce sylvestre peut générer des fruits punga en continu. Cependant, il est lent et inefficace au travail ou au combat.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>pungalin</Pungaling.label>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Une caste de sylvestre spécialisée dans la production d'une peau épaisse et rugueuse. Avec son Père Arbre, il peut être tondu pour obtenir un matériau doux et isolant en continu, bien qu'il soit lent et inefficace au travail ou au combat.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Une caste curieuse de sylvestre spécialisée dans la production de fruits-sève revigorants. Avec son Père Arbre, il peut générer cette récolte stimulante en continu, mais il est complètement sans défense et nécessite une protection attentive.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Une caste de sylvestre spécialisée dans la défense territoriale, capable de lancer des projectiles corrosifs. Bien qu'il puisse infliger des dégâts considérables, il reste vulnérable en mêlée en raison de sa gueule surdimensionnée.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Une caste de sylvestre extrêmement placide, spécialisée dans l'extraction de blocs de pierre. Il absorbe les minéraux du sol pour durcir sa peau tout en laissant les morceaux surdimensionnés de côté.</VDE_Stonedigger.description>
  <Woodmaker.description>Une caste lente et maladroite de sylvestre, le boiselin se spécialise dans la production de bois de récupération. Avec son arbre Gauranlen, il génère un matériau semblable au bois en continu, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>boiselin</Woodmaker.label>
</LanguageData>
