<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het patrouilleren aan de grens van de factie, op zoek naar illegale overtreders en smokkelaars. Zodra de overtreder wordt betrapt, krijgt hij een boete of gevangenisstraf. Daarna zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>grenspost</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het organiseren van artistieke en recreatieve evenementen voor zwervers, karavanen en inboorlingen in ruil voor zilver. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>ronddwalend circus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het leveren van bouwarbeiders voor tijdelijk werk aan andere facties in ruil voor zilver. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>buitenpost van bouwvakkers</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in onderhandelingen met andere facties. Zodra de onderhandelingen succesvol zijn, zal de goodwill van die factie toenemen.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambassade</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in de productie van medische benodigdheden voor de kolonie. Als alternatief kunnen ze ze verkopen en medische hulp bieden aan zwervers, karavanen en inboorlingen in ruil voor zilver. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>veldhospitaal</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het leveren van huursoldaten in ruil voor zilver. Zodra de missie voorbij is, wordt de beloning afgeleverd aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>huurlingen kamp</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het vasthouden van gevangenen en hun rehabilitatie. Ontvang betaling met zilver voor het vasthouden van gevangenen van andere facties. Kan gedwongen werken, koloniegevangenen rekruteren of tot slaaf maken. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>gevangenis</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het hanteren en verzamelen van vee. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>boerderij</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Plaatst een tijdelijk, autonoom geleid kamp dat gespecialiseerd is in het produceren van maaltijden voor de kolonie. Als alternatief kan hij maaltijden verkopen aan zwervers, karavanen en inboorlingen in ruil voor zilver. Zodra er een ruime hoeveelheid is verzameld, zal er een levering plaatsvinden aan de rand van de primaire kolonie van een factie.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurant</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
