<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VBE_GeneModdedBeauty.baseDesc>[PAWN_nameDef] ist das Produkt einer der alt weltweit aufwendigsten Kosmetikkliniken. Während seines Lebens als [PAWN_possessive] gab [PAWN_pronoun] ein unalt Vermögen für das Aussehen von [PAWN_possessive] aus und hatte wenig Zeit, etwas Praktischeres zu üben.</VBE_GeneModdedBeauty.baseDesc>
  <VBE_ShipsNavigator.title>Konvoi-Navigator</VBE_ShipsNavigator.title>
  <VBE_ShipsNavigator.titleShort>Navigator</VBE_ShipsNavigator.titleShort>
  <VBE_ShipsNavigator.baseDesc>[PAWN_nameDef] kartierte Routen für Langstreckenkonvois, die sich durch die Ödlande und über alt alt-Weltkorridore bewegten. [PAWN_pronoun] hatte eine unheimliche Fähigkeit, die sichersten und schnellsten Wege zu finden, obwohl [PAWN_pronoun] mit mechanischen Aufgaben zu kämpfen hatte und diese oft anderen überließ.</VBE_ShipsNavigator.baseDesc>
  <VBE_EngineRoomTech.baseDesc>Als Reaktorraumtechniker hielt [PAWN_nameDef] Langstreckenplattformen und Siedlungsgeneratoren am Laufen. [PAWN_pronoun] konnte mit den richtigen Werkzeugen fast alles reparieren, aber [PAWN_pronoun] mangelte es an Feingefühl in sozialen Interaktionen und vermied Aufgaben, die eine sanfte Berührung erforderten.</VBE_EngineRoomTech.baseDesc>
  <VBE_GalacticMedic.title>Konvoi-Sanitäter</VBE_GalacticMedic.title>
  <VBE_GalacticMedic.baseDesc>[PAWN_nameDef] diente als Sanitäter für einen Langstreckenkonvoi und behandelte alles, von Strahlenkrankheit bis hin zu Unfallverletzungen auf kaputten Autobahnen. [PAWN_possessive] Kenntnisse der Medizin waren beispiellos, aber [PAWN_pronoun] hatte keinen Sinn für Forschung oder komplexe Theorien.</VBE_GalacticMedic.baseDesc>
  <VBE_CargoHandler.baseDesc>[PAWN_nameDef] war für die Verwaltung von Güterbahnhöfen und Konvoi-Manifesten verantwortlich und stellte sicher, dass Vorräte sicher verstaut und der Bestand genau verfolgt wurden. [PAWN_pronoun] war körperlich stark und gut organisiert, aber [PAWN_pronoun] hatte wenig Geduld für detaillierte Dokumentationen oder wissenschaftliche Aktivitäten.</VBE_CargoHandler.baseDesc>
  <VBE_GalleyChef.title>Konvoikoch</VBE_GalleyChef.title>
  <VBE_GalleyChef.baseDesc>[PAWN_nameDef] versorgte einen Langstreckenkonvoi mit Essen und verwandelte geborgene Zutaten in herzhafte Mahlzeiten für die Besatzung. Das Kochen unterwegs stellte seine eigenen Herausforderungen dar, doch [PAWN_pronoun] beherrschte die Kunst. [PAWN_pronoun] mochte Maschinen jedoch nie und bevorzugte Pfannen gegenüber Motoren.</VBE_GalleyChef.baseDesc>
  <VBE_BloodlineFounder.title>Erbe des Gründers</VBE_BloodlineFounder.title>
  <VBE_BloodlineFounder.titleShort>Erbe</VBE_BloodlineFounder.titleShort>
  <VBE_BloodlineFounder.baseDesc>[PAWN_nameDef] hatte eine heftig umstrittene Herkunft, und niemand war bereit, die Verbindung von [PAWN_possessive] zur Blutlinie eines mächtigen Gründers zuzugeben. Irgendwie trug [PAWN_pronoun] immer noch das Erbe eines alt-Regimes in sich, und als diese Rechte ans Licht kamen, wollte plötzlich jeder ein Stück von dem haben, was übrig blieb.</VBE_BloodlineFounder.baseDesc>
  <VBE_DeposedRoyalty.title>Abgesetzter Kriegsherr</VBE_DeposedRoyalty.title>
  <VBE_DeposedRoyalty.titleShort>Kriegsherr</VBE_DeposedRoyalty.titleShort>
  <VBE_DeposedRoyalty.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat sich durch brutale Konflikte eine regionenübergreifende Herrschaft erarbeitet und sich geweigert, das Recht der [PAWN_possessive] Menschen auf ein Leben ohne Unterdrückung aufzugeben. Schließlich schlossen sich rivalisierende Fraktionen zusammen, um die Herrschaft von [PAWN_possessive] zu brechen, und Leibwächter von [PAWN_possessive] zwangen [PAWN_objective] zur Flucht. Während [PAWN_pronoun] alles getan hat, um den [PAWN_possessive] Menschen eine Zukunft zu sichern, bleibt es für [PAWN_possessive] die größte Schande, sie nicht zu schützen.</VBE_DeposedRoyalty.baseDesc>
  <VQE_TheGeneral.description>[PAWN_nameDef] koordinierte Operation: Deadlife aus einem vergrabenen Kontinuitätsbunker, überzeugt davon, dass eine Ruineeed Welt immer noch regiert werden könnte, wenn die richtigen Leute unten bestehen würden. Als die Bomben fielen, versiegelte [PAWN_pronoun] den Kommandokomplex, rationierte die Überlebenden und erteilte noch lange nach dem Ende der Befehlskette Befehle. Strahlung, Alter und Notfall-Konservierungsbehandlungen ließen [PAWN_objective] zu einem denkenden Ghul in Ausgehuniform zurück, der halb von Medikamenten und halb von Besessenheit gestützt wurde. [PAWN_pronoun] wartet immer noch im Kontrollraum und ist bereit, den endgültigen Startbefehl auszuführen.</VQE_TheGeneral.description>
  <VQE_TheGeneral.title>der Aufseher</VQE_TheGeneral.title>
  <VQE_TheGeneral.titleShort>Aufseher</VQE_TheGeneral.titleShort>
  <VQE_InventorGenetronAdulthood.description>[PAWN_nameDef] wurde unter Ingenieuren durch den Entwurf eines Prototyps eines Fusionssystems bekannt, mit dem ganze regionale Netze wiederhergestellt werden sollen. Angetrieben von dem unermüdlichen Bedürfnis, katastrophale Energieengpässe zu lösen, hat [PAWN_pronoun] die gefährlich-Forschung weiter vorangetrieben, als irgendjemand sonst es wagen würde. Die ersten Reaktorversuche verliefen überstürzt und instabil, und die darauf folgenden Unfälle kosteten viele Menschen das Leben. Diese Fehler haben [PAWN_objective] nie gestoppt; Sie verfestigten den [PAWN_possessive] Glauben, dass die Arbeit beendet werden musste. Nach unzähligen Überarbeitungen produzierte [PAWN_nameDef] den Prototyp, der [PAWN_objective] für einige zum Helden und für andere zu einem rücksichtslosen Visionär machte.</VQE_InventorGenetronAdulthood.description>
  <VQE_InventorGenetronAdulthood.title>Restaurierungsingenieur</VQE_InventorGenetronAdulthood.title>
  <Spaceports_ShuttlePilot.description>[PAWN_nameDef], ein erfahrener Vertibird-Pilot der Bruderschaft, hat Patrouillen, Verwundete, Fracht und Würdenträger durch Wetter und Schüsse gleichermaßen befördert. [PAWN_pronoun] behält einen kühlen Kopf, kennt Flugliniendisziplin und kann Geschichten gleichermaßen mit Grunzern und Blechbläsern austauschen.</Spaceports_ShuttlePilot.description>
  <Spaceports_ShuttlePilot.title>Vertibird-Pilot</Spaceports_ShuttlePilot.title>
  <Spaceports_ShuttlePilot.titleShort>Vertibird-Pilot</Spaceports_ShuttlePilot.titleShort>
  <Architect28.description>[PAWN_nameDef] hat den Bau von Gebäuden entworfen. Zu Hause wurden die technischen Berechnungen von automatisierten Systemen durchgeführt, während die Arbeit von Arbeitstrupps und Maschinen erledigt wurde. Dies gab [PAWN_objective] die Möglichkeit, die künstlerischen Grenzen des Handwerks zu erweitern, bedeutete aber auch, dass [PAWN_pronoun] sich nie die Hände von [PAWN_possessive] schmutzig machen musste.</Architect28.description>
  <ArtsPatron54.description>[PAWN_nameDef] verwaltete die Investitionen der Familie [PAWN_possessive] in die Kunst.
\n[PAWN_pronoun] wählte Künstler als Förderer aus und arbeitete mit ihnen zusammen, um die Ausdrucksformen zu schaffen, die die [PAWN_possessive] Familie, ihre Kirche und die herrschende Ordnung selbst am meisten verherrlichten.</ArtsPatron54.description>
  <BiosphereManager95.description>[PAWN_nameDef] lebte in einem wohlhabenden, versiegelten Resort, in dem Roboter die niederen Arbeiten erledigten und die Bewohner sich der Freizeit widmeten. [PAWN_pronoun] verwaltete die Pflanzen- und Tierwelt eines weitläufigen Parks, in den Gäste kamen, um die Schönheit der Natur zu bewundern.</BiosphereManager95.description>
  <CaveworldIlluminator95.description>Unter den Tunnelbewohnern wurden diejenigen mit einer so starken Sehkraft wie [PAWN_nameDef] als Führer verehrt. [PAWN_pronoun] ging durch die Dunkelheit voran, markierte gute Grabstellen mit Pilzlaternen und warnte andere vor Gefahren.</CaveworldIlluminator95.description>
  <CaveworldIlluminator95.title>Höhlenführer</CaveworldIlluminator95.title>
  <CaveworldTender26.description>[PAWN_nameDef] wuchs in einer Höhlensiedlung tief unter der Oberfläche einer unwirtlichen Region auf. [PAWN_pronoun] arbeitete mit den anderen Kindern zusammen und kümmerte sich um die Pilzkulturen der Siedlung.</CaveworldTender26.description>
  <CaveworldTender26.title>Höhlentender</CaveworldTender26.title>
  <CaveworldTunneler48.description>[PAWN_nameDef] arbeitete als Bagger in einem riesigen unterirdischen Höhlennetzwerk.
\n[PAWN_pronoun] kennt Felsen so gut, dass [PAWN_pronoun] Höhlen fast anhand des Geruchs navigieren kann.</CaveworldTunneler48.description>
  <CaveworldTunneler48.title>Höhlentunnelbauer</CaveworldTunneler48.title>
  <CharityWorker36.description>Die reichsten alt-Gemeinden der Welt lebten bequem, während die Slums in der Nähe hungerten. [PAWN_nameDef] hat sein Leben lang [PAWN_possessive] damit verbracht, um Spenden zu bitten und Bedürftige zu unterstützen.</CharityWorker36.description>
  <Chef52.description>[PAWN_nameDef] war der Sternekoch in einem erstklassigen Resortrestaurant. [PAWN_pronoun] war unter den Gästen berühmt für seine [PAWN_possessive] kreativen kulinarischen Spezialitäten und berüchtigt unter dem Küchenpersonal für seine [PAWN_possessive] gelegentliche Verachtung gegenüber Routinearbeiten.</Chef52.description>
  <CombatEngineer30.description>[PAWN_nameDef] wurde vom Militär als Ingenieur rekrutiert und machte sich an die Arbeit, die Vertibirds und gepanzerten Träger der Armee zu verbessern. Durch die harte Ausbildung lernte [PAWN_objective], wie man Militärfahrzeuge und -strukturen baut und repariert.
\nEine Mission hinterließ bei [PAWN_nameDef] Pyrophobie und den starken Wunsch, Pflanzen zu meiden.</CombatEngineer30.description>
  <CountryLordling92.description>[PAWN_nameDef] wuchs auf einem privilegierten Familienanwesen der Enklave in den Appalachen auf. [PAWN_possessive] Die frühen Jahre waren voller Lektionen in Etikette, Politik und Whitespring-Traditionen.
Die Freunde [PAWN_nameDef] und [PAWN_possessive] haben Wege gefunden, sich hinauszuschleichen und die Wälder jenseits des Geländes zu erkunden.</CountryLordling92.description>
  <CountryLordling92.title>Enklavenland-Spross</CountryLordling92.title>
  <CountryLordling92.titleFemale>Enklavenland-Spross</CountryLordling92.titleFemale>
  <CountryLordling92.titleShort>Landspross</CountryLordling92.titleShort>
  <CountryLordling92.titleShortFemale>Landspross</CountryLordling92.titleShortFemale>
  <FeyCustomChildhood.description>[PAWN_nameDef] wuchs geschützt in einer riesigen Arkologie der alt Welt auf und lenkte sich von [PAWN_objective] ab, indem er Kriegsspiele spielte und Miniaturen malte. Während [PAWN_pronoun] im Spiel selbst nie besonders gut war, hat es dabei geholfen, [PAWN_objective] mit anderen zu verbinden.</FeyCustomChildhood.description>
  <GlitterworldEmpath26.description>[PAWN_nameDef] fand es einfach, mit anderen in Kontakt zu treten und Konflikte zu schlichten. [PAWN_pronoun] wurde für ein emotionales Trainingsprogramm der Regierung ausgewählt. Das Training verstärkte die natürlichen Fähigkeiten von [PAWN_possessive], aber [PAWN_pronoun] war nicht mehr in der Lage, anderen Schmerzen zuzufügen.</GlitterworldEmpath26.description>
  <GlitterworldEmpath26.title>geschulter Empath</GlitterworldEmpath26.title>
  <GlitterworldOfficer60.description>Obwohl die Entsendung von [PAWN_nameDef] angenehm war, blieb die Einheit [PAWN_possessive] kriegsbereit. [PAWN_nameDef] ging außerhalb der Geschäftszeiten von [PAWN_possessive] künstlerischen Hobbys nach, aber die Untergebenen von [PAWN_possessive] zogen es vor, Streitigkeiten mit ihren Fäusten beizulegen, sodass [PAWN_nameDef] gut darin war, Streitigkeiten zu beenden.</GlitterworldOfficer60.description>
  <GlitterworldOfficer60.title>Garnisonsoffizier</GlitterworldOfficer60.title>
  <GlitterworldSurgeon15.description>[PAWN_nameDef] arbeitete als Chirurg in einem wohlhabenden Bezirk weitgehend frei von Krankheit und Not, daher konzentrierte sich der Job von [PAWN_possessive] auf aufwendige und kreative kosmetische Eingriffe.
\n[PAWN_pronoun] versteht die menschliche Biologie sehr gut, musste aber noch nie unter Schlachtfeldbedingungen einen Tumor oder eine Kugel entfernen.</GlitterworldSurgeon15.description>
  <GlitterworldSurgeon15.title>kosmetischer Chirurg</GlitterworldSurgeon15.title>
  <IllegalShipwright76.description>Es gibt ein Gesetz, das besagt, dass es Ihnen nicht gestattet ist, schwere Plasmastrahler an einem Frachttransporter zu befestigen, insbesondere wenn Sie sie für einen saubereren Hinterhalt unter etwas verstecken, das wie eine Kommunikationsanlage aussieht. [PAWN_nameDef] hat herausgefunden, dass man mit Kunden, denen diese Gesetze egal sind, große Gewinne erzielen kann.</IllegalShipwright76.description>
  <ImperialInquisitor53.description>[PAWN_nameDef] arbeitete als Militärpolizist bei Whitespring und jagte unorthodoxe Gedanken und Meinungsverschiedenheiten.
\n[PAWN_nameDef] hat Abweichungen zur Aufrechterhaltung der Ordnung und der Forschungsprioritäten der Enklave aufgedeckt und bestraft.</ImperialInquisitor53.description>
  <ImperialInquisitor53.title>Whitespring-Militärpolizei</ImperialInquisitor53.title>
  <ImperialInquisitor53.titleShort>Offizier</ImperialInquisitor53.titleShort>
  <ImperialInquisitor53.titleShortFemale>Offizier</ImperialInquisitor53.titleShortFemale>
  <ImperialPriest24.description>[PAWN_nameDef] war Anwalt in der Whitespring-Abteilung.
\n[PAWN_pronoun] verbrachte die halbe [PAWN_possessive] Zeit damit, Gesetze und die Rolle des Ordens innerhalb der Enklavendoktrin zu studieren. Die andere Hälfte wurde damit verbracht, Disziplin und Loyalität zu predigen.</ImperialPriest24.description>
  <ImperialPriest24.title>Whitespring-Anwalt</ImperialPriest24.title>
  <ImperialPriest24.titleShort>Rechtsanwalt</ImperialPriest24.titleShort>
  <ImperialPriest24.titleShortFemale>Rechtsanwalt</ImperialPriest24.titleShortFemale>
  <JoywireArtist8.description>[PAWN_nameDef] arbeitete in einem Stadtlabor an der Entwicklung neuronaler Unterhaltungssoftware, um das Benutzervergnügen zu maximieren.
\nAls die lokale Regierung dem Produkt strenge Beschränkungen auferlegte, begann [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] Designs auf dem Schwarzmarkt zu verkaufen.</JoywireArtist8.description>
  <JoywireArtist8.title>Designer für neuronale Unterhaltung</JoywireArtist8.title>
  <JoywireArtist8.titleShort>Designer</JoywireArtist8.titleShort>
  <LiamCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] arbeitete in einer komfortablen Forschungseinrichtung Bezirk an der Entwicklung hyperrealistischer Kriegssimulationen.</LiamCustomAdulthood.description>
  <LiamCustomChildhood.description>Geboren und aufgewachsen in einer wohlhabenden Enklave Bezirk, war [PAWN_nameDef] von Simulationssoftware besessen. [PAWN_pronoun] hat viel zu viel Zeit im Internet verbracht.</LiamCustomChildhood.description>
  <MateCustomAdulthood.description>Nachdem [PAWN_nameDef] von einem riesigen alt-Weltkonzern entlassen wurde, war er mehrere Jahre desillusioniert und kämpfte gegen die Alkoholsucht.
\n[PAWN_pronoun] endete als Straßenmusikant an Bord eines ramponierten Frachttransporters, spielte eine ramponierte Gitarre und unterhielt die Crew mit Blues und Volksliedern aus der fernen Vergangenheit.</MateCustomAdulthood.description>
  <NavyScientist52.description>Moderne Kriege werden durch Technologie gewonnen, daher horteten die Marinelabore der Welt die beste Ausrüstung, die sie finden konnten. [PAWN_nameDef] arbeitete in einem dieser Labore und untersuchte erbeutete Prototypen und seltsame Relikte, die von fernen Expeditionen mitgebracht wurden.</NavyScientist52.description>
  <Novelist7.description>[PAWN_nameDef] lebte in einer wohlhabenden Vorkriegsstadt und schrieb äußerst erfolgreiche Romane. [PAWN_pronoun] lebte einen sorglosen Lebensstil, verbrachte [PAWN_possessive] Tage mit Schreiben und [PAWN_possessive] Nächte mit Feiern und hat in seinem [PAWN_possessive] Leben noch nie einen Tag körperliche Arbeit verrichtet.</Novelist7.description>
  <OskarCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] hat Kampfmodifikationen für Frontsaltaten entworfen.
\nEines Nachts wurde [PAWN_nameDef] in einem Albtraum mit all den Männern und Frauen konfrontiert, die durch [PAWN_possessive] Arbeit getötet wurden. [PAWN_pronoun] beschloss, in die Wüste zu gehen und [PAWN_possessive]-Fähigkeiten für immer einzusetzen.</OskarCustomAdulthood.description>
  <OskarCustomChildhood.description>[PAWN_nameDef] wurde am dunklen Rand einer weitläufigen Industriestadt geboren. Nach einem Streit salt [PAWN_objective] als Vater zu einem örtlichen Chef als Sklavenkünstler.
\nGezwungen, Kunst zu schaffen oder bestraft zu werden, zog sich [PAWN_pronoun] zurück und war nicht mehr in der Lage, Beziehungen zu anderen aufzubauen.</OskarCustomChildhood.description>
  <RoyalCook18.description>[PAWN_nameDef] hat Mahlzeiten für die Gäste von Whitespring zubereitet.
\nNur das beste Essen war akzeptabel, also pflegte [PAWN_nameDef] einen sEinkaufszentrum Garten auf dem Gelände des Geländes, um die frischesten Kräuter und Gemüse zu bekommen. [PAWN_pronoun] verliebte sich in das Essen [PAWN_objective]selbst.</RoyalCook18.description>
  <RoyalCook18.title>Whitespring-Koch</RoyalCook18.title>
  <RoyalCook18.titleShort>kochen</RoyalCook18.titleShort>
  <RoyalMasseuse43.description>[PAWN_nameDef] diente wohlhabenden Gästen von Whitespring als Massagekünstler. [PAWN_pronoun] bediente viele Mitglieder der Enklave und ihre Gäste.
\n[PAWN_nameDef] bot gelegentlich etwas Besonderes an, wenn der Benutzer Lust hatte. Der Aufstieg in diesem Beruf erforderte eine verfeinerte soziale Kompetenz.</RoyalMasseuse43.description>
  <RoyalMasseuse43.title>Whitespring-Masseurin</RoyalMasseuse43.title>
  <RoyalMasseuse43.titleShort>Masseuse</RoyalMasseuse43.titleShort>
  <Scout44.description>[PAWN_nameDef] wurde als Sohn der Verwalter eines abgelegenen Außenpostens der Regierung geboren und nahm an einem Jugendprogramm teil, das militärische Scouting-Fähigkeiten vermittelte.
\n[PAWN_pronoun] lernte, in der Wildnis zu überleben, zu gehorchen und keine Fragen zu stellen.</Scout44.description>
  <Sculptor63.description>[PAWN_nameDef] begann damit, Kunstwerke in Menschengröße zu formen, aber [PAWN_pronoun] begann bald, in größeren Dimensionen zu denken. Mit Hilfe von Industriegeräten lernte [PAWN_pronoun], wie man riesige Monumente aus Klippen schnitzt. Bald waren die Parks und Promenaden der Stadt, in der [PAWN_pronoun] lebte, voller riesiger Steinfiguren.</Sculptor63.description>
  <ShipboundLordling12.description>Die Familie von [PAWN_nameDef] hatte ihre Machtbasis in einem großen uralt Kommandobunker. Dort geboren und aufgewachsen, lernte [PAWN_nameDef] alles über das Leben in versiegelten Einrichtungen sowie die Politik und Methoden der Belagerungskriege und Bunkerangriffe.
\n[PAWN_pronoun] hat gelernt, sich bei starken Mauern, die von allen Seiten dicht sind, und dem sanften Zischen der Luftwäscher am wohlsten zu fühlen.</ShipboundLordling12.description>
  <ShipboundLordling12.title>Bunkerlordling</ShipboundLordling12.title>
  <ShipboundLordling12.titleFemale>Bunkerdame</ShipboundLordling12.titleFemale>
  <ShipboundLordling12.titleShort>Bunker-Erbe</ShipboundLordling12.titleShort>
  <ShipboundLordling12.titleShortFemale>Bunker-Erbe</ShipboundLordling12.titleShortFemale>
  <ShipBoy89.description>[PAWN_nameDef] wurde als Sohn niederrangiger Diener in einem uralt Kommandobunker geboren. Der Bunker-Großrechner war für [PAWN_objective] wie ein dritter Elternteil, und das Wartungsteam, für das [PAWN_pronoun] arbeitete, war wie eine zweite Familie.
\n[PAWN_nameDef] sah selten Pflanzen oder Tiere und findet es immer noch beunruhigend, sie zu berühren.</ShipBoy89.description>
  <ShipBoy89.title>Bunkerjunge</ShipBoy89.title>
  <ShipBoy89.titleFemale>Bunkermädchen</ShipBoy89.titleFemale>
  <ShipBoy89.titleShort>Bunkerjunge</ShipBoy89.titleShort>
  <ShipBoy89.titleShortFemale>Bunkermädchen</ShipBoy89.titleShortFemale>
  <Shipcracker37.description>Die Aufgabe von [PAWN_nameDef] bestand darin, in befestigte Bunker einzudringen, die inneren Verteidigungsanlagen zu durchbrechen und sie im Raum-gegen-Raum-Kampf zu erobern. [PAWN_pronoun] wurde sehr gut im Umgang mit schweren, durchbrechenden Waffen, um sowohl Stahl als auch Fleisch zu zerschneiden.
\n[PAWN_pronoun] entwickelte auch eine Vorliebe für die Medikamente, die [PAWN_pronoun] zur Bewältigung des überwältigenden Stresses eingesetzt wurden.</Shipcracker37.description>
  <Shipcracker37.title>Bunkerbrecher</Shipcracker37.title>
  <Shipcracker37.titleShort>Brecher</Shipcracker37.titleShort>
  <SoldiersKid55.description>[PAWN_nameDef] wurde im Kommandobunker alt großgezogen, wo [PAWN_possessive] Eltern stationiert waren. [PAWN_pronoun] lernte die Grundlagen des Waffenbetriebs und der Wartung von den diensthabenden saltiers und gewöhnte sich an eine strenge Routine und häufige Disziplin.</SoldiersKid55.description>
  <SpaceMarine16.description>[PAWN_nameDef] war ein Stoßtrupp in einer Elitearmee. Die Aufgabe von [PAWN_possessive] bestand darin, befestigte Stellungen zu durchbrechen, die Verteidiger niederzuschießen und den Ort unversehrt zu erobern. Und [PAWN_pronoun] war gut darin.</SpaceMarine16.description>
  <SpaceMarine16.title>Breach Trooper</SpaceMarine16.title>
  <SpaceMarine16.titleShort>Saltat</SpaceMarine16.titleShort>
  <SpaceTechnician29.description>[PAWN_nameDef] gelang es schließlich, dem kriminellen Leben von [PAWN_possessive] zu entkommen, indem er einen Wartungsjob in einer nahegelegenen Relaisstation annahm. [PAWN_pronoun] führte zahlreiche Reparatur- und Bauarbeiten durch, half bei der Grundlagenforschung und entschärfte oft die Argumente seiner Kollegen. [PAWN_pronoun] hat es nie gemocht, Kunst zu machen.</SpaceTechnician29.description>
  <SpaceTechnician29.title>Relaistechniker</SpaceTechnician29.title>
  <StarshipJanitor33.description>Während andere Bewohner weite Strecken in einem versiegelten Regierungsbunker schliefen, musste [PAWN_nameDef] in regelmäßigen Abständen aufwachen, um Inspektionen durchzuführen, die Lebenserhaltungssysteme zu überprüfen und die Wartungsroboter zu ölen.</StarshipJanitor33.description>
  <StarshipJanitor33.title>Bunkerhausmeister</StarshipJanitor33.title>
  <Taxonomist0.description>[PAWN_nameDef] reiste von Region zu Region, studierte und klassifizierte die gefundene Pflanzen- und Tierwelt [PAWN_pronoun] in der Hoffnung, einen vollständigen Katalog zu erstellen.</Taxonomist0.description>
  <TestSubject15.description>In den korruptesten alt Städten begingen Wissenschaftler ohne moralischen Kompass im Namen der Forschung unaussprechliche Gräueltaten. [PAWN_nameDef] wurde von Geburt an allein in einer versiegelten Einrichtung gehalten und Verhaltensexperimenten unterzogen, um [PAWN_objective] in einen perfekten Super-Saltier zu verwandeln.</TestSubject15.description>
  <UrbworldDrone32.description>[PAWN_nameDef] arbeitete als gedankenloser Bauarbeiter in einer riesigen Firmenstadt. Obwohl [PAWN_pronoun] nun frei von der brutalen sozialen Konditionierung ist, der [PAWN_pronoun] ausgesetzt war, bleibt [PAWN_pronoun] unfähig zu kreativem Denken und Führung.</UrbworldDrone32.description>
  <UrbworldDrone32.title>Stadtdrohne</UrbworldDrone32.title>
  <UrbworldEntrepreneur14.description>In den alt Unternehmensstädten litten die meisten Menschen. Aber jemand musste die Unternehmen leiten.
\n[PAWN_nameDef] lernte die Fähigkeiten des Handwerks, schmierte Handflächen und balancierte technische Analyse mit Politik. [PAWN_pronoun] wurde zu einer soziointellektuellen Maschine.</UrbworldEntrepreneur14.description>
  <UrbworldEntrepreneur14.title>Stadtunternehmer</UrbworldEntrepreneur14.title>
  <UrbworldPolitican92.description>Es ist nicht alt, dass die Unternehmen einen Großteil der alt Städte besitzen, aber irgendjemand muss die Bestechungsgelder annehmen. [PAWN_nameDef] war ein solches Aushängeschild.
\n[PAWN_pronoun] lernte, die Hoffnungen und Träume der Menschen zu manipulieren, während sie bequem in einem Penthouse lebten.</UrbworldPolitican92.description>
  <UrbworldPolitican92.title>Stadtpolitiker</UrbworldPolitican92.title>
  <UrbworldRebel56.description>Die meisten Menschen in der Umgebung von [PAWN_nameDef] lebten unter ständiger Unternehmensüberwachung und Propaganda-Feeds. [PAWN_nameDef] schloss sich einer Rebellenfraktion an, die moderne Technologie völlig ablehnte.</UrbworldRebel56.description>
  <UrbworldRebel56.title>Stadtrebell</UrbworldRebel56.title>
  <UrbworldUrchin61.description>Die alt Industriestädte waren alt, tiefe Labyrinthe aus Rost, Gift und zu vielen Menschen. [PAWN_nameDef] wuchs im dunklen, unerwünschten Bereich eines von ihnen auf und musste um jedes bisschen Nahrung kämpfen.</UrbworldUrchin61.description>
  <UrbworldUrchin61.title>Stadtbengel</UrbworldUrchin61.title>
  <VRDesigner87.description>[PAWN_nameDef] hat Virtual-Reality-Simulationen für wohlhabende Kunden entworfen. [PAWN_pronoun] hat große Mühe in die Details von [PAWN_possessive] virtuellen Welten gesteckt und alles gelernt, was [PAWN_pronoun] über das Pflanzenleben konnte, um [PAWN_possessive] Landschaften so realistisch wie möglich zu gestalten.</VRDesigner87.description>
  <WillCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] entwarf aufwändige Unterhaltungslabyrinthe für wohlhabende Kunden. Selbst jetzt denkt [PAWN_pronoun] an kaum etwas anderes.</WillCustomAdulthood.description>
  <WillCustomChildhood.description>[PAWN_nameDef] wuchs in einem Forschungslager auf einer verwüsteten Welt auf. Die Eltern von [PAWN_possessive] untersuchten mysteriöse Labyrinthformationen unter der Erdkruste, und [PAWN_pronoun] verbrachte die meiste Zeit von [PAWN_possessive] damit, durch diese Tunnel zu wandern und sich zu fragen, was für ein Ding sie erschaffen haben könnte.</WillCustomChildhood.description>
</LanguageData>
