<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Överste Autumn of the Enclave leder med militär precision och överväldigande teknisk kraft. Hans doktrin betonar obeveklig press, mekaniserad krigföring och genetisk överlägsenhet. Hot kommer i samordnade vågor med minimal återhämtningstid, vilket tvingar dig att upprätthålla konstant stridsberedskap. Räkna med mekanoidingrepp, genetiska manipulationsmöjligheter och sjukdomar som testar koloniernas motståndskraft. Det här är krig, och Autumn förhandlar inte med sämre exemplar.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus höst</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>En briljant men helt galen vetenskapsman som är besatt av förkrigsteknologi och fullständigt föraktfull mot mänskligt liv. Elia ser människor som verktyg - förbrukningsbara delar i hans storslagna design. Han kommer att isolera dig, fånga dig med brist och fara och tvinga dig att plundra gamla ruiner efter skatter. Han är metodisk och beräknande, lägger flera hot på lager samtidigt som han avskärmar dig från lätt flykt. Släpp taget - men förvänta dig inte nåd. Att hitta graven är allt.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Fader Elia</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>En veteran Desert Ranger som har överlevt allt som Mojave kunde kasta på honom genom en blandning av skicklighet, grus och ren dum tur. Rick tar med sig en rangers perspektiv till koloniledarskap - konstant vaksamhet, regelbundna patruller (hot) och vikten av starka fraktionsrelationer. Räkna med ett konstant tryck balanserat med täta husvagnar och diplomatiska möjligheter. Han kommer att ansluta sig till din koloni personligen om du visar dig värdig genom ett speciellt uppdrag. Ödemarken är tuff, men rangers är tuffare.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Den schizofrene Nightkin-ledaren från Black Mountain berättar nu om din kolonis öde genom hennes brutna medvetande. Rhonda, hennes imaginära Mr Handy följeslagare, viskar mörka sanningar om saker som lurar bortom förståndet. Tabithas avsnitt skapar vildt oberäkneliga hotmönster - dagar av övernaturlig fasa följt av oförklarat lugn, med enheter och anomalier som trotsar ödemarkslogik. Hennes galenskap ser samband som andra inte kan, och drar fram häftiga fenomen och vridna experiment. Bästa vänner för alltid!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Vault-Tec Corporations ständigt närvarande maskot, som representerar det sanna syftet bakom valven - kontrollerade experiment på mänskliga populationer. Till skillnad från sin optimistiska motsvarighet, gynnar Vault Boys företagsalgoritmer snabba tester och varierande förhållanden. Räkna med kortare cykler mellan hot med enstaka överraskningsdubbla incidenter, blandat med frekventa möjligheter till handel och social utveckling. Varje bosättning är bara ytterligare en datapunkt i det stora experimentet.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Hon kom ur Vault 84 med tekniska manualer och ett optimistiskt leende, och trodde att varje bosättning kan utvecklas med rätt förberedelse. Hennes erfarenhet av kontrollerade valvmiljöer betyder att hon förstår balansen mellan utmaning och överlevnad - hot kommer i uppmätta vågor med andrum mellan, vilket ger dig tid att stärka, läka och förbereda dig. Hon kommer att testa dig med anfallare och ödemarksvarelser, men hon vill att du ska lyckas.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Vault Girl</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
