<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_PlayerSettlement.description>Pieni piilopaikka jengin jäsenille ja rikollisille.</VFES_PlayerSettlement.description>
  <VFES_PlayerSettlement.label>Uusi piilopaikka</VFES_PlayerSettlement.label>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>rosvo</VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>rosvot</VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Nämä ihmiset ovat asuneet täällä vuosikymmeniä tai vuosisatoja, ja he ovat menettäneet suurimman osan teknologiasta, joka toi heidät tähän maailmaan. He ovat enemmän kuin kykeneviä puolustamaan itseään perusruutiaseilla samalla kun he paimentavat karjaa, juovat chemshineä ja metsästävät palkkioita.\n\nHe ovat huolissaan kaupan, luottamuksen ja selviytymisen käytännön asioista.\n\nTämä ryhmä arvostaa kansalaiskäyttäytymistä.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>siviiliasukkaat</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>pormestari</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Nämä ihmiset ovat asuneet täällä vuosikymmeniä tai vuosisatoja, ja he ovat menettäneet suurimman osan teknologiasta, joka toi heidät tähän maailmaan. He ovat enemmän kuin kykeneviä puolustamaan itseään perusruutiaseilla samalla kun he paimentavat karjaa, juovat kemikaaleja ja metsästävät palkkioita.\n\nHe eivät ole kiinnostuneita kaupan ja luottamuksen käytännön asioista.\n\nTämä ryhmä uskoo, että ketään ei ole luotu tasa-arvoiseksi, ja vain vahvuus mahdollistaa selviytymisen rajalla.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>karkeat uudisasukkaat</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Nämä ihmiset ovat asuneet täällä vuosikymmeniä tai vuosisatoja, ja he ovat menettäneet suurimman osan teknologiasta, joka toi heidät tähän maailmaan. He ovat löyhä jengien liitto, jotka ovat sopineet taistelevansa enimmäkseen ulkopuolisia vastaan ​​sen sijaan, että he taistelevat keskenään.\n\nBanditit eivät kylvä, he eivät rakenna, ja he käyvät harvoin kauppaa. Henkilökohtaista voimaa ja häikäilemättömyyttä arvostavan veren ja kunnian kulttuurin ohjaamana he rikastuvat hyökkäämällä ja ryöstämällä tuottavampia naapureitaan.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>rosvot</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
