<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Откровения мудреца крови сжигают гемоген как ритуальное топливо, превращая кровь в боль, жертвоприношение и хищнические чудеса.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>кровавый мудрец</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Только гемогенные оккультисты</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Мудрецы крови — оккультисты, которые сообщают откровения посредством кровавых обрядов и наполненного проклятиями гемогена. Их ритуалы высасывают жизненную силу, сеют ужас и оставляют после себя только кошмары.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Откровения идолов-кукловодов ломают умы, порабощают волю и превращают опустошенных жертв в продолжение оккультиста.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>идол-кукловод</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Только оккультисты, рожденные в Империи</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Кукловоды-идолы — мастера одержимости и психического господства. Они выхолащивают цели, носят марионеток как маски и цепляются за жизнь, превращаясь в одноразовых рабов.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Откровения первосвященника возводят на престол лидера, который связывает последователей, истощает соперников и правит посредством присутствия и боли.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>первосвященник</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Откровения ученых черных сайтов направляют запрещенную машинную мысль, безумие и нейроперегрузку, используемую в качестве оружия.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>учёный чёрного сайта</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Откровения Стражей Судьбы искажают возраст, рост и продолжительность, цепляясь за границы времени.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>Страж Судьбы</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Откровения Призывателя Пепла используют огонь, жар и грубую разрушительную энергию в зрелищных ритуалах.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>призыватель пепла</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Гипнотизирующие откровения успокаивают разум, рассеивают панику и наполняют ближайших последователей неестественным спокойствием.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>гипнотизёр</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Откровения Хранителя Инея превращают холод, лед и энтропию в барьеры, ловушки и смертельный мороз.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>связующее вещество изморози</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Ткач предзнаменований обменивает удачу на неудачу, меняя баланс событий посредством ритуальной игры.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>ткач предзнаменований</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Откровения призывателей могил сеют страх, используют трупы и возвращают мертвых на службу.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>могильщик</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Разоблачения Nightstalker вознаграждают засаду, тьму и бесшумную казнь под завесой неестественной тени.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>ночной охотник</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Откровения хранителей защищают союзников, укрепляют плоть и спасают исследователей от смертельной опасности.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>смотритель</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Откровения Стражей Врат прорывают в пространстве кратковременные дыры, перемещая людей и предметы оккультным кратчайшим путем.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>привратник</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Откровения Призывателя Бури управляют молниями, затемняющими механизмами и превращают погоду в оружие.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>буревестник</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Откровения инженеров-реликвий пробуждают мертвые схемы, расширяют возможности найденных технологий и встраивают оккультные знания в оборудование.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>инженер по реликвиям</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Боевые средние откровения — это эгоистичные военные обряды, которые обостряют рефлексы, скорость и инстинкт убийства.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>боевая среда</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Откровения говорящего с тотемом призывают зверей, ежевику и духов дикой природы, обитающих в святилищах, для выживания и защиты.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>тотемный оратор</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Активирует встроенное поле преломления и на короткое время делает устройство практически неразличимым.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>стелс-поле</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>тяжелый огнеметный заряд</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Расходует накопленный напалм для создания более длинной и горячей зажигательной вспышки.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>тяжелый огнемет</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Бросает мини-ядерную бомбу по высокой дуге.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>бросок мини-ядерного оружия</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>огнеметный заряд</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Тратит заряд напалма, чтобы произвести зажигательную очередь с близкого расстояния.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>легкий огнемет</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Наносит удар по насыщению тремя ракетами.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>ракетный залп</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Тратит заряд для распыления зажигательной очереди увеличенной дальности.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>огнемет истребителя</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Тратит заряд напалма, чтобы произвести зажигательную очередь.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>напалмовый огнемет</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Включите стелс-поле Nightkin и ненадолго исчезните из поля зрения.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>ночной невидимость</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
