<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>L'Atlantique incarne l'adaptabilité - forgée par les vents océaniques et les marées changeantes. Leur sang chante avec le sel et l'endurance obstinée.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>âme atlantique</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Enfants des forêts brumeuses et des montagnes de basalte. Les Cascadiens sont inébranlables devant la pluie ou la solitude, toujours patients et sauvages d'âme.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>étendues sauvages cascadiennes</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Marquées par des siècles de décadence, les goules persistent au-delà de la raison ; leur volonté est la dernière chose à pourrir.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>résilience des goules</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Les quatre-vingt-dix-neuf tribus portent des échos ancestraux – chaque cœur bat un tambour dans un chœur de mémoire partagée.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>diversité naturelle</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Les tempêtes de poussière et les fumées des raffineries ont forgé les Texicans – des âmes altérées, alimentées par une fierté obstinée et un vieux pétrole.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>grain du Texas</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Les Numen sont étroitement liés à la terre – leur esprit est un témoignage vivant de leur survie contre toute attente.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>racines numen</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Les Humains Purs incarnent la résilience d’une humanité inchangée – un esprit inébranlable qui perdure à travers toutes les épreuves.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>esprit humain</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Les Slanters dérivent entre les mondes – rêveurs et intrigants aux yeux comme du verre brisé, pris entre mémoire et mythe.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>écho oblique</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>La force des Super Mutants est légendaire : une fusion de douleur et de fierté qui a survécu à leurs créateurs.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>super mutant pourrait</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Partagés entre paradis et ruine, les Deux Californiens vivent en contradiction, à la fois rêveurs et survivants de leur propre mythe.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>dualité bi-californienne</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Élevé sous l'acier et le silence, l'héritage des Vault Dwellers est l'ordre – un désir de structure même dans le chaos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>patrimoine de la voûte</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Les Wendigo incarnent la faim incarnée – un esprit de désir sans fin qu'aucun festin ne peut assouvir.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>Wendigo faim</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
