<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Wasz statek powietrzny rozbił się nad pustkowiem, a trójka z was ledwo przeżyła. Wrak rozrzucił zapasy po pustyni, a teraz masz jedną szansę zamienić miejsce katastrofy sterowca w dom.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Trzech ocalałych, rozbity statek powietrzny i jedna szansa na zasiedlenie pustkowi.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Wasze plemię zostało spalone przez stalowe machiny wojenne i tylko pięciu z was uciekło z tym, co mogli unieść. Teraz musisz utrzymać stare zwyczaje przy życiu wystarczająco długo, aby wznieść nowy dom z kurzu, kości i złomu.

Uwaga: zaczynasz biedny, głodny i daleko w tyle za technologią odpadów. To trudny scenariusz.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Pięciu ocalałych ze zrujnowanego plemienia próbuje odbudować miasto, opierając się jedynie na tradycji i harcie ducha. Trudny.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Ktoś cię rozebrał, okradł i porzucił nago na pustkowiu, abyś umarł. Żadnego sprzętu, żadnego jedzenia, żadnych sojuszników, nawet noża. Jeśli to przeżyjesz, stanie się tak dlatego, że nie chciałeś stać się padliną.

Ostrzeżenie: ten scenariusz jest brutalnie niesprawiedliwy. Śmierć może nadejść szybko i z głupich powodów.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Jeden nagi mieszkaniec pustkowia pozostawiony na śmierć z absolutnie niczym. Niezwykle trudne i niesprawiedliwe.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Urodziłeś się za drzwiami skarbca, otoczony bezpieczeństwem, miękkimi łóżkami i kłamstwami starego świata. Zamiast pozostać pogrzebanym, wziąłeś swój najlepszy sprzęt i wyruszyłeś na poszukiwanie prawdziwego pustkowia. Teraz Twoja kapsuła wyrzuciła Cię daleko od przyjaznej drogi, sam na sam z zapasami ze skarbca i nikt nie przybył, aby Cię uratować.

Uwaga: mocny sprzęt nie zakryje wszystkich słabości. Jest to szczególnie trudny scenariusz na początku gry.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Jeden dobrze wyposażony mieszkaniec krypty, goniący za prawdziwymi pustkowiami, zamiast za opowieściami. Bardzo trudne.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Twój Helixen, przedwojenny samolot REPCONN, jest zadokowany przy przekaźniku orbitalnym. Kiedy twoja załoga zaczyna ratować swoje systemy, zdajesz sobie sprawę, że to nie jest zwykła przedwojenna skrytka – to robot-latarnia. Przekaźnik ożywa i wysyła ostrzeżenie wojenne do odległego centrum dowodzenia robotów. Polują na ciebie teraz i w końcu znajdą cię, gdziekolwiek się udasz.

Uwaga: jest to trudny scenariusz i nie jest zalecany nowym graczom.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Trzyosobowa załoga ścigana przez roboty na pokładzie Helixena.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Ten start został wyłączony przez Sunset.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Niepełnosprawne Nowe Królestwo</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Ten scenariusz Osadników został wyłączony przez Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Niepełnosprawni bandyci</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>W starych opowieściach stworzenia takie jak ty nazywano Wendigo: głodujące istoty, które przeżyły ludzi, którymi kiedyś byli. Jakkolwiek się to stało, teraz dźwigasz tę klątwę. Ścigany, na wpół dziki i nigdy tak naprawdę nie najedzony, uciekłeś na pustkowia, zanim niewłaściwi ludzie mogli cię unieruchomić.

Uwaga: Wendigo mają wyjątkowe mocne i brutalne słabości, co czyni ten scenariusz trudnym.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Jeden upolował Wendigo, jeden ludzki towarzysz i głód, który nigdy nie śpi.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
