<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_NewSafehaven.description>Twoja grupa ekspedycyjna Bractwa natknęła się na stary bunkier, będący potencjalną przystanią. Ale dzięki cennym informacjom, które posiadasz, widoczność Enklawy Whitespring jest niepokojąco wysoka. Vertiboty patrolują niebo, a grupy najeźdźców z Whitespring się zbliżają. Wykorzystaj informacje, aby odblokować potężne technologie i usługi ekspedycyjne Bractwa, pomagając w realizacji Twojej ostatecznej misji: zamordowania kluczowych urzędników Whitespring. Przetrwaj początkowy atak i połóż się nisko; z biegiem czasu nieustanne poszukiwania Enklawy Białego Źródła osłabną. Wybór należy do Ciebie: wzmocnij, dostosuj się lub zgiń.\n\nUwaga: ponieważ zaczynasz od dobrej widoczności, jest to trudny scenariusz.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Wyprawa Bractwa Stali</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>To miała być kolejna spokojna noc dla twojej komórki odłamowej Whitespring, ukrytej w odosobnionej posiadłości z dala od głównych budynków administracyjnych. Nie wiesz, czy przerwa w dostawie prądu była spowodowana sabotażem Bractwa, naruszeniem bezpieczeństwa funkcjonariusza bezpieczeństwa, czy zwykłą awarią systemu, ale kiedy o północy padły zabezpieczenia obwodowe, twoja komórka Enklawy została ślepa i odsłonięta. Kiedy bramy się otworzyły, nie było już czasu na zorganizowanie właściwej reakcji – wystarczyło ukryć się i przeżyć.
Słyszałeś, jak twoi oficerowie, badacze i personel pomocniczy zostali zabici, gdy ekspedycyjny zespół uderzeniowy Bractwa przetoczył się przez teren. Cokolwiek pozostało z waszej starej struktury dowodzenia, zginęło wraz z nimi. Teraz twoja komórka odłamkowa została zniszczona, twoja kryjówka płonie, a zemsta nic nie znaczy, jeśli nie uciekniesz żywy z tego nalotu. Możesz poczekać na atak, skorzystać z pozwoleń, aby wezwać posiłki lub spróbować uciec w stronę wzgórz - wybór należy do Ciebie.
Uwaga: ponieważ zaczynasz w trakcie trwającego najazdu, jest to trudny scenariusz.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>nowa komórka odłamkowa</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
