<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely a közeli települések tüzérségi csapásai révén történő pontszerű védelmére specializálódott. Minden gyalog feladata a habarcs karbantartása és használata. Miután egy vízlépcsőt eltöltöttek, egy napot kell készíteni egy újat.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>tüzérségi előőrs</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely a fő kolóniára érkező bejövő ellenséges rajtaütések elfogására és lesből való lesére specializálódott. Egy kis összecsapás megnyerése egy előőrsön jelentősen csökkentheti egy ellenséges rajtaütés méretét a fő kolónián. Ezenkívül a védekező előőrsök megbízást kaphatnak arra, hogy a fő kolóniára ejtőhüvelyeket küldjenek rövid távú védekezés céljából.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>védelmi előőrs</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely a földalatti üzemanyag-tartályok felkutatására és lecsapolására specializálódott. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>fúró előőrs</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely lakókocsik pihenőhelyeként szolgál. A táborozás során minden gyalog visszakapja a táplálékot és a pihenést, és időt hagy a sérülések gyógyulására.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>táborhely</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely könnyen növő növényzet vetésére és betakarítására specializálódott, nem helyezhető el sivatagban. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>mezőgazdasági előőrs</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort ad, amely vadászatra és vadon élő állatok lemészárlására specializálódott. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>vadász előőrs</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely arra szakosodott, hogy fát gyűjtsön a területeken, nem helyezhető el sivatagban. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>fakitermelési előőrs</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely kő vagy fém gyűjtésére és feldolgozására specializálódott, csak dombokon vagy hegyeken helyezhető el. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>bányászati ​​előőrs</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely mechanikai és elektronikus alkatrészek gyártására és gyártására specializálódott. Ha elegendő mennyiséget előállítottak, a szállítást egy frakció elsődleges kolóniájának külterületén végzik el.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>termelési előőrs</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely a közeli, jelöletlen települések és a bennük található zsákmány felderítésére specializálódott. Amint összegyűjtöttünk valami figyelemre méltót, egy frakció elsődleges kolóniájának külterületére szállítják.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>dúló előőrs</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely kutatásra és elemzésre specializálódott. Minden megszerzett információt megosztunk a frakció egészével.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>tudományos előőrs</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű városnak ad helyet, amelyet úgy terveztek, hogy vendégszeretetet nyújtson az utazóknak és a kereskedőknek egyaránt. Ha egy látogató barátinak találja a szállását, meghívást kap, hogy állandó lakosként csatlakozzon a városhoz. Város csak akkor építhető fel, ha 10 hexán belül 3 már létező település található.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>város</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort ad, amely ezüstért cserébe vándorokkal, karavánokkal és bennszülöttekkel való eladásra és cserekereskedelemre specializálódott. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>kereskedelmi előőrs</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
