<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort hoz létre, amely vegyi üzemanyaggal működő generátorokkal történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel powered generators elektromos hálózat</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely geotermikus generátorokkal történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geotermikus generátorok elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely atomreaktoros energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>atomreaktor elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely erőelemekkel történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>energiacella hálózat</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely napelemes generátorokkal történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>napelemes generátorok elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely árapály-generátorokkal történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>árapály-generátorok elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely vízimalom generátorokkal történő áramtermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>vízimalom generátorok elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely szélturbinával történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>szélturbinás elektromos hálózat</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely fatüzelésű generátorokkal történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>fatüzelésű generátorok elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
