<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Folyamatos lescsata.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>csapda</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Tüzérségi csapás repülés közben.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>tüzérségi csapás</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Ideiglenes, önállóan vezetett gyárat helyez el, amely mechanoid technológián alapuló gépekkel áruk gyártására és gyártására specializálódott. Mint általában a gépeknél, itt is sokféle áru állítható elő. Ha elegendő mennyiséget előállítottak, a szállítást egy frakció elsődleges kolóniájának külterületén végzik el.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>gyári előőrs</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely a közeli partok és folyók halfogására specializálódott. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>halászati ​​előőrs</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely a közeli települések tüzérségi csapásai révén történő pontszerű védelmére specializálódott. Minden gyalog feladata a habarcs karbantartása és használata. Miután egy vízlépcsőt eltöltöttek, egy napot kell készíteni egy újat.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>tüzérségi előőrs</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely a fő kolóniára érkező bejövő ellenséges rajtaütések elfogására és lesből való lesére specializálódott. Egy kis összecsapás megnyerése egy előőrsön jelentősen csökkentheti egy ellenséges rajtaütés méretét a fő kolónián. Ezenkívül a védekező előőrsök megbízást kaphatnak arra, hogy a fő kolóniára ejtőhüvelyeket küldjenek rövid távú védekezés céljából.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>védelmi előőrs</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely a földalatti üzemanyag-tartályok felkutatására és lecsapolására specializálódott. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>fúró előőrs</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely lakókocsik pihenőhelyeként szolgál. A táborozás során minden gyalog visszakapja a táplálékot és a pihenést, és időt hagy a sérülések gyógyulására.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>táborhely</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely könnyen növő növényzet vetésére és betakarítására specializálódott, nem helyezhető el sivatagban. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>mezőgazdasági előőrs</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort ad, amely vadászatra és vadon élő állatok lemészárlására specializálódott. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>vadász előőrs</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely arra szakosodott, hogy fát gyűjtsön a területeken, nem helyezhető el sivatagban. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>fakitermelési előőrs</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely kő vagy fém gyűjtésére és feldolgozására specializálódott, csak dombokon vagy hegyeken helyezhető el. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>bányászati ​​előőrs</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely mechanikai és elektronikus alkatrészek gyártására és gyártására specializálódott. Ha elegendő mennyiséget előállítottak, a szállítást egy frakció elsődleges kolóniájának külterületén végzik el.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>termelési előőrs</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely a közeli, jelöletlen települések és a bennük található zsákmány felderítésére specializálódott. Amint összegyűjtöttünk valami figyelemre méltót, egy frakció elsődleges kolóniájának külterületére szállítják.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>dúló előőrs</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely kutatásra és elemzésre specializálódott. Minden megszerzett információt megosztunk a frakció egészével.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>tudományos előőrs</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű városnak ad helyet, amelyet úgy terveztek, hogy vendégszeretetet nyújtson az utazóknak és a kereskedőknek egyaránt. Ha egy látogató barátinak találja a szállását, meghívást kap, hogy állandó lakosként csatlakozzon a városhoz. Város csak akkor építhető fel, ha 10 hexán belül 3 már létező település található.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>város</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort ad, amely ezüstért cserébe vándorokkal, karavánokkal és bennszülöttekkel való eladásra és cserekereskedelemre specializálódott. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>kereskedelmi előőrs</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely a frakció határának járőrözésére, az illegális behatolók és csempészek felkutatására specializálódott. Ha a szabálysértőt elkapják, pénzbírságot vagy börtönbüntetést kap. Ezt követően a szállítás a frakció elsődleges kolóniájának külterületén történik.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>határállomás</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely művészeti és szabadidős rendezvények szervezésére specializálódott vándorok, lakókocsik és bennszülöttek számára ezüstért cserébe. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>vándorcirkusz</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort hoz létre, amely ezüstért cserébe építőmunkások ideiglenes foglalkoztatására specializálódott más frakciók számára. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>építőmunkások előőrse</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort hoz létre, amely más frakciókkal folytatott tárgyalásokra specializálódott. Amint a tárgyalások sikeresek, az adott frakció jóindulata növekedni fog.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>nagykövetség</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely a kolóniák számára szükséges egészségügyi felszerelések előállítására specializálódott. Alternatív megoldásként eladhatja őket, és ezüstért cserébe orvosi segítséget nyújthat vándoroknak, lakókocsiknak és bennszülötteknek. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>mezei kórház</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely ezüstért cserébe zsoldos szolgálatokra specializálódott. A küldetés befejeztével a jutalmat a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában szállítják ki.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>zsoldos tábor</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely a foglyok megtartására és rehabilitációjára specializálódott. Kapj pénzt ezüsttel, ha foglyokat tartanak fogva más frakcióktól. Munkavégzésre kényszerítheti, toborozhatja vagy rabszolgává teheti a telepi foglyokat. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>börtön</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort hoz létre, amely az állatállomány kezelésére és termékeik begyűjtésére specializálódott. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>tanya</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely a kolóniák étkezési kellékeinek előállítására specializálódott. Alternatív megoldásként eladhat ételeket vándoroknak, lakókocsiknak és bennszülötteknek ezüstért cserébe. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>étterem</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely a tanulók oktatására specializálódott. Különböző szakok tanáraira van szükség.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>oktatási központ</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Ideológia terjesztésére szakosodott ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el. Szerezzen adományokat ezüsttel a látogatóktól. Képes rátéríteni az embereket a frakció ideológiájára. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>templom</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely a közeli partok és folyók halfogására specializálódott. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>halászati ​​előőrs</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort hoz létre, amely vegyi üzemanyaggal működő generátorokkal történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel powered generators elektromos hálózat</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely geotermikus generátorokkal történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geotermikus generátorok elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely atomreaktoros energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>atomreaktor elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely erőelemekkel történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>energiacella hálózat</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely napelemes generátorokkal történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>napelemes generátorok elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely árapály-generátorokkal történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>árapály-generátorok elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely vízimalom generátorokkal történő áramtermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>vízimalom generátorok elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely szélturbinával történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>szélturbinás elektromos hálózat</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely fatüzelésű generátorokkal történő energiatermelésre specializálódott. Folyamatosan szolgáltatja a frakció elsődleges kolóniájának.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>fatüzelésű generátorok elektromos hálózata</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Egy légi jármű, amely képes repülni a világtérképen.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Légi jármű</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Egy nemrégiben lezuhant légijármű lehetséges túlélőkkel.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Összeomlási webhely</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Hibakeresés</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Eredeti Helyszín</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Elrejtett járművek.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Rejtett jármű</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Járművekkel utazó emberek csoportja.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Jármű karaván</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>bázis invázió</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>településépítés</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>vazallus előőrs</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
