<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Una casta de cuidadores de árboles especializada en producir una piel peluda parecida al cuero. Junto con su Treefather, se puede cortar para obtener un material suave y aislante de forma continua, aunque es lento e ineficaz en el trabajo o el combate.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Una curiosa casta de cuidadores de árboles especializada en producir savia vigorizante. Junto con su Treefather, puede generar este cultivo estimulante de forma continua, pero está completamente indefenso y requiere una protección cuidadosa.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Una casta de cuidadores de árboles especializada en la defensa territorial que puede lanzar proyectiles corrosivos. Aunque puede causar un daño tremendo, sigue siendo vulnerable en combate cuerpo a cuerpo debido a sus fauces de gran tamaño.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Una casta de cuidadores de árboles extremadamente tranquila que se especializa en arrastrar trozos de piedra. Absorbe minerales del suelo para endurecer su piel y deja a un lado las piezas de gran tamaño.</VDE_Stonedigger.description>
  <Barkskin.description>Los radbarkling, una casta resistente de cuidadores de árboles, están cubiertos de una piel gruesa, parecida a una corteza, infundida con radiación. Se destaca en absorber daño en combate, protegiendo a su árbol y a sus aliados.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radbarkling</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Una casta de cuidadores de árboles especializada en la producción de alimentos, los mutfruitling generan mutfruits nutritivos de forma continua. Es lento e ineficaz en el trabajo o el combate.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>mutfruitling</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Los portling, una útil casta de cuidadores de árboles, están especializados en transportar objetos. Bajo la influencia humana, transporta mercancías a donde deben ir, pero es lenta e ineficaz en el trabajo o el combate.</Carrier.description>
  <Carrier.label>porteando</Carrier.label>
  <Clawer.description>Los scratchling, una casta feroz de cuidadores de árboles, son criados para ataques agresivos y dañinos. Sus garras de gran tamaño pueden atravesar la mayoría de las amenazas, pero es vulnerable a las represalias.</Clawer.description>
  <Clawer.label>rascándose</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Los retoños, una casta única de cuidadores de árboles, pueden producir nuevas vainas de Gauranlen y ayudar a reproducir al padre de los árboles. Tres brotes deben fusionarse lentamente para completar el proceso.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>brotando</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Los brocflowerling, una casta gentil de cuidadores de árboles, se especializan en producir hierbas medicinales. Trabaja con su árbol para generar plantas curativas, pero es lento e ineficaz en el trabajo o el combate.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>brocflores</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Los desguazadores, una casta lenta y torpe de cuidadores de árboles, se especializan en producir desechos de madera. Junto con su árbol Gauranlen, genera material similar a la madera de forma continua, pero es lento e ineficaz en el trabajo o el combate.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>scrapwooding</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Una casta lenta y torpe de cuidadores de árboles que se especializa en la producción de punga. Junto con su árbol Gauranlen, esta dríada puede generar frutos punga de forma continua. Sin embargo, es lento e ineficaz en el trabajo o el combate.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>pungaling</Pungaling.label>
</LanguageData>
