<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>長老は同胞団支部の最高司令官であり、すべての戦略的決定、外交関係、支部全体の方向性に責任を負います。彼らは同胞団の大義に人生を捧げ、知恵、技術、そして技術の保存と人類の保護への揺るぎない献身によってすべてのメンバーの尊敬を獲得しました。</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>長老</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Brotherhood of Steelの最下位ランク。入門者は訓練を受け、同胞団のやり方を学び、その価値を証明しています。彼らは基本的な義務を果たし、正会員を支援しながら、真のブラザーまたはシスター・オブ・スティールになる権利を獲得します。</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>開始する</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>ナイトは同胞団の最前線の戦士であり、戦闘作戦とパワーアーマーのメンテナンスについて十分な訓練を受けています。彼らはパトロールを指揮し、敵対勢力と交戦し、危険な場所から戦前の技術を回収します。騎士団は同胞団の軍事力の根幹です。</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>騎士</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>パラディンは同胞団のエリート戦士であり野戦指揮官です。彼らは大規模な作戦を指揮し、戦闘で騎士を指揮し、重要な戦術的決定を下します。最高級のパワーアーマーを身に着け、最先端の武器を操るパラディンは、同胞団の軍事力と戦術的専門知識を体現しています。</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>パラディン</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>書記は同胞団の学者および技術者であり、戦前の技術の保存と理解に専念しています。彼らはアーカイブを維持し、成果物を研究し、知識が失われないようにします。スクライブは主に戦闘員ではありませんが、同胞団の使命にとって重要です。</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>筆記者</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>ライオンズ・プライド残党のリーダーであり、教義ではなく行動によってエルダー・ライオンズの遺産を引き継いでいる。彼らは教義よりも思いやりを、伝統よりも人間性を選択し、ルールではなく奉仕する同胞団というライオンズ長老の夢を真に信じる最後の信者であり続けています。</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>ライオンズのチャンピオン</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>ライオンズ長老の信頼に値することを証明したライオンズプライドの正会員。彼らは罪のない人々を守るために戦い、人類に貢献する同胞団の最善の姿を代表します。</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>プライド会員</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>保護されたキャピタル・ウェイストランドというエルダー・ライオンズのビジョンのために戦うことを誓ったライオンズ・プライドの新メンバー。新兵たちはテクノロジーを蓄えるだけでなく、人類を守ることに献身的に取り組んでいることを証明しています。</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>リクルート</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>エルダー・ライオンズのビジョンを完全に体現したエリート戦士。彼らは荒地のコミュニティと彼らを脅かす危険との間の盾であり、栄光やテクノロジーのためではなく、人類そのものの生存のために戦っています。</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>人民の盾</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>ディフェンダーはアウトキャストの戦闘スペシャリストであり、テクノロジーの確保とアウトキャスト施設の防衛に重点を置いています。彼らは同胞団の人道主義への移行を拒否し、本来の使命に厳密に焦点を当て続けています。</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>ディフェンダー</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>プロテクターはアウトキャストを率い、鉄の規律を維持し、テクノロジーの保存に向けた揺るぎない取り組みを続けています。それらは同胞団の本来の使命の最も純粋な形を表しており、創設者のビジョンからのいかなる妥協や逸脱も拒否しています。</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>プロテクター</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Outcastsのエントリーランク。専門家たちは、何よりもまずテクノロジーの回復という同胞団の本来の使命に熱心に取り組んでいることを証明しました。彼らは、戦前の知識を保存するためのアウトキャストの現実的で現実的なアプローチに貢献しています。</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>スペシャリスト</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
</LanguageData>
