<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å gi punktforsvar til nærliggende bosetninger via artilleriangrep. Hver bonde får i oppgave vedlikehold og bruk av en morter. Etter at en sperring er brukt, vil det kreves en dag for å forberede en ny.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>artilleri utpost</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å avskjære og bakholde innkommende fiendtlige angrep på hovedkolonien. Å vinne en liten trefning ved en utpost kan redusere størrelsen på et fiendtlig raid på hovedkolonien betydelig. Videre kan defensive utposter få i oppgave å sende drop pods til hovedkolonien for kortvarig forsvar.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>defensiv utpost</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å lokalisere og tappe underjordiske kjemikaliereservoarer. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>bore utpost</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som fungerer som et hvilested for campingvogner. Under camping vil alle bønder få tilbake mat og hvile, og gi tid for skader å gro.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>leir</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på såing og høsting av lettvokst vegetasjon, kan ikke plasseres i ørkener. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>oppdrettsutpost</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på jakt og slakting av dyreliv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>jaktutpost</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å samle tre fra trær i områdene, kan ikke plasseres i ørkener. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>logge utpost</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å samle og bearbeide stein eller metall, kan bare plasseres på åser eller fjell. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>gruveutpost</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på produksjon og fabrikasjon av mekaniske og elektroniske komponenter. Når en rikelig mengde er produsert, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>produksjon utpost</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å speide etter nærliggende umerkede bosetninger og byttet i dem. Når noe bemerkelsesverdig er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>rensende utpost</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på forskning og analyse. All informasjon innhentet vil bli delt med fraksjonen som helhet.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>vitenskapens utpost</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet by som er designet for å gi gjestfrihet til både reisende og handelsmenn. Skulle en besøkende finne sin innkvartering i minnelighet, vil de bli invitert til å bli med i byen som fastboende. En by kan bare bygges hvis 3 eksisterende bosetninger er lokalisert innenfor 10 hexes.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>by</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på salg og byttehandel med både vandrere, campingvogner og innfødte i bytte mot sølv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>handelsutpost</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
