<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på patruljering av fraksjonens grense og leter etter ulovlige inntrengere og smuglere. Når overtrederen er tatt, blir han bøtelagt eller fengslet. Deretter vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>grensepost</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å organisere kunstneriske og rekreasjonsarrangementer for vandrere, campingvogner og innfødte i bytte mot sølv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>vandrende sirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å tilby bygningsarbeidere for midlertidig ansettelse til andre fraksjoner i bytte mot sølv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>bygningsarbeidernes utpost</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på forhandlinger med andre fraksjoner. Når forhandlingene er vellykkede, vil velviljen til den fraksjonen øke.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambassade</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å produsere medisinsk utstyr til koloni. Alternativt kan selge dem og gi medisinsk hjelp til vandrere, campingvogner og innfødte i bytte mot sølv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>feltsykehus</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å tilby leiesoldattjenester i bytte mot sølv. Når oppdraget er over, vil belønningen bli levert i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>leiesoldatleir</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å holde fanger og deres rehabilitering. Få betaling med sølv for å holde fanger fra andre fraksjoner. Kan tvinge til å arbeide, rekruttere eller slavebinde kolonifanger. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>fengsel</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på husdyrhåndtering og innsamling av produktene deres. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å produsere måltider for kolonier. Alternativt kan du selge måltider til vandrere, campingvogner og innfødte i bytte mot sølv. Når en rikelig mengde er samlet inn, vil en levering bli utført i utkanten av en fraksjons primærkoloni.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurant</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
