<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med kjemikalierdrevne generatorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel drevne generatorer strømnett</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere kraft med geotermiske generatorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geotermiske generatorer kraftnett</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere kraft med atomreaktor. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>atomreaktorkraftnett</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med strømceller. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>kraftcellenett</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med solenergigeneratorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>solenergi generatorer strømnett</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med tidevannsgeneratorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>tidevannsgeneratorer strømnett</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med vannmøllegeneratorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>vannmølle generatorer strømnett</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere kraft med vindturbin. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>vindkraftnettet</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Plasserer en midlertidig, autonomt ledet leir som spesialiserer seg på å generere strøm med vedfyrte generatorer. Leverer det hele tiden til fraksjonens primærkoloni.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>vedfyrte generatorer strømnett</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
