<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Sergent est un grade de sous-officier, responsable de diriger les escouades, maintenir la discipline et assurer l'efficacité des opérations de l'Enclave. Les sergents sont souvent promus parmi les rangs pour leurs compétences en leadership et techniques.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>sergent</Acolyte.label>
  <Baron.description>Colonel est un grade d'officier supérieur, commandant des régiments et gérant les opérations stratégiques à grande échelle. Les colonels sont responsables de l'entraînement, de la discipline et de la préparation au combat de leurs unités au sein de la division d'Appalachia.</Baron.description>
  <Baron.label>colonel</Baron.label>
  <Consul.description>Procureur général est un conseiller juridique et stratégique de haut niveau, responsable de l'interprétation du droit de l'Enclave, de la supervision de la justice militaire et du conseil en matière de politique et de commandement. Ce grade est réservé aux officiers les plus fiables.</Consul.description>
  <Consul.label>procureur général</Consul.label>
  <Count.description>Général est un grade de haut commandement dans l'Enclave, supervisant plusieurs régiments et dirigeant les campagnes majeures. Les généraux sont responsables de la planification stratégique et du succès global des opérations de l'Enclave en Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>général</Count.label>
  <Duke.description>Secrétaire est un grade administratif supérieur, coordonnant la logistique, le renseignement et les services de soutien pour les branches militaires de l'Enclave. Les secrétaires assurent le bon fonctionnement de toutes les divisions et facilitent la communication avec le haut commandement.</Duke.description>
  <Duke.label>secrétaire</Duke.label>
  <Emperor.description>Président est le commandant suprême de l'Enclave, détenant l'autorité ultime sur toutes les divisions, le personnel et les opérations. Le Président incarne les idéaux des États-Unis d'avant-guerre et dirige l'Enclave dans sa mission de restauration de l'ordre et de la civilisation.</Emperor.description>
  <Emperor.label>président</Emperor.label>
  <Emperor.labelFemale.label>présidente</Emperor.labelFemale.label>
  <Freeholder.description>Membre est le grade d'entrée pour le personnel reconnu dans la division d'Appalachia de l'Enclave. La plupart obtiennent ce statut par le service de base, l'entraînement ou des actes démontrant leur loyauté envers la mission et les valeurs de l'Enclave.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>membre</Freeholder.label>
  <Knight.description>Lieutenant est un grade de jeune officier dans l'Enclave, commandant généralement des pelotons ou servant d'officier exécutif. Les lieutenants sont chargés du leadership tactique et de l'exécution de missions critiques sur le terrain.</Knight.description>
  <Knight.label>lieutenant</Knight.label>
  <Praetor.description>Capitaine est un grade d'officier commissionné, responsable de diriger des compagnies et de superviser les opérations majeures. Les capitaines sont des leaders expérimentés qui coordonnent les missions et veillent à ce que les objectifs de l'Enclave soient atteints efficacement.</Praetor.description>
  <Praetor.label>capitaine</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Vice-président est un grade exécutif de niveau national, agissant comme adjoint du Président et supervisant la coordination de toutes les opérations de l'Enclave dans plusieurs régions. Le Vice-président veille à ce que la mission de l'Enclave soit menée avec unité et précision.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>vice-président</Stellarch.label>
  <VFEE_Archcount.description>Le rang de général du Whitespring est réservé aux commandants supérieurs ayant construit l'infrastructure nécessaire pour accueillir inspections, briefings et visiteurs de haut rang.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>général</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Le titre de sénateur du Whitespring est commissionné aux secrétaires dont la juridiction nécessite une structure de commandement plus large pour maintenir l'ordre. Les sénateurs doivent constituer et entraîner leurs propres divisions et, en temps de paix, étendre la portée administrative régionale de l'Enclave.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>sénateur</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Le titre de ministre du Whitespring maintient l'autorité sur un système stratégiquement important. Dans l'Enclave du Whitespring, les ministres veillent à ce que les ressources continuent d'affluer vers les stocks et les usines du Whitespring tandis que leurs bureaux détiennent des postes administratifs clés dans tout le système de gouvernement.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>ministre</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Le titre de président du Whitespring représente l'autorité exécutive suprême au sein de l'Enclave du Whitespring. La fonction ne répond à aucun pouvoir supérieur et ne doit pas seulement maintenir le contrôle, mais étendre l'influence de l'Enclave partout où c'est possible. Très peu sont capables de recevoir ce titre, et encore moins souhaitent en assumer les responsabilités.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>président</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Le titre de secrétaire d'État du Whitespring est le rang intermédiaire du haut gouvernement. Dans l'Enclave du Whitespring, un secrétaire d'État doit coordonner les vastes capacités militaires de la colonie en temps de paix comme en temps de guerre, opérant directement sous le président.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>secrétaire d'État</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Le titre de procureur général du Whitespring est l'un des plus hauts rangs du gouvernement intermédiaire. Dans l'Enclave du Whitespring, les procureurs généraux supervisent les territoires frontaliers et protègent les confins de l'espace du Whitespring. En temps de guerre, ils peuvent déployer des flottes qui tiennent la ligne ou soutiennent des opérations offensives plus larges.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>procureur général</VFEE_Marquess.label>
  <Yeoman.description>Soldat est le premier grade opérationnel dans la structure militaire de l'Enclave, accordé à ceux qui ont complété l'entraînement initial et sont chargés des devoirs et responsabilités de base au sein de la division d'Appalachia.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>soldat</Yeoman.label>
</LanguageData>
