<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Una battaglia in agguato in corso.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>agguato</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Colpo d'artiglieria in volo.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>colpo di artiglieria</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Posiziona una fabbrica temporanea, gestita in modo autonomo, specializzata nella produzione e fabbricazione di beni utilizzando macchine basate sulla tecnologia meccanoide. Come avviene normalmente con le macchine, è possibile produrre un'ampia varietà di beni. Una volta prodotta una quantità sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>avamposto di fabbrica</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella cattura di pesci dalle coste e dai fiumi vicini. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>avamposto di pesca</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nel fornire punti di difesa agli insediamenti vicini tramite attacchi di artiglieria. Ogni pedina avrà il compito di mantenere e utilizzare un mortaio. Dopo che è stato effettuato uno sbarramento, sarà necessario un giorno per prepararne uno nuovo.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>avamposto di artiglieria</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Posiziona un accampamento temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nell'intercettare e tendere imboscate ai raid nemici in arrivo sulla colonia principale. Vincere una piccola scaramuccia in un avamposto può ridurre significativamente le dimensioni di un raid nemico sulla colonia principale. Inoltre, agli avamposti difensivi può essere assegnato il compito di inviare capsule di lancio alla colonia principale per una difesa con breve preavviso.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>avamposto difensivo</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nell'individuazione e nello sfruttamento di serbatoi sotterranei di combustibile chimico. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>avamposto di perforazione</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Posiziona un accampamento temporaneo gestito autonomamente che funge da punto di sosta per le carovane. Mentre si accampano, tutte le pedine recupereranno cibo e riposeranno e concederanno il tempo alle ferite di guarire.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>accampamento</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Non è possibile posizionare nei deserti un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella semina e nella raccolta di vegetazione di facile coltivazione. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>avamposto agricolo</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella caccia e nel macello della fauna selvatica. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>avamposto di caccia</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Non è possibile posizionare nei deserti un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella raccolta di legname dagli alberi presenti nelle aree. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>avamposto di disboscamento</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella raccolta e lavorazione di pietra o metallo, può essere posizionato solo su colline o montagne. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>avamposto minerario</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito in modo autonomo, specializzato nella produzione e fabbricazione di componenti meccanici ed elettronici. Una volta prodotta una quantità sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>avamposto produttivo</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito in modo autonomo, specializzato nell'esplorazione degli insediamenti non contrassegnati nelle vicinanze e del bottino contenuto al loro interno. Una volta raccolto qualcosa di notevole, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>avamposto di spazzini</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Posiziona un accampamento temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato in ricerca e analisi. Tutte le informazioni ottenute verranno condivise con l'intera fazione.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>avamposto scientifico</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Luoghi una città temporanea, gestita in modo autonomo, progettata per fornire ospitalità sia ai viaggiatori che ai commercianti. Se un visitatore trova il suo alloggio amichevole, sarà invitato a unirsi alla città come residente permanente. Una città può essere costruita solo se 3 insediamenti preesistenti si trovano entro 10 esagoni.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>città</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella vendita e nel baratto con vagabondi, carovane e nativi in ​​cambio di argento. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>avamposto commerciale</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito in modo autonomo, specializzato nel pattugliare il confine della fazione, alla ricerca di intrusi illegali e contrabbandieri. Una volta catturato, il trasgressore viene multato o incarcerato. Dopodiché verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>posto di frontiera</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nell'organizzazione di eventi artistici e ricreativi per vagabondi, carovane e indigeni in cambio di argento. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>circo errante</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Posiziona un campo temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nel fornire lavoratori edili per un impiego temporaneo ad altre fazioni in cambio di argento. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>avamposto dei lavoratori edili</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Posiziona un accampamento temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nella negoziazione con altre fazioni. Una volta che i negoziati avranno successo, la buona volontà di quella fazione aumenterà.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambasciata</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella produzione di forniture mediche per la colonia. In alternativa possono venderli e fornire assistenza medica a vagabondi, carovane e indigeni in cambio di argento. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>ospedale da campo</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella fornitura di servizi mercenari in cambio di argento. Una volta terminata la missione, la ricompensa verrà consegnata alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>accampamento mercenario</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella detenzione dei prigionieri e nella loro riabilitazione. Ottieni il pagamento in argento per aver tenuto prigionieri di altre fazioni. Può costringere a lavorare, reclutare o ridurre in schiavitù i prigionieri delle colonie. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>prigione</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella gestione del bestiame e nella raccolta dei suoi prodotti. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella produzione di scorte di cibo per la colonia. In alternativa puoi vendere pasti a vagabondi, carovane e indigeni in cambio di argento. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>ristorante</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito in modo autonomo, specializzato nell'istruzione degli studenti. Richiede insegnanti di diverse specialità.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>centro educativo</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Posiziona un campo temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nella diffusione dell'ideologia. Ricevi donazioni con argento dai visitatori. Può convertire le persone all'ideologia della fazione. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>Chiesa</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella cattura di pesci dalle coste e dai fiumi vicini. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>avamposto di pesca</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori alimentati a combustibile chimico. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>rete elettrica di generatori alimentati a combustibile chimico</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori geotermici. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>rete elettrica dei generatori geotermici</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Posiziona un campo temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nella generazione di energia con un reattore nucleare. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>rete elettrica del reattore nucleare</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Posiziona un accampamento temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nella generazione di energia con celle energetiche. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>rete di celle elettriche</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori solari. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>rete elettrica dei generatori solari</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori di marea. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>rete elettrica dei generatori di marea</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori di mulini ad acqua. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>rete elettrica dei generatori di mulini ad acqua</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con turbine eoliche. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>rete elettrica delle turbine eoliche</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori a legna. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>rete elettrica di generatori a legna</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Un veicolo aereo in grado di volare sulla mappa del mondo.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Veicolo aereo</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Un veicolo aereo recentemente abbattuto con possibili sopravvissuti.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Luogo dell'incidente</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Debug</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Posizione originale</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Veicoli nascosti.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Veicolo nascosto</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Un gruppo di persone in viaggio con veicoli.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Roulotte per veicoli</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>invasione di basi</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>costruzione degli insediamenti</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>avamposto vassallo</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
