<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Kolonel Autumn van de Enclave leidt met militaire precisie en overweldigende technologische kracht. Zijn doctrine legt de nadruk op meedogenloze druk, gemechaniseerde oorlogvoering en genetische superioriteit. Bedreigingen arriveren in gecoördineerde golven met een minimale hersteltijd, waardoor u gedwongen wordt voortdurend paraat te blijven voor de strijd. Verwacht mechanoïde invallen, mogelijkheden voor genetische manipulatie en ziekten die de veerkracht van de kolonie op de proef stellen. Dit is oorlog, en Autumn onderhandelt niet met inferieure exemplaren.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus herfst</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Een briljante maar volkomen gekke wetenschapper, geobsedeerd door vooroorlogse technologie en volkomen minachtend voor het menselijk leven. Elijah ziet mensen als werktuigen, vervangbare stukken in zijn grootse ontwerpen. Hij zal je isoleren, je in de val lokken met schaarste en gevaar, en je dwingen oude ruïnes te plunderen op zoek naar schatten. Hij is methodisch en berekenend, combineert meerdere bedreigingen terwijl hij je belet om gemakkelijk te ontsnappen. Laat los, maar verwacht geen genade. Het vinden van de zwaartekracht is alles.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Vader Elia</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Een ervaren Desert Ranger die alles heeft overleefd wat de Mojave hem te bieden had dankzij een mix van vaardigheid, doorzettingsvermogen en puur dom geluk. Rick brengt het perspectief van een boswachter naar het leiderschap van de kolonie: constante waakzaamheid, regelmatige patrouilles (bedreigingen) en het belang van sterke factierelaties. Verwacht een gestage druk in evenwicht met frequente karavanen en diplomatieke kansen. Hij zal zich persoonlijk bij je kolonie voegen als je door middel van een speciale zoektocht waardig blijkt te zijn. De woestenij is zwaar, maar de rangers zijn nog moeilijker.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Boswachter Rik</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>De schizofrene Nightkin-leider uit Black Mountain vertelt nu het lot van jouw kolonie via haar gebroken bewustzijn. Rhonda, haar denkbeeldige Mr. Handy-metgezel, fluistert duistere waarheden over dingen die buiten onze waarneming liggen. Tabitha's afleveringen creëren enorm grillige dreigingspatronen: dagen van bovennatuurlijke horror gevolgd door onverklaarbare kalmte, met entiteiten en anomalieën die de logica van de woestenij tarten. Haar waanzin ziet verbanden die anderen niet kunnen zien, waardoor griezelige verschijnselen en verwrongen experimenten ontstaan. Beste vrienden voor altijd!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>De altijd aanwezige mascotte van Vault-Tec Corporation, die het ware doel achter de kluizen vertegenwoordigt: gecontroleerde experimenten op menselijke populaties. In tegenstelling tot zijn optimistische tegenhanger geven de bedrijfsalgoritmen van Vault Boy de voorkeur aan snelle tests en variabele omstandigheden. Verwacht kortere cycli tussen bedreigingen met af en toe verrassende dubbele incidenten, gecombineerd met frequente kansen voor handel en sociale ontwikkeling. Elke nederzetting is slechts een ander datapunt in het grote experiment.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Kluis jongen</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Ze kwam uit Vault 84 tevoorschijn met technische handleidingen en een optimistische glimlach, in de overtuiging dat elke nederzetting kan gedijen met de juiste voorbereiding. Haar ervaring in gecontroleerde kluisomgevingen betekent dat ze de balans begrijpt tussen uitdaging en overleven: bedreigingen komen in afgemeten golven met ademruimte ertussen, waardoor je de tijd hebt om te versterken, te genezen en je voor te bereiden. Ze zal je op de proef stellen met overvallers en woestenijwezens, maar ze wil dat je slaagt.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Kluis meisje</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
