<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Kolonel Autumn of the Enclave juhib sõjalise täpsuse ja ülekaaluka tehnoloogilise jõuga. Tema doktriin rõhutab lakkamatut survet, mehhaniseeritud sõjapidamist ja geneetilist üleolekut. Ohud saabuvad koordineeritud lainetena minimaalse taastumisajaga, sundides teid säilitama pidevat lahinguvalmidust. Oodake mehhanoidseid sissetungi, geneetilise manipuleerimise võimalusi ja haigusi, mis testivad kolooniate vastupidavust. See on sõda ja sügis ei pea läbirääkimisi kehvemate isenditega.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus Sügis</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Geniaalne, kuid täiesti hullumeelne teadlane, kes on kinnisideeks sõjaeelsest tehnoloogiast ja kes on inimelu üdini põlglik. Elijah näeb inimesi kui tööriistu – kulukaid tükke oma suurejoonelistes kujundustes. Ta isoleerib teid, püüab teid nappuse ja ohtudega lõksu ning sunnib teid aardeid otsima iidsetest varemetest. Ta on metoodiline ja kalkuleeriv, kihistab mitu ohtu, hoides teid eemale lihtsast põgenemisest. Lase lahti – aga ära oota halastust. Raskuslaeva leidmine on kõik.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Isa Eelija</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Veteran Desert Ranger, kes on oskuste, teravuse ja lolli õnne tõttu üle elanud kõik, mida Mojave suutis talle visata. Rick toob koloonia juhtkonda rangeri vaatenurga – pidev valvsus, regulaarsed patrullid (ähvardused) ja tugevate fraktsioonisuhete tähtsus. Oodake ühtlast survet, mida tasakaalustavad sagedased karavanid ja diplomaatilised võimalused. Ta liitub teie kolooniaga isiklikult, kui osutute selle vääriliseks läbi erilise ülesande. Tühermaa on karm, aga metsavahid on karmimad.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Skisofreeniline Nightkini juht Black Mountainist jutustab nüüd teie koloonia saatusest oma murtud teadvuse kaudu. Rhonda, tema kujuteldav härra Handy kaaslane, sosistab tumedaid tõdesid asjade kohta, mis varitsevad väljaspool taju. Tabitha episoodid loovad metsikult kõikuvaid ohumustreid – päevad läbivad üleloomulikku õudust, millele järgneb seletamatu rahu ning tühermaaloogikat trotsivate olemite ja anomaaliatega. Tema hullus näeb seoseid, mida teised ei suuda, tuues esile eldritch-nähtusi ja keerulisi eksperimente. Parimad sõbrad igavesti!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Vault-Tec Corporationi alatine maskott, mis esindab varahoidlate tegelikku eesmärki – kontrollitud katseid inimpopulatsioonidega. Erinevalt tema optimistlikust kolleegist eelistavad Vault Boy ettevõtte algoritmid kiiret testimist ja muutuvaid tingimusi. Oodake ohtude vahel lühemaid tsükleid koos juhuslike ootamatute topeltintsidentidega, mis on segatud sagedaste võimalustega kaubanduseks ja sotsiaalseks arenguks. Iga asula on lihtsalt järjekordne andmepunkt suures eksperimendis.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Ta väljus Vault 84-st tehniliste juhendite ja optimistliku naeratusega, uskudes, et iga asula saab edukaks valmistuda. Tema kogemus kontrollitud varahoidlates tähendab, et ta mõistab tasakaalu väljakutsete ja ellujäämise vahel – ohud tulevad mõõdetud lainetena, mille vahel on hingamisruumi, andes teile aega tugevdada, paraneda ja valmistuda. Ta paneb sind proovile röövijate ja tühermaa olenditega, kuid ta tahab, et sul õnnestuks.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Vault Girl</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
