<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>軍曹は下士官の階級であり、分隊を指揮し、規律を維持し、エンクレイブ作戦の有効性を確保する責任を負います。軍曹は、そのリーダーシップと技術スキルにより階級から昇進することがよくあります。</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>軍曹</Acolyte.label>
  <Baron.description>大佐は上級将校の階級であり、連隊を指揮し、大規模な戦略作戦を管理します。大佐は、アパラチア師団内の部隊の訓練、規律、戦闘準備に責任を負います。</Baron.description>
  <Baron.label>大佐</Baron.label>
  <Consul.description>司法長官はトップレベルの法律および戦略顧問であり、エンクレイブ法の解釈、軍事司法の監督、政策と指揮の問題についての助言を担当します。このランクは最も信頼できる将校に与えられます。</Consul.description>
  <Consul.label>司法長官</Consul.label>
  <Count.description>将軍はエンクレイブの上級指揮官ランクであり、複数の連隊を監督し、大規模な作戦を指揮します。将軍は戦略計画とアパラチアにおけるエンクレイブ作戦の全体的な成功に責任を負います。</Count.description>
  <Count.label>一般的な</Count.label>
  <Duke.description>長官は上級管理職であり、エンクレイブの軍事部門の兵站、諜報、および支援サービスを調整します。秘書はすべての部門の円滑な運営を保証し、上層部とのコミュニケーションを促進します。</Duke.description>
  <Duke.label>秘書</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>社長</Emperor.label>
  <Freeholder.description>メンバーは、エンクレイブのアパラチア部門で認められた職員の入門レベルのランクです。ほとんどは、基本的な奉仕、トレーニング、またはエンクレイブの使命と価値観への忠誠を示す行為を通じてこのステータスを獲得します。</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>メンバー</Freeholder.label>
  <Knight.description>中尉はエンクレイブにおける下級士官のランクであり、通常は小隊を指揮するか幹部を務めます。中尉は戦術的なリーダーシップと現場での重要な任務の遂行を任されています。</Knight.description>
  <Knight.label>中尉</Knight.label>
  <Praetor.description>大尉は士官ランクであり、中隊を率い、主要な作戦を監督する責任を負います。キャプテンは、ミッションを調整し、エンクレイブの目的が効率的に達成されるようにする経験豊富なリーダーです。</Praetor.description>
  <Praetor.label>キャプテン</Praetor.label>
  <Stellarch.description>副大統領は国家レベルの幹部ランクであり、大統領の代理として機能し、複数の地域にわたるすべてのエンクレイブ運営の調整を監督します。副大統領は、エンクレイブの使命が団結して正確に実行されることを保証します。</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>副社長</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>二等兵はエンクレイブの軍事組織における最初の作戦階級であり、初期訓練を完了し、アパラチア師団内で基本的な任務と責任を任された者に与えられる。</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>プライベート</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>ホワイトスプリングの将軍ランクは、視察、説明会、高レベルの訪問者を受け入れるために必要なインフラを構築した上級指揮官に与えられます。</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>一般的な</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>ホワイトスプリング上院議員の称号は、秩序を維持するためにより大規模な指揮系統を必要とする管轄区域の長官に委任されている。上院議員は独自の師団を編成して訓練し、平時にはエンクレイブの地域行政範囲を拡大することが期待されている。</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>上院議員</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>ホワイトスプリングの大臣という肩書きは、戦略的に重要なシステムに対する権限を維持します。ホワイトスプリング・エンクレーブでは、大臣がホワイトスプリングの備蓄品や工場に資源が流入し続けることを保証する一方で、その事務所は政府システム全体で重要な管理上の地位を占めています。</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>大臣</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>ホワイトスプリングの大統領という称号は、ホワイトスプリング エンクレイブ内の最高執行権限を表します。同局はそれ以上の権力には一切応じず、支配を維持するだけでなく、可能な限りエンクレイブの影響力を拡大することが期待されている。この称号を受け取ることができる人はほとんどいないし、その責任を引き受けたいと思う人はさらに少ない。</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>社長</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>ホワイトスプリング州の国務長官の称号は、上級政府の中位に位置する。ホワイトスプリング飛び地では、国務長官が平時と戦時において大統領直属で入植地の膨大な軍事力を調整することが期待されている。</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>国務長官</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>ホワイトスプリングの司法長官という肩書は、中間政府の最高位の一つである。ホワイトスプリング エンクレーブでは、司法長官が辺境地域を監督し、ホワイトスプリング領域の端を保護しています。戦時中は、前線を維持したり、より広範な攻撃作戦を支援したりする艦隊を配備することができます。</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>司法長官</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
