<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Uppenbarelser av blodsalvia bränner hemogen som rituellt bränsle och förvandlar blod till smärta, uppoffringar och rovmirakel.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>blodsalvia</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Endast hemogena ockultister</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Blodsvisare är ockultister som matar uppenbarelser genom blodriter och förbannelseladdat hemogen. Deras ritualer försämrar vitalitet, fröer skräck och lämnar bara mardrömmar i deras kölvatten.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Idol-dockoruppenbarelser bryter sinnen, förslavar viljor och förvandlar urholkade offer till förlängningar av ockultisten.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>idol dockspelare</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Endast imperiet födda ockultister</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Idoldockor är mästare i besittning och psykisk dominans. De urholkar mål, bär dockor som masker och håller fast vid livet genom att hälla sig i engångsträlar.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Överstepräster uppenbarelser tronar en ledare som binder anhängare, dränerar rivaler och reglerar genom närvaro och smärta.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>överstepräst</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Blacksite savant revelations kanalisera förbjudet maskintänkande, galenskap och beväpnad neural överbelastning.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher-avslöjanden förvränger ålder, tillväxt och varaktighet genom att klor i tidens utkanter.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcaller-uppenbarelser beväpnar eld, värme och rå destruktiv energi i spektakulära ritualer.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>askman</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristiska uppenbarelser lugnar sinnen, bryter paniken och översvämmar anhängare i närheten med onaturligt lugn.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmerist</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinders uppenbarelser formar kyla, is och entropi till barriärer, fällor och dödande frost.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimbindare</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver-uppenbarelser byter ut förmögenhet mot olycka och vänder på balansen mellan händelser genom rituella spel.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>omenweaver</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Gravecaller-avslöjanden sprider rädsla, utnyttjar lik och drar de döda tillbaka till tjänst.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>gravkallare</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker-avslöjanden belönar bakhåll, mörker och tyst avrättning under en slöja av onaturlig skugga.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nightstalker</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Avslöjanden från avdelningsvakten skyddar allierade, förstärker köttet och drar ut forskare ur livsfara.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>vaktmästare</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker-avslöjanden river kortlivade hål genom rymden, flyttar människor och föremål med ockult genväg.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcallers avslöjanden befaller blixtnedslag, mörkläggningsmaskineri och förvandlar vädret till ett vapen.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>stormkallare</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Relikingenjörsavslöjanden väcker döda kretsar, stärker rensad teknologi och skapar ockult insikt i hårdvara.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>relikingenjör</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Kampmedeluppenbarelser är själviska krigsriter som skärper reflexer, snabbhet och dödande instinkt.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>stridsmedium</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Totem-högtalares uppenbarelser uppmanar odjur, odlingar och helgedomsbundna vildmarksandar för överlevnad och försvar.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totem högtalare</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Aktiverar ett inbyggt brytningsfält och gör enheten kortvarigt nästan omöjlig att se.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>smygfält</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>tung flamerladdning</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Förbrukar lagrad napalm för att projicera en längre, varmare brandsprängning.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>tung flamer</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Slänger en mini-nuke i en hög båge.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>mini-nuke kast</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>flamerladdning</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Förbrukar en napalmladdning för att spruta en brandfarlig explosion på nära håll.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>lätt flammare</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Startar en mättnadsanfall med tre raketer.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>raketsalva</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Förbrukar en laddning för att spraya en brandsprängning med utökat räckvidd.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>exterminator flamer</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Förbrukar en napalmladdning för att spraya en brandfarlig explosion.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>napalm flamer</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Utlös ett Nightkin-smygfält och försvinn en kort stund ur sikte.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>nattkåpa osynlighet</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
