<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Korkea kaappi, jossa on pieni katodisädenäyttö ja ohjauspaneeli erilaisten esiasennettujen pelien pelaamista varten.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>pelihalli kone</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Suosittu peli reunamaailmojen keskuudessa, jossa heitetään tikkaa pyöreään maaliin. Se on rentouttava ja harjoittelee ampumistaitoja nopeammin kuin hevosenkengät tai vannekivi.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>tikkataulu</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Pöytätietokone, joka perustuu vanhaan malliin, erittäin tehoton ja altis kaatumiselle. Antaa hieman lisäpotkua oppimiseen käytön jälkeen.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>vanha tietokone</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Korkean teknologian tietokone, jossa käytetään LCD-näyttöä ja parempia osia, jotka ovat vähemmän alttiita kaatumiselle. Antaa vauhtia oppimiseen käytön jälkeen.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>moderni tietokone</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Suuri soitettava piano harjoitteluun, melko nautinnollinen ja se on loistava tapa kehittää taiteellisia kykyjä.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>piano</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Kankaalla täytetty nyrkkeilysäkki, joka purkaa vihan. Voi olla melko rauhoittava ja auttaa harjoittelemaan lähitaistelua.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>nyrkkeilysäkki</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Pehmeäkantinen rajoitettu pöytä pyörällä ruletin pelaamiseen, hyvä tapa harjoitella sosiaalisia taitojasi ja onneasi.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>rulettipöytä</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Vanha laite menneeltä ajalta, se pystyy poimimaan radioaaltoja ja toistamaan niitä. Jopa reunamaailmoissa on usein vanha lähetin tai yksittäinen radioasema, joka lähettää jotain.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>teollinen radio</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Huipputekninen radiovastaanotin, joka pystyy poimimaan erittäin heikkoja signaaleja ja toistamaan ne kristallinkirkkaalla laadulla.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>pitkäaaltoradio</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
