<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Perusmatkustajakuljetus, Bangbus on suhteellisen halpa koneisto, joka voidaan rakentaa kuljettamaan ihmisiä tasaisen maaston teillä. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang Bussi</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Yleinen pääpanssarivaunu, Bulldog on parannettu taisteluajoneuvo, joka toimii hyvin kaikissa taisteluissa. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Bulldoggi</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Peruskevyt panssarivaunu, Bunsen on muunneltu panssaroitu ajoneuvo, joka soveltuu vihollisen linnoituksia ja paljastettua jalkaväkeä vastaan. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Yleinen moottoripyörä, Charley on erittäin tehokas yhden hengen ajoneuvo, jolla on pieni tavaratila. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Hyvin yksinkertainen moottoroitu vene, Dingy on uskomattoman halpa ja diskreetti kulkuväline vedessä. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Jolla</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Perusmaastomoottoripyörä, Dirtbike on erittäin halpa ajoneuvo, jonka avulla yksi käyttäjä voi matkustaa nopeasti, tehokkaasti ja hiljaisesti. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Perus uudelleenkäytettävä kuljetuskotelo, Frog on suhteellisen halpa ajoneuvo, joka on ensimmäinen vaihtoehto lentäessä ilman maahan törmäämistä. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Sammakko</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Perusjalkaväen taisteluajoneuvo, Highwayman on halvin aseellinen vaihtoehto kolmen ihmisen kuljettamiseen. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Highwayman</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Yleiskäyttöinen Mosquito on erittäin nopea ja liikkuva kulkuväline. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Hyttynen</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Perusrahtikuljetus, Mule on suhteellisen halpa ajoneuvo, joka pystyy kuljettamaan suuren määrän rahtia tasaisilla teillä. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Muuli</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Perusmaastoajoneuvo Prowler on suhteellisen halpa rakentaa ja se on tehokas jokasään vaihtoehto tehokkaaseen matkustamiseen jyrkässä maastossa. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Prowler</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Keskikokoinen perustankki, Roadkill on suhteellisen halpa panssaroitu ajoneuvo, joka sopii lyhyisiin taisteluihin. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Roadkill</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Yleisrahdinkuljetin, Roadrunner on erinomainen kulkuneuvo suuren materiaalin kuljettamiseen paikasta toiseen. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Scytheman on useiden rakettien laukaisujärjestelmä, joka on uusittu maatalousajoneuvo, jonka tarkoituksena on kyllästää paikka epätarkoilla räjähteiden volleyilla. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Viikatemies</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Yleiskäyttöinen lentokone Smuggler on erittäin nopea ja tehokas kulkuväline. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Salakuljettaja</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Yleinen matkustajakuljetus, Snatcher on vankka ajoneuvo ihmisten kuljettamiseen eri paikkoihin. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Snatcher</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Yleiskäyttöinen panssarivaunu, Tango on hidas mutta kestävä joukkokuljetus. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Ryhmän ja kranaatinheittimen levitysyksikkö, Toad on melko kallis ajoneuvo, jolla voi nopeasti piirittää lähellä olevaa aluetta altistamatta ampujiasi vaaralle. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Rupikonna</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Tasaiseen maastoon soveltuva perustieajoneuvo Traveller on suhteellisen halpa ja nopea vaihtoehto, joka toimii silti varsin ystävällisesti kylmällä säällä ja lumisissa olosuhteissa. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Matkustaja</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Yleiskäyttöinen Trawler on tehokas pitkän matkan kuljetus avovesillä. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Troolari</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Yleinen yleisajoneuvo, Wagon toimii hyvin kaikissa luokissa hyvällä rahti- ja matkustajakapasiteetilla. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Vaunu</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Yleiskäyttöinen hävittäjäkone, Warbird on uskomattoman nopea ja tehokas hyökkäysalus. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Warbird</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Wisent on sotilasluokan yleiskuljetuskone, joka on tehokas kuorma-auto, joka pystyy kuljettamaan sekä runsaasti rahtia että sotilaita vihamieliselle alueelle. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Viisas</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
