<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Vanha, rikkinäinen itseliikkuva tykistö. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>tykistön hylky</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Tela-alustainen panssaroitu taisteluajoneuvo Badger on suunniteltu kuljettamaan partiolaisia ​​ja jalkaväkeä samalla kun se tarjoaa suojatulen vihollisen joukkojen tukahduttamiseksi. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Mäyrä</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Vanha, rikki panssarivaunu. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>panssarivaunun hylky</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Big Rig on oma rahdinkuljetin, joka on irtotavaran kuljetuksen ruumiillistuma. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Iso Rig</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Burya on omistettu usean laukaisun rakettijärjestelmäalusta, joka on pitkän kantaman piiritys- ja aluekieltoase, jota kahden miehen miehistö voi käyttää nopeamman latausnopeuden saavuttamiseksi. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Burya</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Vanha, kaatunut rahtihelikopteri. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>rahtihelikopterin hylky</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Vanha, rikkinäinen klassikkoauto. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>klassisen auton kolari</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Goliath on enemmän siirrettävä minitukikohta kuin käyttöönottokotelo. Se on kallis mutta tehokas ratkaisu mihin tahansa kiinteään vihollisen esineeseen. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goljat</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Vanha, rikkinäinen helikopteri. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>helikopterin hylky</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Kylmäajoneuvo Hermano on kunnollinen rahdinkuljettaja, jolla on erityinen markkinarako pilaantuvien tavaroiden kuljettamisessa. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Vanha, rikkinäinen jalkaväen taisteluajoneuvo. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>jalkaväen taisteluajoneuvon hylky</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Vanha, rikkinäinen kevyt panssaroitu ajoneuvo. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>kevyen panssaroidun ajoneuvon hylky</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Nopea yleiskuljetin, Lightning on erinomainen maantieajoneuvo huomattavan rahtimäärän saamiseen hyvin pienessä ajassa. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Salama</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Panssaroitu kuljetuskone Louie on vankka ja ketterä liikkuva kulkuväline. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Yleinen taistelupanssarivaunu, Marshal on parannettu taisteluajoneuvo, joka toimii hyvin kaikissa taisteluissa. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Marsalkka</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Panssaroitu yleisajoneuvo Nomad toimii erinomaisesti kaikissa luokissa erinomaisella rahti- ja matkustajakapasiteetilla. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomad</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Vanha, rikkinäinen offroad-jeeppi. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>offroad jeepin hylky</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Yleiskäyttöinen panssarivaunu, Paladin on nopea ja kestävä joukkokuljetus. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladin</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Vanha, rikkinäinen kylmäauto. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>kylmäauton hylky</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Vanha, rikkinäinen rakettitykistöauto. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>rakettitykistön hylky</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Vanha, tuhoutunut piirityskotelo. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>piirityspodin hylky</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Yleinen monipuolinen ajoneuvo, Springbok toimii hyvin kaikissa luokissa hyvällä rahti- ja matkustajakapasiteetilla. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Vanha, rikkinäinen superauto. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>superauton hylky</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Vanha, rikkinäinen kuorma-auto. Kaikki mikä ei ole ruostunut, on ryöstetty kauan sitten.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>kuorma-auton hylky</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Oma tykistöyksikkö, Udar on pitkän kantaman piiritysase, jota kahden miehen miehistö voi käyttää nopeamman latausnopeuden saavuttamiseksi. Ei toimi: kaikki sen sisäiset johdot ja moottori on poistettu.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
