<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Väärennetty, valtava violetti sieni. Sen koko ja hehkuvat ulkonemat tekevät tästä sienestä kauniin katseltavaa.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Teos, suurilehtinen aavikkokasvi, jossa on syötäviä kukkia ja varsia.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agave</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Väärennetty trooppinen kasvi. Sen erittäin leveät lehdet ovat yleisesti tunnustettu trooppisten metsien merkki.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alokasia</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Väärennetty, nopeasti kasvava puumainen kasvi, joka kasvaa tiheissä lehdoissa. Bambua voidaan korjata puumaista materiaalia varten. Itse kasvi ei ole kaunis.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>bambu puu</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Väärennetty pensaskasvi, joka tuottaa herkullisia marjoja. Marjat voidaan keittää, mutta ne ovat myös hyviä syödä myös raa'ina.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>marjapensas</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Väärennetty lauhkea puu, joka tunnetaan ohuesta, valkoisesta, paperimaisesta kuorestaan.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>koivu puu</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Väärennetyt, takkuiset, piikkiset, puumaiset versot lehtien peitossa. Koirapuut kasvavat ryhmissä ja hidastavat niiden yli liikkuvaa.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>karhut</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Väärennetty sininen sammal, joka löytyy tyypillisesti syvistä, tummista luolista. Se on tahmeaa, siinä on sotkeutuneita kuituja, mikä hidastaa sen yli kävelevää.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Väärennetty poltettu kanto. Se on ruma eikä tuota käyttökelpoista puuta.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>palanut puu</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Väärennetty lyhyt pensas. Ei yleensä puhu.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>pensas</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Yksi yleisimmistä sademetsän puista. Cecropia kasvaa erittäin nopeasti, mutta tuottaa vähän käyttökelpoista puuta.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>kecropia puu</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Väärennetyt, sotkeutuvat massat johtomaisia, piikkimäisiä viiniköynnöksiä, jotka kiertyvät suurissa massoissa pitkin maata. Chokevine greatky hidastaa kaikkia, jotka liikkuvat sen yli. Useat heimot ovat luoneet itsenäisesti tarinoita chokevine kuristaa lapsia kuoliaaksi yöllä keinona pelotella lapsia tulemaan kotiin ennen pimeää.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Epätavallinen kasvi korkeilla, kauniilla kukilla. Jotkut kutsuvat sitä "pensasliljaksi".</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Väärennetty korkeajyväinen kasvi, joka tuottaa pehmeitä, syötäviä siemeniä. Vaikka maissi kasvaa pitkään, se tuottaa paljon ravintoa muihin viljelykasveihin verrattuna. Korjattu maissi pilaantuu pitkään.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>maissi kasvi</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Väärennetty keskikokoinen sato, joka tuottaa hienoja valkoisia puuvillakuituja. Näitä käytetään kankaan valmistukseen.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>puuvilla kasvi</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Väärennetty, korkea havupuu, jota tavataan usein soista. Hitaaasta kasvustaan ​​huolimatta näiden puiden istuttaminen voi olla kannattavaa vähäponnistuksena pitkän aikavälin investointina, koska niistä saadaan niin paljon käyttökelpoista puuta.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>sypressi puu</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Viljelty tekokukka, jolla on leveät terälehdet ja lyhyt käyttöikä. Päiväliljat ovat erittäin kauniita, mutta ne on istutettava usein.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>päivälilja</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Tämä väärennetty herkkä sieni on geneettisesti muunneltu tuottamaan silkkiverkko, joka on sekä vaikea repiä että pehmeä koskettaa. Vaikka sienen kasvaminen kestää hyvin kauan, vain eksoottiset ultratekniset kankaat ylittävät sen devilstrand-kuituja.\n\nJotkut sanovat, että sitä kutsutaan devilstrandiksi sen punaisen värin vuoksi. Toisten mielestä se on nimensä velkaa ihmisissä inspiroimalle ahneudelle.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>devilstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Väärennetty, kestävä aavikkopuu, jonka päällä on paksut, terävät lehdet.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>dragon puu</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Väärennetty pieni ruskea sieni, joka löytyy tyypillisesti luolista. Se haisee vanhalle, likaiselle rievulle, joka on vedetty mätänevän muhvelin mahasta - mutta maistuu yllättävän hyvältä keitettynä.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>hehkujakkara</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Fake villi korkea ruoho. Hidastaa sen yli liikkuvaa..</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>pitkä ruoho</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Väärennetty villi ruoho. Kasvaa kaikkialla, missä on vähän kevyttä ja vähän hedelmällistä maaperää.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>lyhyt ruoho</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Väärennetty sekoitus ravinteita sisältäviä ruohoja, jotka tuottavat suuria määriä heinää. Heinä on syötävää eläimille, mutta ei ihmisille.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>heinäruoho</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Väärennetty, hitaasti kasvava kasvi, joka tuottaa yrttilääkkeitä korjattaessa. Terveysjuuren kylvö ja sadonkorjuu ovat molemmat erittäin työvoimavaltaisia ​​tehtäviä sen herkkien versojen vuoksi.\n\nUusiasukkaat kasvattivat kasvijuurta valikoivasti vuosisatojen ajan. Heimolaiset kutsuvat sitä joskus myös "parantajan kädeksi" - lempinimen se johtuu viidestä tärkeimmästä lääkehyveestään.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>terveellinen juuri</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Väärennetty kukkiva sato, joka tuottaa humalaa, joka on oluen olennainen ainesosa.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>humalan kasvi</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Väärennetty, yleinen keskikokoinen puu, joka on helposti tunnistettavissa sen selkeästä kolmiosaisesta lehdestä.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>vaahtera puu</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Väärennetty kovapuu. Tammien kasvaminen kestää kauan, mutta niiden puu on niin vahvaa, että "tammea" käytetään vertauskuvana vahvuudesta monissa kulttuureissa.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>tammi</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Väärennetty trooppinen puu, jolla on korkea, paljas runko, jonka päällä on erittäin leveä lehtirypäle. Valitettavasti tämä lajike ei tuota syötäviä kookospähkinöitä.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palmu</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Väärennetty lyhyt kaktus. Se on saanut nimensä, koska se muistuttaa neulatyynyä.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>neulatyynykaktus</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Väärennetty suuri havupuu, joka on peitetty piikkikävyillä. Se kasvaa erottuvassa kartiomaisessa muodossa.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>mänty</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Teos havupuu, joka kasvaa erittäin nopeasti. Valitettavasti sen puu on heikkoa ja siksi se tuottaa vähemmän hyödyllistä materiaalia kuin lehtipuut.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>poppeli puu</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Väärennetty, erittäin ravitseva mukula. Potatoes grow well even in somewhat poor soil, and form a delicious crispy outer coating when fried in oil.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>peruna kasvi</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>A fake leafy plant which generates the chemical compound psychite. Alunperin psykiittilääke, joka kehitettiin puolustusmekanismiksi kasveja syövien eläinten torjumiseksi ylistimuloimalla ja sairastamalla niitä, voidaan uuttaa ja jalostaa erilaisiin muotoihin virkistyskäyttöä varten. Se on riippuvuutta aiheuttava.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>psykoidi kasvi</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Harvinainen, jättimäinen kukka, joka löytyy syvältä höyryävistä viidakoista. Luulisi jättimäisen kukkan olevan kaunis, mutta tämä näyttää ja haisee mätänevältä lihalta.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>jättiläinen rafflesia</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Väärennetty, lyhyt, nopeasti kasvava sato, joka tuottaa pieniä syötäviä jyviä. Sen suuri ravintotuotanto ja viljelyn helppous ovat tehneet siitä monien suurten sivilisaatioiden taloudellisen ytimen. Vaikka riisi kasvaa nopeasti, se on herkkä maaperän hedelmällisyydelle eikä pärjää hyvin huonossa maaperässä.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>riisin kasvi</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Väärennetty kaunis viljelty kukka, ruusu on ollut rakkauden symboli maapallon muinaisista ajoista lähtien.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>ruusu</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Väärennetty, suuri kaktus, joka on kotoisin maapallon kuivista ympäristöistä. Vaikka se ei ole puu, se tuottaa pienen määrän kuitumateriaalia, jota voidaan käyttää kuten puuta.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>saguaro kaktus</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Teoslehtinen sato, jota on kasvatettu lehtiensä sisältämien kemikaalien psykologisten vaikutusten vuoksi. Savulehtien lehdet voidaan valmistaa sauvoiksi askartelupaikalla. Smokeleaf saa käyttäjän tuntemaan olonsa rentoutuneeksi, mutta heikentää motivaatiota ja voi aiheuttaa riippuvuutta.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>savunlehtinen kasvi</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Väärä, matala pensasmainen kasvi, joka tuottaa hauraita mutta herkullisia mansikoita. Vaikka mansikka ei olekaan yhtä tuottavaa kaloreittain kuin muut viljelykasvit, mansikat ovat herkullisia myös raa'ina.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>mansikka kasvi</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Teos, poikkeuksellisen vahva lehtipuu, joka kasvaa lämpimässä ilmastossa. Koska tiikkipuu on niin kestävää ja vettähylkivää, sitä käytettiin muinaisina aikoina puisten purjelaivojen kölin muodostamiseen.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>teak puu</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Yksi nopeimmin kasvavista varjopuista, tekopajut tarjoavat kauniin, vehreän katoksen. Se ei tuota paljoa käyttökelpoista puuta.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>paju puu</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
