<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AV_Cog.description>Keskiaikainen purjelaiva, jolle on ominaista tukeva, leveäpohjainen muotoilu, yksi masto ja neliömäinen purje. Sitä käytettiin yleisesti kauppaan, kuljetuksiin ja etsintään keskiajalla Euroopassa. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Tarkoitettu asennettavaksi veden päälle. Tai missä haluat, en ole äitisi!</VFEPD_AV_Cog.description>
  <VFEPD_AV_Cog.label>Cog</VFEPD_AV_Cog.label>
  <VFEPD_Brig.description>Kaksimastoinen purjelaiva, jossa on neliömäinen takila molemmissa mastoissa ja joka kuljettaa tyypillisesti keula- ja takapurjetta jälkimastoon. Prikaat olivat laajalti käytössä sekä merivoimissa että kauppiaissa niiden ohjattavuuden ja suhteellisen suuren rahtikapasiteetin yhdistelmän vuoksi. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Tarkoitettu asennettavaksi veden päälle. Tai missä haluat, en ole äitisi!</VFEPD_Brig.description>
  <VFEPD_Brig.label>Prik</VFEPD_Brig.label>
  <VFEPD_Caravel.description>Caravel on pieni, nopea ja monipuolinen purjelaiva, joka tunnetaan kapeasta rungosta, useista mastoistaan ​​sekä neliömäisten ja myöhäisten purjeiden yhdistelmästä. Sitä käytettiin laajalti etsintään, kauppaan ja laivastotoimintaan löytöjen aikakaudella. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Tarkoitettu asennettavaksi veden päälle. Tai missä haluat, en ole äitisi!</VFEPD_Caravel.description>
  <VFEPD_Caravel.label>Caravel</VFEPD_Caravel.label>
  <VFEPD_Frigate.description>Sotalaiva, jossa on tyylikäs muotoilu, nopea ja ohjattava, alunperin kehitetty saattaja- ja suojatehtäviin Age of Sail -kaudella. Fregateissa on yleensä yksi jatkuva tykkikansi, jossa on sekoitus tykkejä ja muita aseita. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Tarkoitettu asennettavaksi veden päälle. Tai missä haluat, en ole äitisi!</VFEPD_Frigate.description>
  <VFEPD_Frigate.label>Fregatti</VFEPD_Frigate.label>
  <VFEPD_Galleon.description>Suuri, monikansiinen purjelaiva, joka on ensisijaisesti suunniteltu tavaroiden kuljettamiseen pitkiä matkoja valtamerien yli. Siinä on tukeva runko, jossa on runsaasti lastitilaa, useita mastoja, joissa on nelikulmaiset purjeet työntövoimaa varten, sekä korkea perä ja etukulma ylimääräistä lastivarastoa ja miehistön tiloja varten. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Tarkoitettu asennettavaksi veden päälle. Tai missä haluat, en ole äitisi!</VFEPD_Galleon.description>
  <VFEPD_Galleon.label>Galleon</VFEPD_Galleon.label>
  <VFEPD_Junk.description>Roskalaiva on perinteinen purjelaiva, joka tunnetaan ainutlaatuisesta suunnittelustaan, jossa on korkea perä ja tasainen pohja. Se työllistää usein useita purjeita, ja sitä on historiallisesti käytetty erilaisiin merenkulkutoimintoihin, kuten kauppaan, kalastukseen ja kuljetuksiin. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Tarkoitettu asennettavaksi veden päälle. Tai missä haluat, en ole äitisi!</VFEPD_Junk.description>
  <VFEPD_Junk.label>Roskaa</VFEPD_Junk.label>
  <VFEPD_Longship.description>Tyyppi kapea ja suhteellisen pitkä vene, jossa on tyylikäs muotoilu, usein varustettu purjeilla työntövoimaa varten. Sitä käytetään yleisesti eri tarkoituksiin, kuten kuljetukseen, etsintään ja sodankäyntiin kautta historian. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Tarkoitettu asennettavaksi veden päälle. Tai missä haluat, en ole äitisi!</VFEPD_Longship.description>
  <VFEPD_Longship.label>Pitkälaiva</VFEPD_Longship.label>
  <VFEPD_PirateCaravel.description>Caravel on pieni, nopea ja monipuolinen purjelaiva, joka tunnetaan kapeasta rungosta, useista mastoistaan ​​sekä neliömäisten ja myöhäisten purjeiden yhdistelmästä. Sitä käytettiin laajalti etsintään, kauppaan ja laivastotoimintaan löytöjen aikakaudella. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Tarkoitettu asennettavaksi veden päälle. Tai missä haluat, en ole äitisi!</VFEPD_PirateCaravel.description>
  <VFEPD_PirateCaravel.label>Merirosvo karavelli</VFEPD_PirateCaravel.label>
  <VFEPD_Sloop.description>Yksimastoinen purjealus, jossa on keula- ja takapurje, tyypillisesti varustettu isopurjeella ja yhdellä tai useammalla etupurjeella. Tyylikkäät ja ketterät sloopit ovat monipuolisia aluksia, joita käytetään erilaisiin tarkoituksiin, kuten kilpa-ajoon, risteilyyn, kalastukseen ja rannikkopartioihin. Ei toiminnassa: kaikki sen sisäiset mekanismit on poistettu. Tarkoitettu asennettavaksi veden päälle. Tai missä haluat, en ole äitisi!</VFEPD_Sloop.description>
  <VFEPD_Sloop.label>Sluuppi</VFEPD_Sloop.label>
</LanguageData>
