<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Ajastettu mekanoidin aktivointiyksikkö. Laskettuaan se... ei tee mitään... Welp.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>aktivaattori</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Läheisyyshälytys lepotilassa oleville mekanoideille. Jos se havaitsee lähellä olevan ihmisen kaltaisen uhan, se... ei tee mitään... Welp.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>aktivaattorin läheisyys</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Ultratech-laite ilmaston hallintaan. Se muuttaa lämpötilaa tällä maailman alueella käyttämällä kemikaaleja ja eksoottisia kenttiä ilmakehän manipuloimiseen. Kun katsot sisään, huomaat, että se on itse asiassa pahvileikkaus ilman asiaankuuluvia koneita.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>ilmastoinnin säädin</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Alueen estolaite, joka tuhoaa lähellä olevat kasvit vaikuttamatta eläimiin. Pysyvästi epäkunnossa.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>inaktiivinen defoliaattori</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Massiivinen sähkömagneettisten häiriöiden generaattori. Se häiritsee tai sammuttaa sähkölaitteita lähialueilla. Kun katsot sisään, huomaat, että se on itse asiassa pahvileikkaus ilman asiaankuuluvia koneita.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>EMI dynamo</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Omatehoinen mekanoidisolmu, jonka toiminto on tuntematon. Ei käytössä.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>deaktivoitu hämärävalo</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Automaattinen mekanoiditehdas. Deaktivoitu ja sinetöity kiinni.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>mekan kokoaja</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Mekaaninen säilytys- ja käyttöönottokapseli. Suljettu kiinni ja ei-aktiivinen.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>mech kapseli</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Mekaaninen säilytys- ja käyttöönottokapseli. Avoin ja tyhjä.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>mech kapseli, avoin</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Mekanoidivahvistettu pudotusmajakka. Aktivoituna se ei tee mitään, koska se ei ole todellista. Kuvittelevat mekanoidit eivät voi satuttaa sinua.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>pudota majakka</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Arkokatekninen laite, joka välittää hullun superälyn ajatuksia. Se tuottaa massiivisen psyykkisen dronin, joka on viritetty yhteen sukupuoleen ja vaikuttaa koko planeetan alueelle. Kun katsot sisään, huomaat, että se on itse asiassa pahvileikkaus ilman asiaankuuluvia koneita.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>psyykkinen droner</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Arkokatekninen laite, joka tuottaa massiivisen psyykkisen vaimennuskentän, joka on viritetty tiettyyn sukupuoleen. Tätä sukupuolta olevien ihmisten psyykkinen toiminta tukahdutetaan, mikä heikentää heidän tietoisuuttaan. Kun katsot sisään, huomaat, että se on itse asiassa pahvileikkaus ilman asiaankuuluvia koneita.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>psyykkinen suppressori</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Suojauslaite, joka heijastaa liikemäärän hylkimiskentän. Tai olisi, se ei ollut niin väärennös.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>väärennetty suoja</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Suojauslaite, joka heijastaa liikemäärän hylkimiskentän. Tai olisi, se ei ollut niin väärennös.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>fake low-shield</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Ultratekninen joukkotuhoase, joka on suunniteltu aluekieltoon. Keräämällä saatavilla olevia yhdisteitä ja muuntamalla ne itseään toistuviksi läpinäkymättömiksi molekyyleiksi, se voi sylkeä tarpeeksi savua estääkseen auringon koko planeetan alueella. Kun katsot sisään, huomaat, että se on itse asiassa pahvileikkaus ilman asiaankuuluvia koneita.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>savupiippu</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Ultratech-kone, joka tuottaa suurella korkeudella eksoottisia kenttiä, mikä muuttaa taivaan läpinäkymättömäksi ja peittää auringon. Kun katsot sisään, huomaat, että se on itse asiassa pahvileikkaus ilman asiaankuuluvia koneita.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>aurinkosuoja</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Ultratekninen joukkotuhoase, joka on suunniteltu aluekieltoon. Tämä laite kerää saatavilla olevat yhdisteet ja muuntaa ne itseään tuottaviksi myrkkyiksi. Spinniessään näitä ilmakehään se voi myrkyttää koko planeetan alueen. Kun katsot sisään, huomaat, että se on itse asiassa pahvileikkaus ilman asiaankuuluvia koneita.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>myrkyllinen sylki</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Väärennetty mekanoidivoimantuotantoyksikkö. Se ei anna virtaa.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>väärennetty voimakenno</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Ultratech-laite sään hallintaan. Kemikaaleja ja eksoottisia kenttiä käyttämällä se pakottaa sään tiettyyn muotoon. Kun katsot sisään, huomaat, että se on itse asiassa pahvileikkaus ilman asiaankuuluvia koneita.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>sääohjain</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
