<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Väärennetty, poikkeava, vehreä viiniköynnös, joka kantaa pieniä epämiellyttäviä vihreitä hedelmiä. Kun hedelmät jauhetaan hienoksi kypsennyksen aikana, niistä vapautuu monimutkainen, pippurinen maku, joka sopii täydellisesti ruokien maustukseen.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>maustepippuri</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Säilykekone on laite, joka säilyttää säilöttyjä elintarvikkeita metallitölkkien sisällä. Tämä on passiivinen ja ei toimi.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>purkituskone</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Juustopuristin on laite heran puristamiseen juustomassasta juustoa valmistettaessa. Tämä on tyhjä ja toimimaton.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>juustopuristin</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Työpöytä gourmet-resepteissä käytettyjen mausteiden leikkaamiseen, viipaloimiseen ja valmistukseen.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>koristeellinen maustepöytä</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Fritter on keittiökone, jota käytetään friteeraukseen. Tämä on passiivinen ja ei toimi.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>friteerauskeitin</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Sähkökattila, jota kutsutaan myös lämpökattilaksi, on pieni laite, jota käytetään veden keittämiseen ja sen pitämiseen vakiolämpötilassa. Tämä on passiivinen ja ei toimi.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>sähköinen kattila</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Grilli on laite, joka valmistaa ruokaa kohdistamalla lämpöä alhaalta. Tämä on passiivinen ja ei toimi.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>grilli</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Väärennetty, paksu, korkea, trooppinen ruoho, jossa on nivelvarret. Vaikka tämä geneettisesti muunneltu sokeriruoko ei olekaan kaikkein ravitsevinta sellaisenaan syötäväksi, se jauhetaan helposti sokeriksi ja sitä käytetään sitten erilaisiin kulinaarisiin luomuksiin - erityisesti jälkiruokiin.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>sokeriruoko</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Väärennetty meripihkanvärinen viljakasvi, jonka hedelmällisyyteen kuluu lähes koko kasvukausi. Vaikka tämä vehnä on hauras ja aikaa vievä, se on geneettisesti muunneltu murtumaan hellästi jauhoiksi pelkällä kosketuksella.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>vehnä</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
