<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Umbes 2277. aastal meelitas Uus-California Vabariik otsustavas rünnakus Caesari leegioni vastu Hooveri tammi esimese lahingu ajal suurema osa vaenlasest Boulder Citysse, millest suurem osa oli täidetud lõhkeainetega, ja lõhatis need, hävitades Leegioni rünnaku paljude sõdurite hinnaga, kes ei suutnud õigel ajal põgeneda. Pärast lahingut ehitas Uus-California Vabariik mälestusmärgi 107 Rangeri ja sõjaväelase austamiseks, kes sel päeval oma elu kaotasid.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder City mälestusmärk</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Uus-California Vabariigist pärit toidukast, standardnumber.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR toiduvarude kast</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Uus-California Vabariigi relvakast, standardnumber.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR relvatarvikute kast</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Uus-California Vabariigi vormiriietuskast, standardnumber.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR ühtne varustuskast</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Uus-California Vabariigi relvakast, standardnumber.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR relvatarvikute kast</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Uus-California Vabariigi vormiriietuskast, standardnumber.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Rangeri ühtne varustuskast</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Uus-California Vabariigi vormiriietuskast, standardnumber.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrulli soomustarvikute kast</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Uus-California Vabariigi vormiriietuskast, standardnumber.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Supply Kast</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Võitlusvest, mis koosneb lahingusoomuki rinnaplaadist. Seda kannavad metsavahid sageli ja see pakub tohutut kaitset. Selle suurim puudus on see, et see katab ainult torso, jättes lisandid kaitseta. Näib, et see komplekt on kohandatud täiendava polstriga ja rinnakorvi kuumakindla kattega. Samuti saate tavaliselt kaelaehele kriimustatud fantastilise nime teha ühikute tähistuste kohta. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricksi raudrüü</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Tolmulapp, mida metsavahid sageli kannavad. Selle peamine kasutusala on kaitsta kasutajat päikese ja Mojave kõrbe temperatuuride eest, kuid see on piisavalt paks, et pakkuda täiendavat kaitset ka tulevahetuses. See näeb välja pisut karmim kui enamik, olles näinud palju tegevust. Värvid erinevad ka NCR Veteransi omadest, sellel on tumedam pruun värv. Sellel on endiselt rinnale kinnitatud kõrbevahtide märk. Möödunud ajastu reliikvia. Tolmupuhasti siseküljele on keegi kiiruga kirjutanud "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricksi tolmulapp</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Suletud sõjaväekiiver sisseehitatud hämaras optika ja gaasimaskiga, mida kannab NCR Rangers. See pakub Trooperi kiivriga võrreldes paremat kaitset, kuid on oluliselt haruldasem. Tundub, et sellele versioonile on lisatud täiustatud madala viskusega optika ja värvitöö. Tavalisele NCR-i esemesildile on kirjutatud nimi "Rick" ning kiivri esiküljele on maalitud sõnad "FORGIVE ME MASHED". Paneb mõtlema, mis selle Mashedi inimesega juhtus...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricksi kiiver</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Tugevatest materjalidest, näiteks nahast, valmistatud rõivakomplekt. Tundub, et see on tugevam ja karmim kui tavalised vormirõivad. Standardpüksid on samuti asendatud kulunud siniste teksapükstega ning särk on värvitud. Nimi Rick on kritseldatud ka särgi siseküljel olevale standardsele NCR-i esemesildile.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricksi vormiriietus</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricksi "Suur raud" kuul</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Suur raud"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>haare</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>tünn</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Bandoleer, mida NCR sõdurid sageli kannavad. Seda kasutatakse nii laskemoona kui ka isiklike nipsasjade või talismanide hoidmiseks.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Raskest kangast valmistatud lihtne mantel. NCR ohvitserid kinnitavad need sageli õla külge. See ei paku palju kaitset, kuid isoleerib üsna hästi.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Sõjaväe mantli</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Stiilne kleit, mida kannavad sageli Uus-California Vabariigi suursaadikud. Kuigi see pakub vähe tegelikku
            kaitse, suurendab see kandja enesekindlust läbirääkimiste ajal.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR suursaadiku kleit</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Stiilne ülikond, mida kannavad sageli Uus-California Vabariigi suursaadikud. Kuigi see ei paku tegelikku kaitset vähe või üldse mitte, suurendab see läbirääkimiste ajal kandja enesekindlust.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR suursaadiku ülikond</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khakivärvi kombinesoon, millel on palju taskuid ja taskuid. Tavaliselt kannavad seda NCR-iga seotud insenerid ja muud tehnilised töötajad. See on kasulik mõne varutööriista kaasaskandmiseks, kuid pakub tulevahetuses vähe kaitset.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR inseneri kombinesoon</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Vormiriietus, mis on ette nähtud vabariigi armee kõrgeimatele ohvitseridele, kindralitele. See on tugevalt kaunistatud motiividega, mida tavaliselt seostatakse NCR-iga, näiteks kahe peaga karu. See aga ei paku erilist kaitset, kuna armee kindralid teenivad rindel harva.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR üldvorm</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Stiilne ülikond, mida kannavad sageli Uus-California Vabariigi president ja sarnased kõrged valitsusametnikud. Kuigi see ei paku tegelikku kaitset vähe või üldse mitte, annab see selle kandjale autoriteeti.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR president Suit</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Riietus, mida metsavaht sageli tööväliselt või täiendavate soomustükkide all kannavad. See meenutab rõivaid, mida kandsid vanad kauboid. See on üsna vastupidav ja pakub head kaitset kõrvetava päikese eest, kuid see ei tohiks olla ainus kaitse, mis metsavahtidel on, kui kuulid lendama hakkavad.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger vabaaja riietus</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Pruunikas lahingrüüd, mis on valmistatud NCR-is ja mida enamasti kannavad NCR Rangers. Kuna tegemist on lahingurüüga, on see vastupidav ja kaitseb väga hästi kahjustuste eest, kuid kaalub üsna palju.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrulli soomusrüü</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Karmid riided, mida kandsid kõrbevahid. Selle konkreetse riietusega on kaasas punane sall. Nagu enamik rangeri riideid, isoleerib see hästi kuumust.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Rangeri punase salli riietus</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Vastupidav vest, mida kannab NCR Rangers. See pakub head kaitset stiihiate eest ja sobib ideaalselt pikkadeks patrullimiseks ja luuremissioonideks karmides keskkondades.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Rangeri vesti riietus</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Võitlusvest, mis koosneb lahingusoomuki rinnaplaadist. Seda kannavad metsavahid sageli ja see pakub tohutut kaitset. Selle suurim puudus on see, et see katab ainult torso, jättes lisandid kaitseta.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Tolmulapp, mida metsavahid sageli kannavad. Selle peamine kasutusala on kaitsta kasutajat päikese ja Mojave kõrbe temperatuuride eest, kuid see on piisavalt paks, et pakkuda täiendavat kaitset ka tulevahetuses.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Tugevatest materjalidest, näiteks nahast, valmistatud rõivakomplekt. Rangerid kannavad seda sageli soomuse all ja see isoleerib eriti hästi kuumust.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR veteran Rangeri vormiriietus</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Soomuk T-45d, mille NCR vallutas NCR-Vennaskonna sõja ajal. Tehnikud eemaldasid servomootorid ja asendasid radi pesurid kohandatud kliimaseadme mooduliga, võimaldades sõduritel seda kasutada ilma eriväljaõppeta. See protsess aga muudab soomuse palju vähem tõhusaks. Sellele vaatamata on see ikkagi sisuliselt jõurüü ja pakub suurepärast kaitset tohutu kaalu hinnaga. Tavaliselt kannavad seda ainult NCR-i rasked sõdurid.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR päästetud jõusoomus</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Soomuk, mida tavaliselt kannavad NCR-i snaiprirühmad ja luuremeeskonnad. See on välimuselt väga sarnane teistele NCR-raudrüüdele, kuid on kamuflaaži eesmärgil tumedam. See pakub head kaitset, kuid nagu enamik NCR-soomuseid, on see üsna raske.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>NCR sõjaväejõudude auastme ja toimiku standardsoomus. See koosneb khakivärvi välijopest ja põlvpükstest, soomustatud rinnamärgist ja pruunidest lahingusaabastest. See kaitseb oma kandjat hästi, kuid on raske.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR sõduri soomusrüü</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>See soomus on sisuliselt tavaline NCR-i relvajõudude vorm, mis koosneb khakivärvi välijopest ja põlvpükstest, soomustatud rinnamärgist ja pruunidest lahingusaabastest, kuid sellel on ka sideriit täiendava laskemoona ja muu sõjalise varustuse kandmiseks.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>See kerge rõivaese koosneb tavalisest khakivärvi välijopest ja põlvpükstest, kuid sellel puudub teiste NCR-i soomuste soomustatud rinnamärk. Sellisena on see kergem, kuid pakub ainult halvemat kaitset.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR sõduri väsimus</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Seda soomusülikonda kannavad sageli NCR sõjaväe seersandid ja kapralid. Lisaks tavalisele khakivärvi välijopele ja põlvpükstele ning soomustatud rinnamärgile on sellel soomusel ka õla ümber mähitud maskeeritud riie. See pakub korralikku kaitset, kuid on üsna raske.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR sõduri mantlisoomus</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Vormiriietus, mis märgib kandja NCR sõjaväepolitsei liikmena. See on üsna sarnane teiste NCR-vormidega, kuid kiirgab sõjaväepolitsei autoriteeti.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP vormiriietus</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Vest, mida NCR sõdurid sageli kannavad. See koosneb tugevdatud rinnaplaadist ja soomustatud pauldronidest. Kuigi see pakub üsna vähe lisakaitset, katab see ainult torso ja õlad, jättes kaitseta keha alumised osad ja pea.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR sõduri vest</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Polsterdatud vest, mida NCRCF-i valvurid sageli kannavad. Kuigi see kaitseb vähem kui täissoomus, kaitseb see kandjat väikeste tulirelvade eest üsna hästi.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF valvevest</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>NCRCF-i kinnipeetavatele välja antud lihtne sinine särk pükstega. Need on lihtsad riided, mis on NCR-is odavalt masstoodanguna toodetud. Sellisena pakuvad nad võitluses vähe või üldse mitte kaitset, kuid isoleerivad kuumuse eest üsna hästi, kuna NCR-ile meeldib vange teetöölistena kasutada.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF vangi vormiriietus</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Lihtne ülesärk, mida kannavad NCRCF kinnipeetavad. See on mõeldud vangide tuvastamiseks ega paku erilist kaitset igasuguse ohu eest. Sellest hoolimata kannavad Powder Gangers neid endiselt, tõenäoliselt alternatiivsete rõivaste puudumise tõttu.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF üle särgi</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Lihtne roheline barett, mida tavaliselt kannavad NCR armee ohvitserid. See toimib peamiselt auastme sümboolikana, kuid pakub korralikku kaitset ilmastiku eest.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR barett</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Punane barett, mida kandsid kuulsa 1. luurepataljoni liikmed. Nad on tuntud kui vabariigi parimad snaiprid. Õigesti on nende moto: "viimane asi, mida te kunagi ei näe."</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR esimene luurebarett</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Kaitseprillidega sõdurkiiver ja selle küljes kangatükk. Kanga saab ümber näo mähkida, et kaitsta kandjat Mojave osades levinud tolmutormide eest.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Näomähisega kaitseprillid Trooperi kiiver</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Kaitseprillidega sõdurkiiver ja selle küljes kangatükk. Kanga saab ümber näo mähkida, et kaitsta kandjat Mojave osades levinud tolmutormide eest.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Näomähisega sõduri kiiver</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Müts, mida kaunistab kahepealine karu, Uus-California vabariigi vapiloom. See on vabariigi kindralite auastme sümbol ja on tavaliselt reserveeritud neile.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR kindralkap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Odav masstoodanguna valmistatud kiiver, mida NCR-i sõdurid kannavad. Selle versiooniga on kaasas paar kaitseprille, mis pakuvad kandja silmadele täiendavat, kuigi tagasihoidlikku kaitset.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Kaitseprillid Trooperi kiiver</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Kaitseprillidega kiiver, mida tavaliselt NCR sõjaväepolitsei liikmed kannavad. Nagu vormiriietus ise, annab see selle kandjale autoriteedi aura.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP sõduri kiiver</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Pruun kauboimüts, mida NCR rangerid eelistavad. See on kasulik kandja kaitsmiseks tühermaa lakkamatu kuumuse eest.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR pruun metsavahi müts</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>NCR rangerite poolt eelistatud hall kauboimüts. See on kasulik kandja kaitsmiseks tühermaa lakkamatu kuumuse eest.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR hall Rangeri müts</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Lihtne kauboimüts, mida eelistavad kõrbevahid, eriti need, kes patrullivad Mojave ääres. See on kasulik kandja kaitsmiseks tühermaa lakkamatu kuumuse eest.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR patrulli korrapidaja müts</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Punakaspruun kauboimüts, mida NCR rangerid eelistavad. See on kasulik kandja kaitsmiseks tühermaa lakkamatu kuumuse eest.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Müts</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>T-45 jõusoomuskiivrit, mida tavaliselt kantakse koos NCR-i päästetud jõusoomustega. Hoolimata oma päästetud olemusest pakub see suurepärast kaitset ja erinevalt soomust endast ei ole sellel tavalise jõurüüga võrreldes suuri puudusi.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Sõjaväelase kiiver</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>NCR-i relvajõudude standardkiiver. Seda toodetakse NCR-is ja seda on lihtne valmistada ja hooldada, kuid see pakub vaid minimaalset kaitset.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Sõjaväelase kiiver</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Suletud sõjaväekiiver sisseehitatud hämaras optika ja gaasimaskiga, mida kannab NCR Rangers. See pakub Trooperi kiivriga võrreldes paremat kaitset, kuid on oluliselt haruldasem.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteran Ranger Kiiver</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Mässukiiver, mida kunagi kandsid NCRCF valvurid. Nagu paljud teised nende varustuse osad, on ka selle kinni püüdnud Powder Gangers. See pakub head kaitset, eriti nüri kahjustuste eest.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF valvekiiver</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird on vertikaalse stardi ja maandumise (VTOL) õhusõidukite seeria tähis. Need mitmeotstarbelised kallutusmootoriga lennukid töötasid välja Ameerika Ühendriikide sõjavägi ja neist sai kiiresti peamine relva- ja transpordilennuk. Seda kasutab nüüd Uus-California Vabariik.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (sissetulev)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (lahkub)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Uus-California Vabariigi valitsuse valmistatud ja levitatud paberraha korkide asendamiseks. Kuigi see ei ole sama väärt kui ülempiir, on see siiski valuuta ja seda tuleks sellisena hinnata.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR dollar</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Suur kahe peaga karu California mägedest, see on NCR ja selle sõjaväe ideoloogiline ja poliitiline sümbol. Seda tohutut metsalist tuleks kohelda austusega.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>California Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Mõned koerad on kodustatud, isegi nende omanikku ja kogu oma vara valvama pandud, teeb see loom seda oma võimete piires. Kuigi teised on spetsiaalselt aretatud NCR-i tõeliseks lahingukaaslaseks. Tema ülesandeks on kaitsta vägesid kahju eest ohtlike kemikaalide, lõhkeainete ja vaenlase võitlejate endi näol.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR valvekoer</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Materjalivastane vintpüss on kõrge kaliibriga täppispüss, mis oli algselt mõeldud kasutamiseks sõjavarustuse vastu. Loomulikult saab seda kasutada ja kasutatakse elavate sihtmärkide vastu. Tühermaal on liikvel suhteliselt vähe materjalivastaseid püsse, enamik neist on suuremate kildude eliitvägede või kõrgetasemeliste palgasõdurite käes. Puhta snaipripüssina on see väga kohmakas ja seda ei saa lähivõitluses tõhusalt kasutada. Pikkadel distantsidel on selle täpsus ja tugevus aga võrreldamatud, mistõttu on see kogenud laskuri kasutamisel tõeliselt hirmutav relv.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Materjalivastane püss</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>varu</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>tünn</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Võimas raudsihikuga vintpüss, mis on mõeldud suurulukite küttimiseks. See on vastupidav, täpne ning hõlpsasti kasutatav ja hooldatav relv ning seega populaarne valik mitte ainult jahimeeste, vaid ka paljude NCR-i, Legioni ja teiste rühmade snaiprite jaoks. Selle konkreetse disainiga uhkeldavad NCR-i luuresnaiprid, millel on kahe peaga karu sümboolika.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standardne jahipüss</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>varu</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>tünn</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Haruldane suure kaliibriga kahetoimeline revolver, mis kingiti NCR rangeritele pärast 20-aastast teenistust. See on kaunilt valmistatud relv, mis on kaunistatud NCR sümbolite ja tsitaatidega. See pole aga sugugi ainult näitamiseks. Tegelikult on see üks võimsamaid käsirelvi kogu tühermaal ja annab tunnistust vabariigi relvaseppade oskustest.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>haare</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>tünn</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Üldotstarbeline gaasiajamiga ründerelv väljal või linnas võitluseks. Sellel on hea ulatus, korralik võimsus ja hea täpsus.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Teeninduspüss</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>varu</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>tünn</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
