<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Vào khoảng năm 2277, Cộng hòa New California, trong một cuộc tấn công quyết định chống lại Quân đoàn của Caesar trong Trận chiến đầu tiên ở Đập Hoover, đã dụ phần lớn kẻ thù vào Thành phố Boulder, hầu hết đều chứa đầy chất nổ mạnh, và cho nổ chúng, tiêu diệt cuộc tấn công của Quân đoàn với cái giá là nhiều binh lính không thể trốn thoát kịp thời. Sau trận chiến, Cộng hòa New California đã xây dựng đài tưởng niệm để vinh danh 107 Biệt động quân và quân nhân đã thiệt mạng ngày hôm đó.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Đài tưởng niệm thành phố Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Một thùng thực phẩm từ Cộng hòa New California, số phát hành tiêu chuẩn.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Thùng cung cấp thực phẩm NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Một thùng vũ khí từ Cộng hòa New California, hàng tiêu chuẩn.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Thùng cung cấp vũ khí NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Một thùng đồng phục từ Cộng hòa New California, số phát hành tiêu chuẩn.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Thùng cung cấp đồng phục NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Một thùng vũ khí từ Cộng hòa New California, hàng tiêu chuẩn.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Thùng cung cấp vũ khí NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Một thùng đồng phục từ Cộng hòa New California, số phát hành tiêu chuẩn.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Thùng cung cấp đồng phục kiểm lâm NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Một thùng đồng phục từ Cộng hòa New California, số phát hành tiêu chuẩn.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Thùng cung cấp áo giáp tuần tra NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Một thùng đồng phục từ Cộng hòa New California, số phát hành tiêu chuẩn.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Thùng cung cấp áo giáp cho cựu chiến binh NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Áo chiến đấu bao gồm tấm giáp của áo giáp chiến đấu. Nó thường được các kiểm lâm viên đeo và mang lại sự bảo vệ đáng gờm. Hạn chế lớn nhất của nó là chỉ che được phần thân, khiến các phần phụ không được bảo vệ. Bộ sản phẩm này dường như đã được tùy chỉnh với lớp đệm bổ sung và lớp phủ chịu nhiệt trên mặt nghe. Bạn cũng có thể tạo ra một cái tên tưởng tượng được khắc trên cổ áo một cách bình thường ở nơi có ký hiệu đơn vị. "Kiểm lâm Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Giáp của Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Một chiếc khăn lau bụi thường được các kiểm lâm viên mặc. Công dụng chính của nó là để bảo vệ người mặc khỏi ánh nắng mặt trời và nhiệt độ của Sa mạc Mojave, nhưng nó cũng đủ dày để cung cấp sự bảo vệ bổ sung trong một cuộc đọ súng. Cái này trông hơi thô hơn hầu hết, vì đã thấy rất nhiều hành động. Màu sắc cũng khác với màu của NCR Veterans, nó có màu nâu đậm hơn. Nó còn có huy hiệu của Đội Kiểm lâm Sa mạc vẫn được ghim trên ngực. Một di tích của một thời đã qua. Bên trong khăn lau bụi có ai đó đã viết vội "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Khăn lau bụi của Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Một chiếc mũ bảo hiểm quân sự kèm theo có tích hợp quang học ánh sáng yếu và mặt nạ phòng độc được NCR Rangers đeo. Nó cung cấp khả năng bảo vệ tốt hơn so với mũ bảo hiểm Trooper nhưng hiếm hơn đáng kể. Phiên bản này dường như đã được bổ sung thêm hệ thống quang học có độ nhìn thấp nâng cao cũng như lớp sơn. Có một cái tên được viết trên thẻ vật phẩm NCR tiêu chuẩn "Rick" cũng như dòng chữ "THÀNH PHẦN TÔI ĐÃ MASHED" được sơn ở mặt trước của mũ bảo hiểm. Khiến bạn thắc mắc chuyện gì đã xảy ra với người Mash này...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Mũ bảo hiểm của Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Một bộ quần áo được làm từ chất liệu cứng như da. Có vẻ như bộ này khỏe hơn và cứng hơn đồng phục tiêu chuẩn. Chiếc quần tiêu chuẩn cũng đã được thay thế bằng một chiếc quần jean xanh sờn và áo sơ mi đã được nhuộm màu. Tên Rick cũng được viết nguệch ngoạc trên thẻ vật phẩm NCR tiêu chuẩn ở bên trong áo.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Đồng phục của Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Viên đạn "Sắt lớn" của Ranger Ricks</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Sắt lớn"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>va li</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>thùng</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Một chiếc băng đô thường được lính NCR đeo. Nó được sử dụng để lưu trữ đạn dược cũng như đồ trang sức cá nhân hoặc bùa hộ mệnh.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Người lính đeo dây</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Một chiếc áo choàng đơn giản được làm từ vải dày. Các sĩ quan NCR thường đeo những thứ này lên vai. Nó không mang lại nhiều sự bảo vệ nhưng cách nhiệt khá tốt.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>áo choàng quân nhân</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Một chiếc váy sành điệu thường được các đại sứ của Cộng hòa New California mặc. Mặc dù nó cung cấp rất ít hoặc không có
            bảo vệ, nó nâng cao sự tự tin của người đeo trong quá trình đàm phán.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Trang phục đại sứ NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Bộ vest sành điệu thường được các đại sứ của Cộng hòa New California mặc. Mặc dù nó mang lại rất ít hoặc không có sự bảo vệ thực sự nhưng nó giúp tăng cường sự tự tin của người đeo trong quá trình đàm phán.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Bộ đồ của Đại sứ NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Bộ áo liền quần kaki có nhiều túi và túi kèm theo. Nó thường được các kỹ sư và nhân viên kỹ thuật khác liên quan đến NCR đeo. Nó rất hữu ích khi mang theo một số dụng cụ dự phòng nhưng mang lại rất ít sự bảo vệ khi chữa cháy.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Bộ áo liền quần kỹ sư NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Đồng phục dành riêng cho các sĩ quan cấp cao nhất của quân đội nước cộng hòa, các tướng lĩnh. Nó được trang trí rất nhiều với các họa tiết thường gắn liền với NCR, chẳng hạn như con gấu hai đầu. Tuy nhiên, nó không mang lại nhiều sự bảo vệ vì các tướng quân đội hiếm khi phục vụ ở tiền tuyến.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Đồng phục chung NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Một bộ vest sành điệu thường được tổng thống Cộng hòa New California và các quan chức chính phủ cấp cao tương tự mặc. Mặc dù nó mang lại rất ít hoặc không có sự bảo vệ thực sự, nhưng nó mang lại cho người đeo nó vẻ uy quyền.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Bộ đồ của Chủ tịch NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Một bộ trang phục thường được các kiểm lâm viên mặc khi làm nhiệm vụ hoặc bên trong các bộ áo giáp bổ sung. Nó gợi nhớ đến những bộ trang phục được mặc bởi những chàng cao bồi ngày xưa. Nó khá chắc chắn và có khả năng bảo vệ tốt trước ánh nắng gay gắt nhưng không phải là biện pháp bảo vệ duy nhất mà các kiểm lâm viên có khi đạn bắt đầu bay.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Trang phục thường ngày của NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Một bộ áo giáp chiến đấu màu nâu, được sản xuất thủ công tại NCR và thường được mặc bởi NCR Rangers. Vì là áo giáp chiến đấu nên nó chắc chắn và có khả năng bảo vệ khỏi hư hại rất tốt nhưng lại nặng khá nhiều.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Áo giáp tuần tra NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Quần áo gồ ghề được mặc bởi các kiểm lâm viên sa mạc. Bộ trang phục đặc biệt này đi kèm với một chiếc khăn quàng đỏ. Giống như hầu hết quần áo của kiểm lâm, nó cách nhiệt tốt.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Trang phục khăn quàng đỏ của NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Một chiếc áo vest chắc chắn được mặc bởi NCR Rangers. Nó cung cấp khả năng bảo vệ tốt trước các yếu tố thời tiết và lý tưởng cho các nhiệm vụ tuần tra và trinh sát kéo dài trong môi trường khắc nghiệt.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Trang phục vest kiểm lâm NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Áo chiến đấu bao gồm tấm giáp ngực của áo giáp chiến đấu. Nó thường được các kiểm lâm viên đeo và mang lại sự bảo vệ đáng gờm. Hạn chế lớn nhất của nó là chỉ che được phần thân, khiến các phần phụ không được bảo vệ.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Áo giáp kiểm lâm kỳ cựu NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Một chiếc khăn lau bụi thường được các kiểm lâm viên mặc. Công dụng chính của nó là để bảo vệ người mặc khỏi ánh nắng mặt trời và nhiệt độ của Sa mạc Mojave, nhưng nó cũng đủ dày để cung cấp thêm sự bảo vệ trong một cuộc đọ súng.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Kiểm lâm viên kỳ cựu NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Một bộ quần áo được làm từ chất liệu cứng như da. Nó thường được các kiểm lâm viên mặc bên dưới áo giáp và có khả năng cách nhiệt đặc biệt tốt.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Đồng phục Kiểm lâm Cựu chiến binh NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Một bộ áo giáp năng lượng T-45d, bị NCR bắt giữ trong cuộc chiến NCR-Brotherhood. Các kỹ thuật viên đã loại bỏ các động cơ phụ và thay thế máy lọc rad bằng một mô-đun điều hòa không khí tùy chỉnh, cho phép binh lính sử dụng nó mà không cần đào tạo chuyên môn. Tuy nhiên, quá trình này làm cho áo giáp kém hiệu quả hơn nhiều. Mặc dù vậy, về cơ bản, nó vẫn là áo giáp mạnh mẽ và mang lại khả năng bảo vệ vượt trội nhưng phải trả giá bằng trọng lượng khổng lồ. Nó thường chỉ được mặc bởi lính hạng nặng NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Áo giáp sức mạnh cứu hộ NCR</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Một bộ giáp thường được mặc bởi đội bắn tỉa và đội trinh sát của NCR. Nó trông rất giống với các loại áo giáp NCR khác, nhưng có màu tối hơn để ngụy trang. Nó cung cấp khả năng bảo vệ tốt nhưng giống như hầu hết các loại áo giáp NCR, nó khá nặng.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Áo giáp tấn công NCR Recon</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Bộ giáp tiêu chuẩn dành cho cấp bậc của lực lượng quân sự NCR. Nó bao gồm một chiếc áo khoác dã chiến kaki và quần ống túm, một tấm giáp ngực bọc thép và đôi bốt chiến đấu màu nâu. Nó bảo vệ người mặc tốt nhưng nặng.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Áo giáp quân nhân NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Bộ giáp này về cơ bản là đồng phục thông thường của lực lượng vũ trang NCR bao gồm áo khoác dã chiến kaki và quần ống túm, áo giáp bọc thép và ủng chiến đấu màu nâu, nhưng có một băng đeo để mang thêm đạn dược và các thiết bị quân sự khác.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Áo giáp Bandoleer của quân nhân NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Bộ quần áo nhẹ này bao gồm áo khoác dã chiến kaki tiêu chuẩn và quần ống túm nhưng thiếu tấm giáp ngực bọc thép như các môn thể thao áo giáp NCR khác. Vì vậy, nó nhẹ hơn nhưng chỉ cung cấp khả năng bảo vệ kém hơn.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Sự mệt mỏi của quân nhân NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Bộ áo giáp này thường được mặc bởi các trung sĩ và hạ sĩ của quân đội NCR. Ngoài áo khoác dã chiến kaki tiêu chuẩn và quần ống túm, cũng như tấm giáp ngực bọc thép, bộ giáp này còn có một miếng vải ngụy trang quấn quanh vai. Nó cung cấp sự bảo vệ tốt nhưng khá nặng.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Áo giáp quân nhân NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Đồng phục ghi nhãn người mặc là thành viên của quân cảnh NCR. Nó khá giống với các bộ đồng phục NCR khác nhưng thể hiện uy quyền của quân cảnh.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Đồng phục NCR MP</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Chiếc áo vest thường được lính NCR mặc. Nó bao gồm một tấm giáp ngực được gia cố và vạc bọc thép. Mặc dù nó cung cấp khá nhiều khả năng bảo vệ bổ sung nhưng nó chỉ che được phần thân và vai, khiến phần thân dưới và đầu không được bảo vệ.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Áo khoác quân nhân NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Một chiếc áo vest có đệm thường được các lính canh của NCRCF mặc. Mặc dù kém bảo vệ hơn so với áo giáp toàn thân, nhưng nó bảo vệ người mặc khá tốt trước các loại súng nhỏ.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Áo bảo vệ NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Một chiếc áo sơ mi xanh đơn giản và quần dài được cấp cho các tù nhân của NCRCF. Đây là những bộ quần áo đơn giản được sản xuất hàng loạt với giá rẻ ở NCR. Vì vậy, họ cung cấp rất ít hoặc không có sự bảo vệ nào trong cuộc chiến nhưng cách ly khá tốt trước cái nóng, vì NCR thích sử dụng các tù nhân làm công nhân làm đường.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Đồng phục tù nhân NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Một chiếc áo khoác ngoài đơn giản được mặc bởi các tù nhân của NCRCF. Nó nhằm mục đích xác định các tù nhân và không mang lại nhiều sự bảo vệ trước bất kỳ mối đe dọa nào. Mặc dù vậy, Powder Gangers vẫn mặc những thứ này, có lẽ vì thiếu quần áo thay thế.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Áo khoác ngoài NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Một chiếc mũ nồi màu xanh lá cây đơn giản thường được các sĩ quan của quân đội NCR đội. Nó chủ yếu đóng vai trò như một phù hiệu cấp bậc nhưng có tác dụng bảo vệ khá tốt trước thời tiết.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Mũ nồi NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Chiếc mũ nồi màu đỏ được các thành viên của tiểu đoàn trinh sát số 1 nổi tiếng đội. Họ nổi tiếng là một trong những tay súng bắn tỉa giỏi nhất mà nước cộng hòa có thể tập hợp được. Thật phù hợp, phương châm của họ là: “điều cuối cùng bạn không bao giờ nhìn thấy”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Mũ nồi trinh sát đầu tiên của NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Một chiếc mũ bảo hiểm của quân nhân có kính bảo hộ và một mảnh vải gắn trên đó. Loại vải này có thể quấn quanh mặt để bảo vệ người mặc khỏi những cơn bão bụi thường thấy ở các vùng của Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Mũ bảo hiểm quân nhân có kính quấn mặt</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Một chiếc mũ bảo hiểm của quân nhân có kính bảo hộ và một mảnh vải gắn trên đó. Loại vải này có thể quấn quanh mặt để bảo vệ người mặc khỏi những cơn bão bụi thường thấy ở các vùng của Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Mũ bảo hiểm quân nhân quấn mặt</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Mũ lưỡi trai có hình con gấu hai đầu, biểu tượng của Cộng hòa New California. Nó đóng vai trò như một biểu tượng cấp bậc cho các tướng lĩnh của nước cộng hòa và thường được dành riêng cho họ.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Mũ chung NCR</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Một chiếc mũ bảo hiểm rẻ tiền được sản xuất hàng loạt dành cho binh lính của NCR. Phiên bản này đi kèm với một cặp kính bảo hộ giúp bảo vệ bổ sung, mặc dù khiêm tốn, cho đôi mắt của người đeo.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Mũ bảo hiểm quân nhân Goggles</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Mũ bảo hiểm có kính bảo hộ thường được các thành viên của quân cảnh NCR đội. Giống như bộ đồng phục, nó mang lại cho người mặc vẻ uy quyền.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Mũ bảo hiểm quân nhân MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Chiếc mũ cao bồi màu nâu được các kiểm lâm viên NCR ưa chuộng. Nó rất hữu ích trong việc bảo vệ người mặc trước sức nóng không ngừng của vùng đất hoang.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Mũ kiểm lâm màu nâu NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Chiếc mũ cao bồi màu xám được các kiểm lâm viên NCR ưa chuộng. Nó rất hữu ích trong việc bảo vệ người mặc trước sức nóng không ngừng của vùng đất hoang.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Mũ kiểm lâm màu xám NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Một chiếc mũ cao bồi đơn giản được các nhân viên kiểm lâm sa mạc ưa chuộng, đặc biệt là những người tuần tra Mojave. Nó rất hữu ích trong việc bảo vệ người mặc trước sức nóng không ngừng của vùng đất hoang.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Mũ kiểm lâm tuần tra NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Một chiếc mũ cao bồi màu nâu được các kiểm lâm viên NCR ưa chuộng. Nó rất hữu ích trong việc bảo vệ người mặc trước sức nóng không ngừng của vùng đất hoang.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Mũ kiểm lâm NCR Tan</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Mũ bảo hiểm áo giáp sức mạnh T-45 thường được đội cùng với áo giáp sức mạnh tận dụng của NCR. Mặc dù có bản chất được tận dụng, nhưng nó mang lại khả năng bảo vệ tuyệt vời và trái ngược với bản thân bộ giáp, nó không có nhược điểm lớn nào so với áo giáp sức mạnh thông thường.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Mũ bảo hiểm quân nhân</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Mũ bảo hiểm tiêu chuẩn của lực lượng vũ trang NCR. Nó được sản xuất hàng loạt ở NCR, dễ chế tạo và bảo trì nhưng chỉ mang lại khả năng bảo vệ cận biên.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Mũ bảo hiểm quân nhân</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Một chiếc mũ bảo hiểm quân sự kèm theo có tích hợp quang học ánh sáng yếu và mặt nạ phòng độc được NCR Rangers đeo. Nó cung cấp khả năng bảo vệ tốt hơn so với mũ bảo hiểm Trooper nhưng hiếm hơn đáng kể.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Mũ bảo hiểm cựu chiến binh</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Một chiếc mũ bảo hiểm chống bạo động từng được lính canh của NCRCF đội. Giống như nhiều bộ phận khác trong thiết bị của họ, nó đã bị Powder Gangers bắt giữ. Nó cung cấp sự bảo vệ tốt, đặc biệt là chống lại thiệt hại trực tiếp.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Mũ bảo hiểm bảo vệ NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird là tên gọi của một loạt máy bay cất cánh và hạ cánh thẳng đứng (VTOL). Những chiếc máy bay cánh quạt nghiêng đa năng này được quân đội Hoa Kỳ phát triển và nhanh chóng trở thành máy bay vận tải và pháo hạm chính. Cái này hiện đang được Cộng hòa New California sử dụng.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>loài chim vertibird NCR</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (đến)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (rời đi)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Tiền giấy do chính phủ Cộng hòa New California sản xuất và phân phối như một phương tiện để thay thế giới hạn. Mặc dù không có giá trị bằng mức trần nhưng nó vẫn là một phương tiện tiền tệ và cần được định giá như vậy.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Đô la NCR</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Một con gấu lớn hai đầu đến từ vùng núi California, đây là biểu tượng chính trị và tư tưởng của NCR và quân đội của nó. Con thú to lớn này cần được đối xử tôn trọng và danh dự.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>California Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Một số con chó đã được thuần hóa, thậm chí còn được giao nhiệm vụ bảo vệ chủ nhân và tất cả tài sản của họ, con vật này sẽ làm điều đó bằng hết khả năng của mình. Trong khi những người khác đã được lai tạo đặc biệt để trở thành người bạn chiến đấu thực sự của NCR. Được giao nhiệm vụ bảo vệ quân đội khỏi bị tổn hại dưới dạng hóa chất nguy hiểm, chất nổ và chính các chiến binh của kẻ thù.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Chó bảo vệ NCR</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Súng trường chống vật chất là loại súng trường có độ chính xác cao, ban đầu được thiết kế để sử dụng chống lại các thiết bị quân sự. Đương nhiên, nó có thể và đang được sử dụng để chống lại các mục tiêu sống. Có tương đối ít súng trường chống trang bị được lưu hành ở vùng đất hoang, hầu hết đều nằm trong tay lực lượng tinh nhuệ của các phe phái lớn hơn hoặc lính đánh thuê cao cấp. Là một khẩu súng bắn tỉa thuần túy, nó rất khó sử dụng và không thể sử dụng hiệu quả trong cận chiến. Tuy nhiên, ở khoảng cách xa, độ chính xác và hiệu lực của nó là vô song, khiến nó trở thành vũ khí thực sự đáng sợ khi được sử dụng bởi một xạ thủ có kinh nghiệm.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Súng trường phản vật chất</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>Cổ phần</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>thùng</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Một khẩu súng trường bắn tia mạnh mẽ có gắn ống ngắm bằng sắt dành cho việc săn thú lớn. Nó bền, chính xác, dễ sử dụng và bảo trì vũ khí, do đó là lựa chọn phổ biến không chỉ của các thợ săn mà còn của nhiều tay súng bắn tỉa trong NCR, Legion và các nhóm khác. Thiết kế đặc biệt này được các tay súng bắn tỉa trinh sát NCR tự hào, có phù hiệu gấu hai đầu.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Súng săn tiêu chuẩn NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>Cổ phần</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>thùng</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Một khẩu súng lục ổ quay tác động kép cỡ nòng lớn, hiếm được tặng cho các kiểm lâm viên NCR sau 20 năm phục vụ. Đó là một loại vũ khí được chế tạo đẹp mắt và được trang trí bằng các biểu tượng và dấu ngoặc kép của NCR. Tuy nhiên, nó không phải chỉ để trưng bày. Trên thực tế, nó là một trong những khẩu súng ngắn mạnh nhất trên toàn vùng đất hoang và là minh chứng cho kỹ năng của những người thợ rèn súng của Cộng hòa.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Kiểm lâm Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>va li</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>thùng</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Một loại súng trường tấn công sử dụng khí đa năng để chiến đấu trên chiến trường hoặc trong đô thị. Nó có tầm bắn tốt, sức mạnh khá và độ chính xác tốt.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Súng trường phục vụ</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>Cổ phần</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>thùng</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
