<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>perno bláster tesla</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Un arma eléctrica especializada diseñada para montarse en una torreta.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>desintegrador tesla</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Dispositivo balístico utilizado para lanzar un proyectil a gran distancia sin la ayuda de pólvora u otros propulsores.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>catapulta</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>perno de balista</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>roca masiva</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>tiro de carga</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>cargar disparo de cañón de riel</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>tiro de carga</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>bala HMG</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Un pesado bláster de disparo rápido cargado por pulsos montado en una barricada para brindar cobertura. Necesita estar tripulado para poder disparar. Requiere plastiacero para restaurar su cañón después de un uso intensivo.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>complejo de carga</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Una ametralladora pesada montada sobre sacos de arena para brindar cobertura. Necesita estar tripulado para poder disparar. Requiere acero para restaurar su cañón después de un uso intensivo.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>complejo hmg</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Una ametralladora de varios cañones montada sobre sacos de arena para brindar cobertura y estabilidad. Mientras que la mayoría de las armas de carga automática funcionan con la energía de la pólvora, la minigun utiliza un motor eléctrico para hacer circular rápidamente los cartuchos a través del arma. Necesita estar tripulado para poder disparar. Requiere acero para restaurar sus cañones después de un uso intensivo.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>complejo de minigun</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Una minigun autocargable diseñada para acoplarse a una torreta.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>ametralladora</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Un HMG autocargable diseñado para acoplarse a una torreta.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Una minigun autocargable diseñada para acoplarse a una torreta.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>ametralladora</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Una refinada pistola automática diseñada para montarse en una torreta.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>arma de torreta militar</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Una antigua máquina de asedio militar en forma de ballesta montada sobre una construcción de madera.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>balista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Un rifle de carga diseñado para montarse en una torreta.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>arma de torreta cargada</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Un lanzallamas diseñado para montarse en una torreta.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>pistola de torreta de llamas</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Una refinada pistola automática diseñada para montarse en una torreta.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>arma de torreta militar</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Un cañón de riel avanzado diseñado para lanzar proyectiles acelerados electromagnéticamente.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>arma de torreta cargada</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Un reflector para una torreta.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>reflector</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Una escopeta automática diseñada para montarse en una torreta.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>pistola de torreta de escopeta</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Una torreta automática blindada y portátil. Requiere acero para restaurar su cañón después de un uso intensivo. El blindaje adicional permite que la torreta proporcione cierta cobertura, la hace más resistente al fuego enemigo y evita la explosión en caso de daños graves. Su tonto cerebro de IA no se puede controlar directamente, así que ten cuidado con el fuego amigo.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>torreta blindada</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Una variante de dos cañones de la torreta de cañón automático. Si bien es menos preciso y tiene un alcance ligeramente más corto que su primo de un solo cañón, lo compensa con un gran volumen de fuego. No puede disparar a objetivos cercanos y puede explotar si sufre daños.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>torreta de doble cañón automático</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Una antigua máquina de asedio militar en forma de ballesta montada sobre una construcción de madera. Los rayos disparados por esta máquina explotan en astillas al impactar. Necesita estar tripulado para poder disparar.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>balista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Dispositivo balístico utilizado para lanzar un proyectil a gran distancia sin la ayuda de pólvora u otros propulsores. En uso desde la antigüedad, la catapulta ha demostrado ser uno de los mecanismos más persistentemente eficaces en la guerra.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>catapulta</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Un sistema de armamento de última generación, cargado por pulsos y asistido por rieles, que dispara una breve ráfaga de proyectiles de alta velocidad, energizados con plasma inestable cuando salen del riel. Los disparos resultantes perforan armaduras y cuerpos por igual, pero la torreta requiere un nuevo cañón de plastiacero después de su uso. No puede disparar a corta distancia y puede explotar si se daña.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>cargar cañón de riel</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Una torreta portátil de tiro cargado automático. La tecnología de carga por pulsos carga cada disparo con energía inestable cuando sale del cañón. Requiere plastiacero para restaurar su cañón después de un uso intensivo. Puede explotar cuando se daña. Su tonto cerebro de IA no se puede controlar directamente, así que ten cuidado con el fuego amigo.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>torreta de carga</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Una torreta lanzallamas portátil, capaz de arrojar un cono de llamas que envuelve a los enemigos y el terreno. Puede explotar cuando se daña. Su tonto cerebro de IA no se puede controlar directamente, así que ten cuidado con el fuego amigo.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>torreta lanzallamas</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Una torreta refinada con estabilización de grado militar, rutinas de puntería y carcasa reforzada. Requiere acero para restaurar su cañón después de un uso intensivo. Puede explotar cuando se daña. Su tonto cerebro de IA no se puede controlar directamente, así que ten cuidado con el fuego amigo.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>torreta militar</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Una pesada torreta automática. Su mecanismo de múltiples cañones desata fuego sostenido a alta velocidad, destruyendo objetivos con blindaje ligero a media distancia. Puede explotar si se daña. Requiere acero para restaurar sus cañones después de un uso intensivo.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>torreta minigun</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Aparato que combina una lámpara extremadamente luminosa y un reflector parabólico espejado, útil para iluminar y deslumbrar objetivos.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>reflector</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Una torreta automática compacta equipada con una escopeta semiautomática. Requiere acero para restaurar su cañón después de un uso intensivo. Puede explotar cuando se daña. Su tonto cerebro de IA no se puede controlar directamente, así que ten cuidado con el fuego amigo.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>torreta de escopeta</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Una torreta utilitaria de última generación diseñada para contrarrestar los avances mecanoides. Se cargan cuatro condensadores para liberar un rayo de electricidad. Tras el impacto, la sobrecarga de energía aturde al mecanoide afectado, antes de intentar saltar a otro. Sólo apuntará a mecanoides.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>desintegrador tesla</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Un cañón doble autocargable de gran calibre diseñado para acoplarse a una torreta.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>doble cañón automático</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Una minigun autocargable diseñada para acoplarse a una torreta.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>ametralladora</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
