<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Una máquina de enfriamiento de aire que libera aire enfriado a su alrededor. Se puede utilizar para crear un congelador. No se puede ajustar y automáticamente bajará la temperatura ligeramente por debajo de cero.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>enfriador de gas</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Un enorme crematorio de piedra que vaporiza los cadáveres a temperaturas altísimas. Funciona con gas helixien.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>crematorio de gas helixien</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Una excavadora de perforación de cortezas profundas para extraer minerales de las profundidades de la superficie. Utilice un escáner de penetración terrestre para detectar los recursos. Este taladro producirá trozos de piedra si no hay recursos presentes. Se puede reposicionar libremente.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>excavadora a gasolina</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Dispositivo que convierte el gas helixien en calor irradiado. Puede encenderse o apagarse automáticamente para alcanzar una temperatura objetivo específica.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>calentador de gas</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Una tubería que transmite gas helixien.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>tubería de gas</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Una tubería que transmite gas helixien. Esta tubería está oculta a la vista y protegida de explosiones de gas. Mucho más caro de construir que las tuberías normales.</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>tubería de gas subterránea</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Activa y desactiva el flujo de gas.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>válvula de tubería de gas</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Extrae metal utilizable de trozos de escoria y otros elementos metálicos mixtos. Funciona con gas helixien.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>fundición de gas helixien</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Una estufa a gas con encimera adjunta para preparar comidas.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>estufa de gas helixien</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Una lámpara industrial que ilumina un área con suficiente intensidad para cultivar, pero consume una cantidad media de gas helixien. Se apaga automáticamente por la noche.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>lámpara solar de gas</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Un gran tanque de acero para almacenamiento de gas. Explotará si se daña.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>tanque de gas</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Produce energía consumiendo gas helixien. Debe estar conectado a una red de tuberías de gas.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>Generador de gas helixien</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Una máquina extractora montada sobre un géiser de gas helixien. Esta máquina, autoalimentada, bombea gas valioso y debe conectarse a otros servicios públicos de gas mediante la red de tuberías.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>bomba helicoidal</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Produce una gran cantidad de energía al consumir gas helixien. Debe estar conectado a una red de tuberías de gas.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>Generador industrial de gas helixien</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
