<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone es un vehículo aéreo no tripulado con tecnología espacial equipado con sensores avanzados y una carga útil de misiles. No funcional.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>aerodrone</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Una batería de avión grande y sobrecargada. No funcional.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>paquete de baterías de aerodrone</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>Una gran caja militar de municiones para aviones no tripulados. Tras una inspección más cercana, todos los misiles son de plástico falso.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>caja de municiones para aerodromos</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>Una caja de tamaño pequeño que contiene munición para cañón automático. Utilizado por las torretas Palintone para recargar. Tras una inspección más cercana, esta caja parece estar llena de babosas de plástico.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>caja de munición de cañón automático</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>Una caja de pequeño tamaño que contiene misiles. Utilizado por las torretas Onager para recargar. Tras una inspección más cercana, esta caja parece estar llena de misiles de plástico.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>caja de munición para misiles</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>Una caja de pequeño tamaño que contiene munición de uranio. Utilizado por las torretas Kontarion para recargar. Puede explotar cuando se daña. Tras una inspección más cercana, esta caja parece estar llena de babosas de plástico.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>caja de munición para babosas de uranio</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>Una pequeña caja imperial que contiene objetos extremadamente valiosos. Sellado cerrado.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>caja biosegura</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>Un dispositivo desertor capaz de interceptar las comunicaciones imperiales. Parece estar inactivo.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>raspador de inteligencia agotado</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>Un transbordador de tecnología espacial diseñado para el tránsito entre la superficie y la órbita, o entre lunas de un sistema planetario. Éste parece no funcionar.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>lanzadera desertora</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>Un gran tanque de combustible utilizado para repostar los transbordadores imperiales. Completamente vacío.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>tanque de combustible</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>El Imperial maxpack es un formidable camión de transporte blindado, conocido por su impresionante capacidad de carga. Éste parece no funcionar.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>paquete máximo imperial</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Un aparato de protección avanzado. Parece estar inactivo.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>mega escudo imperial</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>Un básico hidropónico subterráneo utilizado por el imperio para alimentar a sus súbditos. Tras una inspección más cercana se encuentra desconectado de la red de agua y todas sus plantas son de plástico.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>granja imperial</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>Una pequeña caja imperial que contiene objetos de valor. Sellado cerrado.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>caja de suministros</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Una interfaz de computadora imperial. Éste está desconectado de la red.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>banco de visualización de vigilancia</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Un gran pilar con una serie de sensores, cámaras y detectores de movimiento. Parece estar inactivo.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>pilar de vigilancia</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>Una gran consola diseñada para conectarse a los pilares de vigilancia circundantes. Éste está desconectado de la red.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>consola de vigilancia</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>Una pila compacta de discos elaborados a partir del enigmático elemento conocido como techita, producido exclusivamente por el Imperio para la transcripción del conocimiento. Todos estos están en blanco.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>pila de discos techite</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>Techprinter es una maravilla de innovación tecnológica, diseñada para capturar y preservar el intrincado conocimiento que reside en la mente de un tecfriar. Éste está desconectado de la red.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>impresora técnica</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Un gran nodo que conecta todas las redes de agua cercanas. Tras una inspección más cercana, se desconecta de la red de agua.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>tubería principal de agua</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>Una batería de condensadores que transforma la electricidad en energía bruta para el cañón Zeus. Parece estar inactivo.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>banco de capacitores canon zeus</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Este terminal sirve como interfaz principal para operar las baterías Zeus Cannon. Parece estar inactivo.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>estación de control del cañón zeus</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Una reliquia de la antigua tecnología de Sophiamundan, el Cañón Zeus es un secreto celosamente guardado por el Imperio. Espera, ¿qué es esto? ¡Está... hecho de cartón!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>cañón zeus estático</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
