<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.description>Una suculenta cultivada con hojas gruesas, verdosas y carnosas que se abren en abanico desde el tallo corto. Éste es falso.</VFEPD_AloeVera_Succulent.description>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.label>áloe vera</VFEPD_AloeVera_Succulent.label>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.description>Una suculenta cultivada con almohadillas que se asemejan a las orejas de un conejo y espinas que se asemejan a un pelaje peludo. Éste es falso.</VFEPD_BunnyEarsCactus.description>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.label>cactus orejas de conejo</VFEPD_BunnyEarsCactus.label>
  <VFEPD_Echeveria.description>Una suculenta cultivada que forma una roseta, originaria de los matorrales áridos. Éste es falso.</VFEPD_Echeveria.description>
  <VFEPD_Echeveria.label>echeveria</VFEPD_Echeveria.label>
  <VFEPD_FairyWashboard.description>Una suculenta cultivada con rosetas que forman largas hojas triangulares. Éste es falso.</VFEPD_FairyWashboard.description>
  <VFEPD_FairyWashboard.label>tabla de lavar de hadas</VFEPD_FairyWashboard.label>
  <VFEPD_JadePlant.description>Una suculenta cultivada con tallos gruesos y leñosos y hojas de forma ovalada. Éste es falso.</VFEPD_JadePlant.description>
  <VFEPD_JadePlant.label>jade</VFEPD_JadePlant.label>
  <VFEPD_PeyotePlant.description>Una suculenta cultivada que se asemeja a botones gruesos. Aunque no es tan hermosa como las flores, esta planta tiene una vida útil muy larga. Éste es falso.</VFEPD_PeyotePlant.description>
  <VFEPD_PeyotePlant.label>peyote</VFEPD_PeyotePlant.label>
  <VFEPD_PincushionPlant.description>Una suculenta cultivada de variedad cactus, con púas puntiagudas que cubren su exterior. Éste es falso.</VFEPD_PincushionPlant.description>
  <VFEPD_PincushionPlant.label>acerico</VFEPD_PincushionPlant.label>
  <VFEPD_Schlumbergera.description>Una suculenta cultivada con flores en forma de campana. Éste es falso.</VFEPD_Schlumbergera.description>
  <VFEPD_Schlumbergera.label>schlumbergera</VFEPD_Schlumbergera.label>
  <VFEPD_SnakePlant.description>Una suculenta cultivada con hojas rígidas con bandas verdes y un borde amarillo. Éste es falso.</VFEPD_SnakePlant.description>
  <VFEPD_SnakePlant.label>planta serpiente</VFEPD_SnakePlant.label>
  <VFEPD_SweetheartPlant.description>Una suculenta cultivada con hojas en forma de corazón en un tallo alto.  Éste es falso.</VFEPD_SweetheartPlant.description>
  <VFEPD_SweetheartPlant.label>cariño</VFEPD_SweetheartPlant.label>
</LanguageData>
