<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Una unidad de activación mecanoide temporizada. Después de la cuenta regresiva,... no hará nada... Bien.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>activador</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Una alarma de proximidad para mecanoides inactivos. Si detecta una amenaza humana cerca, no... hará nada... Bien.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>proximidad del activador</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Un dispositivo ultratecnológico para controlar el clima. Utilizando productos químicos y campos exóticos para manipular la atmósfera, cambia la temperatura en esta región del mundo. Al mirar dentro, descubrirás que en realidad es un recorte de cartón sin ninguna maquinaria relevante.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>ajustador del clima</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Un dispositivo de negación de área que aniquila las plantas cercanas sin afectar a los animales. Permanentemente fuera de servicio.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>defoliador inactivo</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Un enorme generador de interferencias electromagnéticas. Interfiere o apaga dispositivos eléctricos en regiones cercanas. Al mirar dentro, descubrirás que en realidad es un recorte de cartón sin ninguna maquinaria relevante.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>Dinamo EMI</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Un nodo mecanoide autopropulsado de función desconocida. Desactivado.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>luz tenebrosa desactivada</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Una fábrica de mecanoides automatizada. Desactivado y sellado.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>ensamblador mecánico</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Una cápsula de almacenamiento y despliegue mecanoide. Sellado cerrado e inactivo.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>cápsula mecánica</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Una cápsula de almacenamiento y despliegue mecanoide. Abierto y vacío.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>cápsula mecánica, abierta</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Una baliza de caída de refuerzo mecanoide. Cuando se activa, no hace nada, porque no es real. Los mecanoides imaginarios no pueden hacerte daño.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>soltar baliza</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Un dispositivo arquetecnológico que transmite los pensamientos de una superinteligencia loca. Genera un enorme dron psíquico sintonizado con un género y que afecta a toda una región del planeta. Al mirar dentro, descubrirás que en realidad es un recorte de cartón sin ninguna maquinaria relevante.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>drone psíquico</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Un dispositivo arquetecnológico que genera un campo de supresión psíquica masivo sintonizado con un género en particular. Las personas de ese género ven suprimida su actividad psíquica, reduciendo su conciencia. Al mirar dentro, descubrirás que en realidad es un recorte de cartón sin ninguna maquinaria relevante.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>supresor psíquico</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Un dispositivo de blindaje que proyecta un campo repulsor de impulso. O lo sería, si no fuera tan falso.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>escudo falso</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Un dispositivo de blindaje que proyecta un campo repulsor de impulso. O lo sería, si no fuera tan falso.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>falso escudo bajo</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Un arma ultratecnológica de destrucción masiva diseñada para negar el área. Al recolectar compuestos disponibles y convertirlos en moléculas opacas que se reproducen a sí mismas, puede arrojar suficiente humo como para bloquear el sol en toda una región del planeta. Al mirar dentro, descubrirás que en realidad es un recorte de cartón sin ninguna maquinaria relevante.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>lanzador de humo</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Una máquina ultratecnológica que genera una capa de campos exóticos a gran altura, volviendo el cielo opaco y bloqueando el sol. Al mirar dentro, descubrirás que en realidad es un recorte de cartón sin ninguna maquinaria relevante.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>bloqueador solar</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Un arma ultratecnológica de destrucción masiva diseñada para negar el área. Este dispositivo recolecta compuestos disponibles y los convierte en venenos que se reproducen a sí mismos. Al arrojarlos a la atmósfera, puede envenenar toda una región del planeta. Al mirar dentro, descubrirás que en realidad es un recorte de cartón sin ninguna maquinaria relevante.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>vomitador tóxico</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Una unidad de generación de energía mecanoide falsa. No producirá ninguna potencia.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>celda de poder falsa</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Un dispositivo ultratecnológico para controlar el clima. Utilizando productos químicos y campos exóticos, obliga al clima a adoptar una configuración particular. Al mirar dentro, descubrirás que en realidad es un recorte de cartón sin ninguna maquinaria relevante.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>controlador meteorológico</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
