<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Hoge veldofficieren die het bevel voeren over eenheden ter grootte van een bedrijf. Kapiteins zijn bewezen leiders met uitgebreide gevechtservaring. Ze voeren complexe operaties uit en dienen als de belangrijkste tactische commandanten van de enclave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kapitein</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Hoge officieren die toezicht houden op strategische operaties en het basisbeheer. Kolonels vallen rechtstreeks onder de leiding van de Enclave en zijn verantwoordelijk voor het uitvoeren van de bredere doelstellingen van de organisatie. Ze dwingen respect en absoluut gezag af.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Kolonel</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Onderofficieren die verantwoordelijk zijn voor operaties op pelotonniveau. Luitenants coördineren meerdere squadrons en nemen tactische beslissingen in het veld. Er wordt van hen verwacht dat zij zowel gevechtskracht als leiderschapskwaliteiten demonstreren.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Luitenant</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>De laagste rang in de militaire structuur van de Enclave. Soldaten zijn soldaten in de frontlinie, getraind in het gebruik van geavanceerde wapens en krachtige bepantsering. Ze voeren zonder twijfel bevelen uit en vormen de ruggengraat van de strijdkrachten van de Enclave.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privé</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Onderofficieren die kleine squadrons in het veld leiden. Sergeanten zijn ervaren soldaten die de discipline handhaven en tactische operaties coördineren. Ze overbruggen de kloof tussen officieren en aangeworven personeel.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergeant</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>
