<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Je maakte deel uit van de Appalachian-expeditie van de Broederschap, gestuurd om malafide leden op te sporen en de overvloedige vooroorlogse militaire installaties in de regio veilig te stellen. De missie ging zijwaarts toen de Verschroeide Pest je strijdkrachten decimeerde.\n\nNu ben jij de overlevende van een mislukt hoofdstuk en draag je de last van de lessen die je op de harde manier hebt geleerd. Je hebt gezien wat er gebeurt als de Broederschap zich te dun verspreidt, als ideologie botst met overleven. Tijd om opnieuw te beginnen, slim te bouwen en de dingen deze keer misschien anders te doen.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Appalachia-hoofdstuk</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia heeft je harde lessen geleerd. Je zag hoe collega-broeders en -zusters ten prooi vielen aan straling, ziekten en wezens die alleen in nachtmerries zouden moeten voorkomen. Je hebt gezien wat er gebeurt als het bereik van de Broederschap zijn bereik te boven gaat.\n\nMaar je hebt het overleefd. Jij hebt geleerd. Je hebt je aangepast.\n\nNu ben je ver verwijderd van die bestraalde heuvels, maar de lessen blijven bestaan. Bouw een hoofdstuk dat sterk genoeg is om er toe te doen, slim genoeg om te overleven en flexibel genoeg om het hoofd te bieden aan alles wat deze wereld je te bieden heeft.\n\nDe Broederschap evolueert of sterft. Tijd om te bewijzen wie je bent.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Vijf veteranen uit de Appalachia beginnen met uiteenlopende vaardigheden, maar worden achtervolgd door mislukkingen uit het verleden. Aanpassen of vergaan.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Jullie zijn de laatste overlevenden van de hervormde Broederschap van ouderling Lyons – degenen die geloofden in het beschermen van de mensen, en niet alleen in het hamsteren van technologie. Na de hereniging en de terugkeer naar de orthodoxe doctrine werd je verbannen vanwege je ‘verspillende’ compassie.\n\nJe ontvlucht de Capital Wasteland en probeert een nieuw hoofdstuk te vestigen dat de visie van Lyon eert: een Broederschap die de mensheid dient, en niet alleen het verleden in stand houdt. Je hebt minder uitrusting bij je dan bij een standaard Brotherhood-implementatie, maar je idealen blijven onwankelbaar.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Overblijfselen van de trots van Lyon</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Ouderling Lyons heeft u geleerd dat technologie niets betekent als zij de mensen niet dient. Zijn dochter Sarah leidde je niet in de strijd om artefacten, maar om levens.\n\nNu heeft de orthodoxe Broederschap de Capital Wasteland heroverd, en er is geen plaats meer voor 'Lyons sentimentalisten' in hun gelederen. Je bent naar het oosten gevlucht, met zijn leringen en de littekens van te veel moeilijke keuzes met je mee.\n\nBouw een nieuw hoofdstuk. Bewijs dat de Broederschap een baken van hoop kan zijn, en niet slechts een kluis uit het verleden.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Drie Lyon's Pride-veteranen beginnen met humanitaire idealen, maar met beperkte middelen van de Broederschap. Bewijs dat compassie en technologie naast elkaar kunnen bestaan.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Jouw team is vanuit Lost Hills uitgezonden om berichten over geavanceerde vooroorlogse technologie in deze regio te onderzoeken. De Vertibird stortte neer tijdens een storm, waardoor je uitrusting over de woestenij werd verspreid. Als ridders en schrijvers van de Brotherhood of Steel is jouw missie duidelijk: beveilig de technologie, vestig een vooruitstrevende operationele basis en breng orde in de chaos.\n\nDe principes van de Brotherhood leiden je: behoud de technologie, handhaaf de discipline en vergeet nooit de fouten uit het verleden.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Broederschap van staal</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>De waarschuwingsclaxons van de Vertibird klinken nog steeds in je oren terwijl je jezelf uit het wrak trekt. Je missie om vooroorlogse technologielocaties te onderzoeken heeft een onverwachte wending genomen.\n\nJij bent Brotherhood of Steel. Ridders, schriftgeleerden en ingewijden gebonden door de Codex. Uw plicht is duidelijk: zorg voor technologie, zorg voor orde en zorg ervoor dat de fouten uit de Oude Wereld nooit meer worden gemaakt.\n\nWees bij u, broeders en zusters.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Vier agenten van de Brotherhood of Steel maken een noodlanding met minimale voorraden. Richt een hoofdstuk op en vervul uw technologische mandaat.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Jullie zijn de overlevenden van de Hidden Valley-bunker, de overblijfselen van een eens zo trotse Brotherhood-afdeling die te gronde is gericht door de obsessie van ouderling Elijah en de meedogenloze druk van de NCR. Na jaren van isolatie en afnemende hulpbronnen is je bunker eindelijk in gevaar gebracht. Verstrooid en wanhopig ben je de woestenij ingegaan met het weinige materiaal dat je kon redden. De oude Broederschapsdoctrine van technologisch behoud lijkt een luxe als overleven onzeker is. Kun jij de kracht van het Mojave-hoofdstuk weer opbouwen, of zul je net als zoveel anderen voor je verdwijnen in de woestijn?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Broederschap van Staal</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>De Hidden Valley-bunker die je ooit beschutte, is nu een tombe van metaal en mislukte dromen. De obsessie van ouderling Elijah met de Sierra Madre, het schisma met de NCR, jaren van isolatie - het leidde allemaal tot dit moment van wanhopige uittocht. Je draagt ​​het weinige dat je kunt redden: versleten verkenningspantser, een handvol energiewapens en de bittere kennis van wat de Broederschap ooit was. De Mojave-zon schijnt genadeloos, maar dat is niets vergeleken met het gewicht van de wederopbouw uit de as. De oude manieren faalden. Misschien is het tijd om nieuwe te smeden.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Vier overlevenden van de Brotherhood komen uit de verwoeste Hidden Valley-bunker met beperkte voorraden en versleten uitrusting. Herbouw uit de as van Elia's nalatenschap.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Jullie zijn de Outcasts – de ware gelovigen die weigerden de Codex in de steek te laten toen ouderling Lyons zacht werd. Terwijl hij middelen verspilde om de woestenij te beschermen, bleef jij toegewijd aan de echte missie van de Broederschap: het verwerven en behouden van technologie.\n\nNa jaren van conflict en uiteindelijke hereniging onder ongunstige voorwaarden, ben je op zoek gegaan naar een plek waar de Codex nog steeds wet is. Je begint met superieure uitrusting en technische kennis, maar je harde houding maakt diplomatie... uitdagend.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Verstoten overblijfselen</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>De Codex is duidelijk: technologie moet worden bewaard, gecontroleerd en bewaard voor degenen die er misbruik van zouden maken. Ouderling Lyons heeft die heilige plicht verraden en levens en hulpbronnen van de Broederschap verspild aan waardeloze woestenijen.\n\nJullie zijn de Outcasts - de ware Broederschap. Terwijl anderen een compromis sloten, hield jij de lijn vast. Nu bouw je een hoofdstuk dat herinnert aan wat de Broederschap had moeten zijn.\n\nLaat de tech-hoarders denken dat je harteloos bent. De geschiedenis zal je gelijk geven.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Drie Outcast-agenten met geavanceerde uitrusting maar slechte sociale vaardigheden. Technologie über alles.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
