<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Magas szekrény, amely egy kis katódsugaras kijelzőt és vezérlőpanelt tartalmaz a különféle előre telepített játékok játszásához.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>arcade gép</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>A peremvilágok körében népszerű játék, amelyben darts dobás kör alakú célpontra van. Pihentető, és gyorsabban edzi a lövészetet, mint a patkó vagy a karikakő.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>darts tábla</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Egy régi tervezésen alapuló asztali számítógép, amely nagyon nem hatékony és hajlamos az összeomlásra. Kisebb lökést ad a használat utáni tanuláshoz.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>régi számítógép</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Csúcstechnológiás számítógép LCD-monitorral és jobb teljesítményű alkatrészekkel, amelyek kevésbé hajlamosak az összeomlásra. Használat után lendületet ad a tanulásnak.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>modern számítógép</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Nagyméretű játszható zongora a gyakorláshoz, nagyon élvezetes, és nagyszerű módja a művészi tehetség fejlesztésének.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>zongora</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Szövet töltött boxzsák, amelyen kiengedi a haragot. Megnyugtató hatású, és segít a közelharci képességek képzésében.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>boxzsák</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Puha tetejű korlátos asztal kerékkel a ruletthez, jó módja annak, hogy edzeni szociális képességeit és szerencséjét.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>rulett asztal</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Régi eszköz egy letűnt korból, képes felvenni és lejátszani a rádióhullámokat. Még a peremvilágokon is gyakran van egy régi adó vagy magányos rádió, amely sugároz valamit.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>ipari rádió</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Csúcstechnológiás rádióvevő, amely képes felvenni a nagyon halvány jeleket és kristálytiszta minőségben lejátszani azokat.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>hosszúhullámú rádió</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
