<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>tesla blaster csavar</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Speciális elektromos fegyver, amelyet toronyra szereltek fel.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>tesla blaster</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Ballisztikai eszköz, amellyel nagy távolságra lövedéket lőnek ki lőpor vagy más hajtóanyag nélkül.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>katapult</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>ballista csavar</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>hatalmas sziklatömb</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>töltet lövés</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>töltés vasúti fegyver lövés</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>töltet lövés</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>HMG golyó</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Nehéz, impulzustöltésű gyorstüzelő robbantó egy barikádra szerelve, hogy fedezetet nyújtson. A tüzeléshez személyzetre van szükség. Erős használat után vakolat szükséges a hordó felújításához.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>töltés komplexum</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Homokzsákokra szerelt nehézgéppuska, hogy fedezetet nyújtson. A tüzeléshez személyzetre van szükség. Erős használat után acélt igényel a hordó felújításához.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>HMG komplexum</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Homokzsákokra szerelt többcsövű géppuska, amely fedezi és stabilitást biztosít. Ahol a legtöbb öntöltő fegyvert a lőporból származó energia hajtja meg, a minipuska egy elektromos motort használ, hogy gyorsan körözze a patronokat a fegyveren. A tüzeléshez személyzetre van szükség. Acél szükséges a hordók felújításához erős használat után.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>miniágyú komplexum</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Öntöltő minipuska, amelyet toronyhoz való rögzítésre terveztek.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minipuskát</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Öntöltő HMG, amelyet toronyhoz való rögzítésre terveztek.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>NEHÉZ GÉPPUSKA</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Öntöltő minipuska, amelyet toronyhoz való rögzítésre terveztek.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minipuskát</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Kifinomult automata pisztoly, amely toronyra szerelhető.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>katonai toronyfegyver</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Ősi katonai ostrommotor számszeríj formájában, fából készült szerkezetre szerelve.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>ballista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Toronyra szerelhető töltetpuska.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>töltött toronyfegyver</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Toronyra szerelhető lángszóró.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>lángtorony pisztoly</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Kifinomult automata pisztoly, amely toronyra szerelhető.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>katonai toronyfegyver</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Fejlett sínfegyver, amelyet elektromágnesesen gyorsított lövedékek kilövésére terveztek.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>töltött toronyfegyver</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Keresőlámpa toronyhoz.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>fényszóró</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Toronyra szerelhető automata sörétes puska.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>sörétes toronyfegyver</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Páncélozott, hordozható automata torony. Erős használat után acélt igényel a hordó felújításához. Az extra páncélozás lehetővé teszi, hogy a torony némi burkolatot biztosítson, ellenállóbbá teszi az ellenséges tűzzel szemben, és megakadályozza a robbanást súlyos sérülések esetén. A buta mesterséges intelligencia agya nem irányítható közvetlenül, ezért óvakodjon a barátságos tűztől.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>páncélos torony</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>A gépágyú torony ikercsövű változata. Noha kevésbé pontos és valamivel rövidebb hatótávolságú, mint egycsövű rokona, nagy mennyiségű tűzzel kompenzál. Nem tud közeli célokra tüzelni, és sérülés esetén felrobbanhat.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>dupla gépágyú torony</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Egy ősi katonai ostrommotor számszeríj formájában, fából készült szerkezetre szerelve. Az ebből a gépből kilőtt csavarok becsapódáskor szilánkokra robbannak. A tüzeléshez személyzetre van szükség.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>ballista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Ballisztikai eszköz, amellyel nagy távolságra lövedéket lőnek ki lőpor vagy más hajtóanyag nélkül. Az ősidők óta használatban lévő katapult a hadviselés egyik legtartósabban hatékony mechanizmusának bizonyult.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>katapult</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Egy élvonalbeli, impulzusos töltésű, sínre támaszkodó fegyverrendszer, amely egy rövid sorozatot lő ki nagy sebességű lövedékekből, melyeket instabil plazma táplál, amint elhagyják a sínt. A kapott lövések a páncélt és a testeket egyaránt átütik, de a torony használat után új műanyag csövet igényel. Közelről nem tud tüzelni, és ha megsérül, felrobbanhat.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>töltés vasútpuska</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Hordozható automata feltöltött sörétes torony. Az impulzustöltési technológia instabil energiával tölti fel minden egyes lövést, amint elhagyja a csövet. Erős használat után vakolat szükséges a hordó felújításához. Sérülés esetén felrobbanhat. A buta mesterséges intelligencia agya nem irányítható közvetlenül, ezért óvakodjon a barátságos tűztől.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>töltet torony</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Hordozható lángszóró torony, amely képes lángkúpot okádni, amely elnyeli az ellenséget és a terepet. Sérülés esetén felrobbanhat. A buta mesterséges intelligencia agya nem irányítható közvetlenül, ezért óvakodjon a barátságos tűztől.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>lángtorony</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Kifinomult torony katonai minőségű stabilizálással, célzási rutinokkal és edzett burkolattal. Erős használat után acélt igényel a hordó felújításához. Sérülés esetén felrobbanhat. A buta mesterséges intelligencia agya nem irányítható közvetlenül, ezért óvakodjon a barátságos tűztől.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>katonai torony</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Nehéz automata torony. Többcsövű mechanizmusa nagy sebességgel szabadít fel tartós tüzet, középtávon aprítja fel az enyhén páncélozott célpontokat. Sérülés esetén felrobbanhat. Acél szükséges a hordók felújításához erős használat után.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>miniágyú torony</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Egy rendkívül világító lámpát és egy tükrös parabola reflektort kombináló készülék, amely hasznos célpontok megvilágítására és elkápráztatására.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>fényszóró</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Kompakt automata torony félautomata sörétes puskával. Erős használat után acélt igényel a hordó felújításához. Sérülés esetén felrobbanhat. A buta mesterséges intelligencia agya nem irányítható közvetlenül, ezért óvakodjon a barátságos tűztől.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>sörétes torony</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Egy élvonalbeli, hasznos torony, amelyet a mechanoid előrehaladásának ellensúlyozására terveztek. Négy kondenzátort töltenek fel, hogy egy csavart áramtalanítsanak. Ütközéskor a túlfeszültség elkábítja a mechanoidot, mielőtt egy másikra akart ugrani. Csak a mechanoidokat célozza meg.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>tesla blaster</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Öntöltő nagy csövű kettős ágyú, amelyet toronyhoz való rögzítésre terveztek.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>dupla gépágyú</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Öntöltő minipuska, amelyet toronyhoz való rögzítésre terveztek.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minipuskát</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
