<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Léghűtő gép, amely lehűtött levegőt bocsát ki maga körül. Használható fagyasztószekrény létrehozására. Nem állítható, és automatikusan nulla alá süllyeszti a hőmérsékletet.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>gázhűtő</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Hatalmas kő krematórium, amely rendkívül magas hőmérsékleten párologtatja el a holttesteket. Helixien gázzal működik.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>helixien gáz krematórium</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Mélykéregű fúró kotrógép ásványok kinyerésére a felszín mélyéről. Használjon földbehatoló szkennert az erőforrások észleléséhez. Ez a fúró kődarabokat hoz, ha nincsenek jelen erőforrások. Szabadon áthelyezhető.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>gázüzemű kotrógép</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>A helixien gázt sugárzott hővé alakító eszköz. Egy adott célhőmérséklet eléréséhez automatikusan be- vagy kikapcsolhatja magát.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>gázfűtő</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Helixen gázt továbbító cső.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>gázcső</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Helixen gázt továbbító cső. Ez a cső el van rejtve a szem elől, és védve van a gázrobbanástól. Sokkal drágább az építése, mint a hagyományos csövek</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>föld alatti gázcső</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Be/kikapcsolja a gázáramlást.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>gázcső szelep</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Kivonja a használható fémet salakdarabokból és egyéb kevert fémtárgyakból. Helixien gázzal működik.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>helixien gázkohó</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Gázüzemű tűzhely, hozzáépített munkalappal az ételek elkészítéséhez.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>helixien gáztűzhely</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Ipari lámpa, amely elég erősen megvilágít egy területet a növénytermesztéshez, de közepes mennyiségű helixien gázt fogyaszt. Éjszaka automatikusan kikapcsol.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>gázos naplámpa</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Nagyméretű acéltartály a gáz tárolására. Sérülés esetén felrobban.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>gáztartály</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>A helixien gáz fogyasztásával energiát termel. Gázvezeték hálózatra kell csatlakoztatni.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>helixien gázüzemű generátor</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Helixien gázgejzírre szerelt elszívógép. Ez a saját meghajtású gép értékes gázt szivattyúz ki, és a csőhálózaton keresztül más gázalapú közművekhez kell csatlakoztatni.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>helixien szivattyú</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Helixien gáz fogyasztásával nagy mennyiségű energiát termel. Gázvezeték hálózatra kell csatlakoztatni.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>ipari helixien gázüzemű generátor</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
