<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Egy ősi, törött önjáró tüzérség. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>tüzérségi roncs</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>A lánctalpas, páncélozott harci jármű, a Badger felderítők és gyalogság szállítására szolgál, miközben fedőtüzet biztosít az ellenséges csapatok elnyomására. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Borz</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Egy ősi, törött harckocsi. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>harckocsi roncs</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Egy dedikált teherszállító, a Big Rig az ömlesztett anyagok szállításának megtestesítője. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Big Rig</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Egy dedikált többszörös kilövésű rakétarendszer platform, a Burya egy nagy hatótávolságú ostrom- és területmegtagadó fegyver, amelyet egy kétfős legénység is működtethet a gyorsabb töltési sebesség érdekében. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Burya</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Egy ősi, lezuhant teherszállító helikopter. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>teherszállító helikopter roncs</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Régi, törött klasszikus autó. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>klasszikus autóroncs</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Inkább egy mozgatható minibázis, mint egy bevetési pod, a Goliath drága, de hatékony megoldás minden mozdíthatatlan ellenséges tárgyra. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Góliát</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Egy ősi, törött helikopter. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>helikopter roncs</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>A dedikált hűtőjármű, a Hermano egy tisztességes teherszállító, amely sajátos résszel rendelkezik a romlandó áruk szállításában. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Ősi, törött gyalogsági harcjármű. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>gyalogsági harcjármű-roncs</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Régi, törött könnyű páncélozott jármű. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>könnyű páncélozott jármű roncs</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Gyors általános célú szállító, a Lightning kiváló közúti jármű jelentős mennyiségű rakomány megszerzésére nagyon rövid időn belül. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Villám</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>A páncélozott szállítórepülőgép, a Louie robusztus és agilis mobil közlekedési mód. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Egy általános fő harckocsi, a Marshal egy továbbfejlesztett harcjármű, amely minden harcban jól teljesít. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Marsall</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>A Nomad egy páncélozott univerzális jármű, minden kategóriában kiemelkedően jól teljesít, kiváló teher- és utaskapacitással. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomád</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Egy ősrégi, törött offroad dzsip. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>offroad dzsip roncs</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Egy általános célú páncélozott személyszállító, a Paladin egy gyors és szívós csapatszállító. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Levente</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Régi, törött hűtőkocsi. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>hűtőkamion roncs</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Egy ősi, törött rakéta tüzérségi teherautó. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>rakétatüzérségi roncs</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Ősi, elpusztult ostromhüvely. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>ostrom pod roncs</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Az általános univerzális jármű, a Springbok minden kategóriában jól teljesít, jó rakomány- és utaskapacitással. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Ősi, törött szuperautó. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>szuperautó roncs</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Egy régi, törött teherautó. Mindent, ami nem rozsdásodott el, régen kifosztották.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>kamion roncs</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>A dedikált tüzérségi egység, az Udar egy nagy hatótávolságú ostromfegyver, amelyet egy kétfős legénység is működtethet a gyorsabb töltési sebesség érdekében. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
