<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Levegőnél könnyebb repülőgép, amely egy zsákból, úgynevezett borítékból áll, és amely meleg levegőt tartalmaz. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Ballon</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Egyszerű lovas kocsi, amely gyors szállítást biztosít. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Még a ló is hamis.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Szekér</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Emberszállításra használt ló vontatta négykerekű jármű. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Még a lovak is hamisak.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Fedett kocsi</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>A négy kiképzett kutya által húzott szán jégen és hóban közlekedett. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Még a kutyák is hamisak.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Kutyaszán</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Egy primitív tüzérség, amelyet több rakétahajtású vashegyű nyíl egyidejű kilövésére terveztek. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Vízi jármű, amely egy oldalsó támasztó úszót tartalmaz, amelyet kitámasztónak neveznek, és amely a fő hajótest egyik oldalához van rögzítve. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Outrigger kenu</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Kétkerekű kocsi, amit ökrök húztak. Az ősidők óta használt szállítóeszköz, az ökörkocsit általában áruk, például mezőgazdasági termékek vagy fűrészáru szállítására használják. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Még az ökrök is hamisak.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Ökrösszekér</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Fedett alom, amelyet póznákon hordtak két hordozó vállán. A palánk nem hatékony közlekedési mód. Nem működőképes: az ajtók zárva vannak.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Gyaloghintó</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Emberi erővel hajtott közlekedési mód, amellyel a futó egy kétkerekű kocsit húz, amelybe egy másik személy ül. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Riksa</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>A harci szekér egy mobil íjászplatform, amelyet két ember üzemeltet, a vezető a gyeplőjével kormányozza a szekeret, míg a főíjász a hatótávolságon belüli bármely célpontra irányítja íját és nyilait. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Harci szekér</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>A talicska: Megbízható segítőtársa, aki az egykerekű parádés úszógumival együtt mozgatja a dolgokat „A pontból” „B pontba”. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Talicska</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
