<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Hamis, rendhagyó, leveles szőlő, apró, kellemetlen zöld gyümölcsökkel. Főzés közben finomra őrölve a gyümölcsök összetett, borsos ízt kölcsönöznek, amely tökéletes ételek fűszerezésére.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>vegyesfűszer</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>A konzervgép egy olyan berendezés, amely tartósított élelmiszereket tárol fémdobozokban. Ez inaktív és nem működik.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>befőzőgép</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>A sajtprés a sajtkészítés során a túróból savó préselésére szolgáló eszköz. Ez üres és nem működik.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>sajtprés</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Munkaasztal az ínyenc receptekben használt fűszerek vágásához, szeleteléséhez és elkészítéséhez.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>dekoratív fűszeres asztal</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Az olajsütő egy konyhai készülék, amelyet olajsütésre használnak. Ez inaktív és nem működik.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>olajsütő</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Az elektromos fazék, más néven termofazék, egy kis készülék, amelyet víz forralására és állandó hőmérsékleten tartására használnak. Ez inaktív és nem működik.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>elektromos fazék</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>A grill olyan eszköz, amely alulról melegítve főzi meg az ételt. Ez inaktív és nem működik.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>grill</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Hamis, vastag, magas, trópusi fű, ízületes szárral. Bár önmagában nem éppen a legtáplálóbb étel, ez a génmódosított cukornád könnyen cukorrá őrölhető, majd különféle kulináris alkotásokhoz – különösen desszertekhez – felhasználható.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>cukornád</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Hamis, borostyánsárga kalászos növény, amelynek termése csaknem egy teljes tenyészidőbe telik. Bár törékeny és időigényes, ezt a búzát géntechnológiával úgy alakították ki, hogy finoman, puszta érintéssel lisztté törjön.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>búza</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
