<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Hamis, hatalmas lila gomba. Mérete és izzó kiemelkedései gyönyörűvé teszik ezt a gombát.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Hamis, nagylevelű sivatagi növény ehető virágokkal és szárral.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agávé</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Hamis trópusi növény. Rendkívül széles levelei a trópusi erdők általánosan elismert jelzői.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocasia</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Hamis, gyorsan növekvő faszerű növény, amely sűrű ligetekben nő. A bambuszt faszerű anyagra lehet betakarítani. Maga a növény nem szép.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>bambuszfa</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Hamis bokros vadon élő növény, amely finom bogyókat hoz. A bogyókat meg lehet főzni, de még nyersen is jó enni.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>bogyós bokor</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Vékony, fehér, papírszerű kérgéről ismert hamis mérsékelt égövi fa.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>nyírfa</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Hamis, kusza, tüskés, fás hajtások levelekkel borítva. A szarkalábak fürtökben nőnek, és lelassítják a rajtuk haladókat.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>szarkalábak</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Hamis kék moha, amely általában mély, sötét barlangokban található. Ragadós, összegabalyodott rostokkal, ami lelassítja, aki átmegy rajta.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Egy hamis égett fatönk. Csúnya, és nem ad használható fát.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>égett fa</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Hamis, rövid cserje. Általában nem beszél.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>bokor</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Az egyik leggyakoribb esőerdő fa. A Cecropia nagyon gyorsan növekszik, de kevés használható fát hoz.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>cecropia fa</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Zsinórszerű, tüskés szőlővesszők hamis, kusza tömegei, amelyek nagy tömegben tekercselnek a talajon. A Chokevine greatky lelassít mindenkit, aki átmegy rajta. Számos törzs egymástól függetlenül generált történeteket arról, hogy a fojtófű éjszaka halálra fojtja a gyerekeket, hogy ráriasztsák a gyerekeket, hogy még sötétedés előtt jöjjenek haza.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Szokatlan növény magas, szép virágokkal. Egyesek „bokrosliliomnak” hívják.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Hamis magas szemű növény, amely puha, ehető magvakat terem. Míg a kukorica hosszú ideig növekszik, a többi növényhez képest sok táplálékot ad. A betakarított kukorica sokáig megromlik.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>kukorica növény</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Hamis, közepes méretű növény, amely finom fehér pamutszálakat eredményez. Ezeket szövetek készítésére használják.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>gyapot növény</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Hamis, magas tűlevelű fa, amelyet gyakran találnak mocsarakban. Lassú növekedése ellenére ezeknek a fáknak az ültetése jövedelmező lehet alacsony erőfeszítést igénylő, hosszú távú befektetésként, mivel rengeteg használható fát hoznak.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>ciprusfa</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Termesztett álvirág széles szirmokkal és rövid élettartammal. A napvirág nagyon szép, de gyakran újra kell ültetni.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>nappali liliom</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Ezt a hamis, törékeny gombát géntechnológiával úgy alakították ki, hogy olyan selyemhálót hozzon létre, amely nehezen téphető és puha tapintású. Míg a gomba nagyon hosszú ideig nő, csak az egzotikus ultratechnológiás szövetek teljesítik jobban az ördögszál rostjait.\n\nEgyesek szerint vörös színe miatt hívják ördögszálnak. Mások szerint a nevét annak a kapzsiságnak köszönheti, amelyet az emberekben inspirál.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>devilstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Hamis, szívós sivatagi fa vastag, hegyes levelekkel.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>drago fa</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Hamis kis barna gomba, amely általában barlangokban található. Olyan az illata, mint egy öreg, koszos rongynak, amit egy rothadó muvaly gyomrából húztak ki – de főzve meglepően jó az íze.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>izzószék</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Hamis vad, magas fű. Lelassít, aki átmegy rajta..</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>hosszú fű</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Hamis vadfű. Bárhol nő, ahol egy kis könnyű és minimálisan termékeny talaj van.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>rövid fű</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Tápanyagban gazdag fű hamis keveréke, amely nagy mennyiségű szénát ad. A széna állatoknak ehető, de az embereknek nem.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>szénafű</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Hamis, lassan növekvő növény, amely betakarításkor gyógynövényeket ad. A gyógygyökér vetése és betakarítása egyaránt nagyon munkaigényes feladat a finom hajtásai miatt.\n\nA telepesek évszázadokon át szelektíven tenyésztették a gyógygyökeret. A törzsek néha "gyógyítókéznek" is nevezik – ezt a becenevet öt fő gyógyászati ​​erényének köszönheti.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>healroot</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Hamis virágzó növény, amely komlót hoz, amely a sör elengedhetetlen összetevője.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>komló növény</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Hamis, közönséges, közepes méretű fa, könnyen azonosítható háromágú leveléről.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>juharfa</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Hamis keményfa fa. A tölgyek hosszú ideig nőnek, de a fa olyan erős, hogy a „tölgyet” sok kultúrában az erő metaforájaként használják.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>tölgyfa</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Hamis trópusi fa magas, csupasz törzsével, melynek tetején nagyon széles levelek fürtje van. Sajnos ez a fajta nem termel ehető kókuszt.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>pálmafa</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Hamis rövid kaktusz. Azért nevezték így, mert tűpárnára hasonlít.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>tűpárna kaktusz</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Szúrós fenyőtobozokkal borított hamis nagy tűlevelű. Jellegzetes kúpos alakban nő.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>fenyőfa</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Nagyon gyorsan növő hamis puhafa. Sajnos faanyaga gyenge, így kevesebb hasznos anyagot ad, mint a keményfa.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>nyárfa</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Hamis, rendkívül tápláló gumó. A burgonya kissé szegényes talajon is jól fejlődik, olajban sütve finom ropogós külső bevonatot képez.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>burgonya növény</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Hamis leveles növény, amely a pszichit kémiai vegyületet termeli. Eredetileg védekező mechanizmusként fejlesztették ki a növényevő állatokat túlstimulálva és megbetegítve őket. A pszichiáter szert rekreációs célokra különféle formákra lehet kivonni és finomítani. Ez függőséget okoz.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>pszichoid növény</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Ritka, óriási virág, amely a gőzölgő dzsungelek mélyén található. Azt hinné az ember, hogy egy óriási virág gyönyörű, de ez úgy néz ki és olyan szagú, mint egy rothadó hús.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>óriás rafflesia</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Hamis, rövid, gyorsan növekvő növény, amely kis ehető szemeket hoz. Nagyszerű tápanyag-termelése és könnyű termesztése számos nagy civilizáció gazdasági magjává tette. Míg a rizs gyorsan növekszik, érzékeny a talaj termékenységére, és rossz talajban nem boldogul.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>rizs növény</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Egy hamis gyönyörű termesztett virág, a rózsa a szerelem szimbóluma a Föld ősi korszaka óta.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>rózsa</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Hamis, nagy kaktusz, amely száraz földi környezetben honos. Noha nem fa, kis mennyiségű rostos anyagot ad, amely a fához hasonlóan használható.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>saguaro kaktusz</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Hamis leveles növény, amelyet a leveleiben lévő vegyi anyagok pszichológiai hatásai miatt termesztenek. A füstölgő leveleket a készítés helyén összeilleszthetjük. A Smokeleaf ellazítja a felhasználót, de csökkenti a motivációt, és függőséget okozhat.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>füstölő növény</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Hamis, alacsony bokorszerű növény, amely törékeny, de finom epret hoz. Bár kalóriaarányosan nem olyan produktív, mint más növények, az eper még nyersen is finom.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>eper növény</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Hamis, kivételesen erős keményfa, amely meleg éghajlaton nő. Mivel a tikfa nagyon tartós és vízálló, az ókorban fa vitorlás hajók gerincének kialakítására használták.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>teakfa</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Az egyik leggyorsabban növekvő árnyékos fa, az álfüzek gyönyörű, lombos lombkoronát biztosítanak. Nem hoz sok használható fát.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>fűzfa</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
