<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Az Aerodrone egy spacer-tech, pilóta nélküli légi jármű, amely fejlett érzékelőkkel és rakéta hasznos teherrel van felszerelve. Nem működőképes.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>aerodrone</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Nagyméretű, túltöltött aerodronakkumulátor. Nem működőképes.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>aerodrone akkumulátor csomag</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>Egy nagy katonai láda aerodron lőszerekkel. Közelebbről megvizsgálva, az összes rakéta hamis műanyag.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>aerodron lőszerláda</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>Egy kis méretű doboz, amiben gépágyús lőszer van. Palintone tornyok használják újratöltésre. Közelebbről megvizsgálva úgy tűnik, hogy ez a doboz csak műanyag csigákkal van tele.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>autoágyús lőszerdoboz</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>Egy kis méretű doboz rakétákkal. Az Onager tornyok újratöltésre használják. Közelebbről megvizsgálva úgy tűnik, hogy ez a doboz csak műanyag rakétákkal van tele.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>rakéta lőszer doboz</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>Egy kis méretű doboz uráncsiga lőszerrel. A Kontarion tornyok használják újratöltésre. Sérülés esetén felrobbanhat. Közelebbről megvizsgálva úgy tűnik, hogy ez a doboz csak műanyag csigákkal van tele.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>uráncsiga lőszerdoboz</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>Egy kis császári láda rendkívül értékes tárgyakat tartalmaz. Lezárva.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>biológiailag biztonságos láda</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>Egy dezertőr eszköz, amely képes elfogni a birodalmi kommunikációt. Inaktívnak tűnik.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>kiégett intel lehúzó</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>Spacer-tech shuttle, amelyet a felszín és a pálya, vagy egy bolygórendszer holdjai közötti áthaladásra terveztek. Úgy tűnik, ez nem működik.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>dezertőr shuttle</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>Egy nagy üzemanyagtartály, amelyet a birodalmi űrsikló tankolására használnak. Teljesen üres.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>üzemanyag tartály</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>Az Imperial maxpack egy félelmetes páncélozott szállító teherautó, amely lenyűgöző teherbírásáról ismert. Úgy tűnik, ez nem működik.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>birodalmi maxpack</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Fejlett árnyékoló berendezés. Inaktívnak tűnik.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>birodalmi mega magas pajzs</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>Egy földalatti hidroponikus alap, amelyet a birodalom használ alattvalóik táplálására. Közelebbről megvizsgálva leválasztják a vízvezetékről, és minden üzeme műanyagból készült.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>birodalmi alulfarm</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>Egy kis birodalmi láda, amely értékeket tartalmaz. Lezárva.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>ellátó láda</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Birodalmi számítógépes interfész. Ez le van választva a hálózatról.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>megfigyelő kijelző bank</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Egy nagy oszlop érzékelőkkel, kamerákkal és mozgásérzékelőkkel. Inaktívnak tűnik.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>megfigyelő pillér</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>Egy nagy konzol, amelyet a környező felügyeleti oszlopokhoz való csatlakozásra terveztek. Ez le van választva a hálózatról.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>megfigyelő konzol</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>A techite néven ismert rejtélyes elemből készült kompakt lemezköteg, amelyet kizárólag az Empire készített a tudás átírására. Ezek mind üresek.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>techite lemezverem</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>A Techprinter a technológiai innováció csodája, amelyet arra terveztek, hogy megragadja és megőrizze a techfriar elméjében rejlő bonyolult tudást. Ez le van választva a hálózatról.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>techprinter</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Egy nagy csomópont, amely összeköti az összes közeli vízvezetéket. Közelebbről megvizsgálva leválasztják a vízhálózatról.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>főnyomócső</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>Kondenzátor bank, amely az elektromosságot nyers energiává alakítja a Zeus ágyú számára. Inaktívnak tűnik.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>Zeus ágyú kondenzátor bank</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Ez a terminál elsődleges interfészként szolgál a Zeus Cannon akkumulátorok működtetéséhez. Inaktívnak tűnik.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>Zeus ágyúvezérlő állomás</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Az ősi Sophiamunda technológia ereklyéje, a Zeus Cannon a Birodalom szorosan őrzött titka. Várj, mi ez? Ez... kartonból van!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>statikus Zeus ágyú</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
