<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Mote_FecalBit.label>mote</Mote_FecalBit.label>
  <airPipe.description>Cső a klímaberendezések csatlakoztatásához.</airPipe.description>
  <airPipe.label>légkondi cső</airPipe.label>
  <plumbingValve.description>A csövek közötti csatlakozásokat nyitja vagy zárja.</plumbingValve.description>
  <plumbingValve.label>vízvezeték szelep</plumbingValve.label>
  <sewagePipeStuff.description>Vízvezeték szerelvények csatlakoztatásához.</sewagePipeStuff.description>
  <sewagePipeStuff.label>vízvezeték</sewagePipeStuff.label>
  <BasinStuff.label>medence</BasinStuff.label>
  <BathtubStuff.label>fürdőkád</BathtubStuff.label>
  <BurnPit.description>Tüzelőanyagként elégetve eltávolítja a széklet iszapot. Holttestek vagy egyéb törmelékek ártalmatlanításához is használható. A telepesek megbetegedhetnek, ha túl sokáig töltenek a hulladék égetése mellett.</BurnPit.description>
  <BurnPit.label>égési gödör</BurnPit.label>
  <Fountain.description>Ivásra és mosakodásra használt szökőkút.</Fountain.description>
  <Fountain.label>szökőkút</Fountain.label>
  <KitchenSink.description>Minden, kivéve a mosogatót. Növeli a szoba tisztaságát.</KitchenSink.description>
  <KitchenSink.label>mosogató</KitchenSink.label>
  <LitterBox.description>Beltéri ürülék- és vizeletgyűjtő doboz kistestű állatok számára.</LitterBox.description>
  <LitterBox.label>alomdoboz</LitterBox.label>
  <PitLatrine.description>Gödör latrina, amely a ürüléket egy földben lévő lyukba gyűjti össze. Kézzel kell üríteni, vagy vízvezetékkel szerelhető.\n14 liter használatonként</PitLatrine.description>
  <PitLatrine.label>latrina</PitLatrine.label>
  <PrimitiveWell.description>Hozzáfér a talajvízhez. A vizet fel kell húzni egy vizes kádba, mielőtt mosakodásra vagy ivásra használnák.</PrimitiveWell.description>
  <PrimitiveWell.label>primitív kút</PrimitiveWell.label>
  <ShowerAdvStuff.description>Igény szerint melegíti a vizet, és nincs szüksége melegvíz-tartályra, kétszer olyan gyorsan tisztít\n90 liter mosásonként</ShowerAdvStuff.description>
  <ShowerAdvStuff.label>masszázszuhany</ShowerAdvStuff.label>
  <ShowerSimple.label>egyszerű zuhany</ShowerSimple.label>
  <ShowerStuff.label>zuhany</ShowerStuff.label>
  <ToiletAdvStuff.label>okos WC</ToiletAdvStuff.label>
  <ToiletStallDoor.description>Vékony ajtó, amely csak a fürdőszobai berendezést használó emberek látóterét akadályozza meg. Nem hoz létre új helyiségeket és nem akadályozza meg a hőveszteséget.</ToiletStallDoor.description>
  <ToiletStallDoor.label>bódéajtó</ToiletStallDoor.label>
  <ToiletStuff.label>WC</ToiletStuff.label>
  <WashBucket.description>Személyi higiéniára használt kád víz. Friss vízzel rendszeresen fel kell tölteni, esővízzel is megtölti. Használható ivásra is, ha a szomjúság be van kapcsolva.</WashBucket.description>
  <WashBucket.label>vizes kád</WashBucket.label>
  <DBHSwimmingPool.description>Hidroterápiára, pihenésre vagy szórakozásra használt úszómedence. Először a víztornyokból származó vízzel kell feltölteni.</DBHSwimmingPool.description>
  <DBHSwimmingPool.label>úszómedence</DBHSwimmingPool.label>
  <HotTub.description>Pezsgőfürdő hidroterápiára, pihenésre vagy szórakozásra. Víztornyokból származó vízzel töltött első használatkor. Önfűtött, és nem igényel szennyvízkivezetést.</HotTub.description>
  <HotTub.label>pezsgőfürdő</HotTub.label>
  <WashingMachine.description>Olyan jól mos, hogy el sem lehet mondani, hogy valaki meghalt rajta!</WashingMachine.description>
  <WashingMachine.label>mosógép</WashingMachine.label>
  <DeepWaterWellInlet.description>Hozzáfér egy nagy területű talajvízhez, amely vízszivattyúkkal szivattyúzható. A mély kutakat a szennyezés nem érinti.</DeepWaterWellInlet.description>
  <DeepWaterWellInlet.label>mély vizű kút</DeepWaterWellInlet.label>
  <ElectricPump.description>Vizet szivattyúz a kutakból a víztornyokba. Szivattyúteljesítmény: 1500 l/nap.</ElectricPump.description>
  <ElectricPump.label>elektromos szivattyú</ElectricPump.label>
  <PumpingStation.description>Vizet szivattyúz a kutakból a víztornyokba. Szivattyúteljesítmény: 10000 L/nap.</PumpingStation.description>
  <PumpingStation.label>szivattyútelep</PumpingStation.label>
  <SewageOutlet.description>Bárhol elhelyezhető. A szennyvíz összegyűlik és szétterül a szárazföldön, vagy szétoszlik a vízben. A szennyvíz idővel megtisztul; a fák, víz vagy eső jelenléte felgyorsítja ezt.</SewageOutlet.description>
  <SewageOutlet.label>szennyvíz kivezetés</SewageOutlet.label>
  <SewageSepticTank.description>Idővel lassan tisztítja a szennyvizet. A szennyvizet először szeptikus tartályokba vezetik. Ha eléri a teljes kapacitást, a felesleges szennyvizet a szennyvízelvezetőkbe juttatják.</SewageSepticTank.description>
  <SewageSepticTank.label>szeptikus tartály</SewageSepticTank.label>
  <SewageTreatment.description>Idővel lassan tisztítja a szennyvizet. Ha eléri a teljes kapacitást, a felesleges szennyvizet kezelés nélkül közvetlenül a szennyvízelvezetőkbe juttatják.</SewageTreatment.description>
  <SewageTreatment.label>szennyvízkezelés</SewageTreatment.label>
  <WaterButt.label>esővízbegyűjtő</WaterButt.label>
  <WaterTowerL.label>hatalmas víztorony</WaterTowerL.label>
  <WaterTowerS.label>víztorony</WaterTowerS.label>
  <WaterTreatment.description>Megtisztítja a kórokozók 99,99%-át! Megszűri a tárolótornyokban lévő vizet és a berendezési tárgyak által használt vizet, így kiküszöböli a betegségek kockázatát.</WaterTreatment.description>
  <WaterTreatment.label>vízkezelés</WaterTreatment.label>
  <WaterWellInlet.description>Hozzáfér a talajvízhez, amely vízszivattyúkkal szivattyúzható. A szennyvíz vagy egyéb szennyezés rontja a víz minőségét és szennyeződést okozhat.</WaterWellInlet.description>
  <WaterWellInlet.label>víz kút</WaterWellInlet.label>
  <WindPump.description>Vizet szivattyúz a kutakból a víztornyokba. Szivattyúteljesítmény: 3000 L/nap.</WindPump.description>
  <WindPump.label>szélszivattyú</WindPump.label>
  <AirconIndoorUnit.description>Beltéri klímaberendezés szobákhoz. Csatlakoztassa a kültéri légkondicionáló egységekhez. 100 hűtőegységet igényel.</AirconIndoorUnit.description>
  <AirconIndoorUnit.label>klíma beltéri egység</AirconIndoorUnit.label>
  <AirConOutdoorUnit.description>Multi split klímaberendezés. Helyezze a szabadba, és csatlakoztassa a beltéri egységekhez vagy a fagyasztóegységekhez. Teljesítmény üzemmód kiválasztása 100-1000 hűtőegység kapacitással.</AirConOutdoorUnit.description>
  <AirConOutdoorUnit.label>légkondicionáló kültéri egység</AirConOutdoorUnit.label>
  <CeilingFan.description>Levegő keringtetésével hűti a helyiséget. Beépített lámpát tartalmaz.</CeilingFan.description>
  <CeilingFan.label>mennyezeti ventilátor 2x2</CeilingFan.label>
  <CeilingFanS.description>Levegő keringtetésével hűti a helyiséget. Beépített lámpát tartalmaz.</CeilingFanS.description>
  <CeilingFanS.label>mennyezeti ventilátor 1x1</CeilingFanS.label>
  <ElectricBoiler.description>Változó mennyiségű fűtőegységet gyárt radiátorokhoz és melegvíz tartályokhoz. Kézi vezérlésű teljesítménybeállítás. Termosztátokkal vezérelhető.</ElectricBoiler.description>
  <ElectricBoiler.label>elektromos kazán</ElectricBoiler.label>
  <FreezerUnit.description>Fagyasztó egység beépített fagyasztószekrény létrehozásához. Csatlakoztassa a kültéri légkondicionáló egységekhez. 300 hűtőegységet igényel.</FreezerUnit.description>
  <FreezerUnit.label>beépített fagyasztó egység</FreezerUnit.label>
  <GasBoiler.description>2000 fűtőegységet gyárt radiátorokhoz és melegvíz tartályokhoz. Üzemanyaghoz vegyi üzemanyag szükséges. Termosztátokkal vezérelhető.</GasBoiler.description>
  <GasBoiler.label>gázkazán</GasBoiler.label>
  <HotWaterTank.description>Meleg folyóvizet tárol zuhanyokhoz és fürdőkhöz. Csatlakoztassa bármelyik kazánhoz a fűtéshez.</HotWaterTank.description>
  <HotWaterTank.label>melegvíz tartály</HotWaterTank.label>
  <LogBoiler.description>2000 fűtőegységet gyárt vezetékes radiátorokhoz és melegvíz tartályokhoz. Fűti a szobát és a szomszédos fürdőket. Tüzelőanyagként fahasáb szükséges.</LogBoiler.description>
  <LogBoiler.label>fakazán</LogBoiler.label>
  <RadiatorLarge.description>A normál radiátor teljesítményének háromszorosa. Hasznos nagyobb helyiségekben. 300 fűtőegységet igényel.</RadiatorLarge.description>
  <RadiatorLarge.label>nagy radiátor</RadiatorLarge.label>
  <RadiatorStuffed.label>radiátor</RadiatorStuffed.label>
  <SolarHeater.description>Napfényt használ a melegvíztartályok és radiátorok fűtésére. 0-2000 egység fűtési teljesítmény a fényszinttől és a környezeti hőmérséklettől függően.</SolarHeater.description>
  <SolarHeater.label>napkollektoros fűtés</SolarHeater.label>
  <Thermostat.description>Elektromos és gázkazánok vezérlésére szolgál. Egynél több is elhelyezhető. Szabványos vízvezetékkel csatlakoztatható.</Thermostat.description>
  <Thermostat.label>termosztát</Thermostat.label>
  <BiosolidFertilizer.description>Bioszolid műtrágya ásható terep termékenységének növelésére. Kevesebb, mint 1 évig tart.</BiosolidFertilizer.description>
  <BiosolidFertilizer.label>Bioszolid műtrágya</BiosolidFertilizer.label>
  <BiosolidsComposter.description>Komposztáló a szennyvíz műtrágyává alakításához az ásható terep termékenységének növelésére.</BiosolidsComposter.description>
  <BiosolidsComposter.label>bioszolid komposztáló</BiosolidsComposter.label>
  <FireSprinkler.description>Tűz vagy magas hőmérséklet váltja ki. Vízpermettel eloltja a lángokat.</FireSprinkler.description>
  <FireSprinkler.label>tűzpermetező</FireSprinkler.label>
  <IrrigationSprinkler.description>Minden reggel egyszer öntözze be a környező területet, hogy a nap folyamán javítsa a talaj termékenységét. 1000 litert használ el minden reggel max sugáron.</IrrigationSprinkler.description>
  <IrrigationSprinkler.label>öntözőszóró</IrrigationSprinkler.label>
  <BedPan.description>Tartály, amelyet egy ágyban fekvő beteg használ vizelet és széklet tárolására.</BedPan.description>
  <BedPan.label>ágytál</BedPan.label>
  <Biosolids.description>Megfelelő kezelés és feldolgozás esetén a szennyvíziszap bioszilárd anyagokká válik, amelyek kis mértékben növelik a terep termékenységét. Hasznos zord környezetben, ahol korlátozott a termőhely. A bioszolid anyagok nagymértékben növelik a homok termékenységét is, ami az öntözéssel kombinálva termékenysé teheti.</Biosolids.description>
  <Biosolids.label>bioszilárd anyagok</Biosolids.label>
  <DBH_WaterBottle.description>Egy üveg vizet.</DBH_WaterBottle.description>
  <DBH_WaterBottle.label>víz</DBH_WaterBottle.label>
  <FecalSludge.description>Egy hordó tele fekáliszappal. Lerakható, elégethető vagy bioszilárd anyaggá komposztálható.</FecalSludge.description>
  <FecalSludge.label>széklet iszap</FecalSludge.label>
  <FilthFaeces.label>ürülék</FilthFaeces.label>
  <FilthUrine.description>Vizelet a földön.</FilthUrine.description>
  <FilthUrine.label>vizelet</FilthUrine.label>
  <RawSewage.label>nyers szennyvíz</RawSewage.label>
  <BionicBladder.description>Fejlett mesterséges hólyag. A kémiai újrahasznosító rendszer a szervezetből származó salakanyagokat molekulákká bontja le, amelyeket újrahasznosítanak, a maradékot gázként szabadítják fel, ennek hátránya, hogy gázt ad a felhasználónak.</BionicBladder.description>
  <BionicBladder.label>bionikus hólyag</BionicBladder.label>
  <HygieneEnhancer.description>Mechanitokat szabadít fel, amelyek lebontják az elhalt hámsejteket és egyéb törmelékeket a bőrön és a hajon, így ártalmatlanul a levegőbe juttatják.</HygieneEnhancer.description>
  <HygieneEnhancer.label>higiénia fokozó</HygieneEnhancer.label>
  <WaterTrough.description>Az állatok által használt víz vályúja, egy golyóscsapos szervizdoboz alacsony szint esetén automatikusan újratölti a vizet, esőben is.</WaterTrough.description>
  <WaterTrough.label>Vízvályú</WaterTrough.label>
  <BathMat.description>Egy kis szőnyeg, amelyet fürdőkád mellett használnak, hogy felszívja a vizet.</BathMat.description>
  <BathMat.label>Fürdőszőnyeg</BathMat.label>
  <PetWaterBowl.description>Állatok által használt víztál.</PetWaterBowl.description>
  <PetWaterBowl.label>Víztál</PetWaterBowl.label>
  <DBHSaunaHeaterElec.description>A kifejezetten szauna helyiség kialakítására tervezett kályha, a szauna rendszeres használata csökkenti a szívinfarktus kockázatát, 60c-ra melegíti fel a helyiséget.</DBHSaunaHeaterElec.description>
  <DBHSaunaHeaterElec.label>Elektromos szauna melegítő</DBHSaunaHeaterElec.label>
  <DBHSaunaHeaterLog.description>A kifejezetten szauna helyiség kialakítására tervezett kályha, a szauna rendszeres használata csökkenti a szívinfarktus kockázatát, 60c-ra melegíti fel a helyiséget.</DBHSaunaHeaterLog.description>
  <DBHSaunaHeaterLog.label>Tüzelésű szauna fűtőtest</DBHSaunaHeaterLog.label>
  <DBHSaunaSeating.description>Rácsos ülőalkalmatosság szauna helyiségekhez</DBHSaunaSeating.description>
  <DBHSaunaSeating.label>Szauna ülőhely</DBHSaunaSeating.label>
  <CeilingFanDarklight.description>Levegő keringtetésével hűti a helyiséget. Beépített Darklight lámpát tartalmaz.</CeilingFanDarklight.description>
  <CeilingFanDarklight.label>mennyezeti ventilátor 2x2 (sötét)</CeilingFanDarklight.label>
  <CeilingFanSDarklight.description>Levegő keringtetésével hűti a helyiséget. Beépített Darklight lámpát tartalmaz.</CeilingFanSDarklight.description>
  <CeilingFanSDarklight.label>mennyezeti ventilátor 1x1 (sötét)</CeilingFanSDarklight.label>
  <GeothermHeater.description>Geotermikus hőt használ a melegvíztartályok és radiátorok fűtésére. 3700 egység fűtés.</GeothermHeater.description>
  <GeothermHeater.label>Geotermikus fűtés</GeothermHeater.label>
  <RadiatorTowelRail.description>Lenyűgöző fürdőszobai törölközőtartó.</RadiatorTowelRail.description>
  <RadiatorTowelRail.label>Törölközőtartó</RadiatorTowelRail.label>
  <airPipeHidden.description>Cső a klímaberendezések csatlakoztatásához. (rejtett)</airPipeHidden.description>
  <airPipeHidden.label>klímacső (rejtett)</airPipeHidden.label>
  <sewagePipeHidden.description>Vízvezetékek vízvezetékes dolgok csatlakoztatásához (rejtett).</sewagePipeHidden.description>
  <sewagePipeHidden.label>vízvezeték (rejtett)</sewagePipeHidden.label>
  <ToiletSpacer.description>Vákuumos WC, amely nem igényel vizet, és az összes hulladékot a szennyvízlerakó nyílásokon keresztül az űrbe juttatja.</ToiletSpacer.description>
  <ToiletSpacer.label>vákuum WC</ToiletSpacer.label>
  <CryogenicExtractionNode.description>Kivonja és szublimálja az aszteroida regolit alatt rekedt illékony jeget. Használható vizet termel, és jelentős hőt termel – óvatosan kezelje, ha zárt környezetben dolgozik.</CryogenicExtractionNode.description>
  <CryogenicExtractionNode.label>kriogén extrakciós csomópont</CryogenicExtractionNode.label>
  <SewageDumpPort.description>Vákuumzáras szennyvízkibocsátó nyílás űrhajókban való használatra. Vákuumos WC-hez csatlakoztatva biztonságosan kilöki a hulladékot a szabad térbe.\nHajó külső falára kell felszerelni.</SewageDumpPort.description>
  <SewageDumpPort.label>szennyvízlerakó port</SewageDumpPort.label>
  <SpacerWaterRecoverySystem.description>Kompakt, nagy hatékonyságú újrahasznosító csomópont, amely visszanyeri és újrahasznosítja a vizet a zuhanyzókból és a mosogatókból.</SpacerWaterRecoverySystem.description>
  <SpacerWaterRecoverySystem.label>vízvisszanyerő rendszer</SpacerWaterRecoverySystem.label>
  <WaterButt.description>Vízkészletek tárolására alkalmas vizet tárol. Esőkor lassan megtelik. A vizet le kell engedni, ha szennyeződik. Kapacitás: 100.</WaterButt.description>
  <WaterTankSmall.description>Vízkészletek tárolására alkalmas vizet tárol. A vizet le kell engedni, ha szennyeződik. Kapacitás: 2000.</WaterTankSmall.description>
  <WaterTankSmall.label>víztartály</WaterTankSmall.label>
  <WaterTowerL.description>Vízkészletek tárolására alkalmas vizet tárol. A vizet le kell engedni, ha szennyeződik. Kapacitás: 50 000.</WaterTowerL.description>
  <WaterTowerS.description>Vízkészletek tárolására alkalmas vizet tárol. A vizet le kell engedni, ha szennyeződik. Kapacitás: 8000.</WaterTowerS.description>
</LanguageData>
