<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEE_NewFamily.description>Es war eine lange und ruhige Nacht, in der Ihr ganzes Leben auf den Kopf gestellt wurde. Sie sind sich nicht sicher, ob es sich um eine vorsätzliche Sabotage durch einen der Bediensteten der Familie, eine einfache Systemstörung oder eine gut ausgeführte Deserteur-Strategie handelte, aber die Verteidigungssysteme der Villa schalteten sich ab, als die Uhr Mitternacht schlug. Als die Tore weit aufschwangen, blieb keine Zeit, um Hilfe zu rufen – das Beste, was man tun konnte, war, sich zu verstecken.
Sie haben die Schreie Ihrer Familie und der Hausarbeiter gehört, als sie von der Deserteur-Streikgruppe abgeschlachtet wurden. Du hast geschworen, dich zu rächen, aber bis du es lebend aus dieser besonderen Situation schaffst, sind deine Gelübde umsonst. Sie können entweder den Überfall abwarten, Genehmigungen verwenden, um Verstärkung anzufordern, oder versuchen, in die Berge zu rennen – Sie haben die Wahl. 
Hinweis: Da Sie während eines laufenden Raids starten, ist dies ein schwieriges Szenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>Neue Familie</VFEE_NewFamily.label>
  <VFEE_NewFamily.scenario.parts.14.text>Es war eine lange und ruhige Nacht, in der Ihr ganzes Leben auf den Kopf gestellt wurde. Sie sind sich nicht sicher, ob es sich um eine vorsätzliche Sabotage durch einen der Bediensteten der Familie, eine einfache Systemstörung oder eine gut ausgeführte Deserteur-Strategie handelte, aber die Verteidigungssysteme der Villa schalteten sich ab, als die Uhr Mitternacht schlug. Als die Tore weit aufschwangen, blieb keine Zeit, um Hilfe zu rufen – das Beste, was man tun konnte, war, sich zu verstecken.
Sie haben die Schreie Ihrer Familie und der Hausarbeiter gehört, als sie von der Deserteur-Streikgruppe abgeschlachtet wurden. Du hast geschworen, dich zu rächen, aber bis du es lebend aus dieser besonderen Situation schaffst, sind deine Gelübde umsonst. Sie können entweder den Überfall abwarten, Genehmigungen verwenden, um Verstärkung anzufordern, oder versuchen, in die Berge zu rennen – Sie haben die Wahl.</VFEE_NewFamily.scenario.parts.14.text>
  <VFEE_NewFamily.scenario.summary>Eine kaiserliche Familie, die dringend Hilfe braucht. Ein klassisches VFE-Empire-Erlebnis.</VFEE_NewFamily.scenario.summary>
</LanguageData>
