<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_SafeHouse.description>Du bist durch diese Randwelt gewandert und hast von der Beute von Ruinee Ruinees gelebt. Sie durchqueren die verlassenen Ruinees von Städten, ohne jegliche Lebenszeichen. Am Rande der Stadt entdecken Sie einen verlassenen Ruinee unterirdischen Unterschlupf. Obwohl seine Ressourcen nicht lange reichen werden ...\n\nHinweis: Sie haben keine einsatzfähigen Kolonisten und es mangelt Ihnen an lebenswichtigen Ressourcen. Aasfresser beginnen zu verhungern, was die Situation zu einer Herausforderung macht.</AM_SafeHouse.description>
  <AM_SafeHouse.label>Sicheres Haus</AM_SafeHouse.label>
  <AM_SafeHouse.scenario.parts.8.text>Sie haben eine Einkaufszentrum, verlassene sEinkaufszentrum unterirdische Anlage entdeckt, die möglicherweise als Unterschlupf dienen könnte.</AM_SafeHouse.scenario.parts.8.text>
  <AM_SafeHouse.scenario.summary>Ein einsamer Plünderer entdeckt einen alt unterirdischen Bunker. Besonders herausfordernd.</AM_SafeHouse.scenario.summary>
  <AM_ScavengerGroup.description>Bei Ihren früheren Erkundungen wurden die siedlungsnäheren Regionen eingehend untersucht. Ihnen bleibt keine andere Wahl, als sich in unbekannte Gebiete vorzuwagen. An diesem Tag haben Sie einen Eingang zu einer unbekannten unterirdischen Anlage entdeckt. Sie haben beschlossen, sich hier niederzulassen, aber der seltsame Geruch und die schwachen, unaufhörlichen Geräusche scheinen darauf hinzudeuten, dass dieser Ort nicht so sicher ist, wie Sie es sich einst vorgestellt haben....</AM_ScavengerGroup.description>
  <AM_ScavengerGroup.label>Aasfresser-Gruppe</AM_ScavengerGroup.label>
  <AM_ScavengerGroup.scenario.parts.8.text>Sie haben eine alt Tiefgarage entdeckt, die als Ihre Stärke dienen könntehalt, aber es scheint ein seltsames Geräusch unter der Erde zu geben....</AM_ScavengerGroup.scenario.parts.8.text>
  <AM_ScavengerGroup.scenario.summary>Eine Gruppe von drei Aasfressern, die zwischen den Ruinees einer Stadt umherwandern. Besonders herausfordernd.</AM_ScavengerGroup.scenario.summary>
</LanguageData>
