<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Culture_BoS.description>The Bruderschaft des Stahls maintains strict military discipline and a reverence for pre-war technology. Members follow the Codex, value the chain of command, and see themselves as preservers of knowledge in a barbaric world.</FCP_Culture_BoS.description>
  <FCP_Culture_BoS.label>Bruderschaft des Stahls chapter</FCP_Culture_BoS.label>
  <FCP_Culture_BoS_Outcasts.description>Die Ausgestoßenen sind Puristen, die die Abweichung von Elder Lyons vom Kodex ablehnten. Sie widmen sich voll und ganz dem Erwerb und Erhalt von Technologie und betrachten Außenstehende bestenfalls als Hindernisse. Die Mission ist alles.</FCP_Culture_BoS_Outcasts.description>
  <FCP_Culture_BoS_Outcasts.label>Bruderschaft des Stahls Outcasts</FCP_Culture_BoS_Outcasts.label>
  <FCP_Culture_Lyons_BoS.description>Das Kapitel von Elder Lyons hat sich vom Kodex gelöst, um den Menschen im Ödland der Hauptstadt zu helfen. Seine Anhänger verbinden Disziplin der Bruderschaft mit Mitgefühl und glauben, dass Technologie der Menschheit dienen und nicht von ihr gehortet werden sollte.</FCP_Culture_Lyons_BoS.description>
  <FCP_Culture_Lyons_BoS.label>Bruderschaft des Stahls Lyons</FCP_Culture_Lyons_BoS.label>
  <FCP_Culture_Legion_NeoRoman.description>Beschreibung</FCP_Culture_Legion_NeoRoman.description>
  <FCP_Culture_Legion_NeoRoman.label>neoromanisch</FCP_Culture_Legion_NeoRoman.label>
  <FCP_Culture_Enclave.description>Die Enklave repräsentiert die Überreste der Vorkriegsregierung der Vereinigten Staaten und verkörpert eine Kultur der technologischen Überlegenheit, strenger Hierarchie und unerschütterlicher Loyalität gegenüber ihrer Vision eines gereinigten Amerikas. Die Mitglieder der Enklave engagieren sich zutiefst für ihre Sache und betrachten sich oft als rechtmäßige Erben der Erde.</FCP_Culture_Enclave.description>
  <FCP_Culture_Enclave.label>Enklave</FCP_Culture_Enclave.label>
  <FCP_Culture_Khan.description>Kultur der Großkhane, eines nomadischen Räuberstamms, der von Biker-Banden aus der Vorkriegszeit abstammt.</FCP_Culture_Khan.description>
  <FCP_Culture_Khan.label>Khan</FCP_Culture_Khan.label>
  <FCP_Culture_NCR_Californian.description>Kultur der Menschen in der New California Republic.</FCP_Culture_NCR_Californian.description>
  <FCP_Culture_NCR_Californian.label>Neuer Kalifornier</FCP_Culture_NCR_Californian.label>
  <FCP_Culture_PRC_Chinese.description>Kultur der Menschen in der Volksrepublik China.</FCP_Culture_PRC_Chinese.description>
  <FCP_Culture_PRC_Chinese.label>chinesisch</FCP_Culture_PRC_Chinese.label>
  <FCP_Culture_Raider.description>Kultur der Raider-Gangs.</FCP_Culture_Raider.description>
  <FCP_Culture_Raider.label>Raider</FCP_Culture_Raider.label>
  <FCP_Culture_USA_American.description>Kultur der Menschen in den Vereinigten Staaten von Amerika.</FCP_Culture_USA_American.description>
  <FCP_Culture_USA_American.label>amerikanisch</FCP_Culture_USA_American.label>
  <FCP_Culture_Wastelander.description>Survivors of the post-apocalyptic wasteland, scrapers and scavengers trying to rebuild civilization from the Ruines.</FCP_Culture_Wastelander.description>
  <FCP_Culture_Wastelander.label>Wastelander</FCP_Culture_Wastelander.label>
</LanguageData>
