<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] diende de Grote Khans als een loyale soldaat, vocht tijdens invallen en verdedigde het kamp. [PAWN_pronoun] was nog relatief jong en wilde graag bewijzen dat [PAWN_pronoun] net zo fel kon zijn als de ervaren krijgers. [PAWN_pronoun] verafgoodde Papa Khan en de andere leiders en zag hen zoals de familie [PAWN_pronoun] nooit heeft gehad. [PAWN_possessive] loyaliteit aan de stam was absoluut.</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>Khan-soldaat</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>Soldaat</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd jong wees en overleefde op straat totdat de Grote Khans [PAWN_objective] rekruteerden. De stam gaf [PAWN_objective] een doel, training en een nieuwe familie. [PAWN_pronoun] omarmde de Khan-cultuur gretig, dankbaar voor een plek waar hij thuishoorde en vastbesloten om [PAWN_possessive] waarde te bewijzen.</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>Weesrekruut</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>Wees</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd een van de meester-chem-makers en -handelaars van de Grote Khans. [PAWN_pronoun] produceerde hoogwaardige psycho-, jet- en andere chems die ervoor zorgden dat er caps de stam binnenstroomden. [PAWN_pronoun] begreep de zakelijke kant van de handel, onderhandelde met kopers en handhaafde de toeleveringsketens. Sommigen trokken de moraliteit van het verspreiden van verslaving in twijfel, maar [PAWN_pronoun] zag het als overleving - de Khans hadden weinig anders te verhandelen.</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>Chem-dealer</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>Dealer</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] toonde al vroeg aanleg voor het mengen van chemicaliën en het begrijpen van reacties. De Khan-chem-makers merkten het talent van [PAWN_possessive] op en begonnen [PAWN_objective] de geheimen van hun vak te leren. [PAWN_pronoun] leerde dat chems niet alleen maar producten waren; ze waren de belangrijkste bron van inkomsten en overleving van de stam.</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>Scheikunde wonderkind</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>Wonderkind</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd de belangrijkste wapenmaker van de Grote Khans, die wapens onderhield en bepantsering maakte van alle materialen die maar konden worden verzameld. [PAWN_pronoun] was trots op het werk van [PAWN_possessive], wetende dat kwaliteitsuitrusting het verschil tussen leven en dood zou kunnen betekenen voor [PAWN_possessive] mede-Khans. [PAWN_pronoun] droomde ervan betere gereedschappen en materialen te verkrijgen om de uitrusting van de stam te verbeteren.</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>Khan pantserder</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>Wapensmid</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] leerde vanaf jonge leeftijd met metaal en machines werken. Terwijl andere Khan-kinderen overvallers speelden, was [PAWN_pronoun] gefascineerd door hoe dingen werkten. [PAWN_pronoun] verzamelde schroot en leerde er nuttige items van te maken, waarbij hij vaardigheden ontwikkelde die waardevol zouden blijken voor de stam.</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>De leerling van de aaseter</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>Leerling</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd een recruiter voor de Grote Khans en zocht naar potentiële leden onder verschoppelingen en onruststokers in de woestenij. [PAWN_pronoun] had de gave om degenen te identificeren die goed zouden gedijen in de Khan-cultuur en hen ervan te overtuigen zich aan te sluiten. [PAWN_pronoun] was niet de beste vechter, maar het vermogen van [PAWN_possessive] om vers bloed binnen te brengen maakte [PAWN_objective] waardevol. Sommigen noemden [PAWN_objective] "Jerry the Punk" vanwege [PAWN_possessive] eigenwijze houding.</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>Khan-recruiter</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>Recruiter</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] is niet geboren in de Khans - [PAWN_pronoun] was een woestenijkind dat overleefde door sluwheid en opportunisme. [PAWN_pronoun] leerde [PAWN_possessive] uit de problemen praten en zwakheden bij anderen ontdekken. Toen de Khans [PAWN_objective] vonden, zag [PAWN_pronoun] een kans op iets beters dan van hand tot mond leven.</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>Straatkind</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>Straatkind</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd een Great Khan-raider en nam deel aan operaties in de Mojave. [PAWN_pronoun] was niet de meest bekwame vechter, maar [PAWN_pronoun] was betrouwbaar en volgde bevelen op. [PAWN_pronoun] vroeg zich soms af of de levensstijl van plunderaars duurzaam was, maar hield die twijfels voor [PAWN_pronoun]zichzelf. [PAWN_pronoun] was de Khans schuldig voor het innemen van [PAWN_objective] terwijl [PAWN_pronoun] niets had.</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>Khan Raider</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>Overvaller</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] bracht [PAWN_possessive] jeugd door met zwerven door de woestenij met [PAWN_possessive] familie, en bleef nooit lang op één plek. [PAWN_pronoun] leerde door gevaarlijk terrein navigeren en situaties snel inschatten. Toen de familie [PAWN_possessive] werd vermoord door overvallers, namen de Khans [PAWN_objective] in beslag.</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>Woestenij zwerver</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>Zwerver</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] diende als bewaker voor de Grote Khans, beschermde het kamp en hield de wacht tegen bedreigingen. [PAWN_pronoun] nam de plichten van [PAWN_possessive] serieus, in het besef dat waakzaamheid de stam veilig hield. [PAWN_pronoun] was loyaal aan Papa Khan en volgde zonder twijfel bevelen op, waarbij hij de traditionele Khan-waarden van kracht en loyaliteit belichaamde.</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>Khan-wacht</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>Bewaker</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] is geboren en getogen in de Grote Khans en heeft vanaf zijn geboorte hun gebruiken geleerd. [PAWN_pronoun] groeide op met verhalen over eerdere invallen en overwinningen, waarbij hij de krijgers vereerde die tegen de NCR vochten. [PAWN_pronoun] heeft hard getraind om te bewijzen dat [PAWN_pronoun] net zo sterk kan zijn als de legendes.</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>Khan geboren</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>Khan geboren</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd een van de felste krijgers van de Grote Khans, gedreven door de behoefte aan wraak op de NCR. [PAWN_pronoun] trainde meedogenloos en werd vaardig met meerdere wapens. De haat van [PAWN_possessive] zat zo diep dat [PAWN_pronoun] zich tegen elke suggestie van vrede of samenwerking met de beer verzette. Voor [PAWN_objective] zou er geen vergeving kunnen zijn voor Bitter Springs.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>Khan-krijger</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>Strijder</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] overleefde als tiener het bloedbad in Bitter Springs. [PAWN_pronoun] zag NCR-troopers [PAWN_possessive] vrienden en familieleden neerschieten die op de vlucht waren naar veiligheid. Het trauma van die dag brandde zichzelf in de ziel van [PAWN_possessive], waardoor een onblusbare haat ontstond tegen de NCR en iedereen die de beer droeg.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>Bittere lente-overlevende</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>Overlevende</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd een gerespecteerde krijger onder de Grote Khans. [PAWN_pronoun] nam deel aan talloze aanvallen en veldslagen en verdiende een plaats voor [PAWN_possessive] door gevechtskracht. [PAWN_pronoun] geloofde in de oude manieren: dat de sterken moesten nemen wat ze nodig hadden en dat de zwakken hun lot verdienden. [PAWN_pronoun] bleef sceptisch tegenover zachtere benaderingen van overleven.</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>Khan-krijger</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>Strijder</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] groeide op met het leren van de levensstijl van een plunderaar: nemen wat je nodig hebt en overleven op kracht. [PAWN_pronoun] nam als jonge tiener deel aan de eerste overval van [PAWN_possessive] en leerde dat geweld soms noodzakelijk was om te overleven. De manier van leven van Khan voelde natuurlijk aan voor [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>Raider's zoon</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>Raider's zoon</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd Papa Khan, leider van de Grote Khans. [PAWN_pronoun] leidde de stam na hun verwoestende nederlaag bij Bitter Springs, waar NCR-troepen vrouwen, kinderen en ouderen afslachtten. Deze tragedie verhardde [PAWN_objective], waardoor [PAWN_objective] verbitterd raakte tegenover de NCR en diep beschermd werd tegen wat er nog over was van [PAWN_possessive] mensen. [PAWN_pronoun] worstelt tussen de Khan-tradities van overvallen en geweld, en de noodzaak om het voortbestaan ​​van de stam in een veranderende woestenij te verzekeren.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>Khan-leider</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>Papa Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd geboren in de leiding van de Grote Khans, zoon van een eerdere Khan. [PAWN_pronoun] groeide op met verhalen over glorie uit het verleden en verwoestende nederlagen door toedoen van de NCR. Van kinds af aan werd [PAWN_pronoun] getraind om een ​​krijger en leider te zijn, waarbij hij vooral de Khan-manier van kracht, vrijheid en loyaliteit aan de stam leerde.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>De zoon van Khan Krijgsheer</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>De zoon van de krijgsheer</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd adviseur van Papa Khan en diende als stem van de rede en het langetermijndenken. [PAWN_pronoun] was getuige van het bloedbad in Bitter Springs en begreep dat het voortzetten van de oude gewoonten alleen maar tot uitsterven zou leiden. [PAWN_pronoun] pleitte voor evolutie: het behouden van de Khan-identiteit en het aanpassen om te overleven. Sommigen zagen [PAWN_objective] als zwak, maar [PAWN_pronoun] begreep dat echte kracht het veiligstellen van de toekomst van de stam betekende.</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>Khan-adviseur</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>Adviseur</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] was altijd contemplatiever dan de gemiddelde Khan-jeugd. Terwijl andere kinderen zich vergapen aan strijdverhalen, besteedde [PAWN_pronoun] aandacht aan waarom veldslagen werden gewonnen of verloren. [PAWN_pronoun] leerde lezen en bestudeerde de weinige boeken die de Khans bezaten, in het besef dat hersenen net zo waardevol konden zijn als spierkracht.</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>Doordachte jeugd</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>Bedachtzaam</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>
</LanguageData>
