<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] groeide uit tot kolonel en de facto leider van de Enclave-strijdkrachten in de Capital Wasteland. In tegenstelling tot Richardson was [PAWN_pronoun] van mening dat de enclave de bevolking van de woestenij onder controle moest houden in plaats van ze uit te roeien. [PAWN_possessive] pragmatische aanpak en tactische genialiteit maakten van [PAWN_objective] een formidabele commandant, hoewel [PAWN_pronoun] nog steeds een onwrikbare loyaliteit behield aan de suprematie van de Enclave.</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>Enclave-kolonel</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.titleShort>Kolonel</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] is geboren aan de westkust, maar reisde met de eenheid van [PAWN_possessive] vader naar de Capital Wasteland. [PAWN_pronoun] groeide op in militaire kampen en leerde al op jonge leeftijd discipline en gevechtstactieken. De dood van de vader van [PAWN_possessive] bracht bij [PAWN_objective] een felle vastberadenheid teweeg om de waarde van [PAWN_possessive] te bewijzen en de familie-erfenis voort te zetten.</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>Officierszoon</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.titleShort>Officierszoon</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ontwikkelde het FEV Curling-13-virus, ontworpen om iedereen te doden met zelfs maar sporen van woestenijmutatie. [PAWN_pronoun] rechtvaardigde deze genocide als noodzakelijk voor het voortbestaan ​​van de mensheid, in de overtuiging dat alleen zuivere mensen het verdienden de aarde te erven. [PAWN_possessive] briljante maar verwrongen geest creëerde een van de gevaarlijkste biowapens in de naoorlogse geschiedenis.</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>Virale wapenhandelaar</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.titleShort>Wapeneer</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] toonde vanaf jonge leeftijd uitzonderlijke aanleg voor biologie en scheikunde. De wetenschappelijke afdeling van de Enclave koesterde [PAWN_possessive] talenten en bood toegang tot vooroorlogse onderzoeksgegevens en geavanceerde laboratoriumapparatuur. [PAWN_pronoun] studeerde virologie en genetische manipulatie, gefascineerd door het potentieel om de mensheid op moleculair niveau te hervormen.</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>Wetenschappelijk wonderkind</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.titleShort>Wonderkind</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd de meest gevreesde drill-sergeant van de enclave. [PAWN_pronoun] trainde talloze soldaten met brute efficiëntie en accepteerde niets minder dan perfectie. [PAWN_possessive] legendarisch humeur en verwoestende verbale tirades werden berucht in de gelederen van de Enclave. Hoewel [PAWN_pronoun] werd veracht, behoorden de getrainde soldaten [PAWN_pronoun] tot de beste die de enclave had.</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>Boor sergeant</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.titleShort>Boor sergeant</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] groeide op onder extreem strenge militaire discipline op het booreiland. [PAWN_possessive] ouders waren allebei beroepssoldaten die geen afwijking van het protocol tolereerden. Door deze opvoeding is [PAWN_objective] uitgegroeid tot iemand die boven alles waarde hechtte aan orde, discipline en het volgen van procedures. [PAWN_pronoun] had geen geduld voor incompetentie of excuses.</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>Strenge opvoeding</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.titleShort>Strikt kind</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] liep over naar de Enclave, in de overtuiging dat ze over de middelen en de bereidheid beschikten om Project Purity op de juiste manier te voltooien. [PAWN_pronoun] werkte aan het aanpassen van de luchtreiniger aan de behoeften van de Enclave, hoewel [PAWN_pronoun] in het ongewisse bleef over de ware plannen van kolonel Autumn. De wetenschappelijke ambitie van [PAWN_possessive] maakte [PAWN_objective] blind voor de duistere bedoelingen van de Enclave.</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>Enclave-overloper</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.titleShort>Overloper</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd oorspronkelijk opgeleid als schrijver bij de Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] blonk uit in geavanceerde natuurkunde en techniek en werkte aan Project Purity. [PAWN_pronoun] raakte echter gefrustreerd door de voorzichtige benadering van technologie door de Broederschap en hun onwil om grenzen te verleggen bij het nastreven van vooruitgang.</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>Broederschap stagiair</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.titleShort>Stagiair</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] diende bij de geheime dienst totdat blootstelling aan FEV [PAWN_objective] in een supermutant veranderde. In plaats van [PAWN_objective] te beëindigen, omhulde de Enclave [PAWN_objective] in een speciaal aangepast krachtpantser, waardoor een onstuitbare moordmachine ontstond. [PAWN_pronoun] werd de ultieme handhaver van de enclave, uiterst loyaal en genadeloos efficiënt. De [PAWN_possessive] mensheid werd begraven onder lagen van augmentatie en conditionering.</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>Handhaver van de geheime dienst</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.titleShort>Handhaver</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd zelfs als kind abnormaal groot geboren. De enclave beschouwde de omvang en kracht van [PAWN_possessive] als waardevolle bezittingen en niet als gebreken. [PAWN_pronoun] werd van jongs af aan getraind om een ​​wapen te zijn en leerde de grootte van [PAWN_possessive] te kanaliseren in verwoestende gevechtseffectiviteit. [PAWN_pronoun] heeft nooit orders in twijfel getrokken, maar alleen uitgevoerd.</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>Reusachtig kind</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.titleShort>Reus</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] diende als veldmajoor en coördineerde de Enclave-operaties op meerdere fronten. [PAWN_pronoun] voerde het bevel over squadrons in X-02 power armour en plande strategische aanvallen op vijandelijke posities. Het vermogen van [PAWN_possessive] om tactieken aan te passen aan veranderende omstandigheden op het slagveld leverde [PAWN_objective] respect op van zowel superieuren als ondergeschikten.</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>Veld majoor</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.titleShort>Belangrijk</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] toonde talent voor strategisch denken en logistiek uit de jeugd. [PAWN_pronoun] bestudeerde vooroorlogse militaire campagnes en leerde complexe operaties coördineren. De enclave trainde [PAWN_objective] in zowel gevechtsleiderschap als strategische planning, en bereidde [PAWN_objective] voor op veldcommando.</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>Strategische denker</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.titleShort>Strateeg</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] verdiende de rang van kapitein [PAWN_possessive] dankzij bewezen gevechtskwaliteiten en tactisch leiderschap. [PAWN_pronoun] voerde het bevel over power armour-squadrons tijdens frontlinieoperaties, wat bewees dat vaardigheden en vastberadenheid belangrijker waren dan geslacht. De troepen van [PAWN_possessive] respecteerden [PAWN_objective] omdat ze vanaf het front leiding gaven en hen nooit vroegen iets te doen. [PAWN_pronoun] zou [PAWN_pronoun]zelf niet doen.</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>Enclave-kapitein</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.titleShort>Kapitein</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] groeide op als militair kind en verhuisde tussen de Enclave-faciliteiten. [PAWN_pronoun] leerde zich snel aan te passen en werd bedreven in verschillende gevechtsscenario's. Het zien hoe [PAWN_possessive] ouders met onderscheiding dienden, inspireerde [PAWN_objective] om een ​​militaire carrière na te streven en te bewijzen dat [PAWN_pronoun] uitblinkte in het door mannen gedomineerde officierskorps.</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>Militaire Brat</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.titleShort>Militair kind</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd president van de enclave en leidde de overblijfselen van de regering van de Verenigde Staten. [PAWN_pronoun] was voorstander van het FEV Curling-13-project om al het "gemuteerde" leven in de woestenij uit te roeien. Het onwankelbare geloof in genetische zuiverheid van [PAWN_possessive] maakte van [PAWN_objective] een gevaarlijke ideoloog die voor niets zou stoppen om de [PAWN_possessive] visie van een gereinigd Amerika te verwezenlijken.</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>Enclave-president</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.titleShort>President</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd geboren in de politieke elite van de Enclave op het booreiland Poseidon. [PAWN_pronoun] groeide op omringd door vooroorlogse Amerikaanse idealen en het geloof in genetische zuiverheid. Van kinds af aan was [PAWN_pronoun] voorbereid op leiderschap en bestudeerde hij bestuur, retoriek en de visie van de Enclave op het herstel van Amerika.</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>Erfgenaam van de politieke dynastie</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.titleShort>Dynastie erfgenaam</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] voerde het bevel over troepeneenheden van Enclave Hellfire in de Capital Wasteland. [PAWN_pronoun] leidde brutale operaties tegen Brotherhood of Steel-posities en woestenij-nederzettingen. [PAWN_possessive] tactisch inzicht en meedogenloze efficiëntie maakten [PAWN_objective] een van de meest waardevolle officieren van kolonel Autumn. [PAWN_pronoun] droeg het experimentele Hellfire-pantser en markeerde [PAWN_objective] als een elite onder de elites.</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>Hellfire-commandant</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.titleShort>Commandant</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd al op jonge leeftijd geselecteerd voor de opleiding tot eliteofficier. [PAWN_pronoun] blonk uit in tactische simulaties en power armour-operaties. De instructeurs van de Enclave zagen [PAWN_objective] als officiersmateriaal en bereidden [PAWN_objective] voor op commandoposities tijdens hun meest kritieke operaties.</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>Elite Kadet</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.titleShort>Cadet</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werkte in de onderzoeksfaciliteiten van Enclave en hielp bij de ontwikkeling van het Hellfire-krachtpantser en geavanceerde gevechtsrobots. [PAWN_pronoun] raakte sociaal geïsoleerd en gaf de voorkeur aan het gezelschap van machines boven mensen. Het werk van [PAWN_possessive] was briljant, maar [PAWN_pronoun] hield zelden rekening met de ethische implicaties van [PAWN_possessive] creaties. Uiteindelijk begon het gewicht van wat [PAWN_pronoun] had helpen creëren [PAWN_objective] in de problemen te brengen.</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>Hellfire-ingenieur</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.titleShort>Ingenieur</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] was van kinds af aan gefascineerd door robots en kunstmatige intelligentie. [PAWN_pronoun] heeft talloze uren besteed aan het bestuderen van vooroorlogse roboticahandleidingen en programmeergidsen. De Enclave erkende [PAWN_possessive] talent en zorgde voor gespecialiseerde training in cybernetica en AI-systemen.</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>Liefhebber van robotica</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.titleShort>Enthousiast</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.titleShort>
</LanguageData>
