<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd hoofdbibliothecaris bij Lost Hills en beheerde de enorme verzameling vooroorlogse kennis van de Broederschap. [PAWN_pronoun] is dé expert voor het vinden van specifieke informatie en heeft de locatie van duizenden documenten onthouden. [PAWN_pronoun] is er trots op anderen te helpen toegang te krijgen tot de informatie die ze nodig hebben.</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.title>Meesterbibliothecaris</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.titleShort>Bibliothecaris</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] groeide op omringd door boeken en holotapes in de uitgebreide bibliotheek van de Broederschap. [PAWN_pronoun] hielp vanaf jonge leeftijd bij het organiseren en catalogiseren van materialen, waardoor een diepe waardering ontstond voor het behoud van kennis. [PAWN_pronoun] leerde meerdere vooroorlogse talen lezen en werd vaardig in het ontcijferen van beschadigde teksten.</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.title>Bibliotheekhulp</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.titleShort>Helper</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] fungeert als schrijver in de buitenpost van de Broederschap in San Francisco en richt zich op rekruteringsinspanningen. [PAWN_pronoun] evalueert potentiële rekruten en bepaalt of ze over de vaardigheden en toewijding beschikken die de Broederschap nodig heeft. [PAWN_possessive] beoordelingsvaardigheden hebben veel waardevolle leden in de organisatie gebracht.</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.title>Wervingsfunctionaris</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.titleShort>Recruiter</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] toonde vanaf jonge leeftijd een uitzonderlijke technische aanleg. [PAWN_pronoun] kon complexe apparaten gemakkelijk demonteren en repareren, wat indruk maakte op de schrijvers van de Broederschap. [PAWN_pronoun] heeft een gespecialiseerde training gevolgd in technologie en rekruteringsbeoordeling.</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.title>Technisch wonderkind</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.titleShort>Wonderkind</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] heeft de rang van Paladin verdiend door toewijding en gevechtskracht. [PAWN_pronoun] dient als bewaker in Lost Hills en neemt indien nodig deel aan veldoperaties. [PAWN_pronoun] wordt gerespecteerd door [PAWN_possessive] collega's vanwege [PAWN_possessive] betrouwbaarheid en toewijding aan de missie van de Broederschap.</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.title>Broederschap Paladijn</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.titleShort>Paladijn</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd geboren in een militaire familie van de Broederschap en groeide op met strikte discipline. [PAWN_pronoun] is van kinds af aan getraind in gevechten, leert omgaan met wapens en draagt ​​powerpantser. [PAWN_pronoun] blonk uit in fysieke training en toonde natuurlijke leiderschapskwaliteiten die indruk maakten op [PAWN_possessive] instructeurs.</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.title>Militaire Brat</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.titleShort>Militair kind</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] klom op tot Senior Paladin en werd toegewezen aan de buitenpost van de Broederschap in San Francisco. [PAWN_pronoun] helpt de belangen van de Broederschap aan de grens te behouden en tegelijkertijd contact te houden met Lost Hills. [PAWN_possessive] ervaring en rang maken [PAWN_objective] een waardevol bezit voor de organisatie.</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.title>Senior Paladijn</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.titleShort>Senior Paladijn</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] bracht [PAWN_possessive] jongeren door met reizen langs de westkust met de [PAWN_possessive] Broederschapsfamilie. [PAWN_pronoun] leerde over de verschillende nederzettingen en facties en ontwikkelde zo inzicht in de woestenij achter Lost Hills. Deze ervaring gaf [PAWN_objective] een breder perspectief dan veel leden van de Broederschap.</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.title>Westkust-wandelaar</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.titleShort>Zwerver</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] fungeert als een ingewijde die de ingang van Lost Hills bewaakt. [PAWN_pronoun] is verantwoordelijk voor het screenen van bezoekers en het beschermen van de basis tegen bedreigingen. Hoewel [PAWN_pronoun] nog steeds laag in rang is, neemt hij de plichten van [PAWN_possessive] serieus en droomt hij ervan ooit een volwaardige paladijn te worden.</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.title>Poortwachter</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.titleShort>Voogd</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd als jong kind gerekruteerd voor de Broederschap nadat hij belofte had getoond. [PAWN_pronoun] heeft een basisopleiding en -opleiding gevolgd, waarbij hij de waarden en principes van de Broederschap leerde kennen. [PAWN_pronoun] heeft hard gewerkt om te bewijzen dat [PAWN_pronoun] erbij hoorde en wilde graag hogerop komen en de organisatie dienen.</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.title>Broederschap rekruut</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.titleShort>Werven</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd de hoofdpaladijn van de Broederschap en voerde het bevel over alle militaire operaties. [PAWN_pronoun] staat bekend om zijn [PAWN_possessive] strikte interpretatie van de Codex en zijn onwankelbare toewijding aan het isolationistische beleid van de Broederschap. [PAWN_pronoun] gelooft dat buitenstaanders gevaarlijk zijn en dat de Broederschap puur en gescheiden moet blijven van de chaos van de woestenij.</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.title>Hoofd Paladijn</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.titleShort>Hoofd Paladijn</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] groeide op in de barre woestenij en leerde al op jonge leeftijd vechten om te overleven. [PAWN_pronoun] was getuige van de gevaren van ongecontroleerde technologie en wetteloze overvallers, die het wereldbeeld van [PAWN_possessive] bepaalden. Toen de Broederschap [PAWN_objective] rekruteerde, vond [PAWN_pronoun] een doel in hun gedisciplineerde militaire structuur.</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.title>Overlevende van de woestenij</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.titleShort>Overlevende</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] verdiende de rang van Paladin en kreeg de opdracht om samen met andere verdedigers de ingang van Lost Hills te bewaken. [PAWN_pronoun] heeft zich [PAWN_objective] bewezen in de strijd en wordt vertrouwd als de eerste verdedigingslinie tegen eventuele bedreigingen voor de primaire basis van de Broederschap.</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.title>Ingang Paladijn</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.titleShort>Paladijn</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] groeide op met het belang van waakzaamheid en bescherming. [PAWN_pronoun] is getraind om bedreigingen te identificeren en snel op gevaar te reageren. De instructeurs van [PAWN_possessive] merkten dat [PAWN_possessive] scherpe reflexen had en het vermogen om kalm te blijven onder druk.</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.title>Beveiligingsdetail</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.titleShort>Beveiliging</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] werd de hoofdschrijver van de Broederschap en leidde alle onderzoeks- en documentatie-inspanningen. [PAWN_pronoun] deed baanbrekend onderzoek naar supermutanten en schreef gedetailleerde rapporten over de bevindingen van [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] werkt nauwgezet en [PAWN_pronoun] gelooft dat kennis en begrip de grootste wapens van de Broederschap zijn.</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.title>Hoofd Schrijver</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.titleShort>Hoofd Schrijver</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] toonde vanaf jonge leeftijd een uitzonderlijke intellectuele aanleg. [PAWN_pronoun] was gefascineerd door vooroorlogse technologie en bracht talloze uren door in de archieven van de Broederschap, waar hij alles las wat [PAWN_pronoun] kon vinden. De oudere schrijvers herkenden het potentieel van [PAWN_possessive] en gaven geavanceerde training in wetenschappelijke methoden en technologische analyse.</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.title>Leerling van de geleerde</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.titleShort>Leerling</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.titleShort>
</LanguageData>
