<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>[PAWN_nameDef], een gewaardeerde en wijze krijger, was een adviseur van de leider van de stam. [PAWN_pronoun] was ongewoon nuchter voor een Khan en raadde overhaaste en overdreven gewelddadige acties af, die sommige jongere krijgers als een teken van zwakte zagen. Niettemin was [PAWN_pronoun] een meer dan capabele krijger en handelde hij altijd met het welzijn van de stam in gedachten.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Khan-adviseur</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Khan-adviseur</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>De meeste Grote Khan-kampen hadden een prominente arena, meestal in het midden ervan. Deze werden gebruikt om het brute initiatieritueel van de stam uit te voeren, maar werden ook gebruikt voor ‘recreatieve’ doeleinden. [PAWN_nameDef] was een van de meest enthousiaste strijders in de arena en verdiende een klein fortuin door op [PAWN_objective]zelf te wedden. Hoewel [PAWN_pronoun] geen erg goede schutter was, konden maar weinig Khans [PAWN_objective] evenaren in gevechten van dichtbij.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Khan Arena-jager</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Khan Arena-jager</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] was wapensmid bij de Khans en had de taak om de wapens en bepantsering van de stam te onderhouden. De Khans waren een arme stam en hadden weinig toegang tot hoogwaardige wapens of bepantsering, maar [PAWN_nameDef] was vindingrijk en slaagde erin om afstammingspantsers te maken van huiden en stukjes weggevangen metaal.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Khan pantserder</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Khan pantserder</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] werd geboren in de raiderstam van de Grote Khans. Hoewel [PAWN_pronoun] misschien niet echt een formele opleiding heeft genoten, heeft [PAWN_pronoun] veel geleerd over het land waar de bende woonde.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Geboren Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Geboren Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Terwijl de meeste Khans er de voorkeur aan gaven in yurts te wonen, bouwden velen hun kampen in de buurt van grotten. Hoewel dit misschien primitief lijkt, vormden natuurlijke grotten zelfs voor de Khans gemakkelijk verdedigbare huizen en waren ze meestal veel minder vatbaar voor instorting vergeleken met vooroorlogse ruïnes. [PAWN_nameDef] groeide op in en rond een uitgebreid grottenstelsel en hielp dit indien nodig uitbreiden.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Khan-grotbewoner</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Khan-grotbewoner</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] was een begaafd scheikundige en een belangrijk lid van de [PAWN_possessive] stam, aangezien [PAWN_possessive] chems een betrouwbare bron van inkomsten bleken te zijn voor de anders arme en geïsoleerde groep. Hoewel de meeste Khans zich niet bezighielden met intellectuele bezigheden, was [PAWN_nameDef] altijd op zoek naar oude boeken om nieuwe trucs te leren om de handel in [PAWN_possessive] te perfectioneren.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem-maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem-maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] was een van de weinige Khans van de [PAWN_possessive]-stam die vaak langere tijd ver weg van het kamp doorbrachten. [PAWN_pronoun] was een chemrunner, belast met het leveren van de producten van de stam aan hun klanten, of het nu overvallers, doktoren of caravanoutfits waren. Vanwege de waarde van [PAWN_possessive] goederen moest [PAWN_nameDef] slim en sluw zijn om rivaliserende chem-dealers te ontwijken, evenals wanhopige verslaafden die op zoek waren naar een oplossing.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Omdat de Khans zelden toegang hadden tot hightech werkplaatsen, werden kinderen zoals [PAWN_nameDef], die een natuurlijke aanleg hadden voor het onderhouden van machines en wapens, doorgaans verzorgd en getraind door de wapenmeesters van de stam.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan wonderkind</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan wonderkind</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>De ontspannen houding van de Grote Khans tegenover de opvoeding van hun nakomelingen leidde vaak tot riskante of ronduit gevaarlijke spelletjes en activiteiten waaraan de kinderen deelnamen. [PAWN_nameDef] stond bekend als een van de meest gedurfde kinderen van de [PAWN_possessive] stam. [PAWN_pronoun] genoot enorm van het treiteren van de dikhoorns van de stam en soortgelijke spelletjes met twijfelachtige pedagogische waarde.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Waaghals</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Waaghals</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] was een van de weinige Khan-kinderen die onderwijs kregen van een groep reizende Volgers van de Apocalyps. De volgers leerden [PAWN_objective] lezen en schrijven, evenals enkele basisbeginselen van de natuur- en geesteswetenschappen. Hoewel dit in andere samenlevingen misschien niet zoveel telde, maakte het [PAWN_nameDef] tot een van de meest gelezen leden van de stam.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Opgeleide Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Opgeleide Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] behoorde nooit tot de meest bekwame vechters van de Khans. [PAWN_pronoun] kreeg de taak om de branden in het kamp van de stam brandend te houden, voor de gewonden en zieken te zorgen en de maaltijden voor de stam te bereiden. Omdat de Khans weinig toegang hadden tot geavanceerde medicijnen, leerde [PAWN_nameDef] genoegen nemen met de kruiden die rond het kamp groeiden.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan Brandweerman</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan Brandweerman</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>De meeste kampementen van de Grote Khan bevonden zich in dorre en geïsoleerde gebieden waar landbouw moeilijk bleek te zijn. Veel planten groeiden echter zelfs op de meest verlaten plekken en veel ervan waren eetbaar of anderszins nuttig voor de stam. [PAWN_nameDef] kreeg de taak deze planten te vinden en te verzamelen.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] was een verlaten kind dat werd gevonden en opgevangen door een groep Khans. Hoewel [PAWN_pronoun] misschien niet als Khan is geboren, is [PAWN_pronoun] zeker opgegroeid om er een te worden.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan Vondeling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan Vondeling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Als een van de meest elitaire strijders van de stam werd [PAWN_nameDef] als persoonlijke bewaker toegewezen aan Papa Khan, de onbetwiste leider van de Khan. [PAWN_pronoun] nam [PAWN_possessive] deze plicht uiterst serieus, ondanks het feit dat alleen een gek Papa Khan zou durven aanvallen te midden van een Khan-kamp. De bevoorrechte positie van [PAWN_possessive] maakte [PAWN_objective] echter enigszins hooghartig tegenover de andere leden van de stam en [PAWN_pronoun] was meestal niet erg geliefd.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Khan-wacht</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Khan-wacht</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Toen de Khans uit de relatief vruchtbare gronden van Californië werden verdreven, moesten ze zich aanpassen aan nieuwe, zwaardere omgevingen waar landbouw zelden mogelijk was en al snel volledig werd vervangen door veeteelt. [PAWN_nameDef] was een herder onder de Khans en hield toezicht op de stammen bighorners en brahmaan waarvan ze sterk afhankelijk waren voor voedsel, huiden en mest voor brandstof en chemieproductie. Het was niet de meest eervolle taak, maar [PAWN_nameDef] was tevreden met het [PAWN_possessive] deel.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] was een jager bij de Grote Khans. Het jagen op de doorgaans zeer gevaarlijke beesten van de woestenij werd gezien als de op één na meest gerespecteerde taak, net naast het zijn van een krijger. [PAWN_nameDef] was een ervaren schutter en wist hoe hij voor langere tijd van het land moest leven, terwijl [PAWN_pronoun] door de woestenij rondsnuffelde op zoek naar waardevolle steengroeven om de stam [PAWN_possessive] te voeden.</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khan Jager</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khan Jager</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] werd lang na de gloriedagen van de Grote Khans geboren en verlangde, net als vele anderen, naar de tijden waarin de woestenij voor hen beefde van angst. [PAWN_pronoun] probeerde koste wat het kost de erfenis van de stam op te eisen.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealistische Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealistische Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] was lid van de Grote Khans, maar toonde weinig aanleg voor de favoriete activiteiten van de stam, namelijk vechten, jagen en de productie en distributie van drugs. In plaats daarvan werd [PAWN_pronoun] ingezet op gebieden die andere Khans niet konden of wilden doen.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Khan Arbeider</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Khan Arbeider</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Hoewel de Khans nooit tot de cultureel meest ontwikkelde mensen behoorden, waardeerden ze hun legendes enorm. [PAWN_nameDef] was een bewaarder van die legendes en versierde muren en rotsen in de buurt van hun kamp met ruwe maar kleurrijke muurschilderingen die de verhalen uitbeeldden van machtige krijgers, grote overwinningen en verwoestende verliezen van de [PAWN_possessive] stam.</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Khan-legendebewaarder</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Khan-legendebewaarder</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Vanwege het beruchte tekort aan petten van de stam zochten sommigen werk buiten het kamp als huursoldaten, om een ​​deel van de petten naar huis te sturen. [PAWN_nameDef] was een van hen en de geduchte reputatie van de Khan als meedogenloze wilden betekende dat er geen tekort aan werk was, hoewel [PAWN_pronoun] vaak in de val werd gelokt door [PAWN_possessive] werkgevers.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Khan-huurling</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Khan-huurling</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Niet alle Khans waren geschikt als ouders. Velen waren fervente gebruikers van verdovende middelen en verwaarloosden hun kinderen. [PAWN_nameDef] ouders waren meestal dronken of high en gaven, zelfs als ze niets hadden, weinig om hun nakomelingen. [PAWN_pronoun] moest vanaf zeer jonge leeftijd voor zichzelf zorgen en hield er daarom niet van om afhankelijk te zijn van anderen, zelfs als volwassene.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Verwaarloosd Khan-kind</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Verwaarloosd Khan-kind</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Hoewel ze in wezen nog steeds overvallers waren, waren de Khans altijd op zoek naar bondgenoten om hen te helpen in hun strijd tegen de NCR. [PAWN_nameDef] was welbespraakt en verfijnd (in ieder geval voor een Khan) en kreeg vaak de taak om te onderhandelen, of het nu ging om militaire allianties of handelsovereenkomsten.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Khan-onderhandelaar</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Khan-onderhandelaar</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] was een rariteit onder de Grote Khans, omdat [PAWN_pronoun] weinig interesse toonde in gevechten en het vertellen van verhalen over grote daden. In plaats daarvan gaf [PAWN_pronoun] er de voorkeur aan om poëzie van discutabele kwaliteit te schrijven, iets waardoor [PAWN_objective] een favoriet doelwit werd boven de spot van de andere Khans.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Khan-dichter</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Khan-dichter</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] was een van de weinige overlevenden van een aanval op de Grote Khan. Hoewel de Khans toepasselijk bekend stonden als woeste strijders, doodden ze meestal geen kinderen. [PAWN_nameDef] werd gespaard en in plaats daarvan opgenomen in de stam als een van hun eigen stammen. [PAWN_pronoun] werd goed geaccepteerd, maar koesterde niettemin een wrok tegen degenen die de [PAWN_possessive] familie vermoordden.</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Overlevende van de overval</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Overlevende van de overval</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Hoewel de Grote Khans geenszins religieuze mensen waren, waren er rituelen en tradities die hen dierbaar waren. [PAWN_nameDef] werd belast met het toezicht op de brute inwijdingsrituelen van de stam en het oplappen van degenen die het overleefden, en het uitvoeren van vooroudervereringsrituelen, meestal bestaande uit herdenkingsfeesten.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan-ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan-ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Als kind bij de Khans bracht [PAWN_nameDef] het grootste deel van [PAWN_possessive] tijd door met rondzwerven door de landen rond hun kampen en [PAWN_pronoun] leerde veel over de planten en dieren die de woestenij bewoonden van de oudsten.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] was zeer geschikt voor het leven van een Khan. [PAWN_pronoun] was gevoelig voor baldadig gedrag en werd al snel een soort leider voor de kinderen van de stam. Wat [PAWN_pronoun] aan intellect ontbrak, compenseerde [PAWN_pronoun] met sluwheid en velen voorzagen [PAWN_objective] een toekomst als groot krijger.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] werd klein en zwak geboren. Er zijn maar weinig Khan-kinderen met deze eigenschappen die hun vroege kinderjaren overleven, hetzij vanwege de barre levensomstandigheden, hetzij omdat ze regelrecht worden vermoord omdat een zwak kind de brutale initiatierituelen toch niet zou overleven. [PAWN_nameDef] hield echter stand en bloeide zelfs, een bewijs van [PAWN_possessive] vasthoudendheid.</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>[PAWN_nameDef], gespierd en eenvoudig van geest, was een wandelend stereotype van een Khan. [PAWN_pronoun] hield van vechtpartijen, drinken, overdreven verhalen vertellen en weinig anders. Hoewel [PAWN_pronoun] misschien niet de slimste persoon was die ooit door de woestenij heeft rondgezworven, kon [PAWN_pronoun] zeker hard slaan.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan wilde</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan wilde</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>De Grote Khans hadden een neiging tot paranoia, wat geen verrassing was gezien hun recente geschiedenis. [PAWN_nameDef] diende als verkenner van de [PAWN_possessive]-stam en was voortdurend op zoek naar potentiële vijanden, zoals NCR-patrouilles, rond het kamp. Hoewel [PAWN_pronoun] een adequate vechter was, wist [PAWN_pronoun] heel goed dat de Khans niet over voldoende aantallen en training beschikten om een ​​echte strijd tegen de NCR aan te gaan.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Khan-verkenner</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Khan-verkenner</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Een van de weinige dingen waar de Khans enorm van genoten en die geen verband hielden met geweld of dronkenschap, was het vertellen van vaak overdreven verhalen. Terwijl de meeste Khans dit tot op zekere hoogte deden, maakte [PAWN_nameDef] er een kunstvorm van. [PAWN_pronoun] was er zo goed in dat weinig van de [PAWN_possessive] stamleden zich er druk om maakten dat de meeste van hen niet eens in de verste verte gebaseerd waren op ware gebeurtenissen.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Khan-verteller</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Khan-verteller</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] was een Khan en bovendien ongebruikelijk, aangezien [PAWN_pronoun] een handelaar was. Het werd noodzakelijk om dingen te ruilen in plaats van ze eenvoudigweg met geweld af te nemen, omdat de stam de aandacht en woede van de NCR probeerde te vermijden. De stam had weinig spullen over, maar de huiden van de dieren brachten [PAWN_nameDef] doorgaans een prijs op die hoog genoeg was om broodnodige goederen te kopen, zoals water, munitie en voedsel.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan-handelaar</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan-handelaar</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Als kind was [PAWN_nameDef] een overlevende van een stam die werd uitgeroeid door een meedogenloze groep overvallers. [PAWN_pronoun] werd gevonden en opgevangen door een groep Khans die toevallig de smeulende ruïnes van het dorp [PAWN_possessive] tegenkwamen. [PAWN_possessive] tribale kennis over de planten en dieren van de woestenij kwam de Khans goed van pas.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Stamoverlevende</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Stamoverlevende</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>De geschiedenis van de Khans was gevuld met tragedies en rampen, vooral het bloedbad in Bitter Springs. Sommige Khans probeerden deze herinneringen te onderdrukken met drugs en drank, terwijl anderen, onder wie [PAWN_nameDef], wrede moordenaars werden zonder doel of langetermijnplan dan wraak. Terwijl de meeste Khans zo goed mogelijk doorleefden, waren de gedachten van [PAWN_possessive] bij de vele doden waar de stam om moest rouwen, en [PAWN_nameDef] was vastbesloten hetzelfde antwoord te geven.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan wraakzuchtige overlevende</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan wraakzuchtige overlevende</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Hoewel veel Khans ontevreden waren over de huidige situatie van de stam, hadden weinigen ideeën over hoe deze te veranderen. [PAWN_nameDef] was een van die Khans die droomde van grootsheid. [PAWN_pronoun] wilde hen uit hun verlaten schuilplaatsen naar de wildernis van het noorden leiden om een ​​eigen imperium uit te bouwen. Natuurlijk waren niet alle beruchte koppige Khans enthousiast over [PAWN_possessive] ideeën.</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan visionair</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan visionair</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Als een van de meest capabele strijders van de stam leidde [PAWN_nameDef] de oorlogspartijen die vaak door de omgeving van het kamp zwierven op zoek naar karavanen om te belagen of veelbelovende ruïnes om op te ruimen. [PAWN_pronoun] was geliefd bij de strijdende mannen en vrouwen van de stam, niet alleen vanwege de moed van [PAWN_possessive], maar ook vanwege de oprechte bezorgdheid en zorg van [PAWN_possessive] voor iedereen die aan de zijde van [PAWN_possessive] vocht.</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Leider van de Oorlogspartij</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Leider van de Oorlogspartij</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>[PAWN_nameDef] is sterk en veerkrachtig en was een krijger van de Grote Khans. [PAWN_pronoun] sloot zich vaak aan bij de oorlogspartijen van de stam tijdens hun invallen door de woestenij en hoopte waardevolle spullen en broodnodige voorraden voor de stam terug te brengen, ofwel uit de ruïnes gehaald, ofwel uit een ongelukkige karavaan gehaald.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Khan-krijger</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Khan-krijger</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] was het kind van een van de grootste krijgers van de stam. [PAWN_pronoun] probeerde [PAWN_possessive] ouder na te bootsen, tot grote trots van [PAWN_possessive] voorloper.</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Krijgerskind</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Krijgerskind</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>De Khans behoorden nooit tot de meest welvarende groepen van de woestenij. Als zodanig moesten zelfs de jongere kinderen de stam meestal helpen overleven in de barre woestenij die zij hun thuis noemden. [PAWN_nameDef] assisteerde de herders van de stam en zorgde voor de dikhoorns en brahmanen waarvan ze sterk afhankelijk waren.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Jonge Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Jonge Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Veel Khans schuwden het leven in huizen en gaven de voorkeur aan traditionele tenten, yurts of gers genaamd, die, ondanks hun grootte, snel konden worden gedemonteerd en vervoerd in geval van verhuizing. [PAWN_nameDef] was een expert in het op maat maken van deze tenten van dierenhuiden en verzamelde stoffen. Hun robuustheid getuigde van de vaardigheden van [PAWN_possessive] en [PAWN_pronoun] werd enorm gewaardeerd door de [PAWN_possessive] stam.</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Yurt Maker</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Yurt Maker</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
