<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Štíty kombinují bojovou zdatnost s opravdovým soucitem a slouží jako válečníci i ochránci. Ztělesňují víru staršího Lyonse, že moc musí být použita k obraně těch, kteří se nemohou bránit.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Štít lidu</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Obránci jsou specialisté na Outcast, kteří vynikají jak v zabezpečení technologií, tak v eliminaci hrozeb. Spojují technickou odbornost s nemilosrdnou účinností a zajišťují, že mise uspěje za každou cenu.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Obránce</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladinové jsou nejlepší válečníci Bratrstva, mistři v boji se silovým brněním a taktickém vedení. Vedou jednotky do nejnebezpečnějších situací a slouží jako příklady bojové dokonalosti.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladin</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Síla Bratrstva pochází z disciplíny a hierarchie. Každý člen zná své místo a své povinnosti. Rozkazy proudí od Eldera k Paladinovi k Knightovi, aby mohl iniciovat bez otázek.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>řetězec velení je absolutní</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Pokročilá technologie je příliš nebezpečná na to, aby byla ponechána v rukou nepřipravených. Bratrstvo má posvátnou povinnost uchovávat, kontrolovat a chránit veškerou předválečnou technologii, aby se zabránilo další apokalypse.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>technologie musí být kontrolována</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Pustina je plná hrozeb - nájezdníků, mutantů a bláznů, kteří by zneužili technologii. Bratrstvo vydrží tím, že se drží v ústraní, obchoduje, jen když je to nutné, a nikdy neodhalí naši plnou sílu cizincům.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>izolace nás chrání</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Síla Bratrstva pochází z jeho zakládajících pokrevních linií. Ti, kdo se narodili do Bratrstva, nesou odkaz Rogera Maxsona a původních přeživších z Mariposy. Lidé zvenčí nikdy nemohou skutečně pochopit naše poslání.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>čistota krevní linie je posvátná</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Technologie je nástroj, nikoli cíl sám o sobě. The Brotherhood exists to serve humanity, not just preserve artifacts. Ti, kteří mají moc, mají povinnost chránit slabé.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>chránit ty, kteří se nemohou chránit sami</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Území znamená zdroje, rekruty a bezpečnost. Středozápadní bratrstvo se neskrývá v bunkrech – nárokujeme si půdu, stavíme základny a chráníme lidi uvnitř našich hranic. Bratrstvo, které neroste, nakonec zemře.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>expanze zajišťuje naši budoucnost</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Bratrstvo nemůže přežít pouze na základě pokrevních linií. Kmenové, obyvatelé pustin, dokonce i bývalí nepřátelé – kdokoli, kdo má dovednosti a odhodlání, si může zasloužit své místo v Bratrstvu. Nábor není slabost; it is wisdom.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>hodní outsideři nás posilují</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Bratrstvo nemůže věřit pustincům s technologií nebo tajemstvím. Venku chybí disciplína, porozumění a loajalita. Jsou to v lepším případě zdroje, v horším hrozby.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>outsidery jsou závazky</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Není nic důležitějšího než obnova a uchování předválečné technologie. Ne životy pustinců, ne politika, ne sentiment. Posláním je všechno.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>technologie především</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>
