<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Κάποτε πιστοί στη Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια, αυτά τα άτομα έχουν γυρίσει την πλάτη τους στην παλιά παγκόσμια τάξη πραγμάτων. Απογοητευμένοι από τη διαφθορά και τον ατελείωτο πόλεμο, εκτιμούν πλέον την επιβίωση, την ανεξαρτησία και τη συντροφικότητα πάνω από όλα. Είναι επιφυλακτικοί απέναντι στην εξουσία, δύσπιστοι για τα μεγάλα ιδανικά και γρήγορα υπερασπίζονται τα δικά τους. Ο κώδικάς τους είναι ένας κώδικας αμοιβαίας βοήθειας, εμπιστοσύνης που κερδίζεται με κόπο και κάνουν ό,τι χρειάζεται για να επιβιώσουν στην ερημιά.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR Deserters</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Η Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια (NCR) είναι μια ομοσπονδιακή προεδρική δημοκρατία που ιδρύθηκε στη Νέα Καλιφόρνια, που αποτελείται από πέντε συνεχόμενες πολιτείες και πρόσθετες εδαφικές εκμεταλλεύσεις στη Νεβάδα και την Μπάχα Καλιφόρνια. Το NCR δίνει έμφαση και αγωνίζεται να υποστηρίξει μυριάδες αξίες του παλιού κόσμου, όπως η δημοκρατία, η προσωπική ελευθερία και το κράτος δικαίου. Στοχεύει επίσης στην αποκατάσταση της γενικής τάξης στην έρημη περιοχή, στη βελτίωση και ανάπτυξη των υποδομών και των οικονομικών συστημάτων και στην γενική ειρήνη μεταξύ των ανθρώπων. Παρόμοια με τους θεσμούς του παλιού κόσμου που επιδιώκει να μιμηθεί, η συνεχής επέκταση έχει δημιουργήσει προκλήσεις με εδαφικό έλεγχο, πίστη και διαφθορά που μαστίζουν τη Δημοκρατία και χρησιμεύουν στην παρεμπόδιση των στόχων της.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Old World Blues</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Εθελοντές ειδικές δυνάμεις γνωστές τόσο για τις ικανότητές τους σε ειδικές αναγνωρίσεις όσο και για τη γενναιότητα και την μαχητική τους ικανότητα, πρωταρχικός σκοπός των Rangers είναι η αντιμετώπιση απειλών που δεν μπορούν να χειριστούν οι δυνάμεις του μόνιμου Στρατού της Δημοκρατίας, καθώς και γενική διατήρηση της ειρήνης γύρω από τα σύνορα της επικράτειας NCR, εντοπισμός άλλων γνωστών και πιθανών απειλών. Η προηγμένη εκπαίδευσή τους, τα όπλα και η ποικιλία τεχνολογίας τόσο πριν όσο και μετά τον πόλεμο τους επιτρέπει συχνά να χρησιμεύσουν ως καρφίτσες για τη νίκη στις συγκρούσεις της δημοκρατίας, ακόμη και όταν μια κατάσταση μπορεί να τους δει σε αριθμό και υπεροπλισμένους.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
