<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>César</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>La Légion de César est le groupe redoutable qui a conquis la plupart des anciens États de l’Arizona, du Nouveau-Mexique, du Colorado et de l’Utah. La Légion s'inspire des anciens légionnaires romains et utilise de nombreuses armes de faible technologie telles que des javelots et des armes de mêlée rudimentaires mais efficaces. Ils sont cruels, guerriers et connus pour commettre fréquemment des massacres contre des civils, qu'ils considèrent comme dissolus et débauchés. César, ou Edward Sallow comme on l'appelait autrefois, dirige ses armées d'esclaves comme un dictateur à la poigne de fer et les pousse toujours en avant pour revendiquer de nouveaux territoires pour leur chef, le fils autoproclamé de Mars lui-même. Peu de temps après, la Légion se tenait sur les rives du fleuve Colorado et posait son regard sur les tours étincelantes de New Vegas et de Californie au-delà d'elles.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Légion de César</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>César, le Fils de Mars, reçut l'ordre de Mars de conquérir toute la Terre. Pour faciliter cette conquête, Mars a nettoyé la Terre avec le feu, amenant les humains à leur plus bas niveau. Le devoir divin de César est de délivrer les terres désolées du chaos et de la barbarie.</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Légion de César</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>César</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Légionnaire</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Légionnaires</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
</LanguageData>
