<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS.description>La Confrérie de l'Acier est l'une des plus anciennes factions encore existantes dans les Terres désolées. Elle a été fondée juste avant et pendant la Grande Guerre elle-même. Fidèle à ses origines militaires, la Confrérie est une société militarisée, fondée sur la discipline, la prouesse et la fiabilité. Cependant, il existe un grand nombre de chapitres de la Confrérie aux philosophies souvent fortement divergentes. Certains se voient comme les seuls protecteurs de l'humanité et agissent avec noblesse et chevalerie, tandis que d'autres considèrent les étrangers comme des dégénérés ignorants indignes des merveilles technologiques qu'ils pourraient posséder. Parmi les rares choses partagées par tous les chapitres de la Confrérie, on trouve leur obsession pour la technologie (et sa sauvegarde) et leurs imposantes armures assistées qui font d'eux, malgré leur petit nombre, l'un des groupes les plus puissants des Terres désolées.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.label>Confrérie de l'Acier</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Ancien</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Le Chapitre d'Appalachie se trouve à la croisée des chemins. Coupé de Lost Hills et contraint d'opérer indépendamment, vous devez décider du chemin de votre chapitre : suivrez-vous « La Chaîne qui Lie » — la stricte doctrine du Codex qui exige la préservation technologique avant tout ? Ou romprez-vous avec la tradition pour devenir les protecteurs des peuples des Terres désolées, prouvant que la Confrérie peut être plus que des collectionneurs ? Votre isolement signifie aucune surveillance, aucun renfort, mais une liberté totale pour définir ce que la Confrérie représente vraiment dans ces contrées.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Chapitre d'Appalachie</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>Le Chapitre de Lost Hills est la Confrérie de l'Acier originale, fondée par Roger Maxson dans les ruines de la base militaire de Mariposa. En tant que premier chapitre fondateur, Lost Hills représente la forme la plus pure des idéaux de la Confrérie — préservation technologique, discipline militaire et philosophie isolationniste. Ils sont les gardiens du Codex original et se considèrent comme l'autorité suprême sur tous les chapitres de la Confrérie. Leur forteresse dans le complexe de bunkers de Lost Hills reste l'une des installations les plus technologiquement avancées des Terres désolées, abritant du matériel militaire d'avant-guerre et les soldats les plus élites de la Confrérie.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Chapitre de Lost Hills</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Ancien</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Les vestiges de la Fierté de Lyons sont une faction de guerriers disciplinés et technologiquement avancés, qui s'efforcent de préserver les idéaux de leur défunt chef, l'Ancien Lyons. Autrefois un chapitre fier et unifié, ils opèrent désormais comme un groupe fragmenté mais déterminé, s'accrochant à leur mission de protéger l'humanité et de sauvegarder la technologie avancée. Bien que leurs effectifs aient diminué, leur détermination reste inébranlable, et ils continuent de respecter leur code d'honneur au milieu du chaos des Terres désolées. Leur armement avancé, leurs armures assistées et leur expertise tactique en font une force redoutable, qu'ils soient alliés ou adversaires.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Vestiges de la Fierté de Lyons</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Ancien</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Les vestiges de la Fierté de Lyons sont une faction de guerriers disciplinés et technologiquement avancés, qui s'efforcent de préserver les idéaux de leur défunt chef, l'Ancien Lyons. Autrefois un chapitre fier et unifié, ils opèrent désormais comme un groupe fragmenté mais déterminé, s'accrochant à leur mission de protéger l'humanité et de sauvegarder la technologie avancée. Bien que leurs effectifs aient diminué, leur détermination reste inébranlable, et ils continuent de respecter leur code d'honneur au milieu du chaos des Terres désolées. Leur armement avancé, leurs armures assistées et leur expertise tactique en font une force redoutable, qu'ils soient alliés ou adversaires.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Vestiges de la Fierté de Lyons</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Ancien</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>La Confrérie de l'Acier du Midwest s'est séparée de l'ordre principal lors d'une expédition en dirigeable qui s'est écrasée dans le Midwest. Contrairement à leurs homologues de l'Ouest, le chapitre du Midwest a adopté une philosophie plus pragmatique et expansionniste, recrutant activement des tribaux et des habitants des Terres désolées dans leurs rangs. Ils maintiennent la dévotion de la Confrérie envers la technologie et la prouesse militaire, mais ont abandonné une grande partie de l'isolationnisme qui définit les autres chapitres. Leur territoire s'étend sur de vastes étendues de l'ancien Midwest américain, en faisant l'un des chapitres de la Confrérie les plus grands et les plus diversifiés, bien qu'ils restent en rupture avec l'autorité de Lost Hills.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Confrérie du Midwest</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Général</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Le Chapitre du Mojave de la Confrérie de l'Acier n'est plus que l'ombre de lui-même, chassé du bunker de Hidden Valley et luttant désormais pour survivre dans le rude désert du Mojave. Autrefois une force fière et disciplinée, ils ont été réduits à un groupe dispersé, s'accrochant à leur mission de sauvegarder l'héritage technologique de l'humanité. Malgré leur état diminué, leur maîtrise des armures assistées et des armes à énergie assure qu'ils restent une présence redoutable dans la région.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Chapitre du Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Ancien</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Les Vestiges des Parias sont un groupe dissident endurci de la Confrérie de l'Acier, formé par ceux qui ont rejeté les idéaux changeants de la Confrérie et ont choisi de maintenir la mission originale : la récupération et la préservation de la technologie avancée à tout prix. Isolés de leurs anciens frères, les Parias sont farouchement indépendants, pragmatiques et souvent méfiants envers les étrangers. Leurs camps sont fortifiés, leurs patrouilles incessantes, et leur loyauté envers leur cause inébranlable. Bien que peu nombreux, leur discipline, leur expertise technique et leur maîtrise des armures assistées en font une force redoutable dans les Terres désolées.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Parias de la Confrérie</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Protecteur</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Les Vestiges des Parias sont un groupe dissident endurci de la Confrérie de l'Acier, formé par ceux qui ont rejeté les idéaux changeants de la Confrérie et ont choisi de maintenir la mission originale : la récupération et la préservation de la technologie avancée à tout prix. Isolés de leurs anciens frères, les Parias sont farouchement indépendants, pragmatiques et souvent méfiants envers les étrangers. Leurs camps sont fortifiés, leurs patrouilles incessantes, et leur loyauté envers leur cause inébranlable. Bien que peu nombreux, leur discipline, leur expertise technique et leur maîtrise des armures assistées en font une force redoutable dans les Terres désolées.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Parias de la Confrérie</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protecteur</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>La Confrérie de l'Acier est l'une des plus anciennes factions encore existantes dans les Terres désolées. Elle a été fondée juste avant et pendant la Grande Guerre elle-même. Fidèle à ses origines militaires, la Confrérie est une société militarisée, fondée sur la discipline, la prouesse et la fiabilité. Cependant, il existe un grand nombre de chapitres de la Confrérie aux philosophies souvent fortement divergentes. Certains se voient comme les seuls protecteurs de l'humanité et agissent avec noblesse et chevalerie, tandis que d'autres considèrent les étrangers comme des dégénérés ignorants indignes des merveilles technologiques qu'ils pourraient posséder. Parmi les rares choses partagées par tous les chapitres de la Confrérie, on trouve leur obsession pour la technologie (et sa sauvegarde) et leurs imposantes armures assistées qui font d'eux, malgré leur petit nombre, l'un des groupes les plus puissants des Terres désolées.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Confrérie de l'Acier</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Ancien</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
</LanguageData>