<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>La République de Nouvelle Californie est une faction basée à Shady Sands dans l'ancien État de Californie. C'est une république parlementaire fédérale, similaire aux États-Unis d'avant-guerre avant qu'ils ne sombrent dans l'autoritarisme. Elle représente l'ancien monde et ses valeurs. Routes, impôts, prisons, élections et autres phénomènes longtemps oubliés ont fait leur retour avec l'ascension de la RNC au pouvoir. Elle est perçue par ses citoyens comme le seul havre de civilisation, de démocratie et de liberté dans les Terres désolées. S'il y a certainement du vrai dans cette notion, la RNC souffre également de corruption généralisée et de tendances oligarchiques, car une grande partie du pouvoir est détenue par des éleveurs et des propriétaires terriens excessivement riches. De plus, elle utilise sa vaste armée, bien approvisionnée par ses centres industriels, pour étendre agressivement son territoire et revendiquer les ressources des régions voisines afin de satisfaire la faim toujours croissante de sa population.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>République de Nouvelle Californie</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Président</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Une faction renégate d'anciens soldats et officiers de la RNC qui ont déserté la République. Désillusionnés par la direction de la RNC, ils opèrent désormais comme un groupe paramilitaire hostile, survivant grâce aux raids et au travail de mercenaire. Leur organisation est lâche, mais ils sont dirigés par un rusé Colonel renégat.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Déserteurs de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Colonel renégat</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>La République de Nouvelle Californie est une fédération démocratique fondée sur les principes de loi, d'ordre et de progrès. En tant que RNC, vous dirigez une colonie qui s'efforce de restaurer la civilisation et d'étendre son influence à travers les Terres désolées.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Colonie RNC</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Gouverneur</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
</LanguageData>