<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>El sergent és un grau de suboficial, responsable de dirigir esquadres, mantenir la disciplina i garantir l'efectivitat de les operacions de l'Enclavament. Els sergents sovint són promocionats des de les files pel seu lideratge i habilitats tècniques.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>sergent</Acolyte.label>
  <Baron.description>El coronel és un oficial superior, comanda regiments i gestiona operacions estratègiques a gran escala. Els coronels són responsables de l'entrenament, la disciplina i la preparació per al combat de les seves unitats dins de la Divisió dels Apalatxes.</Baron.description>
  <Baron.label>coronel</Baron.label>
  <Consul.description>El fiscal general és un assessor legal i estratègic de primer nivell, responsable d'interpretar la llei de l'Enclavament, supervisar la justícia militar i assessorar en qüestions de política i comandament. Aquest rang està reservat per als oficials de més confiança.</Consul.description>
  <Consul.label>fiscal general</Consul.label>
  <Count.description>El general és un alt comandament de l'Enclavament, supervisa diversos regiments i dirigeix ​​campanyes importants. Els generals són els responsables de la planificació estratègica i de l'èxit global de les operacions de l'Enclave a Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>general</Count.label>
  <Duke.description>El secretari és un alt grau administratiu que coordina els serveis de logística, intel·ligència i suport per a les branques militars de l'Enclavament. Els secretaris garanteixen el bon funcionament de totes les divisions i faciliten la comunicació amb l'alt comandament.</Duke.description>
  <Duke.label>secretari</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>president</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Membre és el nivell inicial del personal reconegut a la divisió dels Apalatxes de l'Enclave. La majoria s'obtenen aquest estatus mitjançant el servei bàsic, la formació o els actes que demostren la lleialtat a la missió i els valors de l'Enclavament.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>membre</Freeholder.label>
  <Knight.description>El tinent és un rang d'oficial subaltern a l'Enclavament, normalment comandant pelotons o servint com a oficials executius. Als tinents se'ls confia el lideratge tàctic i l'execució de missions crítiques al camp.</Knight.description>
  <Knight.label>tinent</Knight.label>
  <Praetor.description>El capità és un oficial comissionat, responsable de liderar les empreses i de supervisar les operacions principals. Els capitans són líders experimentats que coordinen les missions i s'asseguren que els objectius de l'Enclavament es compleixin de manera eficient.</Praetor.description>
  <Praetor.label>capità</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Vicepresident és un rang executiu a nivell nacional, actua com a adjunt del president i supervisa la coordinació de totes les operacions de l'Enclavament a diverses regions. El vicepresident vetlla per que la missió de l'Enclavament es dugui a terme amb unitat i precisió.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>vicepresident</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Privat és el primer rang operatiu de l'estructura militar de l'Enclavament, atorgat a aquells que han completat l'entrenament inicial i se'ls confia els deures i responsabilitats bàsiques dins de la Divisió dels Apalatxes.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>privat</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>El grau de general de Whitespring està reservat als comandants superiors que han construït la infraestructura necessària per acollir inspeccions, reunions informatives i visitants d'alt nivell.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>general</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>El títol de senador de Whitespring s'encarrega als secretaris la jurisdicció dels quals requereix una estructura de comandament més gran per mantenir l'ordre. S'espera que els senadors ampliïn i entrenin les seves pròpies divisions i, en temps de pau, ampliïn l'abast administratiu regional de l'Enclavament.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senador</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>El títol de ministre de Whitespring manté l'autoritat sobre un sistema estratègicament important. A l'Enclavament de Whitespring, els ministres asseguren que els recursos continuïn fluint cap a les fàbriques i les reserves de Whitespring mentre les seves oficines ocupen posicions administratives clau en tot el sistema de govern.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>ministre</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>El títol de president de Whitespring representa l'autoritat executiva suprema dins de l'Enclavament de Whitespring. L'oficina no respon a un poder superior i s'espera que no només mantingui el control, sinó que ampliï la influència de l'Enclavament sempre que sigui possible. Molt pocs són capaços de rebre aquest títol, i encara menys volen assumir-ne les responsabilitats.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>president</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>El títol de secretari d'estat de Whitespring és el rang mitjà de l'alt govern. A l'enclavament de Whitespring, s'espera que un secretari d'estat coordini les grans capacitats militars de l'assentament tant en temps de pau com de guerra, operant directament sota el president.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>secretari d'estat</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>El títol de fiscal general de Whitespring és un dels rangs més alts del govern mitjà. A l'enclavament de Whitespring, els fiscals generals supervisen els territoris fronterers i protegeixen la vora de l'espai de Whitespring. En temps de guerra, poden desplegar flotes que mantenen la línia o donen suport a operacions ofensives més àmplies.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>fiscal general</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
