<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Un costum de armură puternică, construit pentru o protecție sporită, menținând în același timp mobilitatea. Plăcile grele stratificate din țesătură din plast oțel, asociate cu un emițător de scut de energie încorporat, opresc majoritatea atacurilor. Asistenții neuro-memetici permit unui om să poarte această armură fără a-l imobiliza complet.\n\nScusitoare și frumoase, armura de prestigiu ca aceasta este de obicei făcută pentru cei cu statut înalt. Firele eltex încorporate sporesc, de asemenea, sensibilitatea psihică a purtătorului.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>armură de spărgător de asediu de prestigiu</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Un costum de armură ușoară cu putere minimă. Plăcile ușoare din plast-oțel blochează atacurile, iar asistenții neuro-memetici din partea inferioară a corpului redistribuie greutatea purtată de utilizator. Este mai subțire decât alte armuri motorizate și poate încăpea sub haine.\n\nScusitoare și frumoasă, armura de prestigiu ca aceasta este de obicei făcută pentru cei cu statut înalt. Firele eltex încorporate sporesc, de asemenea, sensibilitatea psihică a purtătorului.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>armură de soldat de prestigiu</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>O cască de înaltă tehnologie puternic blindată, cu o carcasă solidă din plast-oțel și o cameră cu spectru omni-spectru.\n\nScusitoare și frumoasă, armura de prestigiu ca aceasta este de obicei făcută pentru cei cu statut înalt. Firele eltex încorporate sporesc, de asemenea, sensibilitatea psihică a purtătorului.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>cască de prestigiu siegebreaker</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>O cască blindată de înaltă tehnologie și ușoară, cu o placă de protecție din plast-oțel.\n\nScusitoare și frumoasă, armura de prestigiu ca aceasta este de obicei făcută pentru cei cu statut înalt. Firele eltex încorporate sporesc, de asemenea, sensibilitatea psihică a purtătorului.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>cască de soldat de prestigiu</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
