<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Un perete impracticabil format din bare metalice care permit trecerea apei. Trebuie construit în apă.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>perete de bariere</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Un perete impracticabil format din bare metalice.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>peretele celular</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Un perete de jumătate de sticlă impracticabil. Capabil să susțină un acoperiș, dar mai fragil decât un perete normal. Nu blochează lumina, oferind un bonus de creștere plantelor din apropierea lor. Umple încet nevoia oamenilor în aer liber.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>peretele clerestory</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Un perete de sticlă de netrecut. Capabil să susțină un acoperiș, dar mult mai fragil decât un perete normal. Nu blochează lumina, oferind un bonus de creștere plantelor din apropierea lor. Umple încet nevoia oamenilor în aer liber.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>perete de sticlă</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un perete complicat și de netrecut, decorat cu aur. Capabil să susțină un acoperiș, dar mai fragil decât un perete normal. Un psiholog concentrat pe demnitate va primi un bonus de meditație atunci când meditează în apropierea lor.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>perete ornat</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Un perete de jumătate de sticlă impracticabil. Capabil să susțină un acoperiș. Nu blochează lumina, oferind un bonus de creștere plantelor din apropierea lor. Umple încet nevoia oamenilor în aer liber.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>zid clerestor armat</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Un perete de sticlă armată impracticabil. Capabil să susțină un acoperiș. Nu blochează lumina, oferind un bonus de creștere plantelor din apropierea lor. Umple încet nevoia oamenilor în aer liber.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>perete din sticla armata</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un zid simplist, slab și de netrecut. Capabil să susțină un acoperiș.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>perete rustic</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
