<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Un perete impracticabil format din bare metalice.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>peretele celular</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Un perete de jumătate de sticlă impracticabil. Capabil să susțină un acoperiș, dar mai fragil decât un perete normal. Nu blochează lumina, oferind un bonus de creștere plantelor din apropierea lor. Umple încet nevoia oamenilor în aer liber.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>peretele clerestory</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Împarte camerele. Funcționarea alimentată permite oamenilor să treacă prin ușă fără a încetini.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>ușă dublă auto</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Împarte camerele. Ușile simple trebuie deschise manual, ceea ce încetinește oamenii. Gradul de încetinire depinde de ce este făcută ușa.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>usa dubla</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Un șemineu din piatră. Ca și în cazul tuturor surselor de căldură, acesta trebuie amplasat în interior, astfel încât să aibă un spațiu închis pentru încălzire. Realimentabil cu lemne.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>şemineu</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Împarte camerele. Funcționarea alimentată permite oamenilor să treacă prin ușă fără a încetini.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>ușă auto din sticlă</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Un perete de sticlă de netrecut. Capabil să susțină un acoperiș, dar mult mai fragil decât un perete normal. Nu blochează lumina, oferind un bonus de creștere plantelor din apropierea lor. Umple încet nevoia oamenilor în aer liber.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>perete de sticlă</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Împarte camerele. O ușă sculptată complex, decorată cu aur. Această ușă mare și grea necesită pereți adiacenți pentru a funcționa.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>ușă mare împodobită</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un perete complicat și de netrecut, decorat cu aur. Capabil să susțină un acoperiș, dar mai fragil decât un perete normal. Un psiholog concentrat pe demnitate va primi un bonus de meditație atunci când meditează în apropierea lor.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>perete ornat</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>O armură durabilă, întărită, care se integrează perfect cu pereții existenți. Oferă protecție sporită împotriva amenințărilor externe, menținând în același timp integritatea structurală. Acesta va proteja peretele de sub acesta de deteriorare până la distrugere. Trebuie construit pe un perete existent.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>armura de perete</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Un șemineu din piatră construit într-un perete existent. Ca și în cazul tuturor surselor de căldură, acesta trebuie amplasat în interior, astfel încât să aibă un spațiu închis pentru încălzire. Realimentabil cu lemne.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>semineu montat pe perete</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Un perete de jumătate de sticlă impracticabil. Capabil să susțină un acoperiș. Nu blochează lumina, oferind un bonus de creștere plantelor din apropierea lor. Umple încet nevoia oamenilor în aer liber.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>zid clerestor armat</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Împarte camerele. Funcționarea alimentată permite oamenilor să treacă prin ușă fără a încetini.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>ușă auto din sticlă armată</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Un perete de sticlă armată impracticabil. Capabil să susțină un acoperiș. Nu blochează lumina, oferind un bonus de creștere plantelor din apropierea lor. Umple încet nevoia oamenilor în aer liber.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>perete din sticla armata</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un zid simplist, slab și de netrecut. Capabil să susțină un acoperiș.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>perete rustic</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
