<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Nieprzekraczalna ściana składająca się z metalowych prętów.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>ściana komórkowa</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Nieprzekraczalna, półszklana ściana. Jest w stanie utrzymać dach, ale jest bardziej kruchy niż zwykła ściana. Nie blokuje światła, zapewniając premię do wzrostu roślinom w pobliżu. Powoli uzupełnia potrzebę ludzi na świeżym powietrzu.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>ściana clerestorium</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Dzieli pokoje. Dzięki napędowi ludzie mogą przechodzić przez bramę bez zwalniania.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>podwójne drzwi automatyczne</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Dzieli pokoje. Proste drzwi należy otwierać ręcznie, co spowalnia ludzi. Stopień spowolnienia zależy od tego, z czego wykonane są drzwi.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>podwójne drzwi</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Kamienny kominek. Podobnie jak w przypadku wszystkich źródeł ciepła, należy je umieścić w pomieszczeniu, aby zapewnić zamkniętą przestrzeń do ogrzewania. Możliwość tankowania drewnem.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>kominek</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Dzieli pokoje. Dzięki napędowi ludzie mogą przechodzić przez bramę bez zwalniania.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>szklane drzwi automatyczne</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Szklana ściana nie do przejścia. Jest w stanie utrzymać dach, ale jest o wiele bardziej kruchy niż zwykła ściana. Nie blokuje światła, zapewniając premię do wzrostu roślinom w pobliżu. Powoli uzupełnia potrzebę ludzi na świeżym powietrzu.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>szklana ściana</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Dzieli pokoje. Misternie rzeźbione drzwi, ozdobione złotem. Te duże i ciężkie drzwi wymagają do działania sąsiadujących ścian.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>duże, ozdobne drzwi</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Skomplikowana i nieprzejezdna ściana, ozdobiona złotem. Jest w stanie utrzymać dach, ale jest bardziej kruchy niż zwykła ściana. Psionik skupiony na godności otrzyma premię medytacyjną, gdy medytuje w ich pobliżu.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>ozdobna ściana</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Trwały, wzmocniony pancerz, który płynnie integruje się z istniejącymi ścianami. Zapewnia lepszą ochronę przed zagrożeniami zewnętrznymi, zachowując jednocześnie integralność strukturalną. Chroni ścianę pod nim przed uszkodzeniem, aż do zniszczenia. Należy go zamontować na istniejącej ścianie.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>zbroja ścienna</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Kamienny kominek wbudowany w istniejącą ścianę. Podobnie jak w przypadku wszystkich źródeł ciepła, należy je umieścić w pomieszczeniu, aby zapewnić zamkniętą przestrzeń do ogrzewania. Możliwość tankowania drewnem.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>kominek montowany na ścianie</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Nieprzekraczalna, półszklana ściana. Potrafi utrzymać dach. Nie blokuje światła, zapewniając premię do wzrostu roślinom w pobliżu. Powoli uzupełnia potrzebę ludzi na świeżym powietrzu.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>wzmocniona ściana clerestory</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Dzieli pokoje. Dzięki napędowi ludzie mogą przechodzić przez bramę bez zwalniania.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>drzwi automatyczne ze wzmocnionego szkła</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Nieprzejezdna, wzmocniona szklana ściana. Potrafi utrzymać dach. Nie blokuje światła, zapewniając premię do wzrostu roślinom w pobliżu. Powoli uzupełnia potrzebę ludzi na świeżym powietrzu.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>wzmocniona szklana ściana</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Prosta, słaba i nieprzejezdna ściana. Potrafi utrzymać dach.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustykalna ściana</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
