<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Prosta para skórzanych butów.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>buty</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Fantazyjna para skórzanych butów.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>buty</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Prosta para rękawiczek.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>rękawice</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Kurtka o właściwościach odblaskowych i kolorze łatwo rozpoznawalnym na każdym tle.\n\nWiększość pracowników przemysłowych nosi ją jako część osobistego wyposażenia ochronnego.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Kurtka budowniczego</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Swobodna koszulka z fajną naklejką.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Swobodna koszulka</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Gruby płaszcz z tkaniny chroni przed gorącem pieców i rozpryskami wrzących płynów.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Mundur szefa kuchni</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Odzież sanitarna noszona przez chirurgów, pielęgniarki i innych pracowników zaangażowanych w opiekę nad pacjentem. Zostały zaprojektowane tak, aby były proste, łatwe do prania i tanie w wymianie w przypadku uszkodzenia lub poplamienia.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Peelingi Doktorskie</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Miękka, oddychająca koszula w kratkę, idealna do pracy w terenie.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Polarowa koszula</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Ciepła, swobodna bluza z kapturem, która nie krępuje ruchów noszącego.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>bluza z kapturem</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Para wystarczająco grubych dżinsów, aby zapewnić pewien stopień ochrony przed uszkodzeniami i zimnem.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>dżinsy</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Kombinezon zakrywający całe ciało, wykonany z grubej tkaniny lub skóry. Doskonały do ​​ogólnej ochrony ciała i prac fizycznych.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Kombinezon</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Lekki płaszcz noszony w celu ochrony odzieży przed substancjami używanymi w laboratorium.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Fartuch laboratoryjny</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Kurtka wojskowa z grubej tkaniny, używana podczas niektórych ceremonii, przyjęć i uroczystości. Zawiera zamówienia, insygnia medalowe i wstążki kampanii. Jest uważany za symbol odwagi i męstwa.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Kurtka wojskowa</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Gruby kombinezon ochronny z kamuflażem wojskowym.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Mundur wojskowy</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Kombinezon na szelkach idealny do pracy w terenie.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>kombinezon</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Wizytowa, gruba koszula zapinana na guziki z gwiazdą szeryfa na piersi. Daje użytkownikowi poczucie dumy i spełnienia.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Koszula szeryfa</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Ładnie wyglądająca koszula z kołnierzykiem, zapinana na guziki i krawat.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Koszula i krawat</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Szorty idealne na upalne, letnie dni.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>szorty</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Krótka spódnica.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>spódnica</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>A nice looking suit jacket.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Marynarka garniturowa</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Koszulka typu bez rękawów, przydatna podczas długotrwałych ćwiczeń.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Top bez rękawów</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>A nice looking set of suit trousers.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>spodnie</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Ładnie wyglądający kapelusz z miękkim rondem i wciętą koroną.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>fedora</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Fartuch skórzany lub materiałowy zakrywający nogi, talię i klatkę piersiową.\n\nTaki fartuch jest często używany przez rzemieślników, lekarzy i szefów kuchni ze względu na przydatne kieszenie i zapewnianą ochronę.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>fartuch</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Bardzo lekka i cienka bluzka, idealna na upalny klimat.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>bluzka</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Luźny płaszcz zapinany na szyi noszącego. Uważa się, że płaszcz pełni funkcję talizmanu męstwa na polu bitwy.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>płaszcz</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Nieco cięższa od zwykłej koszuli, tunika stanowi doskonałą izolację przed zimnem.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>tunika</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Lekki kapelusz słomkowy lub materiałowy, który służy jako ochrona przed promieniami słonecznymi.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Letni kapelusz</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Niezwykle ciepła czapka z nausznikami, idealna na długie przebywanie w mrozie w okresie zimowym.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Kapelusz Trapera</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Gruby płaszcz ocieplany skórą zwierzęcą, zapewniający ciepło i zbroję.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Płaszcz futerkowy</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Kilt wykonany przy użyciu narzędzi neolitycznych. Choć może wyglądać prymitywnie, skutecznie izoluje użytkownika.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Kilt plemienny</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Ponczo wykonane przy użyciu narzędzi neolitycznych. Choć może wyglądać prymitywnie, skutecznie izoluje użytkownika.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Ponczo plemienne</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Gruby kaptur wykonany ze wzmocnionego materiału lub skóry. Zapewnia przeciętną ochronę przed zimnem i uszkodzeniami.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>kaptur</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Rodzaj miękkiej czapki z zaokrągloną koroną i sztywnym daszkiem chroniącym przód.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Czapka z daszkiem</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Miękki, płaski kapelusz z koroną. Często noszony przez wojsko jako symbol męstwa.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>beret wojskowy</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Wysoki, okrągły, plisowany kapelusz zwykle noszony przez szefów kuchni.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Toczek szefa kuchni</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Pełnotwarzowa maska ​​izolacyjna z podstawowymi systemami filtracji powietrza, zapewniająca pewien stopień odporności na toksyczność.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Maska gazowa</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Para okularów korekcyjnych zapewniających użytkownikom pewien stopień odporności psychicznej.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Okulary</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Rodzaj kasku używany głównie w środowisku pracy. Zapewnia wysoką ochronę przed tępymi urazami.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Kask</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Ciepły i długi kawałek materiału chroniący szyję przed zimnem.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>szalik</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Para okularów przeciwsłonecznych chroniących użytkownika przed niebezpiecznymi promieniami UV. Często uważany za „fajny”.</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Okulary przeciwsłoneczne</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Maska sanitarna noszona przez chirurgów, pielęgniarki i innych pracowników zaangażowanych w opiekę nad pacjentem.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Maska chirurgiczna</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Para butów morskich z warstwowymi płytami z plastelu i ulepszonymi serwomotorami.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>buty morskie</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Para prostych butów typu plate. Ze względu na swoją wagę spowalniają noszącego.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>buty płytowe</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Para rękawic morskich ze zwiększonym wspomaganiem chwytu i zestawem wbudowanych stabilizatorów odrzutu.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>rękawice morskie</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Para prostych metalowych rękawiczek. Ze względu na grubość materiału zmniejszają ogólną prędkość pracy użytkownika.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>rękawice płytowe</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Lekka kamizelka bojowa o złożonej konstrukcji, wzmocniona plaselem. Nie robi nic, aby chronić kończyny.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>zaawansowana kamizelka</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Kamizelka z wstawkami kevlarowymi na klatce piersiowej i plecach. Chociaż jest dość skuteczny przeciwko ostrzałowi z broni palnej, nie chroni przed bronią białą.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>kamizelka kuloodporna</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Odzież kamuflażowa zaprojektowana tak, aby przypominała otoczenie. Daje użytkownikowi więcej czasu na precyzyjne wycelowanie, ale zapewnia niewielką lub żadną obronę.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>strój ghillie</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Pełnoprzepuszczalny sprzęt ochronny obejmujący całe ciało, zapewniający pełną ochronę przed działaniem psychicznym i toksycznym.\n\nOgranicza ruch i manipulację użytkownika, a także nie zapewnia obrony przed jakąkolwiek formą ataku.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>Kombinezon HAZMAT</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Pancerz wykonany z małych metalowych pierścieni połączonych ze sobą tworząc siatkę, oddzielonych od ciała wyściółką z materiału.\n\nPonieważ jest dość ciężki, ten element zbroi spowalnia noszącego.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>kolczuga</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Metalowa nakładka na klatkę piersiową zapewniająca użytkownikowi wysoką ochronę przed większością obrażeń, ale znacznie ograniczająca ruch.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>napierśnik</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Wyściełana kurtka obronna zapewniająca średnią izolację od niskich temperatur.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>przeszywanica</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Nachodzące na siebie solidne płyty zbroi zakrywające klatkę piersiową i ramiona.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>lekka zbroja płytowa</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Hełm płytowy zapewniający umiarkowaną ochronę przed ostrymi atakami.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>hełm płytowy</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Para prostych metalowych naramienników.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>talerzowe naramienniki</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Pikowana kamizelka obronna do noszenia pod zbroją dla dodatkowej ochrony.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>pikowana kamizelka</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Kamizelka z drewnianymi baliami i deskami pokrywającymi przód i tył. Całkiem skuteczny przeciwko strzałom z broni małego kalibru i ostrej broni białej, ale całkowicie bezużyteczny przeciwko trafieniom tępym i strzałom z karabinu.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>drewniana zbroja</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Artystycznie przerażająca maska ​​​​wojenna. Ukrywa twarz noszącego i dodaje mu pewności siebie. Wykonany z kamienia, jest bardzo trwały, ale także niezwykle ciężki.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>kamienna maska ​​​​wojenna</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Gruba kurtka z płytami pancernymi umieszczonymi na klatce piersiowej, ramionach, nogach i plecach. Bardzo skuteczny w ochronie przed tępymi urazami, ten rodzaj zbroi jest często używany zarówno przez policję, jak i ciężką piechotę.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>zbroja zamieszek</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Ciężki hełm bojowy z płytą zakrywającą twarz. Często używany przez jednostki policji ds. zamieszek ze względu na jego skuteczność w ochronie przed tępymi urazami.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>hełm zamieszek</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Przemysłowa ciężka tarcza wykonana ze wzmocnionej stali. Zapewnia dużą ochronę przed tępymi obrażeniami, co czyni go idealnym rozwiązaniem dla policji zamieszek w urbworld.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>tarcza zamieszek</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Kombinezon ciężkiego pancerza wspomaganego, zbudowany z myślą o zwiększonej ochronie przy jednoczesnym zachowaniu mobilności. Grube, warstwowe płyty ze splotu plastelowego w połączeniu z wbudowanym emiterem tarczy energetycznej zatrzymują większość ataków. Asystenci neuromemetyczni pozwalają człowiekowi nosić tę zbroję bez całkowitego unieruchomienia go.\n\nDrogie i piękne, prestiżowe zbroje tego typu są zwykle tworzone dla osób o wysokim statusie. Wbudowane nici eltex zwiększają również wrażliwość psychiczną noszącego.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestiżowa zbroja łamacza oblężeń</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Lekka zbroja o minimalnej mocy. Lekkie płytki o splocie plastelowym blokują ataki, a asystenci neuromemetyczni w dolnej części ciała redystrybuują ciężar niesiony przez użytkownika. Jest cieńszy niż inne pancerze wspomagane i mieści się pod ubraniem.\n\nDrogie i piękne, prestiżowe zbroje tego typu są zwykle tworzone dla osób o wysokim statusie. Wbudowane nici eltex zwiększają również wrażliwość psychiczną noszącego.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestiżowa zbroja żołnierza</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Mocno opancerzony, zaawansowany technologicznie hełm z solidną skorupą z plastelowego splotu i kamerą dookólną.\n\nDrogie i piękne, prestiżowe zbroje tego typu są zwykle produkowane dla osób o wysokim statusie. Wbudowane nici eltex zwiększają również wrażliwość psychiczną noszącego.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestiżowy hełm oblężniczy</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Zaawansowany technologicznie i lekki hełm pancerny z ochronną płytą z plastelowego splotu.\n\nDrogie i piękne, prestiżowe zbroje tego typu są zwykle produkowane dla osób o wysokim statusie. Wbudowane nici eltex zwiększają również wrażliwość psychiczną noszącego.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestiżowy hełm żołnierza</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Ciężki pancerz wspomagany. Podwójne warstwy płytek o splocie plastelinowym są niezwykle skuteczne zarówno w przypadku pocisków, jak i eksplozji. Asystenci neuromemetyczni pozwalają człowiekowi nosić zbroję i nadal swobodnie się poruszać. Wbudowana tarcza przeciwwybuchowa pozwala użytkownikowi przetrwać bezpośrednie trafienie rakietą, po czym tarcze wymagają czasu na naładowanie.\n\nTaka zbroja jest często używana przez imperialnych ciężkich szturmowców podczas konfliktów mechanoidalnych, ponieważ przekształca żołnierza w humanoidalny czołg.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>ciężki pancerz morski</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Lekka zbroja półsilna. Cienkie płyty z plastalu skutecznie zatrzymują strzały z broni małego kalibru i ataki wręcz, jednocześnie pozwalając użytkownikowi poruszać się szybko i niezauważenie.\n\nTaka zbroja jest często używana przez imperialne grupy zwiadowcze.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>lekka zbroja morska</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Hełm ciężkiego pancerza morskiego z dwuwarstwowym poszyciem z plastelu i wbudowaną kamerą z wyświetlaczem HUD, który pozwala pozbyć się słabych punktów, takich jak wizjery.\n\nTaka zbroja jest często używana przez imperialnych ciężkich szturmowców podczas konfliktów mechanoidalnych, ponieważ przekształca żołnierza w humanoidalny czołg.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>ciężki hełm morski</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Hełm lekkiej zbroi morskiej, zapewniający użytkownikowi zaawansowaną świadomość sytuacyjną i ochronę pomimo odsłoniętej dolnej połowy twarzy.\n\nTaka zbroja jest często używana przez imperialne drużyny zwiadowcze.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>lekki hełm morski</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Tekstylna maska ​​pełnotwarzowa. Ukrywa mimikę i utrudnia odczytanie.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>kominiarka</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Para wzmocnionych gogli zdolnych zatrzymać kulę.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>gogle balistyczne</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Kaptur kamuflażowy zaprojektowany tak, aby przypominał otoczenie. Daje użytkownikowi więcej czasu na precyzyjne wycelowanie, ale zapewnia niewielką lub żadną obronę.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>kaptur typu ghillie</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Pełnogłowia maska ​​gazowa, która wraz ze kombinezonem HAZMAT zapewnia pełną ochronę przed skutkami toksycznymi i psychicznymi.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>Maska HAZMAT</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Zestaw gogli noktowizyjnych umożliwiających użytkownikowi strzelanie z broni z większą precyzją.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>gogle noktowizyjne</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Stół wyposażony w różnorodne narzędzia odpowiednie do stylizacji włosów i brody.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>stół fryzjerski</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>włosy</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Granaty impulsowe elektromagnetyczne uszkadzające sprzęt elektroniczny przywiązany do paska. Można je rzucić na niewielką odległość, gdzie eksplodują, wyłączając na krótki czas całą elektronikę.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>Pas z granatem EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>rzucić granat EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>frag</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Oldschoolowe granaty odłamkowe przypinane do paska. Można je rzucić na niewielką odległość, gdzie eksplodują, zadając obrażenia wszystkim i wszystkim w pobliżu. Można go przeładować za pomocą granatów odłamkowych.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>pas granatu odłamkowego</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>rzucić granat odłamkowy</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>Mołotow</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Butelki szklane wypełnione łatwopalną cieczą, z płonącą szmatką pod szyją, przywiązane do paska. Ulubiona broń chuliganów i zdesperowanych wojowników od krawędzi do krawędzi. Można je rzucić na niewielką odległość, gdzie eksplodują, uszkadzając wszystko i wszystkich w pobliżu, podpalając paliwo chemiczne. Można go przeładować za pomocą Mołotowa.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>pas Mołotowa</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>rzucić Mołotowa</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Duży, dwuręczny kij do walenia wrogów. Ekstremalna waga na końcu tego narzędzia pozwala użytkownikowi miażdżyć zarówno ciało, jak i kości, pozostawiając wrogów okaleczonymi, sparaliżowanymi, a często martwymi.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>ciężki klub</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>uchwyt</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>głowa</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Mały, jednoręczny klub. Chociaż można nim szybko się kołysać, nie spowoduje on ogromnych uszkodzeń ze względu na niewielką wagę i krótką długość.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>lekki klub</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>uchwyt</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>głowa</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Jeden z najstarszych obiektów wyprodukowanych przez ludzkość. Nóż to krótki, ale ostry kawałek skały lub metalu z małym uchwytem.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>Shiv</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>ostrze</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>punkt</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Ostry kawałek skały osadzony na solidnym kawałku drewna. Odnotowano, że często używane jako narzędzie, topory plemienne służyły również jako świetna broń ze względu na ich niewielkie rozmiary i zdolność zadawania głębokich ran.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>topór plemienny</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>uchwyt</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>krawędź</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>czerep</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>bomba zapalająca</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Mała saszetka pośrodku dwóch odcinków sznurka. Służy do rzucania ostrymi skałami na średnią odległość.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>temblak</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>temblak</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>skała procy</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Zestaw prymitywnych odłamków skał lub metalu, które można rzucić na niewielką odległość.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>rzucanie odłamkami</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>uchwyt</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>krawędź</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>punkt</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Mały gliniany garnek z różnymi łatwopalnymi substancjami w środku - czy to paliwem chemicznym, tkaniną, prochem czy tłuszczami zwierzęcymi.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>bomby zapalające</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>rzucić bombę zapalającą</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandolier z amunicją. Skraca czas odnowienia wszystkich broni dystansowych o 25%.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>pakiet amunicji</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Sztandar bojowy. Dodaje noszącemu ducha walki i pewność siebie. Zwiększa odporność na ból.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>sztandar bojowy</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Pas z wybuchowymi pociskami. Wybuchnie po śmierci użytkownika.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>pas wybuchowy</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Torba zawierająca wszystko, co potrzebne do udzielenia pomocy medycznej. Zwiększa jakość tendencji i szansę powodzenia operacji.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>torba medyczna</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Prosty pistolet automatyczny przeznaczony do montażu na ramieniu.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pistolet</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Mała paczka amunicji i komponentów sterujących miniwieżyczką montowaną na ramieniu.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>pakiet miniwieżyczek</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pistolet</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Mały kołczan na strzały. Zwiększa szybkostrzelność wszystkich broni neolitycznych i średniowiecznych.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>kołczan</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Urządzenie odpychające pociski. Będzie próbował zatrzymać nadlatujące pociski lub odłamki, ale nie robi nic w przypadku ataków wręcz lub ciepła. Nie zapobiega oddawaniu strzału przez użytkownika i wyłącza się natychmiast po trafieniu EMP.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>pas tarczy dystansowej</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Pasek zawierający dawkę serum wskrzeszającego. Wstrzykuje serum natychmiast po śmierci.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>pasek resorujący</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Prosty pas narzędziowy ze wszystkim, co potrzebne do przybicia kilku desek lub naprawy urządzeń elektrycznych.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>pasek na narzędzia</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Terminal umożliwiający kontakt z bankiem, dostęp do giełdy, przegląd cen i kontraktów.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>terminal handlowy</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Wyznacza miejsce, do którego ma zostać dostarczona energia z placówki sieci energetycznej.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>gniazdko sieci energetycznej</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Wieża do przesyłu energii elektrycznej poza kolonią.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>wieża napędowa</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Zrzut</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>dym</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Pociskowy spadochroniarz</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Lampa podłogowa, która oświetla obszar za pomocą prądu. Ma mniejszą moc niż lampa stojąca, ale można ją zamontować na dowolnej podłodze.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>lampa podłogowa</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Masywna szklana fasada zapewnia niezakłócony widok przestrzeni. Ta hermetyczna hala, zbudowana jako część podkonstrukcji statku grawitacyjnego, łączy w sobie integralność konstrukcyjną z zapierającą dech w piersiach widocznością. Można go zbudować tylko na statku grawitacyjnym.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>panoramiczny kadłub statku grawitacyjnego</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Hermetyczna ściana osadzona w odpornych na ciśnienie oknach widokowych. Zaprojektowana z myślą o bezpiecznym obserwowaniu gwiazd, sala ta integruje się bezpośrednio z konstrukcją statku grawitacyjnego. Można go zbudować tylko na statku grawitacyjnym.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>szklany kadłub statku grawitacyjnego</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Słabsza, szczelna ściana, która zapobiega wyciekom tlenu w próżni kosmicznej. Ściana łączy się bezpośrednio z leżącą pod nią konstrukcją, co oznacza, że ​​można ją zbudować wyłącznie na statku grawitacyjnym.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>kadłub statku grawitacyjnego</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>Zewnętrzne elementy konstrukcyjne kadłuba statku. Nie obejmuje przewodów zasilających ani chłodzących.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>kadłub statku (szkło)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>Zewnętrzne elementy konstrukcyjne kadłuba statku. Nie obejmuje przewodów zasilających ani chłodzących.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>kadłub statku (rzutnia)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Nieprzekraczalna ściana składająca się z metalowych prętów.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>ściana komórkowa</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Nieprzekraczalna, półszklana ściana. Jest w stanie utrzymać dach, ale jest bardziej kruchy niż zwykła ściana. Nie blokuje światła, zapewniając premię do wzrostu roślinom w pobliżu. Powoli uzupełnia potrzebę ludzi na świeżym powietrzu.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>ściana clerestorium</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Dzieli pokoje. Dzięki napędowi ludzie mogą przechodzić przez bramę bez zwalniania.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>podwójne drzwi automatyczne</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Dzieli pokoje. Proste drzwi należy otwierać ręcznie, co spowalnia ludzi. Stopień spowolnienia zależy od tego, z czego wykonane są drzwi.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>podwójne drzwi</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Kamienny kominek. Podobnie jak w przypadku wszystkich źródeł ciepła, należy je umieścić w pomieszczeniu, aby zapewnić zamkniętą przestrzeń do ogrzewania. Możliwość tankowania drewnem.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>kominek</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Dzieli pokoje. Dzięki napędowi ludzie mogą przechodzić przez bramę bez zwalniania.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>szklane drzwi automatyczne</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Szklana ściana nie do przejścia. Jest w stanie utrzymać dach, ale jest o wiele bardziej kruchy niż zwykła ściana. Nie blokuje światła, zapewniając premię do wzrostu roślinom w pobliżu. Powoli uzupełnia potrzebę ludzi na świeżym powietrzu.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>szklana ściana</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Dzieli pokoje. Misternie rzeźbione drzwi, ozdobione złotem. Te duże i ciężkie drzwi wymagają do działania sąsiadujących ścian.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>duże, ozdobne drzwi</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Skomplikowana i nieprzejezdna ściana, ozdobiona złotem. Jest w stanie utrzymać dach, ale jest bardziej kruchy niż zwykła ściana. Psionik skupiony na godności otrzyma premię medytacyjną, gdy medytuje w ich pobliżu.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>ozdobna ściana</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Trwały, wzmocniony pancerz, który płynnie integruje się z istniejącymi ścianami. Zapewnia lepszą ochronę przed zagrożeniami zewnętrznymi, zachowując jednocześnie integralność strukturalną. Chroni ścianę pod nim przed uszkodzeniem, aż do zniszczenia. Należy go zamontować na istniejącej ścianie.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>zbroja ścienna</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Kamienny kominek wbudowany w istniejącą ścianę. Podobnie jak w przypadku wszystkich źródeł ciepła, należy je umieścić w pomieszczeniu, aby zapewnić zamkniętą przestrzeń do ogrzewania. Możliwość tankowania drewnem.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>kominek montowany na ścianie</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Nieprzekraczalna, półszklana ściana. Potrafi utrzymać dach. Nie blokuje światła, zapewniając premię do wzrostu roślinom w pobliżu. Powoli uzupełnia potrzebę ludzi na świeżym powietrzu.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>wzmocniona ściana clerestory</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Dzieli pokoje. Dzięki napędowi ludzie mogą przechodzić przez bramę bez zwalniania.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>drzwi automatyczne ze wzmocnionego szkła</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Nieprzejezdna, wzmocniona szklana ściana. Potrafi utrzymać dach. Nie blokuje światła, zapewniając premię do wzrostu roślinom w pobliżu. Powoli uzupełnia potrzebę ludzi na świeżym powietrzu.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>wzmocniona szklana ściana</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Prosta, słaba i nieprzejezdna ściana. Potrafi utrzymać dach.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustykalna ściana</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Mocno wzmocnione drzwi. Otwiera się powoli i wymaga prądu, ale jest bardzo mocny. To dobry wybór, jeśli chcesz trzymać coś niebezpiecznego na zewnątrz lub wewnątrz. Drzwi wymagają ścian po obu stronach, aby mogły działać.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>duże drzwi antywłamaniowe</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Wolno poruszające się drzwi oddzielające dwa pokoje.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>drzwi do celi</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Nieprzekraczalna ściana składająca się z metalowych prętów, które umożliwiają przepływ wody. Należy zbudować w wodzie.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>ściana barier</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Klimatyzator pasujący do płytki podłogowej. Emituje chłodne lub ciepłe powietrze w tym samym kierunku, w zależności od aktualnej temperatury w pomieszczeniu. O ile nie zostanie odłączony od ustawień sieciowych, będzie dążył do osiągnięcia temperatury określonej w sterowniku klimatyzacji. Należy podłączyć do jednostki sterującej klimatyzacji za pomocą kanałów powietrznych.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>podłogowa jednostka klimatyzacyjna</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>odłamki szkła</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>odłamki szkła</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Wzmocniony, wielowarstwowy przezroczysty pancerz odporny na kule i eksplozje, kluczowy dla ochrony celów o dużej wartości i zapewnienia bezpieczeństwa we wrogim środowisku.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>szkło balistyczne</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Przezroczyste, kruche arkusze materiału na bazie krzemionki, szeroko stosowane w oknach i różnych innych zastosowaniach, gdzie niezbędna jest przejrzystość i sztywność.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>szkło</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Niewygodny kawałek materiału zakrywający usta użytkownika, uniemożliwiający mu mówienie. Psychicznie tłumi noszącego, ale skutecznie uniemożliwia mu interakcję społeczną z innymi.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>knebel</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Wygodna kurtka ze skrzyżowanymi rękawami krępującymi ruchy noszącego. Tłumi je psychicznie, zmniejszając ryzyko buntu niewolników. Zapobiega także wyrządzeniu przez użytkownika krzywdy sobie i innym poprzez pozbawienie go możliwości poruszania ramionami.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>kaftan bezpieczeństwa</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>pusty rysunek</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
