<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>En människa vriden av långvarig exponering för giftig strålning. Deras ruttnande kött är ett bevis på deras förvandling, men ändå består de - immuna mot gifter och helade av dem. Vissa säger att de redan är döda, bara för envisa för att sluta gå.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Strålningsmuterade människor med ruttnande kött som botas av gifter.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>ond ande</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>En ghoul vars sinne har försämrats till oigenkännlighet. Drivna av primala instinkter, är de benägna att plötsliga våldsamma utbrott när deras vildighet går om dem. Deras ruttnande kött läker genom gifter, men deras mänsklighet är nästan förlorad.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ghouls med försämrade sinnen benägna till våldsamma episoder.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>ond ande</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>En sällsynt och farlig ghoul-variant som avger konstant strålning. Deras kroppar lyser med ett kusligt grönt ljus när de skadar närliggande icke-ghouls samtidigt som de helar andra andar med sin radioaktiva aura.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Sällsynta radioaktiva ghouls som avger dödlig strålning.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>glödande en</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>En vild glödande ghoul vars sinne har försämrats medan deras radioaktiva kropp fortsätter att avge dödlig strålning. Drivna av primala instinkter och benägna till våldsamma utbrott är de bland de farligaste ghoulsna i ödemarken.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Vilda radioaktiva ghouls med försämrade sinnen.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>glödande en</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
