<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Kasta stromolezcov sa špecializovala na výrobu huňatej kože podobnej koži. Spolu s jeho Treefatherom ho možno priebežne strihať na mäkký, izolačný materiál, hoci je pomalý a neefektívny pri práci alebo boji.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Zvedavá kasta stromolezcov sa špecializovala na produkciu povzbudzujúceho ovocia. Spolu so svojím Treefatherom dokáže túto stimulačnú úrodu generovať priebežne, no je úplne bezbranná a vyžaduje starostlivú ochranu.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Kasta stromolezcov špecializovaná na územnú obranu, ktorá dokáže vystreliť korozívne projektily. Aj keď môže spôsobiť obrovské škody, zostáva zraniteľný v boji na blízko kvôli jeho príliš veľkému chmatu.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Mimoriadne nenáročná kasta stromolezcov, ktorá sa špecializuje na ťahanie kúskov kameňa. Absorbuje minerály zo zeme, aby vytvrdil kožu, zatiaľ čo nadrozmerné kusy necháva bokom.</VDE_Stonedigger.description>
  <Barkskin.description>Odolná kasta stromolezcov je pokrytá hustou kôrou podobnou kožou naplnenou radiáciou. Vyniká v absorbovaní poškodenia v boji, ochrane svojho stromu a spojencov.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radbarkling</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Kasta dryád špecializovaná na výrobu potravín, mutfruitling neustále vytvára výživné mutfruit. Pri práci či boji je však pomalý a neúčinný.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>mutfruitling</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Portling, užitočná kasta treeminderov, sa špecializuje na prenášanie predmetov. Pod vplyvom človeka ťahá tovar tam, kam potrebuje, ale je pomalý a neefektívny v práci alebo boji.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portling</Carrier.label>
  <Clawer.description>Drsná kasta stromolezcov je chovaná na agresiu a útoky spôsobujúce poškodenie. Jeho nadrozmerné pazúry dokážu pretrhnúť väčšinu hrozieb, no je náchylný na odvetu.</Clawer.description>
  <Clawer.label>škrabanie</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Jedinečná kasta stromoradia, klíčenie môže produkovať nové struky Gauranlen a pomôcť reprodukovať otca stromu. Na dokončenie procesu sa musia tri výhonky pomaly spojiť.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>klíčenie</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Jemná kasta stromoradia, brocflowerling, sa špecializuje na produkciu liečivých bylín. Spolupracuje so stromom pri vytváraní liečivých rastlín, ale je pomalý a neúčinný v práci alebo boji.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>brocflowerling</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Pomalá, potácajúca sa kasta stromolezcov, scrapwoodling sa špecializuje na výrobu odpadového dreva. Spolu so stromom Gauranlen neustále vytvára materiál podobný drevu, ale je pomalý a neúčinný v práci alebo boji.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>scrapwoodling</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Một đẳng cấp chậm chạp, vụng về của người trồng cây chuyên sản xuất cá punga. Cùng với cây Gauranlen, cây thần này có thể liên tục tạo ra quả punga. Tuy nhiên, nó chậm và không hiệu quả trong công việc hoặc chiến đấu.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>sự hăng hái</Pungaling.label>
</LanguageData>
