<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>The New California Republic er en fraksjon basert fra Shady Sands i den tidligere delstaten California. Det er en føderal parlamentarisk republikk, lik USA før krigen før den gikk ned i autoritarisme. De representerer den gamle verden og dens verdier. Veier, skatter, fengsler, valg og andre for lengst glemte fenomener gjorde comeback med NCRs maktovertakelse. Det anses av innbyggerne å være den eneste oase av sivilisasjon, demokrati og frihet i ødemarken. Selv om det absolutt er sannhet i den oppfatningen, lider NCR også av utbredt korrupsjon og oligarkiske tendenser, for mye makt innehas av ekstremt rike ranchere og gårdeiere. Videre bruker den sitt enorme militære, godt forsynt av deres industrisentre, til aggressivt å utvide deres territorium og kreve ressursene til naboregionene for å stille den stadig voksende sulten til befolkningen.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>New California Republic</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>President</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Ny kalifornisk</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nye Californians</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>En useriøs fraksjon av tidligere NCR-soldater og offiserer som har forlatt republikken. Desillusjonert av NCRs ledelse opererer de nå som en fiendtlig paramilitær gruppe, som overlever gjennom raid og leiesoldatarbeid. Organisasjonen deres er løs, men de ledes av en utspekulert oberst.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR-desertører</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Skurk oberst</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Desertør</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR-desertører</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>The New California Republic er en demokratisk føderasjon basert på prinsippene om lov, orden og fremgang. Som NCR leder du en koloni som streber etter å gjenopprette sivilisasjonen og utvide sin innflytelse over ødemarken.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR spillerkoloni</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Guvernør</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Borger</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Innbyggere</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
