<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Disse groteske muterte gnagerne lever under jorden i store tunnelnettverk. De yngler raskt og svermer i stort antall når de blir forstyrret. Opprinnelig enkle ødemarks skadedyr, deres befolkning har eksplodert i underjordiske områder hvor de lager omfattende hulsystemer. De er aggressive, territorielle og angriper alt som kommer inn på domenet deres.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Mole rottekoloni</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>føflekk rotte koloni</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>føflekk rotte</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>føflekker rotter</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>The Brotherhood of Steel er en av de eldste fortsatt eksisterende fraksjonene i ødemarken. Den ble grunnlagt like før og under selve den store krigen. Tro mot sin hæropprinnelse er Brorskapet et militarisert samfunn, basert på disiplin, dyktighet og pålitelighet. Imidlertid er det et stort antall brorskapskapitler med ofte sterkt avvikende filosofier. Noen kan se seg selv som menneskehetens eneste beskyttere og opptre edel og ridderlig, mens andre kan se på utenforstående som uvitende degenererte uegnet for de teknologiske vidunderene de kan ha. Blant de få tingene som deles av alle kapitler i Brorskapet er deres besettelse av teknologi (og sikringen av den) og deres imponerende rustningsdrakter som gjør dem, til tross for deres små antall, til en av de mektigste gruppene i ødemarken.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Brotherhood of Steel</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Under eldste Maxson har Brorskapet forent disiplin med hensikt. Vi bevarer teknologi, vi beskytter menneskeheten mot seg selv, og vi ødelegger vederstyggelighetene som truer vår fremtid. Stål være med oss.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Brotherhood of Steel</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Eldre</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Ære</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>The Lost Hills Chapter er det originale Brotherhood of Steel, grunnlagt av Roger Maxson i ruinene av Mariposa Military Base. Som det første og grunnleggende kapittelet representerer Lost Hills den reneste formen for brorskapets idealer - teknologisk bevaring, militær disiplin og isolasjonistisk filosofi. De er vokterne av den originale Codex og anser seg selv som den øverste autoriteten over alle brorskapskapitler. Festningen deres i Lost Hills-bunkerkomplekset er fortsatt et av de mest teknologisk avanserte fasilitetene i ødemarken, og huser militært utstyr fra før krigen og Brorskapets mest elitesoldater.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Lost Hills Kapittel</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Vi er det originale Brotherhood of Steel, voktere av den sanne Codex som skrevet av Roger Maxson. Teknologien må bevares av ren blodlinje. Utenforstående kan ikke stole på våre hemmeligheter eller vår arv. Vi er skjoldet som beskytter menneskehetens teknologiske arv – isolasjon er vår styrke, renhet er vår vei.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Lost Hills Kapittel</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Eldre</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Ære</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Midwestern Brotherhood of Steel brøt ut av hovedordenen under en luftskipsekspedisjon som krasjlandet i Midtvesten. I motsetning til sine vestlige kolleger, har Midtvesten-kapittelet tatt i bruk en mer pragmatisk og ekspansjonistisk filosofi, og aktivt rekruttert stammer og ødefolk til sine rekker. De opprettholder Brorskapets hengivenhet til teknologi og militær dyktighet, men har kastet bort mye av isolasjonismen som definerer andre kapitler. Deres territorium spenner over store strekninger av det tidligere amerikanske Midtvesten, noe som gjør dem til et av de største og mest mangfoldige Brotherhood-kapitlene, selv om de forblir fremmedgjort fra Lost Hills 'autoritet.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Midtvestlige brorskap</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Vi er brorskapet utviklet. Da luftskipene våre styrtet i Midtvesten, lærte vi at overlevelse krever tilpasning. Vi rekrutterer de verdige - stammefolk, ødefolk, til og med tidligere fiender - fordi styrke kommer fra enhet, ikke isolasjon. Codex veileder oss, men lenker oss ikke. Vi utvider, vi beskytter, vi holder ut.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Midtvestlige brorskap</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>General</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Ære</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Appalachia-kapittelet står ved et veiskille. Avskåret fra Lost Hills og tvunget til å operere uavhengig, må du bestemme ditt kapittels vei: vil du følge "The Chain That Binds" - den strenge Codex-doktrinen som krever teknologisk bevaring fremfor alt annet? Eller vil du bryte fra tradisjonen og bli beskyttere av ødelandets folk, og bevise at Brorskapet kan være mer enn samlere? Din isolasjon betyr ingen tilsyn, ingen forsterkninger, men fullstendig frihet til å definere hva Brorskapet virkelig står for i disse landene.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia kapittel</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Restene fra Lyons Pride er en fraksjon av disiplinerte og teknologisk avanserte krigere, som streber etter å bevare idealene til deres avdøde leder, eldste Lyons. En gang et stolt og samlet kapittel, opererer de nå som en fragmentert, men likevel bestemt gruppe, som klamrer seg til sitt oppdrag om å beskytte menneskeheten og ivareta avansert teknologi. Selv om antallet har avtatt, forblir deres besluttsomhet urokkelig, og de fortsetter å opprettholde sin æreskodeks midt i kaoset i ødemarken. Deres avanserte våpen, kraftrustning og taktiske ekspertise gjør dem til en formidabel styrke, enten som allierte eller motstandere.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyons stolthetsrester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Eldre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Mojave-kapittelet til Brotherhood of Steel er en skygge av sitt tidligere jeg, tvunget ut av Hidden Valley-bunkeren og nå kjemper for å overleve i den harde Mojave-ødemarken. En gang en stolt og disiplinert styrke, har de blitt redusert til en spredt gruppe, som klamrer seg til sitt oppdrag om å ivareta menneskehetens teknologiske arv. Til tross for deres reduserte tilstand, sikrer deres mestring av kraftrustning og energivåpen at de forblir en formidabel tilstedeværelse i regionen.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave kapittel</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Eldre</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>The Outcast Remnants er en herdet splintgruppe av Brotherhood of Steel, dannet av de som avviste Brotherhoods skiftende idealer og valgte å opprettholde det opprinnelige oppdraget: gjenoppretting og bevaring av avansert teknologi for enhver pris. Isolert fra sine tidligere brødre er de utstøtte ekstremt uavhengige, pragmatiske og ofte mistroende til utenforstående. Leirene deres er befestet, patruljene deres nådeløse, og deres lojalitet til deres sak urokkelig. Selv om antallet er få, gjør deres disiplin, tekniske ekspertise og mestring av kraftrustning dem til en formidabel styrke i ødemarken.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Brorskaps utstøtte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Beskytter</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Utstøtte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Utstøtte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>The Brotherhood of Steel er en av de eldste fortsatt eksisterende fraksjonene i ødemarken. Den ble grunnlagt like før og under selve den store krigen. Tro mot sin hæropprinnelse er Brorskapet et militarisert samfunn, basert på disiplin, dyktighet og pålitelighet. Imidlertid er det et stort antall brorskapskapitler med ofte sterkt avvikende filosofier. Noen kan se seg selv som menneskehetens eneste beskyttere og opptre edel og ridderlig, mens andre kan se på utenforstående som uvitende degenererte uegnet for de teknologiske vidunderene de kan ha. Blant de få tingene som deles av alle kapitler i Brorskapet er deres besettelse av teknologi (og sikringen av den) og deres imponerende rustningsdrakter som gjør dem, til tross for deres små antall, til en av de mektigste gruppene i ødemarken.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Brotherhood of Steel</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Eldre</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Restene fra Lyons Pride er en fraksjon av disiplinerte og teknologisk avanserte krigere, som streber etter å bevare idealene til deres avdøde leder, eldste Lyons. En gang et stolt og samlet kapittel, opererer de nå som en fragmentert, men likevel bestemt gruppe, som klamrer seg til sitt oppdrag om å beskytte menneskeheten og ivareta avansert teknologi. Selv om antallet har avtatt, forblir deres besluttsomhet urokkelig, og de fortsetter å opprettholde sin æreskodeks midt i kaoset i ødemarken. Deres avanserte våpen, kraftrustning og taktiske ekspertise gjør dem til en formidabel styrke, enten som allierte eller motstandere.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Lyons stolthetsrester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Eldste Lyons lærte oss at teknologi uten medfølelse er verdiløs. Vi er skjoldet til folket, beskyttere av de uskyldige, og beviset på at Brorskapet kan være mer enn samlere av gjenstander.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Lyons stolthetsrester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Eldre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Brødre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Pride Honor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>The Outcast Remnants er en herdet splintgruppe av Brotherhood of Steel, dannet av de som avviste Brotherhoods skiftende idealer og valgte å opprettholde det opprinnelige oppdraget: gjenoppretting og bevaring av avansert teknologi for enhver pris. Isolert fra sine tidligere brødre er de utstøtte ekstremt uavhengige, pragmatiske og ofte mistroende til utenforstående. Leirene deres er befestet, patruljene deres nådeløse, og deres lojalitet til deres sak urokkelig. Selv om antallet er få, gjør deres disiplin, tekniske ekspertise og mestring av kraftrustning dem til en formidabel styrke i ødemarken.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Brorskaps utstøtte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Vi er vokterne av det sanne brorskapsoppdraget. Teknologien må bevares for enhver pris. Utenforstående kan ikke stole på kraften til den gamle verden. Codex er lov.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Brorskaps utstøtte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Beskytter</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Utstøtte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Utstøtte</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Tech Scrip</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Cæsar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Caesar's Legion er den fryktinngytende gruppen som erobret de fleste av de tidligere delstatene Arizona, New Mexico, Colorado og Utah. Legionen stiler seg etter de gamle romerske legionærene og bruker mange lavteknologiske våpen som spyd og grove, men effektive nærkampvåpen. De er grusomme, krigerske og kjent for å ofte begå massakrer mot sivile, som de ser på som utsvevende og utsvevende. Caesar, eller Edward Sallow som han en gang ble kjent, leder slavehærene sine som en diktator med jernhånd og presser dem stadig fremover for å kreve nye territorier for deres leder, den selverklærte sønnen til Mars selv. Om ikke lenge sto legionen ved bredden av Colorado-elven og rettet øynene mot de skinnende tårnene i New Vegas og California utenfor dem.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Cæsars legion</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Caesar, Mars sønn, ble beordret av Mars til å erobre hele jorden. For å lette denne erobringen renset Mars jorden med ild, og brakte mennesker til deres laveste ebbe. Cæsarens guddommelige plikt er å befri ødemarken fra kaos og barbari</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Cæsars legion</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Cæsar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionær</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legionærer</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Nådeløse rester av den gamle verdensregjeringen, enklaven mener at de er menneskehetens rettmessige herskere. Isolerte, teknologisk avanserte og voldsomt nasjonalistiske forsøker de å gjenopprette sivilisasjonen under deres jernhånd visjon – uansett hva det koster for utenforstående.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Enklaven</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Enklaven representerer fortsettelsen av USAs regjering, bestemt til å gjenvinne og gjenopprette Amerika. Bare rene, ubesmittede mennesker har rett til å gjenoppbygge sivilisasjonen. Alle andre er avvik som skal fjernes eller underkastes.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Enklaven</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>President</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>konstituerende</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>bestanddeler</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>autoritet</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Dere er operatører av Enklaven, skyggeregjeringen som anser seg selv som den rettmessige arvingen til USA. Bevæpnet med avansert førkrigsteknologi og en urokkelig tro på din genetiske og teknologiske overlegenhet, forsøker du å gjenopprette Amerika til sin tidligere prakt - på alle nødvendige måter. Ødemarken er fylt med mutanter og degenererte som ikke har noen plass i det nye Amerika du skal bygge.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Enklaven</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Oberst</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Agent</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agenter</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>The Great Khans er et stammeraidersamfunn som sporer sine røtter tilbake til førkrigssyklisten i California. En gang en av de mektigste raiderstammene i ødemarken, har de tålt en rekke konflikter med NCR og andre fraksjoner som har desimert antallet. Til tross for sine tilbakeslag forblir khanene stolte og voldsomt uavhengige, og nekter å bøye seg for noen. De har blitt eksperter på å produsere kjemikalier, som de bytter mot våpen og forsyninger. Khanene verdsetter styrke, lojalitet til stammen og friheten til å leve som de vil – fri fra lover og skatter i «siviliserte» samfunn. De er et nomadefolk, som bor i yurter og telt som raskt kan pakkes sammen når det er på tide å gå videre.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Store Khans</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>De store khanene lever etter en kode for styrke, uavhengighet og lojalitet til stammen. De avviser reglene og restriksjonene i det "siviliserte" samfunnet, og foretrekker å ta det de trenger og leve fritt. De sterke overlever, de svake går til grunne, og stammen holder ut over alt annet.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Store Khans</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Pappa Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Khan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Khans</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>The New California Republic er en fraksjon basert fra Shady Sands i den tidligere delstaten California. Det er en føderal parlamentarisk republikk, lik USA før krigen før den gikk ned i autoritarisme. De representerer den gamle verden og dens verdier. Veier, skatter, fengsler, valg og andre for lengst glemte fenomener gjorde comeback med NCRs maktovertakelse. Det anses av innbyggerne å være den eneste oase av sivilisasjon, demokrati og frihet i ødemarken. Selv om det absolutt er sannhet i den oppfatningen, lider NCR også av utbredt korrupsjon og oligarkiske tendenser, for mye makt innehas av ekstremt rike ranchere og gårdeiere. Videre bruker den sitt enorme militære, godt forsynt av deres industrisentre, til aggressivt å utvide deres territorium og kreve ressursene til naboregionene for å stille den stadig voksende sulten til befolkningen.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>New California Republic</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Grunnlagt på prinsipper om frihet og frihet, har republikken implementert disse i praksis gjennom årene. Den viktigste prestasjonen var forbudet mot slaveri i NCR-territoriene, takket være samordnet innsats fra innflytelsesrike politikere og Rangers.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>New California Republic</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>President</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Ny kalifornisk</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nye Californians</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Servicepunkter</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>En useriøs fraksjon av tidligere NCR-soldater og offiserer som har forlatt republikken. Desillusjonert av NCRs ledelse opererer de nå som en fiendtlig paramilitær gruppe, som overlever gjennom raid og leiesoldatarbeid. Organisasjonen deres er løs, men de ledes av en utspekulert oberst.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>NCR-desertører</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>En gang lojale mot republikken har disse desertørene vendt seg bort fra dets brutte løfter og endeløse kriger. Desillusjonert av korrupsjon og mislykket lederskap verdsetter de nå overlevelse, frihet og lojalitet til sine egne fremfor alt annet. Idealene deres er smidd i motgang, kameratskap og en dyp mistillit til autoritet. De gjør det som trengs for å holde ut i ødemarken, bundet sammen av nødvendighet og delt erfaring i stedet for gammeldags dogmer.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR-desertører</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Skurk oberst</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Desertør</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR-desertører</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>The New California Republic er en demokratisk føderasjon basert på prinsippene om lov, orden og fremgang. Som NCR leder du en koloni som streber etter å gjenopprette sivilisasjonen og utvide sin innflytelse over ødemarken.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR spillerkoloni</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Guvernør</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Borger</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Innbyggere</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Grunnlagt på idealer om kollektivisme, harmoni og teknologisk fremskritt, er Folkerepublikken Kina en nasjon med travle byer, rik kulturarv og en sterk følelse av fellesskap. Under overflaten former imidlertid økende sensur, statskontroll og militær ekspansjon dagliglivet. Innbyggerne nyter rask modernisering, levende tradisjoner og nasjonal stolthet, selv når spekteret av internasjonale konflikter nærmer seg.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Folkerepublikken Kina</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>Dragens år-ideologi verdsetter nasjonal enhet, kollektiv innsats og teknologisk fremgang. Det oppmuntrer til lojalitet til staten, respekt for tradisjon og stolthet over kulturarven. Innbyggerne forventes å jobbe sammen for nasjonens beste, opprettholde sosial harmoni og omfavne innovasjon, i troen på at enhet og besluttsomhet vil gi velstand og styrke.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Folkerepublikken Kina</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>øverste leder</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>kinesisk</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>kinesisk</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Sosiale kreditter</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>The Raider Gangs er en løs sammenslutning av bandittgrupper som opererer i ødemarken. De er kjent for sin brutale taktikk, skuring og raiding av bosetninger. Mens de ofte kjemper seg imellom, kan de slå seg sammen mot vanlige fiender. The Raiders avviser de gamle verdensverdiene og omfavner i stedet en overlevelses-of-the-fittest mentalitet. De er fryktet og foraktet av mange, men har også en viss lokke for de som søker frihet fra sivilisasjonens begrensninger.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Raider-gjenger</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Grunnlagt på prinsippene om overlevelse og styrke, tror Raider Gangs på å ta det de trenger med makt. De avviser den gamle verdens verdier og omfavner en brutal adferdskodeks der bare de sterke overlever.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Raider-gjenger</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Raider-sjef</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Raider</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Raiders</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Trofeer</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Grunnlagt på idealer om frihet, velstand og teknologisk fremgang, er Amerika en nasjon med skinnende byer, forstadskomfort og grenseløs optimisme. Under overflaten formet imidlertid økende paranoia, bedriftens innflytelse og militær eskalering dagliglivet. Innbyggerne nøt avanserte bekvemmeligheter, fargerik popkultur og patriotisk stolthet, selv når skyggen av atomkrig ruver stadig nærmere.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Amerikas forente stater</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Den amerikanske drømmen er troen på at hvem som helst, uavhengig av bakgrunn, kan oppnå suksess og velstand gjennom hardt arbeid og besluttsomhet. Det legemliggjør idealene om frihet, likhet og muligheter som USA ble grunnlagt på.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Amerikas forente stater</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>President</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>amerikansk</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>amerikanere</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Servicepunkter</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
