<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>nükleer kış</IceAge.label>
  <IceAge.description>Yüksek irtifadaki kül ve radyoaktif kurum gökyüzünü boğarak bölgeyi nükleer bir kışa sürükledi.

Biyomlar daha soğuk emsallerine doğru kayarken bitki örtüsü ve fauna zarar görüyor. Yiyecek ve yakıt kıtlaşıyor ve çorak arazideki gruplar gün geçtikçe daha çaresiz hale geliyor.

Bir sezondan birkaç yıla kadar sürebilir.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Nükleer kış hafifliyor.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>kavurucu yaz</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Pis bir radyoaktif sisin altında sıkışıp kalan ısı, yerel sıcaklıkları cezalandırıcı seviyelere taşıdı.

Biyomlar daha sıcak türlere doğru sürüklendikçe bitki örtüsü ve fauna zarar görüyor. Su kuruyor, yem tükeniyor ve çorak arazideki her kesim baskıyı hissediyor.

Bir sezondan birkaç yıla kadar sürebilir.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Kavurucu yaz söküyor.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>geçici radyo fırtınası</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Eski dünyadaki istikrarsız bir hava durumu anomalisi, atmosfere geçici bir radyo fırtınası saldı.

Fırtına, hem bedeni hem de zamanı büken tuhaf, parlak bir yağmurla ülkeyi vuruyor. Açıkta kalan herkes korkutucu bir hızla yaşlanacak.

Bir sezondan birkaç yıla kadar sürebilir.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Zamansal radyo fırtınası geçiyor.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>kül rengi gökyüzü</LongNight.label>
  <LongNight.description>Yörünge enkazı ve siyah kül güneşi boğarak bölgeyi uzun ve yıkıcı bir alacakaranlığa sürükledi.

Gökyüzünün kararması ve görüş mesafesinin bozulmasıyla çorak arazideki gruplar, kasvet altında baskın yapmak, hareket etmek ve hesaplaşmak için bu karışıklıktan yararlanıyor.

Bir sezondan birkaç yıla kadar sürebilir.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Kül rengi gökyüzü temizleniyor.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>mutant bloom</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Kararsız sporların ve ışınlanmış polenlerin artması, yerel bitki yaşamını neredeyse bir gecede yeniden şekillendirdi.

Mutant çiçekler tarlalara, yollara ve harabelere yayılırken gökyüzü tuhaf renklerle parlıyor. Sömürgeciler garip bir şekilde kendilerini neşelenmiş hissediyorlar, ancak kontrol edilmediği takdirde aşırı büyüme mahsullerinizi boğabilir.

Birkaç gün ile bir sezon arasında sürebilir.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Mutant çiçeği soluyor.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>baş döndürücü it dalaşı</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Tepemizde koşan bir baş döndürücü it dalaşı sürüyor. Enkaz ve kaçırılan atışlar bölgeye birkaç saat boyunca yağabilir.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Vertibird it dalaşı sona erdi.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Birkaç baş döndürücü kuş ve eski dünyanın savaş gemileri, bölgenin üzerinde devam eden bir çatışmaya girdi. Kaçırılan atışlar ve yanan döküntüler yere çarpabilir ve yangın başlatabilir.</SpaceBattle.letterText>
  <VQED_ShamblerApocalypse.description>Deadlife toz savaş başlıklarının atmosferin üst kısmında patlaması, gezegen koşullarını kalıcı olarak değiştirdi. Artık dünyayı yoğun bir ölüm örtüsü kaplıyor. Bu solukluk, açık havaya maruz kalan gömülmemiş cesetleri vahşi gulyabaniler olarak yeniden canlandırıyor.</VQED_ShamblerApocalypse.description>
  <VQED_ShamblerApocalypse.label>gulyabani kıyameti</VQED_ShamblerApocalypse.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.letterText>Deadlife toz savaş başlıklarının atmosferin üst kısmında patlaması, gezegen koşullarını kalıcı olarak değiştirdi. Artık dünyayı yoğun bir ölüm örtüsü kaplıyor.

Bu solukluk, açık havaya maruz kalan, gömülmemiş tüm cesetleri yeniden canlandırıyor. Bir çatı altında olmayan, mekanoid olmayan herhangi bir ceset, vahşi bir gulyabani olarak yeniden yükselecektir. Yanmış veya tamamen tahrip olmuş cesetler etkilenmez.

Ölüm perdesi aktifken normal hava geçişleri gerçekleşemez. Yağmur yağmayacak ve yangınlar kontrolsüz bir şekilde yayılabilir.

Küresel ölçekte ölüm solukluğu üç mevsimden birkaç yıla kadar sürecek. Bunun ardından, başıboş dolaşan vahşi gulyabani sürüleri artık dünyayı dolaşacak, yerleşim yerlerini istila edecek ve kervanları avlayacak.</VQED_ShamblerApocalypse.letterText>
  <VFED_DivineInferno.description>The Whitespring Enclave has initiated an orbital inferno protocol on your colony and is moving the required orbital beam satellites into position. Once they align overhead, they will glass the colony with numerous pillars of fire. This can be prevented by reducing your visibility back to Hidden.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>orbital inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_MissileRain.description>A Vertibot strike is underway. Take cover!</VFED_MissileRain.description>
  <VFED_MissileRain.label>vertibot bombardment</VFED_MissileRain.label>
</LanguageData>
