<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Åpenbaringer av blodsalvie brenner hemogen som rituelt drivstoff, og gjør blod til smerte, offer og rov mirakler.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>blodsalvie</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Bare hemogene okkultister</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Blodvismenn er okkultister som mater åpenbaringer gjennom blodriter og forbannelseslastet hemogen. Deres ritualer sluker vitalitet, frøskrekk og etterlater bare mareritt i kjølvannet.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Idol-dukketeater-avsløringer bryter sinn, slavebinder testamenter og gjør uthulede ofre til forlengelser av okkultisten.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>idol dukkefører</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Kun imperiumfødte okkultister</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Idol-dukkespillere er mestere i besittelse og psykisk dominans. De huler ut mål, bærer dukker som masker og klamrer seg til livet ved å helle seg i engangstreler.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Åpenbaringer av yppersteprester troner en leder som binder tilhengere, drenerer rivaler og styrer gjennom nærvær og smerte.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>yppersteprest</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Blacksite savant-avsløringer kanaliserer forbudt maskintanke, galskap og bevæpnet nevrale overbelastning.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher-avsløringer forvrenger alder, vekst og varighet ved å gripe løs i kantene av tiden.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcaller-avsløringer bevæpner ild, varme og rå destruktiv energi i spektakulære ritualer.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>ashcaller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristiske avsløringer lindrer sinn, bryter panikk og oversvømmer følgere i nærheten med unaturlig ro.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmerist</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinder-avsløringer former kulde, is og entropi til barrierer, feller og drepende frost.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimbinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver-avsløringer bytter formue med ulykke, og vipper balansen mellom hendelser gjennom rituell gambling.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>omenweaver</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Gravecaller-avsløringer sprer frykt, utnytter lik og drar de døde tilbake til tjeneste.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>gravmann</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker-avsløringer belønner bakhold, mørke og stille henrettelse under et slør av unaturlig skygge.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nightstalker</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Wardkeeper-avsløringer beskytter allierte, forsterker kjøtt og drar forskere ut av dødelig fare.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>vaktmester</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker-avsløringer river kortvarige hull gjennom verdensrommet, og flytter mennesker og gjenstander med okkulte snarveier.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcaller-avsløringer kommanderer lynnedslag, blackout-maskineri og gjør været til et våpen.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>stormkaller</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Relikvieingeniør-avsløringer vekker døde kretsløp, styrker renset teknologi og gir okkult innsikt i maskinvare.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>relikvieingeniør</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Kampmedium-avsløringer er egoistiske krigsriter som skjerper reflekser, fart og drepeinstinkt.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>kampmedium</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Avsløringer av totemhøyttalere oppfordrer beist, tjærefugler og helligdomsbundne villmarksånder for å overleve og forsvare.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totem høyttaler</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Aktiverer et brytningsfelt ombord og gjør enheten kortvarig nesten umulig å se.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>snikefelt</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>tung flammeladning</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Bruker lagret napalm for å projisere et lengre, varmere brannutbrudd.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>tung flamme</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Kaster en mini-nuke i en høy bue.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>mini-atomkast</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>flammeladning</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Bruker en napalm-ladning for å spraye et brannutbrudd på nært hold.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>lett flamme</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Lanserer et metningsangrep med tre raketter.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>rakettsalve</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Bruker en kostnad på å spraye et brannfarlig utbrudd med utvidet rekkevidde.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>utrydder flamme</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Bruker en napalmladning for å spraye et branntilløp.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>napalm flamer</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Utløs et Nightkin-stealth-felt og forsvinn ut av syne.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>nightkin usynlighet</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
