<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Mutanti jsou přijímáni jako plnoprávní členové komunity. Jejich změněná těla nepředstavují žádnou překážku sounáležitosti, pokud stojí s kolonií.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>mutantní občanství</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Mutanti jsou považováni za přirozené dozorce nad odpady. Jejich síla jim dává právo vládnout, zejména nad nezmutovanými dělníky, kteří se pod nimi drželi.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>mistři mutantů</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>S mutanty se zachází jako se skvrnou na civilizaci. Jejich přítomnost v kolonii je nebezpečná, ponižující a měla by být potlačena všude, kde je to možné.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>mutantní očista</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Mutanti jsou ceněni především jako otrocká kasta. Jsou silní, nebezpeční a nejlépe je držet v řetězech, kde lze jejich práci bezpečně využít.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>mutantní otroci</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Mutanti mohou zůstat uvnitř společnosti, ale pouze v nižší kastě. Jsou užiteční, když jsou podřízeni a pracují pod pevným dohledem.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>mutanty druhé třídy</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Skutečnou mutantní domovinu by měli budovat mutanti a pro mutanty. Základní pustovníci jsou tolerováni pouze jako problém, nikdy jako právoplatní členové vytvářeného řádu.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Pevná víra v udržení silného spojení s Treefatherem, zdrojem stromořadců a lusků.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Víra v posvátné pouto mezi kolonistou a Treefatherem, zmutovaným stromem, který produkuje stromolezce a lusky.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Cestujte do vzdálené destinace pomocí Hellionu. Pokud nepostavíte kotvící stožár, vaše aktuální mapa a vše, co není na palubě Hellion, bude trvale ztraceno. Nebudete se moci vrátit.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Start Hellionu</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
