<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>O Capítulo dos Apalaches está numa encruzilhada. Isolado de Lost Hills e forçado a operar de forma independente, você deve decidir o caminho do seu capítulo: você seguirá "A Corrente que Prende" - a estrita doutrina do Codex que exige preservação tecnológica acima de tudo? Ou você quebrará a tradição e se tornará protetor do povo do deserto, provando que a Irmandade pode ser mais do que colecionadores? O vosso isolamento não significa supervisão, nem reforços, mas total liberdade para definir o que a Irmandade realmente representa nestas terras.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Capítulo dos Apalaches</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladino</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Os remanescentes do Orgulho de Lyons são uma facção de guerreiros disciplinados e tecnologicamente avançados, que se esforçam para preservar os ideais de seu falecido líder, o Ancião Lyons. Outrora um grupo orgulhoso e unificado, agora operam como um grupo fragmentado mas determinado, agarrando-se à sua missão de proteger a humanidade e salvaguardar a tecnologia avançada. Embora seu número tenha diminuído, sua determinação permanece inabalável e eles continuam a defender seu código de honra em meio ao caos do deserto. Seu armamento avançado, armadura poderosa e conhecimento tático fazem deles uma força formidável, seja como aliados ou adversários.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Resquícios do Orgulho de Lyons</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Ancião</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>O Capítulo Mojave da Irmandade do Aço é uma sombra do que era, forçado a sair do bunker de Hidden Valley e agora lutando para sobreviver no árido deserto de Mojave. Outrora uma força orgulhosa e disciplinada, foram reduzidos a um grupo disperso, agarrados à sua missão de salvaguardar o património tecnológico da humanidade. Apesar do seu estado diminuído, o seu domínio de armaduras e armas de energia garante que continuem a ser uma presença formidável na região.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Capítulo Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Ancião</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Os Outcast Remnants são um grupo dissidente da Irmandade do Aço, formado por aqueles que rejeitaram os ideais em mudança da Irmandade e optaram por defender a missão original: a recuperação e preservação de tecnologia avançada a qualquer custo. Isolados de seus antigos irmãos, os Párias são ferozmente independentes, pragmáticos e muitas vezes desconfiados de estranhos. Seus acampamentos são fortificados, suas patrulhas são implacáveis ​​e sua lealdade à causa é inabalável. Embora seu número seja pequeno, sua disciplina, conhecimento técnico e domínio da armadura de poder fazem deles uma força formidável no deserto.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Párias da Irmandade</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protetor</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Pária</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Párias</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>A Irmandade do Aço é uma das facções mais antigas ainda existentes no deserto. Foi fundado pouco antes e durante a própria grande guerra. Fiel à sua origem militar, a Irmandade é uma sociedade militarizada, baseada na disciplina, coragem e confiabilidade. No entanto, há um grande número de capítulos da Irmandade com filosofias muitas vezes fortemente divergentes. Alguns podem se ver como os únicos protetores da humanidade e agir de forma nobre e cavalheiresca, enquanto outros podem ver os estrangeiros como degenerados sem noção, inadequados para as maravilhas tecnológicas que possam possuir. Entre as poucas coisas compartilhadas por todos os capítulos da Irmandade está sua obsessão pela tecnologia (e sua salvaguarda) e suas imponentes armaduras de poder que os tornam, apesar de seu pequeno número, um dos grupos mais poderosos do deserto.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Irmandade do Aço</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Ancião</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
