<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Ці гротескні мутовані гризуни живуть під землею у величезних мережах тунелів. Вони швидко розмножуються і рояться у великій кількості, коли їх турбують. Спочатку вони були звичайними пустирськими шкідниками, але їх популяція зросла в підземних районах, де вони створюють великі системи нір. Вони агресивні, територіальні і нападають на все, що потрапляє на їх територію.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Колонія сліпака</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>колонія сліпака</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>сліпак</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>сліпаки</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>Братство Сталі є однією з найстаріших фракцій, які все ще існують на пустелі. Він був заснований безпосередньо перед і під час самої великої війни. Вірне своєму армійському походженню, Братство є мілітаризованим суспільством, заснованим на дисципліні, доблесті та надійності. Однак існує велика кількість розділів Братства з філософією, яка часто сильно відхиляється. Дехто може вважати себе єдиним захисником людства та діяти благородно та по-лицарськи, тоді як інші можуть вважати аутсайдерів безглуздими дегенератами, непридатними до технологічних чудес, якими вони можуть володіти. Серед небагатьох речей, які поділяють усі глави Братства, — це їхня одержимість технологіями (і їх збереженням) і їхні вражаючі силові обладунки, які роблять їх, незважаючи на їх невелику чисельність, однією з наймогутніших груп у пустелі.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Братство сталі</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Під керівництвом старійшини Максона Братство поєднало дисципліну з метою. Ми зберігаємо технології, ми захищаємо людство від нього самого та знищуємо гидоти, які загрожують нашому майбутньому. Сталь будь з нами.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Братство сталі</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Старший</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Честь</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>Відділ Загублених Пагорбів — це оригінальне Братство Сталі, засноване Роджером Макссоном на руїнах військової бази Маріпоза. Будучи першим і основоположним розділом, «Загублені пагорби» представляють найчистішу форму ідеалів Братства — збереження технологій, військову дисципліну та ізоляціоністську філософію. Вони є зберігачами оригінального Кодексу і вважають себе вищою владою над усіма осередками Братства. Їхня фортеця в комплексі бункерів Загублених пагорбів залишається одним із найтехнологічніших об’єктів на пустирі, де зберігається довоєнна військова техніка та найелітніші солдати Братства.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Розділ Загублені пагорби</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Ми — оригінальне Братство Сталі, хранителі справжнього Кодексу, написаного Роджером Макссоном. Технологія повинна бути збережена тими, хто має чисту кровну лінію. Стороннім не можна довіряти наші секрети чи нашу спадщину. Ми — щит, який захищає технологічну спадщину людства — ізоляція — наша сила, чистота — наш шлях.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Розділ Загублені пагорби</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Старший</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Честь</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Середньозахідне Братство Сталі відкололося від основного ордену під час експедиції на дирижаблі, яка здійснила аварійну посадку на Середньому Заході. На відміну від своїх західних колег, відділення Середнього Заходу прийняло більш прагматичну та експансіоністську філософію, активно залучаючи до своїх лав представників племен і пустоселів. Вони зберігають відданість Братства технологіям і військовій доблесті, але позбулися більшої частини ізоляціонізму, який визначає інші глави. Їхня територія охоплює величезні ділянки колишнього Середнього Заходу Америки, що робить їх одним із найбільших і найрізноманітніших відділень Братства, хоча вони залишаються відчуженими від влади Загублених Пагорбів.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Середньозахідне братство</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Ми Братство еволюціонувало. Коли наші дирижаблі розбилися на Середньому Заході, ми зрозуміли, що для виживання потрібна адаптація. Ми набираємо гідних – племен, пустоселів, навіть колишніх ворогів – тому що сила походить від єдності, а не ізоляції. Кодекс веде нас, але не сковує нас. Розширюємо, захищаємо, витримуємо.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Середньозахідне братство</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Загальний</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Честь</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Капітул Аппалачі стоїть на роздоріжжі. Відрізаний від Загублених пагорбів і змушений діяти незалежно, ви повинні визначити шлях свого підрозділу: чи будете ви слідувати «ланцюгу, що зв’язує» — суворій доктрині Кодексу, яка понад усе вимагає збереження технологій? Або ви порушите традиції та станете захисниками людей пустки, довівши, що Братство може бути більше, ніж збирач? Ваша ізоляція означає відсутність нагляду, відсутність підкріплень, але повну свободу визначати, що Братство справді відстоює на цих землях.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Капітул Аппалачі</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Паладин</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Залишки гордості Лайонса — це фракція дисциплінованих і технологічно просунутих воїнів, які прагнуть зберегти ідеали свого покійного лідера, старійшини Лайонса. Колись вони були гордим і єдиним підрозділом, а тепер вони діють як роздроблена, але рішуча група, яка дотримується своєї місії захисту людства та захисту передових технологій. Хоча їх кількість скоротилася, їхня рішучість залишається непохитною, і вони продовжують дотримуватися свого кодексу честі серед хаосу пустки. Їх передове озброєння, силова броня та тактичний досвід роблять їх грізною силою як союзниками, так і супротивниками.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Залишки гордості Ліона</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Старший</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Відділ Мохаве Братства Сталі — це тінь свого колишнього «я», вигнаного з бункера «Прихована долина» і тепер бореться за виживання в суворій пустелі Мохаве. Колись вони були гордою та дисциплінованою силою, але тепер вони перетворилися на розрізнену групу, яка тримається своєї місії збереження технологічної спадщини людства. Незважаючи на погіршений стан, їхня майстерність у володінні силовою бронею та енергетичною зброєю гарантує їхню присутність у регіоні.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Розділ Мохаве</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Старший</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Залишки ізгоїв — це загартована група, що відкололася від Братства Сталі, утворена тими, хто відкинув мінливі ідеали Братства та вирішив підтримувати початкову місію: відновлення та збереження передових технологій будь-якою ціною. Ізольовані від своїх колишніх братів, ізгої надзвичайно незалежні, прагматичні та часто недовірливі до сторонніх. Їхні табори укріплені, їхні патрулі невпинні, а їхня вірність своїй справі непохитна. Хоча їх небагато, їхня дисципліна, технічний досвід і майстерність володіння силовою бронею роблять їх грізною силою на пустирі.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Братство ізгоїв</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Захисник</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Ізгой</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Ізгої</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Братство Сталі є однією з найстаріших фракцій, які все ще існують на пустелі. Він був заснований безпосередньо перед і під час самої великої війни. Вірне своєму армійському походженню, Братство є мілітаризованим суспільством, заснованим на дисципліні, доблесті та надійності. Однак існує велика кількість розділів Братства з філософією, яка часто сильно відхиляється. Дехто може вважати себе єдиним захисником людства та діяти благородно та по-лицарськи, тоді як інші можуть вважати аутсайдерів безглуздими дегенератами, непридатними до технологічних чудес, якими вони можуть володіти. Серед небагатьох речей, які поділяють усі глави Братства, — це їхня одержимість технологіями (і їх збереженням) і їхні вражаючі силові обладунки, які роблять їх, незважаючи на їх невелику чисельність, однією з наймогутніших груп у пустелі.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Братство сталі</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Старший</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Залишки гордості Лайонса — це фракція дисциплінованих і технологічно просунутих воїнів, які прагнуть зберегти ідеали свого покійного лідера, старійшини Лайонса. Колись вони були гордим і єдиним підрозділом, а тепер вони діють як роздроблена, але рішуча група, яка дотримується своєї місії захисту людства та захисту передових технологій. Хоча їх кількість скоротилася, їхня рішучість залишається непохитною, і вони продовжують дотримуватися свого кодексу честі серед хаосу пустки. Їх передове озброєння, силова броня та тактичний досвід роблять їх грізною силою як союзниками, так і супротивниками.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Залишки гордості Ліона</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Старійшина Лайонс навчав нас, що технології без співчуття нічого не варті. Ми є щитом народу, захисниками невинних і доказом того, що Братство може бути більше, ніж колекціонерами артефактів.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Залишки гордості Ліона</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Старший</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Гордість Честь</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Залишки ізгоїв — це загартована група, що відкололася від Братства Сталі, утворена тими, хто відкинув мінливі ідеали Братства та вирішив підтримувати початкову місію: відновлення та збереження передових технологій будь-якою ціною. Ізольовані від своїх колишніх братів, ізгої надзвичайно незалежні, прагматичні та часто недовірливі до сторонніх. Їхні табори укріплені, їхні патрулі невпинні, а їхня вірність своїй справі непохитна. Хоча їх небагато, їхня дисципліна, технічний досвід і майстерність володіння силовою бронею роблять їх грізною силою на пустирі.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Братство ізгоїв</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Ми є хранителями справжньої місії Братства. Технологію потрібно зберегти будь-якою ціною. Чужим не можна довіряти силу Старого Світу. Кодекс є законом.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Братство ізгоїв</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Захисник</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Ізгой</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Ізгої</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Технічний сценарій</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Цезар</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Марс</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Легіон Цезаря — це страшна група, яка завоювала більшість колишніх штатів Арізона, Нью-Мексико, Колорадо та Юта. Легіон нагадує стародавніх римських легіонерів і використовує багато низькотехнологічної зброї, як-от списи та грубу, але ефективну зброю ближнього бою. Вони жорстокі, войовничі та відомі тим, що часто вчиняють різанину проти мирних жителів, яку вони вважають розпустою та розпустою. Цезар, або Едвард Селлоу, як його колись називали, очолює свої армії рабів як залізний диктатор і штовхає їх вперед, щоб вимагати нових територій для свого лідера, самопроголошеного сина Марса. Невдовзі Легіон стояв на березі річки Колорадо й дивився на блискучі вежі Нью-Вегаса та Каліфорнії за ними.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Легіон Цезаря</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Цезарю, сину Марса, Марс наказав завоювати всю Землю. Щоб полегшити це завоювання, Марс очистив Землю вогнем, довівши людей до найнижчого стану. Божественний обов'язок Цезаря - позбавити пустку від хаосу та варварства</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Легіон Цезаря</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Цезар</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Легіонер</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Легіонери</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Безжальні залишки уряду старого світу, Анклав вважає себе законними правителями людства. Ізольовані, технологічно розвинені та люто націоналістичні, вони прагнуть відновити цивілізацію під своїм залізним баченням — незалежно від ціни стороннім.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Анклав</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Анклав представляє продовження уряду Сполучених Штатів, якому судилося повернути та відновити Америку. Тільки чисті, незаплямовані люди мають право відновлювати цивілізацію. Усі інші — аберації, які слід усунути або підкорити.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Анклав</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>президент</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Установчий</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>складові</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>авторитет</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Ви оперативники Анклаву, тіньового уряду, який вважає себе законним спадкоємцем Сполучених Штатів Америки. Озброєний передовою довоєнною технологією та непохитною вірою у свою генетичну та технологічну перевагу, ви прагнете повернути Америці її колишню славу будь-якими засобами. Пустка наповнена мутантами та дегенератами, яким немає місця в новій Америці, яку ви збудуєте.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Анклав</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Полковник</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Агент</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Агенти</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>Великі Хани — це племінне товариство рейдерів, яке сягає корінням до довоєнних байкерських банд Каліфорнії. Колись вони були одними з найпотужніших рейдерських племен на пустирі, але вони пережили численні конфлікти з NCR та іншими фракціями, які знищили їхню чисельність. Незважаючи на свої невдачі, хани залишаються гордими та люто незалежними, відмовляючись нікому схилятися. Вони стали експертами у виробництві хімікатів, які обмінюють на зброю та припаси. Хани цінують силу, вірність племені та свободу жити так, як вони хочуть — вільно від законів і податків «цивілізованих» суспільств. Це кочовий народ, який живе в юртах і наметах, які можна швидко зібрати, коли прийде час рухатися далі.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Великі хани</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>Великі хани живуть за кодексом сили, незалежності та вірності племені. Вони відкидають правила і обмеження «цивілізованого» суспільства, воліючи брати те, що їм потрібно, і жити вільно. Сильні виживають, слабкі гинуть, а плем'я витримує понад усе.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Великі хани</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Папа Хан</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>хан</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Хани</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>Нова Каліфорнійська Республіка — це фракція, що базується в Шаді-Сендз у колишньому штаті Каліфорнія. Це федеративна парламентська республіка, подібна до довоєнних США до того, як вони опустилися до авторитаризму. Вони представляють старий світ і його цінності. Дороги, податки, в’язниці, вибори та інші давно забуті явища повернулися з приходом NCR до влади. Його громадяни вважають його єдиним притулком цивілізації, демократії та свободи на пустирі. Хоча в цьому є правда, NCR також страждає від широко поширеної корупції та олігархічних тенденцій, оскільки велика влада належить надзвичайно багатим ранчо та власникам ферм. Крім того, вона використовує свою величезну армію, добре забезпечену їхніми промисловими центрами, щоб агресивно розширювати їхню територію та претендувати на ресурси сусідніх регіонів, щоб вгамувати постійно зростаючий голод свого населення.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Нова Каліфорнійська Республіка</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Заснована на принципах свободи та волі, Республіка втілює їх у життя протягом багатьох років. Найважливішим досягненням стала заборона рабства на територіях НКР завдяки спільним зусиллям впливових політиків і рейнджерів.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Нова Каліфорнійська Республіка</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>президент</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Новий каліфорнійський</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Нові каліфорнійці</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Пункти обслуговування</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Шахрайська фракція колишніх солдатів і офіцерів NCR, які покинули Республіку. Розчарувавшись у керівництві NCR, вони тепер діють як вороже воєнізоване угруповання, виживаючи завдяки набігам і найманській роботі. Їхня організація розхитана, але їх очолює хитрий Полковник-ізгой.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>Дезертири NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Ці дезертири, колись вірні Республіці, відмовилися від її порушених обіцянок і нескінченних війн. Розчарувавшись у корупції та невдалому керівництві, вони тепер понад усе цінують виживання, свободу та вірність своїм власним. Їхні ідеали викувались у труднощах, товариськості та глибокій недовірі до влади. Вони роблять все можливе, щоб вистояти на пустелі, пов’язані необхідністю та спільним досвідом, а не догмами старого світу.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Дезертири NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Розбійний полковник</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Дезертир НКР</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Дезертири NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Республіка Нова Каліфорнія є демократичною федерацією, заснованою на принципах закону, порядку та прогресу. Як NCR, ви керуєте колонією, яка прагне відновити цивілізацію та розширити свій вплив на пустку.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Колонія гравців NCR</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Губернатор</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Громадянин</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Громадяни</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Заснована на ідеалах колективізму, гармонії та технологічного прогресу, Китайська Народна Республіка є нацією гамірних міст, багатої культурної спадщини та сильного почуття спільноти. Однак під поверхнею зростаюча цензура, державний контроль і військова експансія формують повсякденне життя. Громадяни насолоджуються швидкою модернізацією, живими традиціями та національною гордістю, навіть коли привид міжнародного конфлікту насувається все ближче.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Китайська Народна Республіка</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>Ідеологія року Дракона цінує національну єдність, колективні зусилля та технічний прогрес. Виховує лояльність до держави, повагу до традицій, гордість за культурну спадщину. Очікується, що громадяни будуть працювати разом на благо нації, підтримувати соціальну злагоду та приймати інновації, вірячи, що єдність і рішучість принесуть процвітання та силу.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Китайська Народна Республіка</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Верховний лідер</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>китайський</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>китайський</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Соціальні кредити</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Банди рейдерів — це вільна конфедерація бандитських груп, що діють на пустирі. Вони відомі своєю жорстокою тактикою, збиранням сміття та набігами на поселення. Хоча вони часто воюють між собою, вони можуть об’єднатися проти спільних ворогів. Рейдери відкидають цінності старого світу і натомість приймають менталітет виживання найсильнішого. Їх бояться і зневажають багато, але вони також є певною привабливістю для тих, хто шукає свободи від обмежень цивілізації.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Рейдерські банди</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Засновані на принципах виживання та сили, банди рейдерів вірять у те, що потрібно брати те, що їм потрібно силою. Вони відкидають цінності старого світу та приймають жорстокий кодекс поведінки, де виживають лише сильні.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Рейдерські банди</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Рейдерський бос</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Рейдер</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Рейдери</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Трофеї</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Заснована на ідеалах свободи, процвітання та технічного прогресу, Америка є нацією блискучих міст, комфорту в передмістях і безмежного оптимізму. Однак під поверхнею зростаюча параноя, корпоративний вплив і військова ескалація формували повсякденне життя. Громадяни насолоджувалися передовими зручностями, яскравою поп-культурою та патріотичною гордістю, навіть коли тінь ядерної війни насувалася дедалі ближче.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Сполучені Штати Америки</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Американська мрія — це віра в те, що кожен, незалежно від свого походження, може досягти успіху та процвітання завдяки наполегливій праці та рішучості. Він втілює ідеали свободи, рівності та можливостей, на яких засновані Сполучені Штати.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Сполучені Штати Америки</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>президент</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>американський</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>американці</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Пункти обслуговування</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
