<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Um gabinete alto que contém um pequeno display de raios catódicos e um painel de controle para jogar uma variedade de jogos pré-instalados.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>máquina de fliperama</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Um jogo popular entre os mundos rim que envolve o lançamento de dardos em um alvo circular. É relaxante e treina habilidades de tiro em uma taxa mais alta do que ferraduras ou pedras de arco.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>tabuleiro de dardos</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Um computador desktop baseado em um design antigo, muito ineficiente e sujeito a travamentos. Dá um pequeno impulso ao aprendizado após o uso.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>computador antigo</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Um computador de alta tecnologia que utiliza um monitor LCD e peças de melhor desempenho e menos propensas a travar. Dá um impulso ao aprendizado após o uso.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>computador moderno</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Um grande piano tocável para praticar, bastante agradável e é uma ótima maneira de desenvolver talentos artísticos.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>piano</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Um saco de pancadas cheio de tecido para liberar a raiva. Pode ser bastante calmante e ajuda a treinar habilidades corpo a corpo.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>saco de pancadas</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Uma mesa com tampo macio e roda para jogar roleta, uma boa maneira de treinar suas habilidades sociais e sorte.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>mesa de roleta</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Um dispositivo antigo de uma época passada, é capaz de captar ondas de rádio e reproduzi-las. Mesmo nos mundos circundantes, muitas vezes há um transmissor antigo ou uma estação de rádio solitária transmitindo alguma coisa.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>rádio industrial</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Um receptor de rádio de alta tecnologia que é capaz de captar sinais muito fracos e reproduzi-los com qualidade cristalina.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>rádio de ondas longas</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
