<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Um lança-chamas feito para ser montado em uma torre.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>arma de torre de chama</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Duas armas automáticas simples feitas para serem montadas em uma torre.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>arma dupla de torre militar</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Um holofote para uma torre.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>holofote</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_SentryTurret.description>Uma metralhadora totalmente automática feita para ser montada em uma torre.</VFES_Gun_SentryTurret.description>
  <VFES_Gun_SentryTurret.label>arma de torre de sentinela</VFES_Gun_SentryTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Uma torre lança-chamas portátil. Pode explodir quando danificado. Seu estúpido cérebro de IA não pode ser controlado diretamente, então tome cuidado com o fogo amigo.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>torre de chamas</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Uma torre automática de cano duplo de nível militar. Requer aço para reformar seus barris após uso intenso. Pode explodir quando danificado. Seu estúpido cérebro de IA não pode ser controlado diretamente, então tome cuidado com o fogo amigo.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>torre militar</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Aparelho que combina uma lâmpada extremamente luminosa e um refletor parabólico espelhado, útil para iluminar e ofuscar alvos.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>holofote</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_SentryGun.description>Uma torre autoalimentada com uma pequena metralhadora montada no topo. Leve o suficiente para ser transportado e implantado em qualquer lugar. Pode explodir quando danificado. Seu estúpido cérebro de IA não pode ser controlado diretamente, então tome cuidado com o fogo amigo.</VFES_Turret_SentryGun.description>
  <VFES_Turret_SentryGun.label>arma de sentinela</VFES_Turret_SentryGun.label>
</LanguageData>
