<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Anchova crua. Peixe forrageiro pequeno e comum da família Engraulidae. A maioria das espécies é encontrada em águas marinhas, mas várias entram em água salobra e algumas ficam restritas à água doce.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>anchova</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Peixe-anjo cru. Angelfish refere-se a diversas espécies de peixes, tanto marinhos quanto de água doce, geralmente apresentando cores vivas e corpos profundos e comprimidos lateralmente.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>peixe-anjo</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Tamboril cru. O tamboril é um peixe ósseo nomeado por seu modo característico de predação, no qual uma protuberância carnuda da cabeça do peixe (a esca ou ilicium) atua como uma isca para outros peixes.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>tamboril</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Baixo cru. Bass é um nome compartilhado por muitas espécies de peixes. O termo abrange espécies de água doce e marinhas, todas pertencentes à grande ordem Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>baixo</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Bagre cru. Os bagres são um grupo diversificado de peixes com nadadeiras raiadas. Nomeados por seus barbilhões proeminentes, que lembram bigodes de gato.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>peixe-gato</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Peixe-palhaço cru. Na natureza, os peixes-palhaço formam mutualismos simbióticos com as anêmonas do mar. Dependendo da espécie, os peixes-palhaço são geralmente amarelos, laranja ou avermelhados ou enegrecidos, e muitos apresentam barras ou manchas brancas.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>peixe-palhaço</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Bacalhau cru. O bacalhau refere-se a várias espécies de peixes grandes com um apetite voraz, alimentando-se principalmente de outros peixes e vários invertebrados. O bacalhau é há muito considerado um peixe perfeito para consumo humano, com a sua polpa branca e escamosa, elevado teor de proteínas e baixo teor de gordura.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>bacalhau</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Enguia crua. Uma enguia é qualquer peixe com nadadeiras raiadas pertencente à ordem Anguilliformes. As enguias são peixes alongados, sem barbatanas pélvicas, e muitas espécies também não possuem barbatanas peitorais. As enguias nadam gerando ondas corporais que percorrem todo o comprimento de seus corpos.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>enguia</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Peixe dourado cru. O peixinho dourado (Carassius auratus) é um peixe de água doce da família Cyprinidae da ordem Cypriniformes. É um dos peixes de aquário mais comumente mantidos.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>peixinho dourado</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Guppy cru. O guppy (Poecilia reticulata), também conhecido como peixe-milhão e peixe arco-íris, é um dos peixes tropicais mais amplamente distribuídos no mundo e uma das espécies de peixes de aquário de água doce mais populares.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Haddock cru. A arinca (Melanogrammus aeglefinus) é um peixe de água salgada da família Gadidae, o verdadeiro bacalhau. É um peixe importante na alimentação e tradicionalmente é consumido fresco ou defumado.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>arinca</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Alabote cru. Halibut é um nome comum aplicado principalmente aos dois peixes chatos da família dos linguados do olho direito. Menos comumente, e apenas em algumas regiões, outras espécies de peixes chatos também são chamadas de halibutes.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>linguado</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Arenque cru. Os arenques são peixes forrageiros, pertencentes principalmente à família Clupeidae. O arenque costuma se movimentar em grandes cardumes ao redor dos bancos de pesca e perto da costa.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>arenque</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Koi cru. Koi são variedades coloridas da carpa Amur (Cyprinus rubrofuscus) que são mantidas para fins decorativos em lagos de carpas ao ar livre ou jardins aquáticos.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>cari</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Lagosta crua. As lagostas são grandes crustáceos marinhos. As lagostas têm corpos longos com caudas musculosas. Três de seus cinco pares de patas possuem garras, incluindo o primeiro par, que geralmente é muito maior que os demais.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>lagosta</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Cavala crua. Cavala é um nome comum aplicado a diversas espécies de peixes pelágicos, principalmente da família Scombridae. Eles são encontrados em mares temperados e tropicais, vivendo principalmente ao longo da costa ou no mar, no ambiente oceânico.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>cavalinha</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Peixinho cru. Minnow é o nome comum de uma série de espécies de pequenos peixes de água doce, pertencentes a vários gêneros da família Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>peixinho</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Poleiro cru. Poleiro é o nome comum para peixes do gênero Perca, peixes esportivos de água doce pertencentes à família Percidae. A perca deu nome a uma grande ordem de vertebrados: os Perciformes. Muitas espécies de peixes esportivos de água doce se assemelham mais ou menos ao poleiro, mas pertencem a gêneros diferentes.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>poleiro</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Piranha crua. A piranha é um peixe de água doce que habita rios, várzeas, lagos e reservatórios. Embora muitas vezes descritos como extremamente predadores e alimentando-se principalmente de peixes, seus hábitos alimentares variam muito, podendo também consumir material vegetal, levando à sua classificação como onívoros.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piranha</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Baiacu cru. O baiacu é uma família de peixes principalmente marinhos e estuarinos. A maioria das espécies de baiacu são tóxicas e algumas estão entre os vertebrados mais venenosos do mundo. Em certas espécies, os órgãos internos, como o fígado, e às vezes a pele, contêm tetrodotoxina e são altamente tóxicos para a maioria dos animais quando ingeridos; no entanto, a carne de algumas espécies é considerada uma iguaria quando preparada por chefs especialmente treinados.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>baiacu</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Salmão cru. Salmão é o nome comum de várias espécies de peixes com nadadeiras raiadas da família Salmonidae. Normalmente, os salmões são anádromos: eclodem em água doce, migram para o oceano e depois retornam à água doce para se reproduzirem. No entanto, populações de diversas espécies ficam restritas à água doce durante toda a vida.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>salmão</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Espadilha crua. Espadilha é o nome comum aplicado a um grupo de peixes forrageiros pertencentes ao gênero Sprattus da família Clupeidae. Como a maioria dos peixes forrageiros, a espadilha é um peixe pequeno e oleoso, altamente ativo. Eles viajam em grandes cardumes com outros peixes e nadam continuamente ao longo do dia.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>espadilha</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Peixe-espada cru. O peixe-espada, também conhecido como bico largo, é um peixe grande, altamente migratório e predador, caracterizado por um bico longo, achatado e pontiagudo.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>peixe-espada</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Truta crua. Truta é o nome comum de várias espécies de peixes de água doce. A maioria das espécies de truta vive exclusivamente em lagos e rios de água doce, enquanto há outras, como a truta prateada, que pode passar dois ou três anos no mar antes de retornar à água doce para desovar (hábito mais típico do salmão).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>truta</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Atum cru. O atum é um grande peixe de água salgada. Predador ativo e ágil, o atum tem corpo elegante e aerodinâmico e está entre os peixes pelágicos que nadam mais rápido. O atum tem sido altamente valorizado como peixe alimentar. Além de seu valor comercial como alimento, o grande tamanho, velocidade e força que apresentam como predadores de ponta atraiu a admiração de pescadores, escritores e cientistas.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>atum</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
