<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Uma máquina de resfriamento de ar que libera ar resfriado ao seu redor. Pode ser usado para criar um freezer walk-in. Não pode ser ajustado e reduzirá automaticamente a temperatura ligeiramente abaixo de zero.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>resfriador de gás</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Um enorme crematório de pedra que vaporiza cadáveres com temperaturas extremamente altas. Opera com gás helixien.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>crematório de gás helixien</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Uma escavadeira de perfuração profunda para extrair minerais das profundezas da superfície. Use um scanner de penetração no solo para detectar os recursos. Esta broca produzirá pedaços de pedra se não houver recursos presentes. Pode ser reposicionado livremente.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>escavadeira movida a gás</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Um dispositivo que converte gás helixien em calor irradiado. Ele pode ligar ou desligar automaticamente para atingir uma temperatura alvo específica.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>aquecedor a gás</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Um tubo que transmite gás helixien.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>tubo de gás</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Um tubo que transmite gás helixien. Este tubo está oculto e protegido contra explosões de gás. Muito mais caro de construir do que tubos normais</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>tubulação de gás subterrânea</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Liga/desliga o fluxo de gás.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>válvula de tubulação de gás</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Extrai metal utilizável de pedaços de escória e outros itens de metal misto. Opera com gás helixien.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>fundição de gás helixien</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Fogão a gás com bancada anexa para preparo de refeições.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>fogão a gás helixien</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Uma lâmpada industrial que ilumina uma área com intensidade suficiente para o cultivo, mas consome uma quantidade média de gás helixien. Desliga automaticamente à noite.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>lâmpada solar a gás</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Um grande tanque de aço para armazenamento de gás. Explodirá se for danificado.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>tanque de gás</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Produz energia consumindo gás helixien. Deve estar conectado a uma rede de tubulação de gás.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>gerador movido a gás helixien</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Uma máquina extratora montada em um gêiser de gás helixien. Autoalimentada, esta máquina bombeia gás valioso e precisa ser conectada a outras concessionárias de gás usando a rede de tubulação.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>bomba helixien</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Produz uma grande quantidade de energia consumindo gás helixien. Deve estar conectado a uma rede de tubulação de gás.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>gerador industrial movido a gás helixien</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
