<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.description>Uma antiga máquina de ar condicionado. Suas partes internas foram destruídas há muito tempo e o que não foi saqueado enferrujou desde então.</VFEPD_AncientAirConditioner.description>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.label>ar condicionado antigo</VFEPD_AncientAirConditioner.label>
  <VFEPD_AncientAPC.description>Os restos de um antigo veículo blindado de transporte de tropas que foi destruído por algum tipo de arma pesada. Todos os componentes úteis foram saqueados ou deteriorados há muito tempo.</VFEPD_AncientAPC.description>
  <VFEPD_AncientAPC.label>antigo APC arruinado</VFEPD_AncientAPC.label>
  <VFEPD_AncientATM.description>Um antigo caixa eletrônico. Esmagado e enferrujado, é completamente inútil agora.\n\nÉ difícil dizer como chegou aqui.</VFEPD_AncientATM.description>
  <VFEPD_AncientATM.label>caixa eletrônico antigo</VFEPD_AncientATM.label>
  <VFEPD_AncientBarrel.description>Um barril antigo e quebrado que parece ter contido algum tipo de resíduo. A única coisa que contém agora é uma mancha de lama seca.</VFEPD_AncientBarrel.description>
  <VFEPD_AncientBarrel.label>barril antigo</VFEPD_AncientBarrel.label>
  <VFEPD_AncientBed.description>Um colchão velho e podre sobre uma estrutura enferrujada.</VFEPD_AncientBed.description>
  <VFEPD_AncientBed.label>cama antiga</VFEPD_AncientBed.label>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.description>Um console antigo com uma antena parabólica de comunicação anexada. Faltam peças valiosas e todo o resto está degradado até à inutilidade.</VFEPD_AncientCommsConsole.description>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.label>antigo console de comunicação</VFEPD_AncientCommsConsole.label>
  <VFEPD_AncientContainer.description>Um grande contêiner de algum antigo veículo de transporte de carga. Há muito que foi saqueado e deteriorado até à inutilidade.</VFEPD_AncientContainer.description>
  <VFEPD_AncientContainer.label>recipiente antigo</VFEPD_AncientContainer.label>
  <VFEPD_AncientCrate.description>Uma caixa antiga e quebrada. Quaisquer objetos de valor que ele continha foram degradados até a inutilidade.</VFEPD_AncientCrate.description>
  <VFEPD_AncientCrate.label>caixa antiga</VFEPD_AncientCrate.label>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.description>Uma antiga interface de computador. Faltam peças valiosas e todo o resto está degradado até à inutilidade.</VFEPD_AncientDisplayBank.description>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.label>banco de exibição antigo</VFEPD_AncientDisplayBank.label>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.description>Um antigo motor de dropship. Provavelmente veio de um porta-tropas militar. Suas delicadas partes internas estão enferrujadas e inúteis, e as peças valiosas foram saqueadas há muito tempo.</VFEPD_AncientDropshipEngine.description>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.label>antigo motor de dropship</VFEPD_AncientDropshipEngine.label>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>Um antigo terminal de computador.</VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>antigo terminal inimigo</VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>Uma coleção de blocos de equipamentos antigos de função desconhecida. Faltam peças valiosas e todo o resto está degradado até à inutilidade.</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>blocos de equipamentos antigos</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>
  <VFEPD_AncientFence.description>Uma antiga cerca feita de postes de concreto armado unidos por painéis de concreto.</VFEPD_AncientFence.description>
  <VFEPD_AncientFence.label>cerca antiga</VFEPD_AncientFence.label>
  <VFEPD_AncientFuelNode.description>Um antigo nó de combustível esgotado que já foi usado para carregar máquinas com combustível.</VFEPD_AncientFuelNode.description>
  <VFEPD_AncientFuelNode.label>antigo nó de combustível</VFEPD_AncientFuelNode.label>
  <VFEPD_AncientGenerator.description>Um antigo gerador elétrico. Suas partes utilizáveis ​​foram destruídas ou saqueadas há muito tempo, e o resto enferrujou e se tornou inútil.</VFEPD_AncientGenerator.description>
  <VFEPD_AncientGenerator.label>gerador antigo</VFEPD_AncientGenerator.label>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.description>Uma roda gigante que saiu de um veículo grande há muitos anos. A borracha se desintegrou e o metal está torcido e enferrujado.</VFEPD_AncientGiantWheel.description>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.label>roda gigante antiga</VFEPD_AncientGiantWheel.label>
  <VFEPD_AncientHermetic.description>Uma caixa hermeticamente selada com alimentação própria para preservar itens valiosos. Estes podem preservar seu conteúdo por muito tempo. Selado.</VFEPD_AncientHermetic.description>
  <VFEPD_AncientHermetic.label>caixa hermética antiga</VFEPD_AncientHermetic.label>
  <VFEPD_AncientHydrant.description>Um antigo hidrante. Muito enferrujado, é completamente inútil agora.\n\nÉ difícil dizer como chegou aqui.</VFEPD_AncientHydrant.description>
  <VFEPD_AncientHydrant.label>hidrante antigo</VFEPD_AncientHydrant.label>
  <VFEPD_AncientJetEngine.description>Um antigo motor a jato, provavelmente separado de um grande avião. Suas delicadas partes internas estão enferrujadas e inúteis, e as peças valiosas foram saqueadas há muito tempo.</VFEPD_AncientJetEngine.description>
  <VFEPD_AncientJetEngine.label>antigo motor a jato</VFEPD_AncientJetEngine.label>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.description>Uma antiga pia de cozinha feita de algum material de fibra não metálica. Está muito deteriorado e não há como salvar nada dele.\n\nComo chegou aqui deve ser uma longa história.</VFEPD_AncientKitchenSink.description>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.label>pia de cozinha antiga</VFEPD_AncientKitchenSink.label>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.description>Uma grande caixa que foi abandonada há muito tempo. Está muito enferrujado para guardar qualquer coisa.</VFEPD_AncientLargeCrate.description>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.label>caixa grande antiga</VFEPD_AncientLargeCrate.label>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>Um grande e antigo bloco de motor de algum veículo gigante ou fonte de energia. Está enferrujado e todos os componentes úteis desapareceram. Nenhum reparo poderia salvar isso.</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>antigo bloco de macromotor</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientLockerBank.description>Um banco de armários antigo e enferrujado. Todos os armários foram abertos à força e nada de valor foi deixado para trás.</VFEPD_AncientLockerBank.description>
  <VFEPD_AncientLockerBank.label>banco de armário antigo</VFEPD_AncientLockerBank.label>
  <VFEPD_AncientLongCrate.description>Uma caixa comprida e vazia que foi abandonada há muito tempo. Está muito enferrujado para guardar qualquer coisa.</VFEPD_AncientLongCrate.description>
  <VFEPD_AncientLongCrate.label>caixa longa antiga</VFEPD_AncientLongCrate.label>
  <VFEPD_AncientMachine.description>Uma grande caixa de máquina antiga cheia de máquinas desconhecidas. Faltam peças valiosas e todo o resto está degradado até à inutilidade.</VFEPD_AncientMachine.description>
  <VFEPD_AncientMachine.label>máquina antiga</VFEPD_AncientMachine.label>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.description>Os restos de um mecanóide destruído. Todos os componentes e materiais úteis estão estragados ou faltando.</VFEPD_AncientMechDetritus.description>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.label>detritos mecanóides</VFEPD_AncientMechDetritus.label>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>A carcaça quebrada de um farol de lançamento mecânico. Seus componentes úteis estão faltando e a casca se deteriorou depois de muitos anos.</VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>farol de queda mech antigo</VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>Um cano de um canhão de longo alcance para artilharia ou uso anti-navio. Quando era novo, devia ser assustadoramente poderoso. Agora, está muito além do reparo e todos os componentes úteis foram saqueados.</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>barril de mega-canhão antigo</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>Uma plataforma de montagem que já abrigou uma espécie de canhão. Ele está quebrado há muitos anos e todos os componentes úteis foram saqueados há muito tempo.</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>antiga plataforma de mega-canhão</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>
  <VFEPD_AncientMicrowave.description>Um antigo dispositivo para aquecer alimentos. Esmagado e enferrujado, é completamente inútil agora.\n\nÉ difícil dizer como chegou aqui.</VFEPD_AncientMicrowave.description>
  <VFEPD_AncientMicrowave.label>microondas antigo</VFEPD_AncientMicrowave.label>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>Uma caixa antiga de aparência militar. Foi quebrado há muito tempo e todos os objetos de valor que continha foram saqueados.</VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>caixa militar antiga</VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>Os restos despedaçados de um antigo velocista de guerra em subescala. Quaisquer partes que não foram arruinadas quando foram destruídas foram saqueadas há muito tempo.</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>antigo warsprinter permanece</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.description>Uma mesa que já foi usada para operações cirúrgicas. Há muito que se deteriorou até à inutilidade.</VFEPD_AncientOperatingTable.description>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.label>mesa cirúrgica antiga</VFEPD_AncientOperatingTable.label>
  <VFEPD_AncientOven.description>Um forno antigo. Esmagado e enferrujado, é completamente inútil agora.\n\nÉ difícil dizer como chegou aqui.</VFEPD_AncientOven.description>
  <VFEPD_AncientOven.label>forno antigo</VFEPD_AncientOven.label>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.description>Uma seção de um antigo gasoduto. Antigamente, transportava algum fluido valioso por longas distâncias. Agora foi saqueado e deteriorado até à inutilidade.</VFEPD_AncientPipelineSection.description>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.label>seção de gasoduto antigo</VFEPD_AncientPipelineSection.label>
  <VFEPD_AncientPipes.description>Um monte de canos velhos e enferrujados. É difícil dizer como isso acabou aqui.</VFEPD_AncientPipes.description>
  <VFEPD_AncientPipes.label>canos antigos</VFEPD_AncientPipes.label>
  <VFEPD_AncientPodCar.description>Um antigo carro pod que já foi capaz de voar automaticamente. Suas partes valiosas foram saqueadas há muito tempo e o resto está bastante deteriorado.</VFEPD_AncientPodCar.description>
  <VFEPD_AncientPodCar.label>carro pod antigo</VFEPD_AncientPodCar.label>
  <VFEPD_AncientPostbox.description>Uma antiga caixa de correio, destruída e deteriorada até a inutilidade. Parece ter sido transferido para cá há muito tempo por algum motivo desconhecido.</VFEPD_AncientPostbox.description>
  <VFEPD_AncientPostbox.label>caixa postal antiga</VFEPD_AncientPostbox.label>
  <VFEPD_AncientRazorWire.description>Um pedaço de arame farpado antigo. Está deteriorado há muitos anos e já não representa qualquer perigo.</VFEPD_AncientRazorWire.description>
  <VFEPD_AncientRazorWire.label>arame farpado antigo</VFEPD_AncientRazorWire.label>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.description>Uma geladeira antiga. Foi despojado de partes interessantes há muito tempo.</VFEPD_AncientRefrigerator.description>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.label>geladeira antiga</VFEPD_AncientRefrigerator.label>
  <VFEPD_AncientRustedCar.description>Um carro antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_AncientRustedCar.description>
  <VFEPD_AncientRustedCar.label>carro antigo</VFEPD_AncientRustedCar.label>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>Uma estrutura de carro antiga e enferrujada. A carroceria há muito tempo enferrujou e se transformou em nada.</VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>quadro de carro antigo</VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.description>Os restos de um antigo dropship. As partes valiosas foram saqueadas há muito tempo e o resto deteriorou-se até à inutilidade.</VFEPD_AncientRustedDropship.description>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.label>navio de transporte antigo</VFEPD_AncientRustedDropship.label>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>Um bloco de motor antigo que está enferrujado. Nenhum reparo poderia salvar isso.</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>bloco de motor antigo</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.description>Um transportador de tropas antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_AncientRustedJeep.description>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.label>antigo transportador de tropas</VFEPD_AncientRustedJeep.label>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.description>Um caminhão antigo e quebrado. Tudo o que é útil enferrujou ou foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_AncientRustedTruck.description>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.label>caminhão antigo</VFEPD_AncientRustedTruck.label>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.description>Uma grande caixa hermeticamente selada com alimentação própria e alarmes de segurança integrados. Estes podem preservar seu conteúdo por muito tempo. Selado.</VFEPD_AncientSecurityCrate.description>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.label>caixa de segurança antiga</VFEPD_AncientSecurityCrate.label>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.description>Uma torre de segurança antiga e quebrada. As peças valiosas foram todas saqueadas ou destruídas.</VFEPD_AncientSecurityTurret.description>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.label>antiga torre de segurança</VFEPD_AncientSecurityTurret.label>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.description>Um antigo farol de navegação de navio quebrado. Todos os componentes úteis foram saqueados há muito tempo.</VFEPD_AncientShipBeacon.description>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.label>farol de navegação antigo</VFEPD_AncientShipBeacon.label>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.description>Um carrinho de compras antigo e enferrujado. Como exatamente chegou aqui é um mistério, mas a história é longa e provavelmente bastante triste.</VFEPD_AncientShoppingCart.description>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.label>carrinho de compras antigo</VFEPD_AncientShoppingCart.label>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.description>Uma pequena caixa vazia que foi abandonada há muito tempo. Está muito enferrujado para guardar qualquer coisa.</VFEPD_AncientSmallCrate.description>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.label>caixa pequena antiga</VFEPD_AncientSmallCrate.label>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.description>Uma caixa antiga e quebrada. Todos os objetos de valor que continha foram levados há muito tempo.</VFEPD_AncientSpacerCrate.description>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.label>caixa espaçadora antiga</VFEPD_AncientSpacerCrate.label>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.description>Um dispositivo antigo que parece ter armazenado algum tipo de fluido. Faltam peças valiosas e todo o resto está degradado até à inutilidade.</VFEPD_AncientStorageCylinder.description>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.label>cilindro de armazenamento antigo</VFEPD_AncientStorageCylinder.label>
  <VFEPD_AncientStove.description>Um fogão antigo. Esmagado e enferrujado, é completamente inútil agora.\n\nÉ difícil dizer como chegou aqui.</VFEPD_AncientStove.description>
  <VFEPD_AncientStove.label>fogão antigo</VFEPD_AncientStove.label>
  <VFEPD_AncientSystemRack.description>Uma antiga unidade de rack repleta de dispositivos não identificáveis. Faltam peças valiosas e todo o resto está degradado até à inutilidade.</VFEPD_AncientSystemRack.description>
  <VFEPD_AncientSystemRack.label>rack de sistema antigo</VFEPD_AncientSystemRack.label>
  <VFEPD_AncientTank.description>Os restos de um antigo tanque que foi destruído por algum tipo de arma pesada. Todos os componentes úteis foram saqueados ou deteriorados há muito tempo.</VFEPD_AncientTank.description>
  <VFEPD_AncientTank.label>antigo tanque em ruínas</VFEPD_AncientTank.label>
  <VFEPD_AncientTankTrap.description>Uma fortificação defensiva para parar veículos. Está se deteriorando há muitos anos.</VFEPD_AncientTankTrap.description>
  <VFEPD_AncientTankTrap.label>armadilha de tanque antiga</VFEPD_AncientTankTrap.label>
  <VFEPD_AncientTerminal.description>Um antigo terminal de computador.</VFEPD_AncientTerminal.description>
  <VFEPD_AncientTerminal.label>terminal antigo</VFEPD_AncientTerminal.label>
  <VFEPD_AncientToilet.description>Um banheiro antigo. Destruído há muito tempo, é completamente inútil agora.\n\nÉ difícil dizer como chegou aqui.</VFEPD_AncientToilet.description>
  <VFEPD_AncientToilet.label>banheiro antigo</VFEPD_AncientToilet.label>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.description>Uma antiga máquina de venda automática. Foi destruído há muito tempo e gerações de saqueadores tomaram todas as partes possivelmente úteis. Como isso acabou aqui é um mistério.</VFEPD_AncientVendingMachine.description>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.label>máquina de venda automática antiga</VFEPD_AncientVendingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>Os restos mortais de uma antiga aranha guerreira de médio porte. Ele foi recolhido muitas vezes e não sobrou nada de valioso para saquear.</VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>restos de aranha de guerra antiga</VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>A garra de assalto de um antigo warwalker de médio porte. Esta arma era especializada em destruir armaduras pesadas de plasteel de perto. Seus valiosos componentes foram saqueados há muito tempo.</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>antiga garra do warwalker</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>Um pé enorme de um antigo warwalker. Parece ter sido arrancado de seu dono por algum tipo de arma pesada. Todos os componentes úteis foram saqueados ou deteriorados há muito tempo.</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>pé de warwalker antigo</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>A perna quebrada de um warwalker de médio porte que caiu aqui há muito tempo. Ele foi limpo por saqueadores e nenhum componente valioso sobrou.</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>perna de warwalker antigo</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>A maior parte da armadura de um warwalker. Parece ter sido arrancado por algum sistema de armas colossal. Todas as peças valiosas foram saqueadas e o resto está bastante deteriorado.</VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>concha de warwalker antiga</VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>O torso de um warwalker de médio porte que caiu aqui nos tempos antigos. As peças valiosas foram saqueadas há muito tempo.</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>torso de warwalker antigo</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.description>Um antigo dispositivo usado para lavar têxteis. Esmagado e enferrujado, é completamente inútil agora.\n\nÉ difícil dizer como chegou aqui.</VFEPD_AncientWashingMachine.description>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.label>máquina de lavar antiga</VFEPD_AncientWashingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWheel.description>Uma roda antiga de algum tipo de veículo. A borracha está deteriorada e o metal está torcido e enferrujado.</VFEPD_AncientWheel.description>
  <VFEPD_AncientWheel.label>roda antiga</VFEPD_AncientWheel.label>
  <VFEPD_ArchonexusCore.description>Uma imitação de papelão do núcleo central de um arconexo.</VFEPD_ArchonexusCore.description>
  <VFEPD_ArchonexusCore.label>núcleo do arconexo</VFEPD_ArchonexusCore.label>
  <VFEPD_ArchotechTower.description>Uma imitação de papelão de uma grande estrutura arqueológica.</VFEPD_ArchotechTower.description>
  <VFEPD_ArchotechTower.label>Torre Archotech</VFEPD_ArchotechTower.label>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>Este é um suporte efetor para "Biosculpter Pod Operating". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>pod bioescultor</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>Este é um acessório efetor para "Burnbong Smoke". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>fumaça de burnbong</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>
  <VFEPD_ChristmasTree.description>Uma árvore comemorativa decorada com enfeites e luzes tradicionalmente feitas nas comemorações do Natal. Feito de plástico.</VFEPD_ChristmasTree.description>
  <VFEPD_ChristmasTree.label>árvore de Natal</VFEPD_ChristmasTree.label>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>Este é um adereço efetor para "Christmas Tree Twinkle". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>brilho de natal</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>
  <VFEPD_DriedBlood.description>Respingos de sangue seco. Amável!</VFEPD_DriedBlood.description>
  <VFEPD_DriedBlood.label>sangue seco</VFEPD_DriedBlood.label>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.description>Este vaso falso é semelhante aos usados ​​para plantar bonsai. Os colonos não plantarão nada aqui, então você pode colocar uma flor falsa em cima.</VFEPD_FakeBonsaiPot.description>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.label>pote de bonsai</VFEPD_FakeBonsaiPot.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>Grama plástica pintada na mesma cor do musgo gauranlen. Provavelmente terrível para o meio ambiente.</VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>musgo gauranlen falso</VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.description>Árvore de plástico imitando uma árvore gauranlen. Não há dríades aqui.</VFEPD_FakeGauranlenTree.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.label>árvore gauranlen falsa</VFEPD_FakeGauranlenTree.label>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.description>Uma gaiola falsa sem nada dentro. Selado.</VFEPD_FakeGibbetCage.description>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.label>gaiola de forca falsa</VFEPD_FakeGibbetCage.label>
  <VFEPD_FalseBlueFire.description>Isto é apenas fumaça e espelhos.</VFEPD_FalseBlueFire.description>
  <VFEPD_FalseBlueFire.label>fogo negro falso</VFEPD_FalseBlueFire.label>
  <VFEPD_Fibercorn.description>Uma planta fibrosa falsa, não comestível, que geralmente produz uma pequena quantidade de uma substância semelhante à madeira.</VFEPD_Fibercorn.description>
  <VFEPD_Fibercorn.label>fibra de milho</VFEPD_Fibercorn.label>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.description>Este é um suporte efetor para "Fire Smoke". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_FireSmokeEffect.description>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.label>fumaça de fogo</VFEPD_FireSmokeEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>Este é um suporte efetor para "Gauranlen Debris". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>detritos de Gauranlen</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>Este é um suporte efetor para "Folhas de Gauranlen, Lote". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>folhas de gauranlen, lote</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>Este é um suporte efetor para "Folhas de Gauranlen". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>folhas de gauranlen</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.description>Uma imitação de papelão de uma grande estrutura arqueológica de altura imponente e volume impressionante.</VFEPD_GrandArchotechStructure.description>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.label>grande estrutura arqueológica</VFEPD_GrandArchotechStructure.label>
  <VFEPD_HackingEffect.description>Este é um suporte efetivo para "Hacking". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_HackingEffect.description>
  <VFEPD_HackingEffect.label>hackear</VFEPD_HackingEffect.label>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.description>Este é um adereço efetor para "Corte de cabelo". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_HairCuttingEffect.description>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.label>corte de cabelo</VFEPD_HairCuttingEffect.label>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.description>Uma imitação de papelão de uma grande estrutura arqueológica.</VFEPD_MajorArchotechStructure.description>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.label>principal estrutura arquetécnica</VFEPD_MajorArchotechStructure.label>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>Este é um suporte efetor para "Making Skylantern". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>fazendo skylantern</VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>
  <VFEPD_MoldyUniform.description>Esta NÃO é a última moda.</VFEPD_MoldyUniform.description>
  <VFEPD_MoldyUniform.label>uniforme esfarrapado</VFEPD_MoldyUniform.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>Este é um suporte para "Ritual Glow Rays". Intrinsecamente lento, embora menos que os adereços efetivos. Use com moderação.</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>raios de brilho ritual</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>Este é um suporte para "Ritual Glow Single Ray". Intrinsecamente lento, embora menos que os adereços efetivos. Use com moderação.</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>brilho de raio único</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>Este é um suporte para "Ritual Tech Line A". Intrinsecamente lento, embora menos que os adereços efetivos. Use com moderação.</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>linhas de tecnologia A</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>Este é um suporte para "Ritual Tech Line B". Intrinsecamente lento, embora menos que os adereços efetivos. Use com moderação.</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>linhas de tecnologia B</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>Este é um suporte para "Ritual Tech Line C". Intrinsecamente lento, embora menos que os adereços efetivos. Use com moderação.</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>linhas de tecnologia C</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>Este é um suporte para "Role Pawn Highlight". Intrinsecamente lento, embora menos que os adereços efetivos. Use com moderação.</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>destaque do peão de papel</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>Este é um suporte para "Destaque de posição de função". Intrinsecamente lento, embora menos que os adereços efetivos. Use com moderação.</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>posição de função</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.description>Este é um suporte para "Spike Pipe". Intrinsecamente lento, embora menos que os adereços efetivos. Use com moderação.</VFEPD_Mote_SpikePipe.description>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.label>tubo de espigão</VFEPD_Mote_SpikePipe.label>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.description>Este é um suporte para "Esboço do Totem". Intrinsecamente lento, embora menos que os adereços efetivos. Use com moderação.</VFEPD_Mote_TotemOutline.description>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.label>totem</VFEPD_Mote_TotemOutline.label>
  <VFEPD_Nutrifungus.description>Um falso cogumelo carnudo produzido pela bioengenharia, cultivado por seu valor nutritivo.</VFEPD_Nutrifungus.description>
  <VFEPD_Nutrifungus.label>nutrifungo</VFEPD_Nutrifungus.label>
  <VFEPD_OilSmear.description>Se aparecerem embaixo do seu carro, leve-o a um mecânico.</VFEPD_OilSmear.description>
  <VFEPD_OilSmear.label>mancha de óleo</VFEPD_OilSmear.label>
  <VFEPD_PodSlime.description>Imagino que tenha gosto de Tang.</VFEPD_PodSlime.description>
  <VFEPD_PodSlime.label>lodo de vagem</VFEPD_PodSlime.label>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.description>Não parece conter nenhuma informação importante.</VFEPD_ScatteredDocuments.description>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.label>documentos espalhados</VFEPD_ScatteredDocuments.label>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>Este é um suporte efetor para "Sleep Accelerator Active". Intrinsecamente lento, use com moderação.</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>acelerador do sono</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>
  <VFEPD_SpaceDrone.description>Um antigo drone espacial ultratecnológico. Desativado.</VFEPD_SpaceDrone.description>
  <VFEPD_SpaceDrone.label>drone espacial</VFEPD_SpaceDrone.label>
  <VFEPD_Timbershroom.description>Um falso cogumelo marrom alto com um caule longo.</VFEPD_Timbershroom.description>
  <VFEPD_Timbershroom.label>cogumelo</VFEPD_Timbershroom.label>
  <VFEPD_TreeBonsai.description>Uma árvore falsa, podada e moldada para parecer visualmente agradável.</VFEPD_TreeBonsai.description>
  <VFEPD_TreeBonsai.label>árvore bonsai</VFEPD_TreeBonsai.label>
</LanguageData>
