<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Uma artilharia autopropulsada antiga e quebrada. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>naufrágio de artilharia</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Um veículo de combate blindado e rastreado, o Badger foi projetado para transportar batedores e infantaria, ao mesmo tempo que fornece fogo de cobertura para suprimir as tropas inimigas. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Texugo</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Um tanque de guerra antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>acidente de tanque de batalha</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Um transportador de carga dedicado, o Big Rig é o epítome do transporte de materiais a granel. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Grande plataforma</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Uma plataforma dedicada de sistema de lançamento múltiplo de foguetes, o Burya é uma arma de cerco de longo alcance e de negação de área que pode ser operada por uma tripulação de dois homens para velocidades de carregamento mais rápidas. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Buria</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Um antigo helicóptero de carga acidentado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>acidente de helicóptero de carga</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Um carro clássico antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>acidente de carro clássico</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Mais uma minibase móvel do que um pod de implantação, o Goliath é uma solução cara, mas poderosa para qualquer objeto inimigo imóvel. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Golias</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Um helicóptero antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>acidente de helicóptero</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Veículo dedicado à refrigeração, o Hermano é um transportador de cargas decente com nicho específico no transporte de produtos perecíveis. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Um antigo veículo de combate de infantaria quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>acidente de veículo de combate de infantaria</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Um veículo blindado leve antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>acidente de veículo blindado leve</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Um transportador rápido de uso geral, o Lightning é um excelente veículo rodoviário para transportar uma quantidade apreciável de carga em um espaço de tempo muito pequeno. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Raio</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Uma aeronave de transporte blindada, o Louie é um meio de transporte móvel robusto e ágil. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Um tanque de batalha geral, o Marshal é um veículo de combate aprimorado que funciona bem em qualquer combate. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Marechal</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Veículo blindado versátil, o Nomad tem um desempenho notável em todas as categorias, com excelente capacidade de carga e passageiros. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nômade</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Um jipe ​​offroad antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>acidente de jipe ​​​​offroad</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Um veículo blindado de uso geral, o Paladin é um transporte de tropas rápido e resistente. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladino</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Um caminhão refrigerado antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>acidente de caminhão refrigerado</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Um caminhão de artilharia de foguete antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>destruição de artilharia de foguete</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Uma cápsula de cerco antiga e destruída. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>naufrágio da cápsula de cerco</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Veículo versátil em geral, o Springbok tem bom desempenho em todas as categorias, com boa capacidade de carga e passageiros. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Gazela</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Um supercarro antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>acidente de supercarro</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Um caminhão antigo e quebrado. Tudo o que não está enferrujado foi saqueado há muito tempo.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>acidente de caminhão</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Uma unidade de artilharia dedicada, o Udar é uma arma de cerco de longo alcance que pode ser operada por uma tripulação de dois homens para velocidades de carregamento mais rápidas. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
