<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Um transporte básico de passageiros, o Bangbus é uma máquina relativamente barata de construir para transportar pessoas em estradas de terreno plano. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Ônibus Bang</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Um tanque de batalha geral, o Bulldog é um veículo de combate aprimorado que funciona bem em qualquer combate. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Buldogue</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Um tanque leve básico, o Bunsen é um veículo blindado modificado adequado para enfrentar fortificações inimigas e infantaria exposta. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Uma motocicleta geral, a Charley é um veículo individual muito eficaz com pequena capacidade de carga. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Um barco motorizado muito básico, o Dingy é um meio de transporte incrivelmente barato e discreto sobre a água. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Bote</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Uma motocicleta off-road básica, a Dirtbike é um veículo muito barato que permite que um único usuário viaje com rapidez, eficiência e tranquilidade. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Bicicleta suja</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Uma cápsula de transporte reutilizável básica, o Frog é um veículo relativamente barato que é a primeira opção quando se trata de voar sem bater no solo. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Sapo</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Um veículo básico de combate de infantaria, o Highwayman é a opção armada mais barata para transportar três pessoas. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Highwayman</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Uma aeronave de uso geral, o Mosquito é um meio de transporte extremamente rápido e móvel. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Mosquito</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Um transporte básico de carga, o Mule é um veículo relativamente barato que pode transportar uma grande quantidade de carga em estradas suaves de terreno plano. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Mula</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Um veículo básico de exploração off-road, o Prowler é relativamente barato de construir e é uma opção eficaz em qualquer clima para viagens eficientes em terrenos íngremes. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Predador</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Um tanque médio básico, o Roadkill é um veículo blindado comparativamente barato, adequado para combates curtos. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Atropelamento</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Transportador de carga geral, o Roadrunner é um excelente veículo para transportar muito material de um local para outro. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Um sistema de lançamento múltiplo de foguetes improvisado, o Scytheman é um veículo agrícola reaproveitado destinado a saturar um local com saraivadas imprecisas de explosivos. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Foice</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Uma aeronave de uso geral, o Smuggler é um meio de transporte extremamente rápido e eficaz. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Contrabandista</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Transporte geral de passageiros, o Snatcher é um veículo sólido para transportar pessoas para diversos locais. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Ladrão</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Um veículo blindado de uso geral, o Tango é um transporte de tropas lento, mas resistente. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Um pod de implantação de esquadrão e morteiro, o Toad é um veículo um tanto caro para montar rapidamente um cerco em um local próximo sem expor seus artilheiros ao perigo. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Sapo</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Um veículo rodoviário básico adequado para terrenos planos, o Traveller é uma opção relativamente barata e rápida que ainda apresenta um desempenho bastante amigável em climas frios e com neve. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Viajante</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Um barco de uso geral, o Trawler é um transporte eficaz de longa distância em águas abertas. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Traineira</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Veículo versátil em geral, o Wagon tem bom desempenho em todas as categorias com boa capacidade de carga e passageiros. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Vagão</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Um avião de combate de uso geral, o Warbird é uma nave de ataque incrivelmente rápida e eficaz. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Ave de Guerra</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Um transportador multifuncional de nível militar, o Wisent é um caminhão poderoso capaz de transportar cargas abundantes e soldados para território hostil. Não funcional: toda a fiação interna e o motor foram removidos.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Sábio</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
