<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Ofițeri superiori de teren care comandă unități de dimensiunea unei companii. Căpitanii sunt lideri dovediți, cu o experiență vastă în luptă. Ei se ocupă de operațiuni complexe și servesc ca comandanții tactici principali ai Enclavei.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Căpitan</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Ofițeri de rang înalt care supraveghează operațiunile strategice și managementul bazei. Colonelii răspund direct conducerii Enclavei și sunt responsabili pentru executarea obiectivelor mai largi ale organizației. Ei impun respect și autoritate absolută.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Colonel</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Ofițeri juniori responsabili de operațiunile la nivel de pluton. Locotenenții coordonează mai multe echipe și iau decizii tactice pe teren. Se așteaptă ca aceștia să demonstreze atât pricepere de luptă, cât și capacitate de conducere.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Locotenent</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Cel mai jos rang din structura militară a Enclavei. Soldații sunt soldați din prima linie, instruiți în utilizarea armelor avansate și a armurii de putere. Ei execută ordinele fără îndoială și servesc drept coloana vertebrală a forțelor Enclavei.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privat</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Subofițeri care conduc echipe mici pe teren. Sergenții sunt soldați cu experiență care mențin disciplina și coordonează operațiunile tactice. Ele reduc decalajul dintre ofițeri și personalul înrolat.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergent</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>
