<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Um robô sentinela das indústrias RobCo armado com uma minigun de três canos e laser Gatling, projetado para supressão sustentada de infantaria e alvos com blindagem leve. O bot sentinela é a plataforma de combate dedicada de RobCo, construída em torno de um simples chip de personalidade sintética contendo apenas rotinas de combate. O Aniquilador é a variante de produção padrão desta linha.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>Sentinela Aniquilador</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Um robô sentinela carregando um conjunto completo de armas: minigun, lançador de foguetes, lança-chamas e lançadores de granadas cluster. É uma das unidades autônomas mais fortemente armadas encontradas no deserto. Seu processador central contém um NanostructuringChip, sugerindo que foi usado como plataforma de teste para programas avançados de nanotecnologia antes ou depois da guerra.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>Robô mortal</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Uma variante de bot sentinela equipada com um sistema lança-chamas industrial e um recipiente de combustível recarregável para operações prolongadas. Originalmente projetado para erradicação de pragas em grande escala e negação de áreas, ele é capaz de causar incêndios incendiários sustentados em uma ampla área. A variante Pestcontrol foi comercializada para clientes agrícolas e governamentais antes da guerra.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Sentinela de controle de pragas</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Uma variante de bot sentinela configurada para operações de ataque de fortificação e anti-blindagem. Seu principal sistema de armas é um conjunto de lançadores de foguetes de alto rendimento, adequados para demolir estruturas reforçadas. Ele anda sobre uma base de eixo mecanum que permite o movimento na maioria dos terrenos. A armadura padrão do bot sentinela e os protocolos de combate são mantidos.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Robô Sentinela Quebra-cerco</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
