<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Uma formiga enorme, inchada a um tamanho enorme por gerações de exposição à radiação. Suas poderosas mandíbulas podem cortar ossos e ele lutará até a morte por sua colônia.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>formiga operária gigante</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>A mais agressiva das formigas gigantes. Essas criaturas defendem sua colmeia com ferocidade implacável e mandíbulas poderosas.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>formiga soldado gigante</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Uma formiga gigante adaptada para a vida subterrânea. Seu exoesqueleto resistente e capacidade de escavação fazem dele um formidável habitante de túneis.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>formiga gigante</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Um casulo de estase contendo uma formiga de fogo.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>casulo de formiga de fogo</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Um casulo de estase contendo uma formiga soldado bombeiro.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>casulo de formiga soldado de fogo</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Um casulo de estase contendo uma formiga bombeira.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>casulo de formiga bombeira</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Uma formiga de fogo adaptada para a vida subterrânea. Suas garras escavadoras e coordenação de colmeia fazem dele um formidável habitante de túneis.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>formiga de fogo</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>garra de cabeça</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>cabeça</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Uma formiga de fogo alada criada para voos de acasalamento e reconhecimento. Por si só, é frágil, mas enxames de drones ainda são perigosos.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>drone formiga de fogo</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>mandíbulas</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>cabeça</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Uma colmeia de formigas de fogo gigantes. Se ativado, gerará formigas de fogo e colmeias adicionais ao longo do tempo, bem como valiosa geleia de insetos.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>colmeia de formigas de fogo</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>O estágio juvenil de uma formiga de fogo. As larvas das formigas de fogo são nutridas pelas operárias e amadurecem na próxima casta da colmeia.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>larva de formiga de fogo</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>mandíbulas</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>cabeça</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>A rainha de uma mega colmeia de formigas de fogo. Ela ancora a colônia, estabelece a próxima geração e transforma qualquer ninho em que sobreviva em uma ameaça maior.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>rainha da formiga de fogo</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>garra de cabeça</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>cabeça</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>A mais agressiva das formigas de fogo. Essas criaturas defendem sua colmeia com ferocidade implacável, quitina espessa e mandíbulas poderosas.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>formiga soldado fogo</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>garra de cabeça</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>cabeça</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Uma enorme formiga de fogo projetada para oferecer força e resiliência. As formigas operárias são ferozmente territoriais e mantêm sua colméia com absoluta lealdade.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>formiga bombeira</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>mandíbulas</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>cabeça</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Peixe migratório com escamas escuras e carne rica, comum onde rios frios encontram o mar.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>salmão defumado</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Um predador comum de água doce conhecido por ataques repentinos e carne de sabor suave.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>catador de corrente</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Um peixe de água doce resistente, encontrado em rios e lagoas quentes, muitas vezes prosperando onde espécies mais limpas não conseguem.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>radeye murcho</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Peixe costeiro de água fria com escamas grossas e crista dorsal rígida, valorizado pela sua carne branca e firme.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>peixe-espinha blindado</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Um caçador costeiro rápido que persegue cardumes de iscas em condições climáticas adversas e ondas abertas.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>nadador de tempestade</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Uma pequena espécie de água doce valorizada por suas guelras com babados incomuns; comestível, mas pequeno demais para fornecer muita carne.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolote</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Peixe grande de água fria, com carne clara e corpo pesado, geralmente encontrado em rios profundos alimentados por geleiras.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt barrigudo</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Um grande alimentador de fundo com bigodes que ronda canais lamacentos e ruínas inundadas após o anoitecer.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>bigode de sangue</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Um peixe de água doce pequeno, mas agressivo, com dentes afiados e mandíbulas poderosas, muitas vezes capturado como espécie troféu.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>piranha kanawha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Pequeno peixe costeiro semelhante a um tubarão, com pele áspera e dentes afiados, comum ao longo de costas rochosas.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>serraria</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Um enorme caçador em águas abertas com um focinho em forma de lança, apreciado como um perigoso troféu.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>mandíbula da morte</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Um grande peixe migratório de mares quentes, conhecido por sua carne oleosa e corridas fortes e sustentadas.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper de atum rabilho</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Um peixe costeiro plano que se enterra no lodo e embosca as presas ao longo do fundo do mar.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>emboscador cinza</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Um peixe mutante de água poluída. Cru inseguro, mas ainda utilizável em refeições cozinhadas com baixo valor nutricional.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>gole brilhante</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Uma mandioca resistente do deserto com membros retorcidos e folhas de adaga. No antigo Mojave, essas árvores marcavam estradas, água e problemas a quilômetros de distância.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>josué árvore</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Uma árvore enegrecida e quase morta que sobreviveu a uma explosão atômica próxima. Quando colhido, produz uma escassa quantidade de madeira.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>árvore carbonizada</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Uma fruta mutante com folhas grossas e fibrosas e uma polpa invulgarmente doce. Seus compostos naturais causam leve euforia e o consumo prolongado leva à dependência. Ainda assim, continua a ser um dos vícios mais suportáveis ​​que o deserto tem para oferecer.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>fruta punga</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>A small silvery bait fish that travels in dense schools through estuaries and coastal shallows.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>brook silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>A bright reef fish with tall fins and sharp territorial behavior despite its ornamental look.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>sunscream</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>A deepwater ambush predator that waits motionless in dark pools until prey comes within reach.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bog lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>A banded saltwater fish once common in pre-war aquariums, now found around warm reef waters.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>A long, slick fish that slips through reeds, drainage pipes, and tidal pools with ease.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>purple radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>A plump ornamental pond fish with bright scales, descended from escaped pre-war stock.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blisterfish</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>A heavy coldwater fish with a rigid back ridge and faintly luminous scales in low light.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>glowing spinefish</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>A huge broad flatfish from deep coastal waters, valued for thick cuts of meat.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>leatherback</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>A narrow-bodied shoal fish that runs in fast coldwater schools through inlets and coves.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>timber sawgill</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>A glossy freshwater pond fish, likely descended from ornamental carp strains.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bavarian creekfin</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>A small armored crustacean with little meat, usually boiled in batches for stews.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk hatchling</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>A fast coastal fish that travels in dense shoals along piers, reefs, and cold surf lines.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bavarian tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>A tiny river fish with a red belly, commonly found schooling in clear creeks.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>redbelly</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>A lean freshwater hunter with yellow eyes, common in cool lakes and slow rivers.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>A round-bodied fish that inflates when threatened; edible, but not highly prized for taste.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>A tiny oily bait fish found in dense cold shoals, commonly netted during seasonal coastal runs.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>alpine sawgill</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>A fast open-water predator with a long stabbing snout and a powerful strike.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>A coldwater game fish commonly caught in upland rivers and snowmelt lakes.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ridge trout</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Medicina Vault-Tec</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Uma caixa militar enferrujada cheia de cartuchos de vida morta. Esses projéteis de artilharia são embalados com um composto semelhante a poeira que se deposita em cadáveres humanos e animais próximos após a detonação e os transforma em carniçais selvagens e bestas carniçais. Muitas das conchas perderam a potência, mas algumas ainda podem funcionar.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Um fragmento velho e enferrujado de um protótipo de reator. Provavelmente foi abandonado quando o programa de construção de Moldaver foi interrompido. Ainda poderá ser possível desmontá-lo e recuperar valiosos componentes de fusão.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>parte do reator antigo</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Um protótipo de núcleo de fusão capaz de gerar grandes quantidades de energia a partir de uma base geotérmica. Posteriormente, ele pode ser atualizado para variantes de reator mais avançadas, uma vez que as notas de pesquisa e o hardware corretos tenham sido recuperados. Deve ser colocado em um gêiser a vapor.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>núcleo de fusão de protótipo</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Um pedaço retorcido da carcaça do reator de um dos projetos abandonados de Moldaver. As peças valiosas desapareceram e todo o resto se transformou em sucata.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>lixo do reator</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>cogumelos brâmane secos</Flake.label>
  <Flake.description>Uma preparação desidratada e quebradiça de cogumelos brâmane, secos e prensados ​​em lascas quebradiças. Altamente viciante, produzindo uma onda eufórica breve, mas intensa. Uma química de rua comum entre assentamentos em terrenos baldios.</Flake.description>
  <GoJuice.label>cogumelos brâmane destilados</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Um destilado concentrado extraído de cogumelos brâmanes sob calor e pressão. O composto resultante aguça dramaticamente os reflexos e diminui a dor, tornando o usuário temporariamente letal em combate. Altamente viciante com graves efeitos de abstinência.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>beijo</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Um misterioso complexo pré-guerra recuperado de bunkers médicos selados. Melhora constantemente todas as capacidades físicas e mentais ao longo do tempo. O corpo torna-se permanentemente dependente – a falta de uma dose desencadeia uma abstinência violenta e, em última análise, fatal. Ninguém sabe quem fez isso ou por quê.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>anti-sépticos</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Compostos anti-sépticos industriais armazenados em suprimentos médicos e militares do pré-guerra. Necessário como ingrediente base para sintetizar a maioria das drogas e medicamentos de terrenos baldios. Muito concentrado para aplicar diretamente.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibióticos</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibióticos pré-guerra recuperados de kits médicos militares e estoques hospitalares. Previne infecções comuns em terrenos baldios – febre da mosca, fungo bayou e a nova praga – antes que elas se instalem. Deve ser tomado a cada cinco dias para permanecer eficaz.\n\nIsso apenas evita novas infecções. Não trata os já existentes, mesmo os que ainda não são sintomáticos.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>cogumelos brâmane</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Uma variedade de cogumelo psicoativo que cresce facilmente nos resíduos dos brâmanes. Levemente alucinógeno quando consumido cru, mas cultivado principalmente como ingrediente base para uma variedade de preparações mais fortes.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brâmane cogumelo kombuchá</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Um kombuchá levemente fermentado feito de cogumelos brâmanes e água. O processo de fermentação suaviza o conteúdo psicoativo, produzindo uma bebida levemente estimulante do humor e com baixo potencial de dependência. Amplamente consumido em assentamentos como bebida social.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>cogumelos brâmane</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Cogumelos brâmanes recém-colhidos, ainda úmidos e picantes. Levemente psicoativo quando comido cru. Usado principalmente como ingrediente base para kombuchá, chips secos e preparações químicas mais refinadas.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>vodu</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Uma preparação estimulante produzida a partir de ervas, compostos pré-guerra e ingredientes locais seguindo antigas tradições. Elimina a necessidade de dormir e melhora o foco por horas. O uso prolongado degrada a saúde e cria dependência.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>cogumelos brâmane fermentados</Yayo.label>
  <Yayo.description>Powdered fermented brahmin shroom preparation, typically snorted for a rapid and intense euphoric effect. Altamente viciante e prejudicial com uso prolongado. Uma forma potente da linha de produtos de cogumelos brâmane.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>cuidador de árvore hideweaver</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>sapbrew treeminder</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>cuspidor de árvore</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>escavador de pedras</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Um alto cocar cerimonial destinado a marcar o líder de uma fé organizada ou de um culto em um terreno baldio.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>chapéu de alto pregador</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Um chapéu pequeno e simples destinado a repousar suavemente na cabeça. Aqueles que o defendem muitas vezes afirmam que isso lhes dá a aparência de um místico do velho mundo.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Um boné de aba distinta adornado com um distintivo de posição, destinado a inspirar obediência nos subordinados a qualquer custo.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>boné de supervisor</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Um chapéu cônico de topo achatado decorado com uma borla preta, frequentemente usado por comerciantes do deserto, chefes de caravanas e outras elites da velha estrada.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Um conjunto de trapos gastos destinados a cobrir o corpo com o mínimo de barulho. Eles quase não oferecem proteção ou calor, mas sinalizam claramente uma vida de austeridade e dura devoção ao deserto.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Os restos mortais de um Treefather, cortados e deixados como um toco.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>toco de Treefather picado</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Um treeminder básico, semelhante a um mamífero e leal ao seu Treefather. Pode se transformar em castas especializadas conforme necessário.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>cuidador de árvore</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Um casulo onde um treeminder se transforma em uma nova casta, guiado pelas raízes infundidas com FEV do Treefather.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>casulo de cuidadora de árvore</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Uma cápsula cheia de seiva restauradora do Treefather, usada para curar cuidadores de árvores feridos.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>cápsula de cura</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Um casulo onde os brotos se fundem para criar um novo casulo Treefather, continuando o ciclo simbiótico.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>casulo brotando</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Uma semente do Treefather, capaz de cultivar uma nova árvore mutante e iniciar o ciclo simbiótico.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Semente do pai-árvore</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Um pedaço de musgo que cresce ao redor do Treefather, embelezando a área e auxiliando na produção de arboristas.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Musgo pai-árvore</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Uma vagem produzida pelo Treefather, contendo as sementes de novos treeminders.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Vagem do pai-árvore</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Uma árvore mutante infundida com FEV, capaz de produzir treeminders e vagens simbióticas. Ele extrai nutrientes do solo irradiado e mantém um vínculo vivo com as criaturas que o acompanham.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Arvoredo</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Os restos mortais de um Treefather, esmagados e deixados como um toco.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>toco esmagado do Treefather</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Uma casta resistente de arborícolas, o radbarkling é coberto por uma pele espessa, semelhante a uma casca de árvore, infundida com radiação. É excelente em absorver danos em combate, protegendo sua árvore e aliados.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Uma casta de árvores especializadas na produção de alimentos, os mutfruitlings geram mutfruits nutritivos de forma contínua. É lento e ineficaz no trabalho ou no combate.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>frutífero</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Uma casta prestativa de arborícolas, o portling é especializado em carregar itens. Sob a influência humana, ele transporta mercadorias para onde elas precisam ir, mas é lento e ineficaz no trabalho ou no combate.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portabilidade</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Uma casta feroz de arborícolas, o scratchling é criado para agressão e ataques que causam danos. Suas garras enormes podem destruir a maioria das ameaças, mas são vulneráveis ​​a retaliações.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>arranhando</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Uma casta única de arborícolas, os brotos podem produzir novos frutos de Gauranlen e ajudar a reproduzir o arvoredo. Três brotos devem se fundir lentamente para completar o processo.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>brotando</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Uma gentil casta de arborícolas, o brocflowerling é especializado na produção de ervas medicinais. Ele trabalha com sua árvore para gerar plantas curativas, mas é lento e ineficaz no trabalho ou no combate.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>flor de broc</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Uma casta lenta e desajeitada de arboristas, o scrapwoodling é especializado na produção de restos de madeira. Juntamente com a sua árvore Gauranlen, gera continuamente material semelhante a madeira, mas é lento e ineficaz no trabalho ou no combate.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>sucata</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Uma casta lenta e desajeitada de arborícolas especializada na produção de punga. Juntamente com a sua árvore Gauranlen, esta dríade pode gerar frutos punga continuamente. No entanto, é lento e ineficaz no trabalho ou no combate.\n\nEm geral, os treeminders são criaturas semelhantes a mamíferos que têm uma relação simbiótica com o treefather. Eles se reproduzem junto com sua árvore, que contém amostras de FEV. Treeminders podem se transformar em várias castas especializadas.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>cuidador de árvore punitivo</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (travando)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Robôs de carga automatizados usados ​​para entregar pessoas e suprimentos em todo o planeta.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>robô de carga</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Uma pedra enigmática ressonante estudada por pesquisadores de Whitespring. Aumenta o foco da meditação criptídea e é frequentemente usado em instalações de pesquisa de enclaves.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>pedra enigmática</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Um toco deixado para trás depois que um totem do Homem-Mariposa foi derrubado. O toco pode ser extraído, mas produz muito pouca madeira utilizável. Deixado ao ar livre, o coto irá deteriorar-se com o tempo.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>toco de traça picado</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Um grande santuário para homenagear as forças da cripta. Os agentes de Whitespring os usam para amplificar o foco da cripta durante o estudo ritualizado.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>grande santuário enigmático</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Um pequeno santuário usado por pesquisadores de criptídeos para focar na meditação e no estudo. Esses santuários fortalecem a meditação focada nas criptas para os agentes de Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>pequeno santuário enigmático</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Ovos pretos misteriosos com brilho vermelho. Os povos tribais descobrem que esses ovos crescem em torno da base de um totem do Homem-Mariposa enquanto meditam. Parece refletir algum tipo de fortalecimento do poder enigmático do totem.\n\nCientistas de Wasteland tentaram estudar o fenômeno, mas os ovos não eclodem quando observados muito de perto.\n\nOs animais se recusam a comer ovos do Homem-Mariposa. Histórias tribais dizem que isso é feito por respeito e medo.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Ovos de mariposa</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Um totem do Homem-Mariposa usado pelos cultistas dos Apalaches para concentrar sua meditação e adoração.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem do homem-mariposa</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Os restos de um totem do Homem-Mariposa destruído por danos. É feio. O toco pode ser extraído, mas produz muito pouca madeira utilizável. Deixado ao ar livre, o coto irá deteriorar-se com o tempo.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>toco esmagado do Mothman</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Um licor forte e inflamável de terreno baldio destilado de combustível químico. O intestino podre alivia a dor e o sofrimento por um tempo, mas deixa quem bebe encharcado de vapores voláteis e pode transformar uma morte ruim em uma bola de fogo.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>intestino podre</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Uma destilaria dourada de artesanato muito delicado destinada ao envelhecimento do mosto pungashin em forma potável.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ainda</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruta punga fatiada e prensada pronta para amadurecer em pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>purê de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de licor punga totalmente amadurecido, pronto para ser destilado em pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine deve</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Um pequeno tubo de papel enrolado recheado com tabaco para mascar de coiote. Oferece uma breve euforia, estimulação leve e o mesmo cheiro velho de terreno baldio que faz com que os fumantes voltem.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Um charuto grosso enrolado com tabaco de coiote mascado e finalizado para uma fumaça mais cara e deliberada. Ele carrega um amargor áspero do deserto sob a apresentação sofisticada.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Uma garrafa de guaraná forte e efervescente, finalizada com amargor e um sabor radioativo. Bate forte na frente e deixa um acidente esperando do outro lado.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaraná</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Um belo coquetel atômico, misturado precisamente com vários ingredientes.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>coquetel atômico fino</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Um milagre da mixologia onde cada copo, guarnição e agitação foram transformados em um coquetel atômico gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>coquetel atômico gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Um luxuoso coquetel atômico misturado com uma grande variedade de ingredientes e resfriado na perfeição antes de ser servido.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>luxuoso coquetel atômico</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Uma plantação resistente de tabaco de coiote, adequada para Mojave e outros climas secos e devastados. Depois de curadas, as folhas tornam-se tabaco de coiote para fumar, enrolar ou comercializar.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabaco de coiote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Latas seladas a vácuo de café instantâneo pré-guerra. Amargo, estável e ainda potente o suficiente para ancorar todos os serviços de café da manhã Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>café instantâneo</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Folhas secas de chá pré-guerra armazenadas em uma lata de despensa Lucky 38. Eles se mantêm bem e ainda íngremes em um copo adequado e utilizável.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>folhas de chá secas</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Uma bolsa curada de tabaco para mascar coiote. Seco o suficiente para fumar, enrolar ou embalar em misturas mais ricas, com a mordida empoeirada que os fumantes de terrenos baldios esperam.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>mascar tabaco coiote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Um coquetel atômico simples misturado rapidamente a partir de uma dupla de ingredientes.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>coquetel atômico simples</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Uma garrafa doce e gasosa de salsaparrilha caseira. É mais refrescante do que nutritivo, mas uma garrafa gelada ainda parece um luxo pré-guerra.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>salsaparrilha caseira</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Uma unidade completa de engarrafamento de salsaparrilha caseira. O xarope é misturado, gaseificado, resfriado e dispensado em frascos esterilizados para serviço.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fonte de salsaparrilha caseira</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Uma base espessa e intensamente doce para salsaparrilha caseira. Deve ser cortado, gaseificado e engarrafado antes de servir.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>xarope de salsaparrilha caseiro</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Um balcão de registro para serviço de lounge, contas de jantar e contas da casa. Ele não faz nada por si só, mas ancora a operação de atendimento.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>mesa de registro</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Um banco de slots Lucky 38 premium construído para jogos de limite alto, latão polido e um corte de casa faminto.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 rolos altos</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Um banco de slots da era House ajustado para clientes regulares e tráfego noturno confiável.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 bobinas padrão</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Uma máquina caça-níqueis Vault 21 recuperada com uma aposta modesta e uma vantagem de casa indulgente.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Slots de centavo do Vault 21</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Um cache cuidadosamente embrulhado de chocolate pré-guerra. Rico, doce e ainda decadente o suficiente para ancorar sobremesas e xaropes.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>chocolate em conserva</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Uma rara suspensão médica do pré-guerra reembalada para a cozinha do Lucky 38. Quando transformada em comida, a aqua cura inunda o corpo com nanites de reparo de emergência que podem arrastar um cliente de volta da morte.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>água cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Uma mistura preservada de temperos de cozinha pré-guerra, guardada em uma lata de despensa Lucky 38. O suficiente sobrevive dentro de cada lata para alegrar ensopados, molhos e grelhados.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Pacotes lacrados de açúcar pré-guerra recuperados de antigas cozinhas e despensas. Ele dura indefinidamente e ainda oferece a mesma onda rápida de doçura.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Uma manteiga densa e inebriante batida para uma culinária indulgente do Lucky 38. Ele se espalha rico, bate forte e transforma qualquer refeição em uma má ideia e de excelente sabor.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>manteiga de cogumelos brâmane</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Um livro de receitas surrado repleto de receitas recuperadas, notas de ingredientes e truques de cozinha pré-guerra.

Depois de lido, ele dará ao leitor um novo ingrediente ou refeição favorita e, em seguida, desmoronará com muitas mãos na cozinha.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>livro de receitas do deserto</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Recebe pedidos e serve refeições aos clientes em seus salões e salas de jantar.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Um terminal de serviço automatizado para atendentes mecanóides. A partir daqui você pode direcionar as operações de jantar e atendimento.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de serviço autônomo</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Uma fonte termal cuidadosamente construída sobre um gêiser a vapor. Suas águas minerais oferecem relaxamento meditativo, benefícios modestos de recuperação e comodidades de banho premium para até quatro peões ao mesmo tempo.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>resort de águas termais</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>cobrar taxas de balneário</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>cobrar taxas de balneário</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Um bizarro sinal de sinalização arquetecnológica que chama um vertibird do nada. Qualquer que seja a resposta da inteligência, ela está disposta a fornecer uma extração milagrosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>sinalizador vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>sinalizador pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Um transponder de campo de uso único usado para solicitar a coleta de vertibird da Irmandade.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder de campo da Irmandade</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>chamar captador vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Um farol IFF de longo alcance e mastro de controle de tráfego usado por células da Irmandade e aliados de confiança para anunciar uma abordagem vertibird segura, coordenar pousos e transmitir a disponibilidade de reabastecimento.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Farol de voo da Irmandade</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Terminal de serviço que vende combustível de aviação para vertibirds da Irmandade e outras aeronaves autorizadas. Deve ser colocado adjacente a uma plataforma vertibird; uma vez verificado o pagamento, as bombas dentro da plataforma retiram o combustível dos tanques da mesma rede elétrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de reabastecimento vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Um processador industrial que refina matérias-primas voláteis e água em combustível de aviação para vertibirds da Irmandade. Funciona melhor com acesso à água e transforma o combustível químico excedente em estoque de voo vendável.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processador de combustível de aviação</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Um tanque de armazenamento refrigerado para combustível de aviação processado. Mantenha-o ligado ou o estoque começará a evaporar.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>tanque de combustível de aviação</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Uma plataforma de pouso reforçada com luzes de orientação, conexões de abastecimento e um transponder criptografado para vertibirds da Irmandade. Mantenha-o ligado e limpo, e patrulhas visitantes, contramestres, comerciantes e passageiros aliados poderão pousar aqui.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Almofada vertibird da Irmandade</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa um ponto configurável onde o pessoal visitante da Irmandade, comerciantes e passageiros aliados se reunirão após o desembarque. Se nenhum ponto válido for encontrado, eles permanecerão próximos ao seu vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>ponto de reunião vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>tigela de mirelurk (simples)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>espreita frita</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (luxuoso)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>Murkiri (bem)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>noriluk (simples)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Cranberries azedas do deserto. Eles podem ser comidos crus, cozidos em conserva ou fermentados em um molho espesso de mesa.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>amoras</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>raiz de xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Um arbusto de cranberry resistente, cultivado para obter frutas vermelhas picantes. A fruta é transformada em um molho rico que representa a cadeia de condimentos fermentados do velho mundo.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>arbusto de cranberry</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>cuba de molho de cranberry</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Uma rica redução de cranberry usada como molho, cobertura e molho de acabamento doce-salgado para sushi e frutos do mar.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>molho de cranberry</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (luxuoso)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>Uralurk (bem)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Um pedaço de raiz de xander valorizado por sua mordida pungente. Quando moído até formar uma pasta, torna-se um condimento forte para frutos do mar e pratos de arroz.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>patch de raiz de xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Uma pasta picante feita de raiz de xander moída e usada como condimento picante para sushi e outros pratos de frutos do mar.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta de raiz xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Ajude colonos e clientes a superar o estresse, o trauma e a dependência em uma sala de aconselhamento particular.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>aconselhamento</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Conselho</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Um quiosque de baixa tecnologia para clientes que não precisa de eletricidade.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>quiosque de serviço</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Um quiosque pré-guerra abastecido para clientes, tráfego de cassino e multidões ociosas em salões.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Um reator doméstico Poseidon alimentado por arquetecnologia escura eliminada. Ele queima bioferrita para agitar os gases atmosféricos, aumentando a temperatura externa enquanto inunda a área com calor residual.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Reator doméstico Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Um gerador experimental que funciona pressurizando e acendendo a bioferrita e, em seguida, coletando energia do calor resultante. O combustível continua sendo bioferrita, mas o chassi e o layout dos controles parecem um protótipo do Poseidon.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Uma bancada de modelagem especializada que usa calor e estimulação eletromagnética para persuadir temporariamente a bioferrita a um estado flexível. O material permanece bioferrita, mas o hardware ao redor se encaixa perfeitamente em uma oficina industrial no estilo Fallout.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Um laboratório de soro Med-Tek que usa arquetecnologia recuperada para criar soros injetáveis ​​de uso único. Limpo, caro e moralmente questionável exatamente da maneira certa antes da guerra.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Laboratório de soro Med-Tek</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Uma lâmpada Wattz montada no chão que ilumina uma área usando eletricidade. É menos potente do que uma luminária de pé, mas fica perfeitamente em casa em uma sala de estar retro-futurista.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Combustível líquido refinado adequado para geradores, queimadores e sistemas de alimentação industriais. Numa época mais sã, Poseidon a teria vendido por meio de uma subsidiária sorridente com um slogan patriótico.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>óleo</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Um tanque de armazenamento industrial destinado ao petróleo entregue através da rede de tubulações. Os tanques podem ser desviados para obter combustível utilizável conforme necessário, mas mesmo danos leves podem transformar o vazamento de vapores em uma violenta bola de fogo.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>tanque de óleo</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Uma bacia destinada a alimentar o óleo armazenado na rede e encher os tanques conectados.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>drenagem de óleo</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Tubos de aço projetados para transportar petróleo utilizável de refinarias deepchem para tanques de petróleo para armazenamento ou para estruturas alimentadas com petróleo para reabastecimento automático.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>tubo de óleo</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Uma bacia destinada a conter o óleo distribuído dos tanques de armazenamento para uso posterior.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>torneira de óleo</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Liga ou desliga o fluxo de óleo.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>válvula de óleo</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Tubos de aço enterrados projetados para transportar petróleo utilizável de refinarias deepchem para tanques de petróleo para armazenamento ou para estruturas alimentadas com petróleo para reabastecimento automático.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>tubulação de óleo subterrânea</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Uma bateria reserva Poseidon para reter o excesso de eletricidade. As unidades carregadas permanecem perigosas quando expostas à chuva ou ao fogo, independentemente do que afirma o folheto.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Uma refinaria Poseidon que converte matéria biológica em petróleo para geradores, queimadores e sistemas de armazenamento industrial.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>refinaria de petróleo</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Produz energia consumindo petróleo. Ele deve ser reabastecido periodicamente manualmente, a menos que seu assentamento tenha os hábitos industriais de uma instalação real de Poseidon.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>gerador de óleo</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Um console de comunicação Wattz para contatar outras facções e comerciantes orbitais. Grande, caro e cheio de eletrônicos pré-guerra.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Uma unidade de resfriamento Appalachia Freeze que empurra o ar frio para um lado e a exaustão quente para o outro. Ele pode preservar os alimentos ou simplesmente tornar o verão tolerável se o resto da rede se mantiver.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Uma plataforma de perfuração de crosta profunda Corvega para extrair minerais muito abaixo da superfície. Use um scanner de penetração no solo para detectar as melhores costuras.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Um laboratório químico industrial equipado com recipientes, aquecedores e dispositivos de medição para processamento eficiente em lote de medicamentos e compostos.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Um crematório industrial pesado que vaporiza cadáveres em temperaturas extremas. É eficiente, impessoal e com temperamento inconfundivelmente pré-guerra.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Uma fundição de recuperação Corvega que extrai metal utilizável de escória e sucata mista. Consome muita energia e emite grande calor industrial.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Fundição de recuperação de Corvega</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Uma bancada de fabricação Corvega equipada com ferramentas avançadas para produzir máquinas e componentes sofisticados a partir de materiais mais simples.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Um dispositivo de segurança Wattz que pulveriza espuma retardante de fogo quando detecta um incêndio. Exatamente o tipo de hardware utilitário sensato que sobrevive muito depois de a empresa que o vendeu ter desaparecido.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Uma televisão de tela plana Radiation King com imagem cristalina e cores ricas. Confie no rei para todas as suas necessidades de TV e rádio.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Uma usina geotérmica Poseidon que aproveita calor profundo para obter energia constante e de alto rendimento. É exatamente o tipo de infraestrutura cívica gigantesca com a qual Poseidon adorava dominar o horizonte.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>usina geotérmica</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Uma unidade de aquecimento Wattz Electronics que converte eletricidade em calor ambiente controlado. Ele faz um ciclo automaticamente para atingir a temperatura desejada.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Uma bancada de pesquisa de alta tecnologia Wattz com computadores e equipamentos eletrônicos de medição. Permite pesquisas rápidas e projetos técnicos mais avançados.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Cama hospitalar Med-Tek especialmente projetada para atendimento clínico. A geometria de suporte ajustável e os instrumentos integrados melhoram os resultados dos pacientes em relação às camas comuns.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Uma enorme televisão Radiation King para assentamentos que desejam entretenimento alto, brilhante e impossível de ignorar.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Um dispensador industrial que sintetiza pasta de nutrientes comestíveis a partir de matérias-primas colocadas em tremonhas adjacentes. Eficiente, triste e exatamente o tipo de máquina que um grande empreiteiro chamaria de progresso.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Um farol comercial orbital Wattz usado para marcar mercadorias para troca com comerciantes orbitais. Confiável, compacto e construído para o comércio fronteiriço prático.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Um conjunto de cabos utilitários para transportar energia em um assentamento. Ele pode ser colocado sob paredes e outras estruturas como parte de uma grade pré-guerra adequada.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Um painel solar Poseidon Civil Helios Two para geração de energia em escala de assentamento. Ele oferece sua melhor produção em plena luz do dia e céu limpo.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Civil Helios Dois</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Uma televisão de tubo Radiation King construída em torno de um hardware de exibição antigo e volumoso e uma sensação distinta de prestígio doméstico pré-guerra.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Uma célula de energia compacta que gera energia gratuita para sempre, sem combustível convencional. Mesmo para os padrões anteriores à guerra, parece menos engenharia e mais um programa secreto de Poseidon que ninguém deveria entender.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Uma unidade de telemetria do paciente Med-Tek que melhora a qualidade do atendimento, o sucesso da cirurgia e a recuperação quando montada diretamente ao lado de uma cama hospitalar.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Uma unidade hidrelétrica Poseidon projetada para extrair energia constante da água em movimento. Locais lotados criam turbulência e reduzem a produção.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>turbina hidrelétrica</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Uma turbina eólica de utilidade pública para assentamentos civis. É necessária uma abordagem ampla e clara para manter o fluxo de ar estável.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>turbina eólica civil</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Uma grande máquina de campo automatizada Corvega que combina semeadura e colheita em uma zona externa designada. Ele deposita os produtos colhidos em tremonhas de fábrica anexadas ou os deixa cair no chão se as tremonhas não estiverem presentes, e pode ser configurado para circular automaticamente quando a maioria das plantas na zona estiver totalmente crescida.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>colheitadeira agroindustrial</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Uma refinaria automatizada Corvega que converte matéria biológica, como madeira e estoque vegetal, em combustível químico.

Os edifícios fabris precisam de funis de fábrica para entrada e saída. Eles produzem calor significativo e consomem muita energia, mas podem ter overclock para maior eficiência, aumentando a geração de calor e o consumo de energia. Precisa ser construído no chão de fábrica.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Refinaria de petróleo Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Um equipamento automatizado de extração profunda Corvega para extrair pedras e metais enterrados da crosta. O maquinário de fábrica precisa de funis para entrada e saída, emite muito calor e pode sofrer overclock ao custo de consumo e temperatura ainda maiores.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Plataforma de perfuração Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Uma serra industrial para alvenaria Corvega capaz de cortar pedaços de pedra em blocos utilizáveis.

Os edifícios fabris precisam de funis de fábrica para entrada e saída. Eles produzem calor significativo e consomem muita energia, mas podem ter overclock para maior eficiência, aumentando a geração de calor e o consumo de energia. Precisa ser construído no chão de fábrica.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>linha de alvenaria automatizada</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Uma fundição automatizada Corvega que extrai metal utilizável de pedaços de escória, armas quebradas, roupas, pedaços de pedra e cadáveres mecanóides usando fortes eletroímãs e calor industrial.

Os edifícios fabris precisam de funis de fábrica para entrada e saída. Eles produzem calor significativo e consomem muita energia, mas podem ter overclock para maior eficiência, aumentando a geração de calor e o consumo de energia. Precisa ser construído no chão de fábrica.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Um transportador industrial básico para movimentação de materiais entre células de trabalho com manuseio mínimo de mão de obra.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>transportador industrial</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Armazena matéria-prima e produtos acabados para máquinas automatizadas de trabalho da Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>funciona funil</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Um ponto de entrada enterrado que permite que um transportador industrial passe por pequenos trechos de solo antes de voltar à superfície.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>entrada de transportador enterrado</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Um ponto de descarga enterrado que traz um transportador subterrâneo de volta à superfície próximo à próxima célula de trabalho.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>descarga de transportador enterrado</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Um holofote alto de propano que ilumina uma área enorme. Não é brilhante o suficiente para o crescimento das culturas, mas fornece iluminação confiável do quintal quando conectado à rede de propano.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>holofote de propano</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Uma lâmpada de pé alimentada com propano para iluminação utilitária. Deve ser conectado à rede de propano e pode ser colocado com segurança ao ar livre.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>lâmpada de propano</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Uma lâmpada industrial brilhante o suficiente para o crescimento das colheitas, mas que queima um suprimento constante de propano. Ele desliga sozinho à noite.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>lâmpada solar de propano</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Uma luminária de parede alimentada com propano para corredores de utilidades e salas de trabalho. Deve ser conectado à rede de propano e pode ser colocado com segurança ao ar livre.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>lâmpada de parede de propano</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Gás propano.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propano</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Um suporte de gotejamento intravenoso Med-Tek para fornecer rapidamente fluidos perdidos a um paciente, ajudando no ganho de imunidade e na recuperação da perda de sangue quando colocado diretamente ao lado de uma cama de hospital ou mesa cirúrgica. Funciona apenas para leitos hospitalares ou mesas cirúrgicas; camas normais não serão beneficiadas. Fixar mais de um suporte na mesma cama não tem efeito.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Suporte Med-Tek IV</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Um grande centro Med-Tek para monitorar os sinais vitais de vários pacientes ao mesmo tempo, melhorando a qualidade do atendimento, o sucesso da cirurgia e o ganho de imunidade quando conectado a leitos hospitalares ou salas cirúrgicas.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Centro vital Med-Tek</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Um dispositivo de alimentação Mama Dolce de cabeceira que fornece pasta nutritiva diretamente a pacientes acamados quando conectado a um tanque de nutrientes. Prático, clínico e perturbador o suficiente para parecer autêntico.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Um alimentador Corvega compacto que produz pasta nutritiva da rede de tubulação para consumo rotineiro dos trabalhadores.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Um moedor de nutrientes Mama Dolce que reduz matérias-primas orgânicas em pasta pronta para oleoduto. Eficiente, impessoal e muito no espírito da engenharia alimentar industrial do pré-guerra.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Torneira de pasta Mama Dolce que dispensa refeições nutritivas preparadas da rede de cubas. É o tipo de equipamento prático para cafeteria que um grande empreiteiro instalaria às centenas.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Um tanque de armazenamento Corvega para armazenar grandes volumes de pasta nutritiva processada. Destruir um deles causa exatamente o tipo de bagunça industrial que você esperaria.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Uma unidade de bateria Poseidon selada com eficiência muito melhor do que as células de armazenamento comuns. Estas caixas pré-guerra são à prova de chuva e menos propensas a descargas catastróficas.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Um painel solar Poseidon de alta eficiência comercializado como Industrial Helios Two, construído para extrair significativamente mais carga da luz solar direta do que os painéis civis comuns.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Helios Dois Industriais</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Uma unidade hidrelétrica Poseidon projetada para extrair energia industrial de água em movimento. Instalações lotadas criam turbulência e reduzem a produção.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>turbina hidráulica industrial</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Uma turbina utilitária Poseidon do pré-guerra construída para produção industrial. Necessita de abordagens amplas e claras para manter o fluxo de ar estável e anuncia o tipo de confiança exagerada que Poseidon adorava imprimir nas suas obras públicas.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>turbina eólica industrial</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Um grande banco de baterias Poseidon selado construído para armazenamento confiável de utilitários. Ao contrário das embalagens mais antigas, estas caixas resistem à chuva sem explodir.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Um grande banco de baterias Poseidon destinado a manter energia de reserva para demanda posterior. Unidades totalmente carregadas são perigosas quando expostas à chuva ou ao fogo.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Uma bateria reserva compacta para circuitos locais e pequenas cargas industriais. As unidades carregadas ainda podem explodir quando expostas à chuva ou ao fogo.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Uma bancada de montagem motorizada Corvega equipada para transformar matéria-prima em componentes industriais e espaçadores.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Bancada de montagem Corvega</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Uma estação de fundição alimentada por combustível para recuperar metal utilizável de escória e sucata.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>fundição abastecida</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Uma linha de açougueiro motorizada com serra rotativa para quebra rápida e precisa da carcaça. Consome uma grande quantidade de energia.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>linha de açougue industrial</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Um laboratório químico Corvega equipado com aquecedores, recipientes e medidores para processamento eficiente em lote de compostos e medicamentos.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>laboratório de química industrial</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Uma grande plataforma de usinagem Corvega com ferramentas avançadas e espaço físico para fabricação rápida de equipamentos técnicos. Consome energia.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Plataforma de usinagem Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Uma estação de forja Corvega para armas, ferramentas e bancadas pesadas. Ele retira uma carga substancial da rede.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Estação de forja de Corvega</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Uma serra industrial para alvenaria com cortadores elétricos para transformar pedaços em blocos de construção na velocidade da linha de montagem.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>serra de alvenaria industrial</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Uma grande linha de cozimento industrial com vários fornos e queimadores para produção rápida de refeições sob alta demanda de liquidação.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>gama de cozinha industrial</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Uma grande bancada de alfaiataria industrial com equipamento de costura motorizado para produção rápida de roupas. Ele ainda pode mancar sem potência em velocidade reduzida.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>bancada de alfaiataria industrial</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Uma grande bomba de recuperação de águas subterrâneas Poseidon que remove gradualmente a poluição de terrenos amplos e condensa os resíduos recuperados em pacotes tóxicos transportáveis.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Bomba de recuperação Poseidon</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Uma bomba compacta de recuperação de alto consumo que limpa rapidamente terreno poluído, queimando uma grande quantidade de energia da rede e empacotando os contaminantes recuperados em pacotes de lixo tóxico.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>bomba de recuperação de alta tração</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Um armário industrial selado para armazenar resíduos tóxicos e embalagens perigosas recuperadas, sem permitir que vazem para o meio ambiente local.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>armário de lixo selado</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Uma bateria de fusão instável construída em torno de um núcleo de energia permanentemente ativo. Ele funcionará para sempre até que algo danifique a caixa o suficiente para transformar toda a unidade em uma detonação catastrófica.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>bateria de fusão instável</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Um grande projetor de escudo ultratecnológico com a sensação inconfundível de uma instalação de orçamento preto Poseidon. Ele consome enorme energia enquanto está ativo e pode incendiar a área ao redor se absorver muito castigo muito rapidamente.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Um projetor de escudo ultratecnológico compacto que parece um dos contratos de defesa mais secretos de Poseidon. Ele lança um potente campo de energia quando uma ameaça está presente e fica inativo em um consumo muito mais baixo no resto do tempo.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Uma torre antiaérea Corvega especializada que intercepta projéteis explosivos e cápsulas de lançamento dentro de seu raio defensivo. Não pode atacar alvos terrestres, mas parece uma solução de perímetro pré-guerra.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Uma torre portátil blindada com eletrônica de mira Corvega e revestimento reforçado. A armadura extra o ajuda a sobreviver ao fogo recebido, mas o pacote de controle permanece burro o suficiente para ser perigoso perto de aliados.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Uma torre de canhão automático de cano duplo com eletrônica de controle de fogo Corvega. Ele troca sutileza por volume de fogo e continua sendo uma plataforma defensiva violenta e ávida por poder.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Uma torre flamer portátil com controle eletrônico Corvega e um sistema de combustível brutalmente simples. Ele pode envolver inimigos e terreno em fogo e permanece tão inseguro quanto qualquer plataforma de arma honesta do pré-guerra deveria ser.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Uma torre automatizada refinada com hardware de mira Corvega, estabilização de nível militar e revestimento reforçado. Seu estúpido cérebro de IA ainda não pode ser controlado diretamente, então tome cuidado com o fogo amigo.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Uma pesada torre automática cujo mecanismo de múltiplos canos dispara fogo sustentado em alta velocidade. Os sistemas de controle do Corvega mantêm o ciclo, mas não o tornam sutil.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Um holofote Corvega que combina uma lâmpada intensamente brilhante com um refletor espelhado, útil para iluminar e ofuscar alvos em um perímetro defensivo.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Uma torre automática compacta equipada com uma espingarda semiautomática e sistema eletrônico de mira Corvega. De curto alcance, desagradável e ainda não inteligente o suficiente para confiar completamente.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Uma lâmpada utilitária para exterior com coletor solar Poseidon integrado. Ele carrega durante o dia e fornece iluminação confiável à noite.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Um purificador de ar compacto da Wattz Electronics que filtra fumaça, poeira e partículas perigosas enquanto melhora a limpeza do ambiente e a qualidade do ar interno.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Purificador de ar Wattz</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Um grande refrigerador de parede Appalachia Freeze para refrigeração séria e controle de clima industrial. O ar frio sai de um lado enquanto a exaustão quente é despejada do outro.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Um grande aquecedor industrial Wattz que cabe na parede e fornece grande calor utilitário. Ele pode alternar automaticamente para uma temperatura desejada.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Um grande ventilador de teto Wattz para oficinas, armazéns e outras salas que necessitam de maior circulação de ar.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Um ventilador de teto Wattz para circulação de ar lenta e constante em salas menores.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Uma unidade de resfriamento independente Appalachia Freeze para salas abertas que precisam de alívio do calor do verão sem desempenho total do freezer.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Um aquecedor de parede Wattz que cabe na parede e mantém os ambientes aquecidos sem desperdiçar espaço.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Um refrigerador de parede Appalachia Freeze para câmaras frigoríficas compactas e espaços utilitários apertados.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Um aquecedor Wattz compacto montado na parede para corredores de serviços públicos, oficinas e salas menores que ainda precisam de controle automático de temperatura confiável.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Uma simples ventilação de parede Wattz para equalizar temperaturas entre salas adjacentes sem abrir uma passagem.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Uma pequena caixa contendo pesadas cápsulas de urânio. Usado pela artilharia Gauss para recarregar. Uma caixa é alimentada diretamente na artilharia Hellion adjacente quando precisa ser rearmada.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Uma interface auxiliar que permite que um copiloto auxilie no lançamento e pilotagem de um Hellion. Ele extrai energia diretamente do reator Hellion.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Um canhão eletromagnético compacto que lança balas densas de urânio em velocidades extremas. Projetado para bombardeio local e interceptação de médio alcance, também pode atingir naves orbitais hostis. Requer um terminal de segmentação vinculado com um operador para funcionar. Ele extrai energia diretamente do reator Hellion.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Um enorme conjunto de reator que canaliza o núcleo do reator recuperado para uma imensa produção elétrica. Suas bobinas reforçadas podem suportar cargas extremas, tornando-a uma das fontes de energia mais potentes disponíveis para sistemas Hellion. Células de energia do núcleo do reator adjacentes multiplicam a produção em 15% cada.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>bobina de energia do núcleo do reator</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Um pacote de reator pesado construído para as maiores estruturas Hellion e cascos de suporte orbital. Ele sustenta um enorme campo de sustentação, permitindo que aeronaves enormes subam por conta própria enquanto operam perto de um poço gravitacional planetário.

Quando lançado, qualquer coisa no convés Hellion conectada ao reator será transportada para um novo mapa.

Esses conjuntos de grandes dimensões destinavam-se a embarcações de logística pré-guerra e plataformas aeroespaciais móveis e exigem imensa capacidade de fabricação para se manterem operacionais.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>reator Hellion pesado</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Um pacote de reator compacto adaptado para um Hellion leve. Ele gera o campo de sustentação necessário para um lançamento vertical rápido e inserção atmosférica de curto alcance, mas não é adequado para viagens interplanetárias verdadeiras.

Quando lançado, qualquer coisa no convés Hellion conectada ao reator será transportada para um novo mapa.

Frequentemente recuperados de embarcações de reconhecimento, plataformas de correio e outros projetos aeroespaciais pré-guerra, estes reatores são valorizados pela sua agilidade e requisitos de apoio relativamente modestos.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>reator Hellion leve</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Armazena grandes quantidades de eletricidade para uso posterior. Construídos em revestimento Hellion, os capacitores Hellion não obstruem o movimento.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Capacitor Hellion</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Uma arma de tiro rápido para uso de defesa pontual a bordo do Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Uma interface que permite lançar e pilotar um Hellion pesado. Ele extrai energia diretamente do pesado reator Hellion.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Uma interface que permite lançar e pilotar um Hellion leve. Ele extrai energia diretamente do reator Hellion.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Uma torre defensiva especializada construída exclusivamente para o Hellion. Ele intercepta projéteis explosivos e cápsulas de lançamento dentro de seu raio de proteção, mas não pode atingir alvos terrestres. A chance de interceptação aumenta de acordo com a velocidade do alvo.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Produz eletricidade a partir da luz solar. Não funciona no escuro ou sob luz artificial. Ele não obstrui o movimento nem fornece cobertura, mas só pode ser construído no revestimento do convés Hellion.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Uma estação de controle dedicada a operar uma única peça de artilharia Hellion. Requer que um membro da tripulação mire e dispare manualmente a arma. Ele extrai energia diretamente do reator Hellion.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Um antigo gerador alimentado por um núcleo de reator. Antes capaz de produzir grandes quantidades de energia, agora está em mau estado. O escudo de contenção está vazando, fazendo com que a precipitação tóxica cubra toda a região.

Hackeie ou destrua o reator para obter o núcleo. Esteja avisado, ele pode explodir se for danificado.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>reator antigo</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Uma unidade de controle que sincroniza o reator Hellion com seus sistemas de impulso VTOL. Reduz o combustível necessário para o voo do Hellion.

Um Hellion pode suportar dois reguladores de combustível.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>regulador de combustível</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Impede que o mapa local seja destruído durante o lançamento do Hellion.

Os mastros de amarração estabilizam a zona de lançamento ao redor da aeronave e mantêm intacto o assentamento circundante durante a partida. Eles não podem ser construídos no próprio Hellion, porque isso impediria totalmente a decolagem.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>mastro de amarração</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Um núcleo de reator compacto pré-guerra recuperado de protótipos de sistemas Hellion e hardware militar relacionado. É inútil por si só, mas pode ser integrado em equipamentos avançados de suporte Hellion.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>núcleo do reator</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Um gerador compacto construído em torno de um núcleo de reator recuperado, adaptado para fornecer energia constante para os sistemas de bordo do Hellion.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>célula de energia com núcleo de reator</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>A montagem do reator pré-guerra no coração do Hellion. Ele sustenta o envelope de sustentação vertical da aeronave e alimenta os sistemas pesados ​​necessários para operações atmosféricas e orbitais de longo alcance.

Quando lançado, qualquer coisa no convés conectada ao reator será transportada para um novo mapa. Sem um mastro de amarração, o lançamento do Hellion abandonará seu mapa atual.

O Hellion foi projetado como um protótipo militar inacabado, exigindo componentes raros, fabricação especializada e muitos salvamentos para continuar voando.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Reator Hellion</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Um conjunto de suporte usado para expandir a fuselagem do Hellion. Aumenta a quantidade de revestimento do convés que a nave pode transportar e deve ser construída perto do reator Hellion.

Um Hellion pode suportar até seis extensores de fuselagem.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>extensor de fuselagem</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Um painel leve da fuselagem do pré-guerra usado para montar e reforçar os componentes do Hellion. É durável, resistente ao calor e ideal para construção aeroespacial avançada.

Requer blocos Vacstone, que podem ser obtidos em asteróides orbitais.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>painel da fuselagem</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Uma seção de casco blindado hermético dimensionada para a estrutura do Hellion. Ele veda a nave contra a exposição ao vácuo e trava diretamente no revestimento do convés subjacente, de modo que só pode ser construído como parte do Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Casco do Hellion</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Um projetor defensivo que protege o Hellion gerando uma tela repulsora de curta duração contra projéteis e morteiros. Quem estiver dentro do campo ainda pode atirar.

Deve ser carregado antes do uso. Um Hellion pode suportar dois projetores de escudo.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Projetor de escudo Hellion</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Um propulsor VTOL avançado com revestimento vacstone resistente ao calor. Aumenta muito o alcance operacional do Hellion. Os propulsores exigem uma área de exaustão desobstruída, livre de grandes edifícios e do revestimento do convés Hellion.

Requer blocos Vacstone, que podem ser obtidos em asteróides orbitais.

Um Hellion pode suportar até seis propulsores VTOL pesados.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>propulsor VTOL pesado</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Um console de vôo reforçado usado para lançar e pilotar o Hellion. Ele extrai energia diretamente do reator Hellion.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>console da cabine</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Um núcleo de navegação de baixo nível ajustado para o voo Hellion. Reduz a chance de acidente ao voar no Hellion, embora não possa compensar totalmente o erro do piloto.

Um Hellion pode suportar até dois núcleos de navegação.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>núcleo de navegação</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Um pedaço de nave robótica feita de aço e painéis de fuselagem recuperados. Parece que foi arrancado durante a reentrada ou explodido por armas pesadas.

Desconstrua-o para obter recursos valiosos.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Um conjunto de contramedidas eletrônicas que mascara a assinatura do Hellion e o ajuda a se aproximar de locais de pouso fortemente defendidos.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>Conjunto ECM</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Um propulsor VTOL compacto que aumenta o alcance operacional do Hellion. Os propulsores exigem uma área de exaustão desobstruída, livre de grandes edifícios e do revestimento do convés Hellion.

Um Hellion pode suportar até quatro pequenos propulsores VTOL.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>pequeno propulsor VTOL</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Um robô de combate bípede fabricado pela RobCo Industries para os militares dos Estados Unidos. Ele apresenta um esquema de pintura verde-oliva com marcações militares, dois braços em forma de garra para combate corpo a corpo e um laser montado na cabeça capaz de disparar um feixe carregado à distância. Rápido e agressivo, o Assaultron foi projetado para funções de assalto na linha de frente. Algumas unidades foram equipadas com um gerador de campo furtivo, permitindo-lhes camuflar-se no meio da aproximação.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assaultrão</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Uma variante especializada de caçador-assassino do Assaultron construída em torno de um emissor de campo furtivo integrado e um pacote de lâmina dedicado para ataque corpo a corpo. Ele abre mão do laser de cabeça padrão em troca de abordagens camufladas mais rápidas e combates corpo a corpo mais perigosos.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Dominador de Assaultron</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Um chassi Assaultron fortemente modificado construído para se assemelhar ao lendário criptídeo Sheepsquatch do folclore dos Apalaches. Maior que um Assaultron padrão e equipado com um laser de cabeça aprimorado, provavelmente foi construído como uma ferramenta de intimidação por qualquer um que tivesse acesso a uma bancada de robótica e um senso de humor negro.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>pastor de ovelhas</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Uma lâmina de antebraço integrada com padrão Assaultron otimizada para golpes rápidos e perfurantes a curta distância.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Lâmina de assalto</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Lâmina de assalto</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Um cabeçote laser compacto com padrão Assaultron com um ciclo de disparo mais rápido do que projetores de feixe mais pesados. Isso o torna mais adequado para combates rápidos e combates corpo a corpo.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Laser de cabeça Assaultron</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Um projetor de feixe montado na cabeça de alto rendimento construído em torno de um longo ciclo de carga e um grande raio de explosão. A descarga produz calor significativo e é mais eficaz quando disparada de distância.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo laser de cabeça de pastor-ovelha</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Um canino robótico militar desenvolvido pela RobCo Industries para o Exército dos Estados Unidos. Ele combina um cérebro de cachorro preservado com um corpo mecânico, concedendo-lhe instintos caninos e uma arma de latido sônico para combate à distância. Os Cyberdogs foram implantados como batedores, animais de guarda e companheiros de combate ao lado de militares.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>cão cibernético</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Um projetor acústico de curto alcance usado por unidades de segurança RobCo. Ele emite um pulso sônico concussivo que perturba alvos mecânicos sem depender de dano físico direto.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>emissor de casca sônica</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Um pequeno drone flutuante de vigilância e transmissão fabricado pela RobCo Industries. Utiliza antenas chicote e alto-falantes integrados para transmitir sinais de rádio e transmissões pré-gravadas, e está equipado com sistemas avançados de reconhecimento facial. O Eyebot carrega uma arma laser leve para autodefesa. Amplamente utilizado pelo Enclave para propaganda e reconhecimento, é rápido e evasivo, mas extremamente frágil em combate direto.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Robô ocular</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Os restos de um Vertibot – um drone VTOL militar do pré-guerra – derrubado e não é mais capaz de voar. Apesar de sua condição, os sistemas de armas a bordo e os protocolos de defesa automatizados permanecem parcialmente ativos. Ele atacará qualquer coisa que entre em seu perímetro.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>robô vertibot caiu</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Um Eyebot aprimorado construído no chassi experimental Duraframe. Possui componentes internos reforçados para maior durabilidade do que uma unidade padrão e carrega uma arma de energia mais poderosa. A unidade Duraframe mais documentada, designada ED-E, foi equipada com um canhão Tesla e carregou dados confidenciais de pesquisa do Enclave por todo o deserto por décadas antes de ser recuperada.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Eyebot duraframe</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Uma unidade compacta de drones gerada e dirigida pela plataforma de comando Hydra. Ele carrega um blaster de energia focado e opera sob coordenação escravizada de sua unidade pai. Unidades individuais do Olho da Hidra possuem blindagem leve, mas atacam em grande número de vários ângulos simultaneamente. Destruir o Hydra pai os reverte para protocolos básicos de ataque autônomo.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Olho de Hidra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Uma plataforma fortemente modificada baseada em Mister Gutsy, projetada para funcionar como um centro de comando de drones. A Hydra carrega um sistema integrado para implantar e coordenar unidades Eye of Hydra, cuja eficácia em combate é aprimorada por uma aura tática transmitida da plataforma central. Seu próprio conjunto de armas é substancial e destruí-lo interrompe todos os drones que tenha implantado.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hidra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Uma variante Mister Handy projetada para cuidados infantis e supervisão doméstica. É programado com um extenso pacote comportamental que abrange cuidados infantis, detecção de perigos, etiqueta e protocolos disciplinares. The Miss Nanny retains a laser arm for household defense and was marketed to pre-War families as a dedicated childcare solution.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Senhorita babá</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Uma unidade Mister Handy reconfigurada para trabalhos agrícolas. É equipado com braços de ferramentas adequados para plantio, colheita e manutenção do campo, além de sensores de monitoramento da cultura. Vendido para operações agrícolas pré-guerra, o Mister Farmhand mantém um braço laser para defesa no local de trabalho.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Senhor Agricultor</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>A militarized variant of the Mister Handy platform, commissioned by the United States Army. Ele substitui armas de ferramentas civis por um lançador de plasma e lança-chamas e executa o pacote de personalidade Sargento Major v1.0. O Mister Gutsy apresenta blindagem mais pesada do que um Handy padrão e foi implantado em zonas de combate, incluindo a frente de Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Senhor Corajoso</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Um robô doméstico flutuante produzido pela General Atomics International em parceria com RobCo Industries. Ele é equipado com três braços articulados que aceitam acessórios de ferramentas, incluindo serra circular, cortador a laser e lança-chamas, junto com três hastes ópticas. Sua rede neural permite conversas quase sencientes, e uma unidade bem conservada é capaz de operar de forma autônoma durante séculos.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Senhor acessível</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>estripador</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>braço manipulador</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>aguilhão de gado</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>estripador</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>serra</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Um transponder pré-guerra da RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transponder</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Os restos esgotados de uma célula de fusão do Sentry Bot.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>Núcleo de fusão do Sentry Bot esgotado</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>A cabeça decepada de um Assaultron quebrado.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>sucata da cabeça do Assaultron</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Ainda peças funcionais de um propulsor da unidade Mister Handy.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>propulsores Handy recuperados</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>hardware civil RobCo.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>Circuito básico</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Hardware RobCo de nível militar.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>Circuito de nível militar</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>peças do robô RobCo inacabadas.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>Peças RobCo inacabadas</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Um pequeno robô de combate quadrúpede associado a facções alinhadas à China na Commonwealth. Ele é construído em torno de uma única arma laser integrada e quatro pernas mecânicas para movimento rápido em terrenos irregulares. O Liberator tem blindagem leve, mas é rápido, e normalmente é encontrado em grandes grupos que atacam simultaneamente de múltiplas direções.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>libertador</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Rifle laser de nível militar integrado a um robô de combate Chinese Liberator.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>rifle laser libertador</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>mãos servo</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Uma enorme máquina de guerra pré-guerra desenvolvida em conjunto pela RobCo Industries e pela General Atomics International para o Exército dos Estados Unidos. Tem aproximadamente vinte metros de altura e está equipado com dois canhões de energia montados na cabeça e um suprimento de bombas nucleares táticas para destruir posições fortificadas. Originalmente projetado para libertar Anchorage das forças chinesas, nunca foi implantado antes da Grande Guerra devido a falhas no fornecimento de energia.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Liberdade Prime</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Um canhão de pulso de alta energia integrado ao Liberty Prime, deixando o lançamento da mini-bomba nuclear para seu sistema de lançamento dedicado.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>canhão de pulso Liberty Prime</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>punho atomizado</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>explosão automática balística</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>laser de feixe médio</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>pulso principal da liberdade</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>foguete securitron</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>pulso de máquina de guerra</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Pode ser analisado por um mecanizador.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Analisar chip de platina</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Um chip de armazenamento de dados Platinum recuperado de um cofre de gerenciamento RobCo selado. Ele contém um pacote de sistema operacional RobCo pré-guerra e é valioso muito além de seu peso em metal.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>chip de platina</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Uma variante do Protectron reprogramada para coleta e salvamento de recursos. Foi adotado por várias facções do pós-guerra para automatizar a coleta de materiais específicos. O Collectron opera de forma autônoma dentro de uma área definida e defenderá sua zona de coleta contra interferências.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>coletron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Uma unidade Protectron configurada para obras de construção e infraestrutura. Ele carrega acessórios de ferramentas de soldagem e montagem no lugar de lasers manuais padrão e foi implantado em canteiros de obras e instalações industriais antes da guerra. Os protocolos padrão de resposta a ameaças permanecem ativos.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>construtor</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Uma variante do Protectron programada para tarefas de fábrica e manufatura. Ele foi projetado para operar em linhas de montagem e áreas de produção, executando uma ampla gama de subtarefas de fabricação com precisão. Os Factotrons estão entre as variantes do Protectron menos comumente encontradas nas terras devastadas do pós-guerra.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>fatotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Um robô utilitário e de segurança pré-guerra amplamente implantado, fabricado pela RobCo Industries. Ele possui uma grande cabeça abaulada com três sensores ópticos, dois emissores de laser montados à mão e um laser de cabeça. Alimentado por uma bateria de fissão, o Protectron foi usado em escritórios, hospitais e instalações públicas nos Estados Unidos. É lento e menos capaz em combate direto do que robôs militares dedicados.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protetron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Uma unidade Protectron equipada com um acessório de perfuração pesada no lugar de um laser manual padrão, destinada a trabalhos de mineração e escavação. Foi contratado para operações de mineração pré-guerra para extração de recursos subterrâneos. O braço de perfuração o torna mais lento do que um Protectron padrão, mas oferece capacidade significativa de aproximação.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitário</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>furar</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Pode ser analisado por um colono.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analise o quadro quebrado do Eyebot</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Pedaços quebrados de um Eyebot. Um mecânico pode estudar essas partes para ajudar a desbloquear níveis mais altos de pesquisa RobCo.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>quadro Eyebot quebrado</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Aumenta ainda mais o desempenho do console de comunicação.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo antena</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Console de comunicação com funcionalidade bossgroup RobCo.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo console de comunicação</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Aumenta muito o desempenho do console de comunicação.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo prato</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Aumenta o desempenho do console de comunicação.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo receptor</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Um grande robô de combate produzido pela General Atomics International para o Exército dos Estados Unidos. Ele abriga um primata vivo ou um cérebro humano em uma cúpula de gel biomédica, conectada diretamente aos seus sistemas de controle. O Robobrain está equipado com garras manipuladoras, uma arma laser integrada e um dispositivo de atordoamento Mesmetron. Seu componente cerebral biológico fornece inteligência tática excepcional e a capacidade de manusear armas de padrão humano.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>robô-cérebro</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Uma seringa de precisão que dispara agulhas de metal carregadas com compostos tóxicos. Ele foi projetado para ferir o alvo com o impacto e liberar veneno a uma distância maior do que a maioria das armas secundárias.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo aplicador de seringa</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Uma unidade Securitron cujos limitadores comportamentais falharam, deixando-a num estado de agressão indiscriminada. Ele mantém capacidade total de combate Mark II – laser Gatling, lançadores de foguetes e armas de eletrochoque – mas sem reconhecimento de facção, avaliação de ameaças ou protocolos de desescalada. Ele ataca todos os alvos dentro do alcance sem distinção.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>Furioso Securitron</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Um robô de segurança RobCo Industries PDQ-88b construído em um único chassi pesado de roda única. O Mark I carrega uma submetralhadora de 9 mm no braço direito e exibe uma imagem de um policial pré-guerra na tela CRT. Possui corpo em liga de titânio e sistemas integrados de reparo automático. As unidades Mark I executam software de combate básico e são menos eficazes em combates complexos do que a variante Mark II atualizada.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Marca Securitron I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>Um PDQ-88b Securitron executando o pacote de software Mark II, que coloca on-line todo o seu carregamento de armas: laser X-25 Gatling, lançadores de foguetes M-235 e lançadores de granadas G-28. Sua tela CRT exibe um soldado em vez de um policial. O Mark II era a força pronta para combate pretendida por Robert House para a defesa de New Vegas e do Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Marca Securitron II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Plataforma de laser atualizada integrada a um Securitron Mark II com bateria de foguete integrada.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>laser da polícia securitron</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>bastão de alta tensão</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Repetidor balístico integrado montado em plataforma de segurança Securitron Mark I.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>repetidor balístico securitron</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>bastão de choque</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Um robô sentinela das indústrias RobCo armado com uma minigun de três canos e laser Gatling, projetado para supressão sustentada de infantaria e alvos com blindagem leve. O bot sentinela é a plataforma de combate dedicada de RobCo, construída em torno de um simples chip de personalidade sintética contendo apenas rotinas de combate. O Aniquilador é a variante de produção padrão desta linha.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>sentinela aniquilador</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Um robô sentinela carregando um conjunto completo de armas: minigun, lançador de foguetes, lança-chamas e lançadores de granadas cluster. É uma das unidades autônomas mais fortemente armadas encontradas no deserto. Seu processador central contém um chip de nanoestruturação, sugerindo que foi usado como teste para programas avançados de nanotecnologia antes ou depois da guerra.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>robô mortal</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Uma variante de bot sentinela equipada com um sistema lança-chamas industrial e um recipiente de combustível recarregável para operações prolongadas. Originalmente projetado para erradicação de pragas em grande escala e negação de áreas, ele é capaz de causar incêndios incendiários sustentados em uma ampla área. A variante Pestcontrol foi comercializada para clientes agrícolas e governamentais antes da guerra.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>sentinelabot de controle de pragas</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Uma variante de bot sentinela configurada para operações de ataque de fortificação e anti-blindagem. Seu principal sistema de armas é um conjunto de lançadores de foguetes de alto rendimento, adequados para demolir estruturas reforçadas. Ele anda sobre uma base de eixo mecanum que permite o movimento na maioria dos terrenos. A armadura padrão do bot sentinela e os protocolos de combate são mantidos.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>robô sentinela quebra-cerco</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Uma enorme plataforma de combate autônoma que combina poder de fogo de bot sentinela pesado com um sistema de transporte mecanóide integrado para implantação de drones Liberator. A Máquina de Combate transmite um sinal de coordenação tática que aumenta a eficácia de combate das unidades Libertadoras próximas. Está armado com uma bateria de pulsos multi-explosão e manoplas de guerra reforçadas para combate de curta distância.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>máquina de guerra</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Uma bateria de pulso sustentado integrada aos pontos rígidos do torso do War Machine.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>bateria de pulso de máquina de guerra</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>manopla de guerra</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>parafuso de eletrochoque</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Laser de cabeça Assaultron</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>laser automático</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>laser de alto feixe</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>laser de feixe baixo</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo laser de cabeça Assaultron sobrecarregado</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>laser libertador</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>Liberty Prime mini-nuclear</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>laser scurrybot</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>laser securitron</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>foguete sentinela</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>latido sônico</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo seringa</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Uma estação movida a lenha para produzir extratos de terrenos baldios.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>laboratório de extrato abastecido</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Uma estação movida a eletricidade para produzir extratos de terrenos baldios.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>laboratório de extração elétrica</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Um extrato está fazendo com que o usuário perca memórias rapidamente, encurtando tanto as memórias positivas quanto as negativas muito mais rápido do que o normal.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>extrato de amnésia</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Um alvo de treino remendado montado em um suporte tosco. Ele é mantido como um espaço reservado para qualquer um que ainda esteja tentando treinar sua mira.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>alvo de tiro com arco</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Um extrato está colocando o corpo do usuário em um estado de coma profundo.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>extrato de coma</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Um extrato aumenta a velocidade global de trabalho do usuário, ao mesmo tempo que retarda a perda de energia, mas também aumenta o risco de ataque cardíaco e deixa-o com uma grande queda na taxa de sono posteriormente.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>extrato de eficiência</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Um extrato aumenta artificialmente a fertilidade do usuário. O impulso é forte o suficiente para dar até mesmo às pessoas inférteis a oportunidade de se tornarem pais.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>extrato de fertilidade</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Um extrato aumenta a capacidade de aprendizado do usuário, permitindo que ele adquira conhecimento mais rápido, coma mais rápido, descanse mais rápido e ganhe mais foco psicológico enquanto dura a fase potente. Os efeitos são revertidos quando desaparece.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>extrato de foco</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Um extrato está melhorando a regeneração natural de feridas dessa pessoa, permitindo que ela se recupere de lesões significativamente mais rápido do que o normal.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>extrato de cura</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Um extrato está melhorando o sistema imunológico dessa pessoa, tornando-a mais capaz de combater doenças e infecções, ao custo de deixá-la mais sonolenta.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>extrato de imunização</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Um extrato fornece clareza mental, ajudando o usuário a se concentrar nas habilidades pelas quais é apaixonado, ao custo de uma capacidade de combate diminuída.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>extrato de inspiração</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Um extrato está entorpecendo a sensação de dor do usuário ao custo de uma grande redução do foco e da produtividade.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>extrato analgésico</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Uma trepadeira resistente e devastada que produz frutos escuros e sangrentos quando colhida. Seu suco é apreciado por seu licor comercial e tônicos de sobrevivência, e a planta pode ser colhida repetidamente, uma vez estabelecida.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>videira sangrenta</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Um extrato está envenenando o usuário e degradando rapidamente sua condição.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>extrato de veneno</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Um extrato endurece a pele do usuário e se transforma em uma camada de armadura que resiste a queimaduras e traumas físicos, embora os torne muito menos atraentes.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>extrato de pele de pedra</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Um extrato aprimora a força e os reflexos do usuário, melhorando a capacidade de combate ao custo de maior chance de luta social e maior limite de ruptura mental.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>extrato de força</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Um extrato está causando muita dor ao usuário, impossibilitando-o de se mover. Os prisioneiros perdem a resistência rapidamente e os escravos são totalmente reprimidos.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>extrato de torturador</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Um boneco de treino recheado de palha amarrado a um poste. É pouco mais do que um dispositivo de treinamento de espaço reservado, mas ainda permite que as pessoas trabalhem em sua forma sem arriscar uma luta real.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>manequim de treinamento</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Um barril para fermentar intestino podre.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>barril de intestino podre</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>caldeira de petróleo bruto</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>lamparina a óleo</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>poste de luz a óleo</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>Uma ramificação mutante do ginseng cujas raízes se enterram profundamente no solo solto até atingirem bolsas subterrâneas de petróleo. Os agricultores cultivam radseng para obter o lodo rico em combustível químico em suas raízes, embora uma faísca ruim possa transformar o campo em um inferno.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>Radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Uma mesa de jogo usada em viagens, usada para jogos de caravana e apostas na estrada. Permite até dois jogadores ao mesmo tempo.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>mesa de caravana</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>Uma bomba de sangue usada para acelerar a recuperação da deficiência de vitaminas.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>bomba de vitamina</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Um soro desenvolvido para aumentar a capacidade do corpo de resistir à doença Wendigo.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Soro de Capacidade Wendigo</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Um caixão de contenção para aqueles que sofrem de síndrome de deficiência de vitaminas canibal, conhecida como "The Shakes".</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>a caixa</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Uma bomba de sangue usada para criar reservas minerais musculares.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>bomba mineral</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>Uma bomba de sangue usada para aumentar a absorção de hemogênio.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>bomba de proteína</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Uma bomba de sangue usada para ajudar no fluxo sanguíneo e relaxar os músculos.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>bomba de sangue</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Uma bomba de sangue para estabilizar os sintomas mentais, relaxar a mente e ajudá-los a concentrar-se.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>chemamp</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Um pacote mutagênico FEV-3 brutal que transforma um sujeito super mutante em uma fera de guerra gigantesca e domesticada. Apenas super mutantes de primeira e segunda geração sobrevivem ao processo.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>mutagênico gigante</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Pode ser analisado por um colono.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analisar cultura FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Uma cultura estabilizada mantida viva para o trabalho de ordem superior do Vírus Evolucionário Forçado. Resultados de transformação garantidos quando utilizados em procedimentos.

Um colono pode analisar esta cultura para desbloquear a pesquisa do FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>Cultura FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Pode ser analisado por um colono.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analisar sonda FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Uma amostra bruta de pré-refinamento de meio de crescimento do Vírus Evolucionário Forçado. É instável e difícil de manusear com segurança.

Um colono pode analisar esta sonda para desbloquear a pesquisa do FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>Sonda VEF</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Pode ser analisado por um colono.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analisar amostra de FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Uma amostra viral concentrada adequada para testes controlados. Mais estável que o material bruto da sonda.

Um colono pode analisar esta amostra para desbloquear a pesquisa do FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Amostra de VEF</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Uma dose de Vírus Evolucionário Forçado altamente estabilizada, reservada para procedimentos direcionados aos colonos. Resultados de transformação garantidos quando utilizados em procedimentos.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>dosagem isolada de VEF</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Um pacote mutagênico FEV especializado que estabiliza um campo furtivo Nightkin em um super mutante West Tek existente. Apenas super mutantes West Tek de primeira e segunda geração podem sobreviver à implantação.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutagênico nightkin</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Uma dose mais limpa de Vírus Evolutivo Forçado, adequada para procedimentos mais controlados. A letalidade é reduzida em comparação com amostras selvagens.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>dosagem refinada de FEV</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Uma dose instável de vírus evolutivo forçado. O vírus ainda não está controlado o suficiente para produzir resultados consistentes.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>dosagem de FEV não refinado</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>saco de crescimento archotech</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Um tanque de incubação compacto construído para amadurecer amostras instáveis ​​da West Tek desde a célula em crescimento até a liberação total.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>tanque de incubação</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Um tanque de crescimento West Tek onde modelos de cepas instáveis ​​são afogados em vírus evolucionários forçados e transformados em organismos de teste viáveis.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>IVA FEV</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Um equipamento de extração West Tek que transforma o tecido em questão em amostras de deformação condensadas para posterior recombinação e trabalho em cuba.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>mesa de extração de tensão</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Uma bancada de trabalho avançada da West Tek para a composição de boosters, estabilizadores e peças de aumento de grau de implante para pesquisa de mutantes.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>banco de aumento</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>quadro de tensão (horrível)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>estrutura de tensão (excelente)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>quadro de tensão (bom)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>quadro de tensão (lendário)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>estrutura de tensão (obra-prima)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Uma estrutura de deformação West Tek estabilizada usada pela cuba FEV como estrutura de linha de base para novo estoque de crescimento experimental.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>quadro de tensão (normal)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>quadro de tensão (ruim)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>quadro de tensão inacabado</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Um saco de contenção portátil contendo um embrião FEV instável até que ele possa ser transferido para um tanque de incubação West Tek.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>Saco de crescimento FEV</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>estirpe humanóide</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>cepa insetóide</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Um tanque de crescimento pesado para protótipos maiores e estoques mutantes maduros que nunca caberiam dentro de uma câmara de incubação compacta.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>grande tanque de incubação</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>modelo de tensão em branco</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>cepa colosso</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Uma brutal bancada de processamento da West Tek que transforma tecidos de amostras em modelos de deformação utilizáveis ​​e recupera material experimental viável de cadáveres.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>macerador de tecidos</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Um capuz usado pelos seguidores da Unidade.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>capô da unidade</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Um manto cerimonial usado por membros da Unidade e outros cultistas da FEV.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>manto da unidade</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Revestimento eliminado mais pesado destinado a grandes brutamontes mutantes que devem absorver o fogo de retorno.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>armadura bruta</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Armadura de campo rudimentar montada para tropas de choque super mutantes comuns.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>armadura grunhida</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Armadura de comando reservada para líderes mutantes de alto valor e executores nascidos em cubas.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>armadura mestre</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>flutuador</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>fore mouth</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>cabeça</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>cabeça</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>cabeça</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Vertibird da Irmandade</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
