<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Um pacote mutagênico FEV-3 brutal que transforma um sujeito super mutante em uma fera de guerra gigantesca e domesticada. Apenas super mutantes de primeira e segunda geração sobrevivem ao processo.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>mutagênico gigante</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Pode ser analisado por um colono.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analisar cultura FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Uma cultura estabilizada mantida viva para o trabalho de ordem superior do Vírus Evolucionário Forçado. Resultados de transformação garantidos quando utilizados em procedimentos.

Um colono pode analisar esta cultura para desbloquear a pesquisa do FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>Cultura FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Pode ser analisado por um colono.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analisar sonda FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Uma amostra bruta de pré-refinamento de meio de crescimento do Vírus Evolucionário Forçado. É instável e difícil de manusear com segurança.

Um colono pode analisar esta sonda para desbloquear a pesquisa do FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>Sonda VEF</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Pode ser analisado por um colono.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analisar amostra de FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Uma amostra viral concentrada adequada para testes controlados. Mais estável que o material bruto da sonda.

Um colono pode analisar esta amostra para desbloquear a pesquisa do FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Amostra de VEF</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Uma dose de Vírus Evolucionário Forçado altamente estabilizada, reservada para procedimentos direcionados aos colonos. Resultados de transformação garantidos quando utilizados em procedimentos.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>dosagem isolada de VEF</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Um pacote mutagênico FEV especializado que estabiliza um campo furtivo Nightkin em um super mutante West Tek existente. Apenas super mutantes West Tek de primeira e segunda geração podem sobreviver à implantação.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutagênico nightkin</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Uma dose mais limpa de Vírus Evolutivo Forçado, adequada para procedimentos mais controlados. A letalidade é reduzida em comparação com amostras selvagens.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>dosagem refinada de FEV</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Uma dose instável de vírus evolutivo forçado. O vírus ainda não está controlado o suficiente para produzir resultados consistentes.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>dosagem de FEV não refinado</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
