<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SettlerCivil.description>Diese Menschen leben seit Jahrzehnten oder Jahrhunderten hier und haben den Großteil der Technologie verloren, die sie auf diese Welt gebracht hat. Sie sind mehr als in der Lage, sich mit einfachen Schießpulverwaffen zu verteidigen, während sie ihrer Alltagsroutine nachgehen, nämlich Vieh hüten, Chemshine trinken und Kopfgelder jagen.\n\nSie beschäftigen sich mit den praktischen Angelegenheiten des Handels, des Vertrauens und des Überlebens.\n\nDiese besondere Gruppe legt großen Wert auf ziviles Verhalten.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>zivile Siedler</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>Bürgermeister</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Diese Menschen leben seit Jahrzehnten oder Jahrhunderten hier und haben den Großteil der Technologie verloren, die sie auf diese Welt gebracht hat. Sie sind mehr als in der Lage, sich mit einfachen Schießpulverwaffen zu verteidigen, während sie ihrer täglichen Routine nachgehen, nämlich Vieh hüten, Chemshine trinken und Kopfgelder jagen.\n\nSie kümmern sich nicht um die praktischen Angelegenheiten von Handel und Vertrauen.\n\nDiese besondere Gruppe glaubt, dass niemand gleich geschaffen ist und nur Stärke es einem ermöglicht, an der Grenze zu überleben.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>raue Siedler</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Diese Menschen leben seit Jahrzehnten oder Jahrhunderten hier und haben den Großteil der Technologie verloren, die sie auf diese Welt gebracht hat. Sie sind eine lockere Konföderation von Banditenbanden, die sich darauf geeinigt haben, hauptsächlich Außenstehende zu bekämpfen, anstatt sich gegenseitig zu bekämpfen.\n\nBanditen säen nicht, sie bauen nicht und sie handeln selten. Angetrieben von einer Blut- und Ehrenkultur, die persönliche Stärke und Rücksichtslosigkeit schätzt, bereichern sie sich, indem sie ihre produktiveren Nachbarn überfallen und ausrauben.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>Banditen</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
