<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Kutassuk és fejlesztjük az NCR-nél dolgozó civilek által használt ruhákat, biztosítva, hogy azok alkalmasak legyenek a különböző civil szerepekre és tevékenységekre.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Civil Outfitters</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Kutasson és fejlesszen technikákat a páncélzat megmentésére és újrahasznosítására a fokozott védelem érdekében.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Nehézkatona-ezred</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Kutassuk és fejlesztjük az NCR elnökéhez illő ruhákat, biztosítva, hogy alkalmasak legyenek különféle formális és diplomáciai alkalmakra.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Elnöki lakosztály</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Kutassa fel és fejlessze az NCR Ranger Corps által használt fejlett páncélzatokat és felszereléseket, biztosítva, hogy jól felkészüljenek a különféle felderítő és harci küldetésekre.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Ranger Corps</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Kutasd és fejleszd az NCR Elite Ranger Corps által használt elit páncélzatot és felszerelést, biztosítva, hogy a lehető legjobb felszereléssel legyenek felszerelve a magas kockázatú felderítő és harci küldetésekhez.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Elit Ranger Corps</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Fejlett páncélzat kutatása és fejlesztése az NCR különleges műveleti erői számára, fokozott védelmet és képességeket biztosítva az elit katonák számára.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Különleges Műveleti Erők</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Kutassa fel és fejlessze az NCR szabványos katonák által használt alapvető felszereléseket és egyenruhákat, biztosítva, hogy jól felkészüljenek a különféle harci forgatókönyvekre.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Szabványos katonafelszerelés</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Kutassa és fejlessze a szabványos katonafelszerelés változatait, amelyek speciális felszerelést biztosítanak a különböző harci forgatókönyvekhez.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Trooper Változatok</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
