<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokraatlik asula Nuevo Texico tühermaal, kus Texan piiriäärne kultuur ja Mehhiko piiritraditsioonid on kahe sajandi jooksul sõjajärgse ellujäämise jooksul kokku löönud. Terasevennaskond on säilitanud piirkonnas kohaloleku pärast seda, kui Lone Stari peatükk asutas endises Texases tegutsema ja paljudel siinsetel asundustel on Vennaskonnaga töösuhe – olgu siis kaubanduspartnerite, protektoraatide või naabritena, kes hoiavad rahu üksteise teelt eemale hoides.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Nuevo Texico tsiviilasula</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Raiderite jõuk, kes tegutseb Nuevo Texico laialdasel võsa- ja tasandikul. Nad tabasid kaubakonvoid ja üksikuid talusid, liikudes kiiresti maastikul, mis ei paku saagile ega jälitajale vähe katet. Nende stiil peegeldab piirkonda – julge, valjuhäälne ja harjunud elama karmilt kuival maal, kaugel tõelise võimu keskustest.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokraatlik asula Nuevo Texicos, mida juhib ülemus, patriarh või karmide kohalike elanike nõukogu, kes ei allu välisele autoriteedile. Kultuur on otsene hübriid Texan ja Põhja-Mehhiko traditsioonidest: vaidlusi lahendatakse avalikult, autoriteeti teenitakse ja demonstreeritakse ning nii Terasevennaskonda kui ka iga mööduvat röövlijõuku hinnatakse samade pragmaatiliste kriteeriumide alusel.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>karm Nuevo Texico asula</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Hõimukogukond Nuevo Texicos, mille juured on karjakasvatusperedes, põlisrahvaste rühmades ja piiriäärsetes kogukondades, kes elasid üle sõja mägismaal ja halbadel aladel. Nad kannavad kultuuri, mille on kujundanud Hispaania, Mehhiko ja Texan pärand, mis on kulunud millekski selgelt omaks. Brotherhood of Steeli piirkondlik kohalolek on praktiline reaalsus, kus nad navigeerivad ettevaatlikult, kaubeldes mõne peatükiga ja vältides teisi täielikult.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico hõim</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
