<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AmbrosiaAddiction.description>Una adicción química a la fruta punga. El uso prolongado provoca cambios neurológicos que dificultan el funcionamiento sin un consumo regular. La abstinencia es desagradable, pero el cuerpo puede recuperarse con el tiempo.</AmbrosiaAddiction.description>
  <AmbrosiaAddiction.label>adicción punga</AmbrosiaAddiction.label>
  <AmbrosiaHigh.description>Compuestos de punga en el torrente sanguíneo. Inducen una leve euforia y alivian la tensión, atenuando el borde de las dificultades diarias.</AmbrosiaHigh.description>
  <AmbrosiaHigh.label>calidez punga</AmbrosiaHigh.label>
  <AmbrosiaTolerance.description>Una tolerancia desarrollada a la fruta punga. Cuanto más severa es esta tolerancia, más punga se necesita para obtener el mismo efecto.</AmbrosiaTolerance.description>
  <AmbrosiaTolerance.label>tolerancia punga</AmbrosiaTolerance.label>
  <VBE_AmbrandyAsIngredient.description>Este colono bebió un cóctel atómico que tenía pungashine como uno de sus ingredientes.</VBE_AmbrandyAsIngredient.description>
  <VBE_AmbrandyAsIngredient.label>bebí un cóctel atómico a base de pungashine</VBE_AmbrandyAsIngredient.label>
  <VBE_AmbrandyInspiration.label>inspiración pungashine</VBE_AmbrandyInspiration.label>
  <VBE_AmbrandyInspiration.labelNoun>una inspiración pungashine</VBE_AmbrandyInspiration.labelNoun>
  <VBE_ConsumedCocktail.description>Consumí un buen cóctel atómico. Tiene la posibilidad de proporcionar una inspiración aleatoria.</VBE_ConsumedCocktail.description>
  <VBE_ConsumedCocktail.label>cóctel atómico consumido</VBE_ConsumedCocktail.label>
  <VBE_ConsumedCocktail.labelNoun>un cóctel atómico</VBE_ConsumedCocktail.labelNoun>
  <VBE_DrankSoda.description>Una ráfaga de azúcar de una botella de zarzaparrilla casera proporciona un estímulo de corta duración. Proporciona una mejora de manipulación del 5% durante 5 horas.</VBE_DrankSoda.description>
  <VBE_DrankSoda.label>bebí zarzaparrilla casera</VBE_DrankSoda.label>
  <VBE_EnergyDrinkCrash.description>Un desagradable efecto retardado del consumo de guaraná.</VBE_EnergyDrinkCrash.description>
  <VBE_EnergyDrinkCrash.label>accidente de guaraná</VBE_EnergyDrinkCrash.label>
  <VBE_EnergyDrinkCrash.labelNoun>un accidente de guaraná</VBE_EnergyDrinkCrash.labelNoun>
  <VBE_EnergyDrinkHigh.description>El guaraná restablece el descanso inmediatamente y aumenta la velocidad de movimiento, pero siempre deja un choque tras de sí.</VBE_EnergyDrinkHigh.description>
  <VBE_EnergyDrinkHigh.label>guaraná alto</VBE_EnergyDrinkHigh.label>
  <VBE_EnergyDrinkHigh.labelNoun>un alto de guaraná</VBE_EnergyDrinkHigh.labelNoun>
  <VBE_GinAsIngredient.label>bebí cóctel atómico a base de ginebra</VBE_GinAsIngredient.label>
  <VBE_RBMeadAsIngredient.label>bebí cóctel atómico a base de hidromiel</VBE_RBMeadAsIngredient.label>
  <VBE_TequilaAsIngredient.label>bebí cóctel atómico a base de tequila</VBE_TequilaAsIngredient.label>
  <VBE_VodkaAsIngredient.label>bebí cóctel atómico a base de vodka</VBE_VodkaAsIngredient.label>
  <VBE_WhiskeyAsIngredient.label>bebí cóctel atómico a base de whisky</VBE_WhiskeyAsIngredient.label>
  <VBE_WineAsIngredient.label>bebí cóctel atómico a base de vino</VBE_WineAsIngredient.label>
  <VCE_ConsumedDigestibleResurrectorNanites.description>Una dosis de aqua cura es activa en el torrente sanguíneo de esta persona. Si mueren mientras permanece activo, los nanocitos de reparación suspendidos intentarán reconstruirlos en el acto.</VCE_ConsumedDigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_ConsumedDigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura consumida (de la comida)</VCE_ConsumedDigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_ConsumedSoySauce.description>Una salsa picante de arándanos añadió profundidad y dulzura a esta comida.</VCE_ConsumedSoySauce.description>
  <VCE_ConsumedSoySauce.label>salsa de arándanos consumida (de la comida)</VCE_ConsumedSoySauce.label>
  <VCE_ConsumedWasabi.label>raíz de xander consumida (de la comida)</VCE_ConsumedWasabi.label>
  <GravNausea.description>Náuseas intensas causadas por una aceleración repentina o una desaceleración violenta a bordo del Hellion.</GravNausea.description>
  <GravNausea.label>mareo de vuelo</GravNausea.label>
  <RobCo_EyebotTargetingUplink.description>Recibe datos de orientación de un Eyebot cercano.</RobCo_EyebotTargetingUplink.description>
  <RobCo_EyebotTargetingUplink.label>enlace ascendente de orientación de eyebot</RobCo_EyebotTargetingUplink.label>
  <RobCo_EyebotTargetingUplink.stages.0.label>enlace ascendente de orientación de eyebot</RobCo_EyebotTargetingUplink.stages.0.label>
  <RobCo_WarMachineLiberatorUplink.description>Recibe un enlace de combate de una máquina de guerra cercana.</RobCo_WarMachineLiberatorUplink.description>
  <RobCo_WarMachineLiberatorUplink.label>enlace ascendente de la máquina de guerra</RobCo_WarMachineLiberatorUplink.label>
  <RobCo_WarMachineLiberatorUplink.stages.0.label>enlace ascendente de la máquina de guerra</RobCo_WarMachineLiberatorUplink.stages.0.label>
  <Chemshined.label>tripa podrida</Chemshined.label>
  <Chemshined.labelNoun>podrido</Chemshined.labelNoun>
  <DeathrestExhaustion.description>Agotamiento severo causado por Batidos Wendigo prolongados.</DeathrestExhaustion.description>
  <DeathrestExhaustion.label>Wendigo sacude el agotamiento</DeathrestExhaustion.label>
  <GlucosoidRush.description>La actividad metabólica se incrementa temporalmente para combatir los batidos Wendigo.</GlucosoidRush.description>
  <GlucosoidRush.label>Fiebre de glucosoides</GlucosoidRush.label>
  <HemogenAmplified.description>La producción de sangre aumenta temporalmente para contrarrestar los efectos de los batidos Wendigo.</HemogenAmplified.description>
  <HemogenAmplified.label>Impulso hemógeno</HemogenAmplified.label>
  <InterruptedDeathrest.description>La recuperación de los batidos Wendigo se interrumpió, lo que empeoró los síntomas.</InterruptedDeathrest.description>
  <InterruptedDeathrest.label>Recuperación interrumpida</InterruptedDeathrest.label>
  <PsychofluidRush.description>La estabilidad mental aumenta temporalmente para resistir los batidos Wendigo.</PsychofluidRush.description>
  <PsychofluidRush.label>Acometida de psicofluidos</PsychofluidRush.label>
  <WestTek_FEVMutationPending_1.description>An unrefined FEV dosage is tearing through this subject's body in violent, uneven waves. Their metabolism surges, tissues misfire, and the mind slips toward paranoia and collapse while the mutation struggles to take hold.</WestTek_FEVMutationPending_1.description>
  <WestTek_FEVMutationPending_1.label>unstable FEV exposure</WestTek_FEVMutationPending_1.label>
  <WestTek_FEVMutationPending_2.description>A refined FEV strain is restructuring this subject with far more control, but the process is still brutal. Violent mood swings, intrusive aggression, and bouts of instability are common until the body either stabilizes or fails.</WestTek_FEVMutationPending_2.description>
  <WestTek_FEVMutationPending_2.label>refined FEV exposure</WestTek_FEVMutationPending_2.label>
  <WestTek_FEVMutationPending_3.description>An isolated FEV culture is remaking this subject at the deepest biological level. The transformation is faster and cleaner than lesser strains, but the nervous system remains under immense pressure until the final mutation locks into place.</WestTek_FEVMutationPending_3.description>
  <WestTek_FEVMutationPending_3.label>isolated FEV exposure</WestTek_FEVMutationPending_3.label>
  <VFED_Invisibility.description>A stealthboy cloak granted by the Stealthboy device. It affects nearby observers, making their brains unable to perceive this individual even if their eyes remain unaffected.</VFED_Invisibility.description>
  <VFED_Invisibility.label>stealthboy cloak</VFED_Invisibility.label>
</LanguageData>
