<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GlobalWarming.description>La chaleur piégée sous une brume radioactive crasseuse a poussé les températures locales à des niveaux insupportables.

La flore et la faune souffrent tandis que les biomes dérivent vers leurs équivalents plus chauds. L'eau s'assèche, le fourrage disparaît, et chaque faction des terres désolées ressent la pression.

Cela peut durer entre une saison et plusieurs années.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.label>Été calciné</GlobalWarming.label>
  <IceAge.description>La cendre en haute altitude et la suie radioactive ont étouffé le ciel, plongeant la région dans un hiver nucléaire.

La flore et la faune souffrent tandis que les biomes glissent vers leurs équivalents plus froids. La nourriture et le carburant se raréfient, et les factions des terres désolées deviennent plus désespérées de jour en jour.

Cela peut durer entre une saison et plusieurs années.</IceAge.description>
  <IceAge.label>Hiver nucléaire</IceAge.label>
  <LongNight.description>Des débris orbitaux et de la cendre noire ont étouffé le soleil, plongeant la région dans un long crépuscule dévastateur.

Avec le ciel obscurci et la visibilité ruinée, les factions des terres désolées profitent de la confusion pour piller, se déplacer et régler leurs comptes sous couvert de pénombre.

Cela peut durer entre une saison et plusieurs années.</LongNight.description>
  <LongNight.label>Cieux cendrés</LongNight.label>
  <PsychicBloom.description>Une vague de spores instables et de pollen irradié a remodelé la vie végétale locale presque du jour au lendemain.

Le ciel brille de couleurs étranges tandis que des fleurs mutantes se répandent à travers champs, routes et ruines. Les colons se sentent étrangement ragaillardis, mais la prolifération peut étouffer vos cultures si elle n'est pas maîtrisée.

Cela peut durer entre quelques jours et une saison.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.label>Floraison mutante</PsychicBloom.label>
  <PsychicRain.description>Une anomalie météorologique instable de l'ancien monde a déclenché une tempête de radiations temporelle dans l'atmosphère.

La tempête fouette la terre d'une pluie étrange et luisante qui tord la chair et le temps. Quiconque reste à découvert vieillira à un rythme effrayant.

Cela peut durer entre une saison et plusieurs années.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.label>Tempête de radiations temporelle</PsychicRain.label>
  <SpaceBattle.description>Un combat aérien de vertibirds fait rage au-dessus de vos têtes. Des débris et des tirs manqués peuvent pleuvoir sur la zone pendant plusieurs heures.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.label>Combat aérien de vertibirds</SpaceBattle.label>
</LanguageData>
