<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>Devido ao pequeno número de vagabundos em terrenos baldios, eles decidiram se juntar a você.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Devido à incerteza de poder vencê-lo, os vagabundos do deserto decidiram recuar.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Vagabundos de Wasteland pedem para se juntar</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Vagabundos de terras devastadas de um bando de sobreviventes próximo chegaram até {0}. Depois de ver seus números, eles estão solicitando para se juntar a você. Eles acreditam que juntos vocês têm mais chances contra os elementos.\n\nVocê pode recusá-los, mas eles podem retaliar como resultado.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Ataque de vagabundos em terrenos baldios</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Vagabundos de terras devastadas de um bando de sobreviventes próximo chegaram até {0}. Depois de ver seus números, eles decidiram atacar você. Você poderá capturar e recrutar quaisquer sobreviventes.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Derivador junta-se</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Um andarilho errante chega e decide se juntar à sua colônia</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Animais de matilha vagam</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Um pequeno rebanho de terras devastadas apareceu e se juntará à colônia</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Um novo projeto de pesquisa foi descoberto em uma reunião de sobreviventes: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>A armadilha de sobrevivência surgiu em {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Ao queimar, o fogo grande emite fumaça cegante e tem a chance de encorajar os vagabundos da área local a vagar. É muito instável e pode colocar fogo em coisas ao seu redor.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Algumas pesquisas tecnológicas sobreviventes ainda devem ser concluídas.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Derivador em preto</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
