<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Продолжается засадный бой.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>засада</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Артиллерийский удар в полете.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>артиллерийский удар</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Размещает временную автономную фабрику, которая специализируется на производстве товаров с использованием машин, основанных на механоидной технологии. Как и в случае с обычными машинами, можно производить самые разнообразные товары. Как только будет произведено достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>заводская застава</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на ловле рыбы с близлежащих побережий и рек. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>рыболовная застава</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Размещает временный лагерь с автономным управлением, который специализируется на точечной защите близлежащих поселений посредством артиллерийских ударов. Каждой пешке будет поручено обслуживать и использовать миномет. После того, как заграждение будет израсходовано, потребуется один день для подготовки нового.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>артиллерийская застава</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Размещает временный лагерь с автономным управлением, который специализируется на перехвате и устроении засад на входящие вражеские набеги на главную колонию. Победа в небольшой стычке на заставе может значительно уменьшить размер вражеского набега на основную колонию. Кроме того, оборонительным аванпостам может быть поручено отправить десантные капсулы в основную колонию для немедленной защиты.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>оборонительный аванпост</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на обнаружении и использовании подземных резервуаров химического топлива. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>буровая застава</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Размещает временный автономный лагерь, который служит местом отдыха для караванов. Во время стоянки все пешки получат еду и отдых, а также дадут время на заживление травм.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>лагерь</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Места временного автономного лагеря, специализирующегося на посеве и сборе легкорастущей растительности, не могут быть размещены в пустынях. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>фермерский форпост</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на охоте и разделке диких животных. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>охотничья застава</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>В пустынях нельзя размещать временный лагерь с автономным управлением, специализирующийся на сборе древесины с деревьев на местности. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>лесозаготовительная застава</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Временный лагерь с автономным управлением, специализирующийся на сборе и обработке камня или металла, может быть размещен только на холмах или в горах. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>горнодобывающая застава</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на производстве механических и электронных компонентов. Как только будет произведено достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>производственная застава</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Размещает временный лагерь с автономным управлением, который специализируется на разведке близлежащих безымянных поселений и добычи, содержащейся в них. Как только будет собрано что-то примечательное, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>застава мусора</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на исследованиях и анализе. Любая полученная информация будет передана всей фракции.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>научный аванпост</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Размещает временный автономный город, предназначенный для гостеприимства как путешественников, так и торговцев. Если посетитель найдет свое жилье дружелюбным, ему будет предложено переехать в город в качестве постоянного жителя. Город можно построить только в том случае, если 3 уже существующих поселения расположены в пределах 10 гексов.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>город</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Размещает временный, автономно управляемый лагерь, который специализируется на продаже и обмене со странниками, караванами и туземцами в обмен на серебро. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>торговый форпост</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на патрулировании границы фракции, поиске незаконных нарушителей и контрабандистов. Если нарушителя поймают, его оштрафуют или сажут в тюрьму. После этого доставка будет произведена на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>пограничный пост</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на организации художественных и развлекательных мероприятий для странников, караванов и туземцев в обмен на серебро. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>бродячий цирк</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Размещает временный, автономно управляемый лагерь, который специализируется на предоставлении строителей для временной работы другим фракциям в обмен на серебро. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>застава строителей</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на ведении переговоров с другими фракциями. Как только переговоры увенчаются успехом, добрая воля этой фракции возрастет.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>посольство</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на производстве медикаментов для колонии. Альтернативно можно продать их и оказать медицинскую помощь странникам, караванщикам и туземцам в обмен на серебро. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>полевой госпиталь</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на оказании услуг наемникам в обмен на серебро. По завершении миссии награда будет доставлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>лагерь наемников</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на содержании заключенных и их реабилитации. Получайте оплату серебром за содержание пленников других фракций. Могут заставить работать, вербовать или поработить заключенных колонии. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>тюрьма</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на обращении со скотом и сборе его продукции. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ранчо</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на производстве продуктов питания для колонии. Альтернативно можно продавать еду странникам, караванщикам и туземцам в обмен на серебро. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>ресторан</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на обучении студентов. Требуются преподаватели разных специальностей.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>образовательный центр</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на распространении идеологии. Получайте пожертвования серебром от посетителей. Может обращать людей на идеологию фракции. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>церковь</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на ловле рыбы с близлежащих побережий и рек. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>рыболовная застава</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью генераторов, работающих на химическом топливе. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>Генераторы, работающие на химическом топливе, электросеть</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью геотермальных генераторов. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>электросеть геотермальных генераторов</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке энергии с помощью ядерного реактора. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>энергосистема ядерного реактора</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Размещает временный лагерь с автономным управлением, специализирующийся на выработке энергии с помощью энергетических элементов. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>сетка силовых ячеек</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью солнечных генераторов. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>электросеть солнечных генераторов</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью приливных генераторов. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>электросеть приливных генераторов</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Размещает временный лагерь с автономным управлением, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью генераторов водяных мельниц. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>электросеть генераторы водяной мельницы</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью ветряных турбин. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>электросеть ветряной турбины</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью дровяных генераторов. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>электросеть с дровяными генераторами</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Летательный аппарат, способный летать по карте мира.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Воздушный транспорт</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Недавно сбитый летательный аппарат, возможно, выжившие.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Место крушения</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Отлаживать</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Исходное местоположение</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Спрятанные автомобили.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Спрятанный автомобиль</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Группа путешествующих людей на транспортных средствах.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Автомобиль Караван</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>вторжение на базу</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>строительство поселения</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>вассальный форпост</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
