<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelMechsFeral>RobCo bot(s) s'han convertit en delinqüents</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Alguns bots RobCo s'han enllaçat amb senyals de control antics RobCo. S'han unit a {0} i s'han tornat hostils, intentant escapar de la zona.

Els robots RobCo delinqüents no es poden ressuscitar en un gestador quan es destrueixen.

Aquests bots estan implicats:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy equipat</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} ha equipat un RobCo Pipboy! {PAWN_pronoun} ara és un mecànic de RobCo i pot crear i controlar RobCo robots.

Investiga la tecnologia RobCo per començar.

(*SectionTitle)Creant bots:(/SectionTitle) El vostre mecànic pot crear bots en un RobCo banc de treball.

(*SectionTitle)Sobre l'ample de banda:(/SectionTitle) Els mecànics poden controlar tants bots com ho permeti el seu ample de banda total. Seleccioneu {PAWN_labelShort} i mireu la lectura "Ample de banda" de {PAWN_possessive} per veure quanta amplada de banda està utilitzant actualment {PAWN_pronoun} i quant {PAWN_pronoun} té disponible. L'amplada de banda es pot augmentar amb determinades peces de vestir i construint edificis de nodes de banda RobCo.

(*SectionTitle)Sobre els grups de control:(/SectionTitle) Els mecànics controlen els bots en grups. Cada grup de control es pot configurar en un d'aquests modes:

- Treball
- Escolta
- Recarregar
- Autocàrrega inactiva

Per obtenir més informació sobre què fa cada mode, seleccioneu la icona del mode de treball en un dels grups de control de {PAWN_labelShort} i passeu el cursor per sobre de les diferents ordres de treball. El nombre màxim de grups de control es pot augmentar amb roba i holotapes.

(*SectionTitle)Sobre la crida d'amenaces:(/SectionTitle) Els mecànics poden indicar als antics robots líders que l'ataquin per obtenir-ne objectes rars. Heu de fer això per millorar el vostre mecànic més enllà de certs límits, però aneu amb compte amb el perill.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>RobCo Pipboy de {PAWN_nameDef} disponible</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Has trobat el cadàver d'un antic mecànic RobCo!

Extreu {PAWN_possessive} RobCo Pipboy seleccionant un colon i fent clic amb el botó dret al cadàver.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
