<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>A causa del reduït nombre de vagabunds de terres erms, han decidit unir-se a vosaltres.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>A causa de la incertesa de poder superar-te, els vagabunds dels erms han decidit retirar-se.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Els vagabunds de les terres erms demanen unir-se</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Els vagabunds de terres erms d'una banda de supervivents properes van trobar el camí cap a {0}. Després de veure els vostres números, demanen unir-vos-hi. Creuen que junts tens més possibilitats contra els elements.\n\nPots rebutjar-los, però com a resultat poden prendre represàlies.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Incursió dels vagabunds de terres erms</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Els vagabunds de terres erms d'una banda de supervivents properes van trobar el camí cap a {0}. Després de veure els teus números, han decidit atacar-te. És possible que pugueu capturar i reclutar qualsevol supervivent.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Drifter s'uneix</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Arriba un vagabund errant i decideix unir-se a la teva colònia</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Els animals de càrrega entren</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Un petit ramat de terres erms ha entrat i s'unirà a la colònia</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>S'ha descobert un nou projecte de recerca en una reunió de supervivents: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>El parany de supervivència ha sorgit a {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Quan es crema, un gran foc emet fum cec i té l'oportunitat d'animar els erms de l'àrea local a vagar-hi. És molt inestable i pot incendiar les coses del seu voltant.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Encara s'han de completar algunes investigacions tecnològiques de Survivalist.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Drifter en negre</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
