<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Això no és de la meva preocupació.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>El missatger es va escapar</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>El missatger es va escapar abans que poguéssiu acabar la feina. El xip de platí ha desaparegut al terreny erm.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Finestra de missatgeria: {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Xip de platí recuperat</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>El missatger ha mort. El xip de platí és teu i {0} no perdonarà el robatori.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>els seus compradors</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Sender del missatger perdut</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Vau rastrejar l'enviament, però el camí es va refredar abans que els vostres exploradors poguessin identificar la ruta del missatger.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>El missatger va ser interceptat</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Els vostres exploradors han localitzat {0}. S'ha marcat un campament temporal al vostre mapa del món. Mata el missatger en set dies i recupera el xip de platí abans que torni a canviar de mans.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Xips de platí al mercat</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Una volta de gestió RobCo incompliment recentment ha vessat al mercat un dels secrets més perillosos de la terra erm. Es va recuperar una memòria cau de fitxes de platí de la volta i es va vendre a través del Mojave Express a diversos compradors.
Cada líder apunta a un missatger diferent i un patrocinador de facció diferent. Si et mous ràpidament, és possible que puguis agafar una de les fitxes abans que desaparegui en un altre bloc de potència.
{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>El missatger {0} de {1} i el xip de platí de {2}</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>S'ha esborrat el lloc de la volta</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Deixes la volta RobCo enrere amb els seus secrets al descobert. Qualsevol cosa que quedi a la instal·lació ja no és a ningú més.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>el CEO</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>RobCo ubicació de la volta recuperada</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>El missatger mort portava fragments d'accés lligats a un arxiu executiu RobCo. Apunten a un complex de volta llunyà encara arrossegant-se amb Securitrons corruptes. En algun lloc dins hi ha el naufragi del Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>la República Popular</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>S'han adquirit les coordenades de la memòria cau de PRC</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>Els registres de ruta del missatger revelen una memòria cau RobCo remota on els alliberadors xinesos estaven emmagatzemats en xifres absurdes. L'arxiu també indica que s'hi va perdre un xassís de War Machine durant una fallada de contenció.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>
