<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;En liten bestrålad varelse har fångats av ödemarksanfallare och hålls kvar i deras läger. Den lokala bosättningen erbjuder betalning och en inneslutningsbur för sin säkra räddning - dessa varelser är värdefulla för forskning och sällskap i den hårda ödemarken.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Ett massivt rovdjur på toppen av ödemarken har fångats av kraftigt befästa anfallare som planerar att beväpna det mot sina fiender. Detta är en extremt farlig varelse, utvecklad för att överleva under de svåraste post-nukleära förhållandena. Rädda den framgångsrikt och du kommer att få toppmodern inneslutningsteknik som kan hålla ett så formidabelt odjur.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt; Anfallarna har gjort det omöjliga - de har burit en av ödemarkens mest fruktade rovdjur. Detta alfa-exemplar representerar år av evolutionär anpassning till strålning och miljörisker. Dess räddning kommer att kräva betydande kraft, men belöningen inkluderar avancerade inneslutningssystem som utvecklats av militärforskare före kriget.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Underrättelserapporter indikerar att anfallare har fångat vad som kan vara den sista av dess art - en kolossal ödemark. Det vetenskapliga och taktiska värdet av denna varelse kan inte överskattas. Montera en fullskalig räddningsoperation och gör anspråk på det mest avancerade bioinneslutningssystemet som finns i den postapokalyptiska världen.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Ett medelstort rovdjur har fångats av välbeväpnade anfallare som planerar att använda det i sina gladiatorstrider. Denna varelse har anpassat sig väl till den bestrålade ödemarken och skulle vara ett värdefullt tillskott till vilken bosättning som helst. Rädda den och hämta ett förstärkt inneslutningssystem som din belöning.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders har burit ett farligt men värdefullt ödemarksrovdjur, som troligen planerar att sälja det till högstbjudande. De lokala myndigheterna vill att denna varelse ska räddas och hållas ordentligt innesluten innan den hamnar i orätta händer. En bur av militärklass väntar på framgångsrika legosoldater.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;En formidabel ödemarksjägare sitter instängd i ett anfallarläger, och dess naturliga grymhet bryts långsamt av fångenskap. Befrielsen av denna varelse skulle inte bara vara en barmhärtig handling utan också ge dig en professionell inneslutningsbur - perfekt för att hysa farliga exemplar.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;En liten bestrålad varelse har fångats av ödemarksanfallare och hålls kvar i deras läger. Den lokala bosättningen erbjuder betalning och en inneslutningsbur för sin säkra räddning - dessa varelser är värdefulla för forskning och sällskap i den hårda ödemarken.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders har fångat ett litet ödemarksdjur för sin sjuka underhållning. Hjälp till att befria denna oskyldiga varelse från deras provisoriska fängelse, och du kommer att belönas med en ordentlig bur för att hålla den säker från farorna i den post-nukleära världen.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Ett ofarligt ödemarksdjur har fallit i händerna på hänsynslösa anfallare. Lokalbefolkningen vill att den ska räddas innan anfallarna bestämmer sig för att göra det till sin nästa måltid. Din belöning: en robust bur och tacksamheten från dem som fortfarande bryr sig om livet i denna ödsliga värld.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
