<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Various -->
  <!-- Options -->
  <!-- Biotech -->

  <VCEF_FishingGrowingZone>Balıkçılık Bölgesi</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Kolonistlerinizin balık tutmaya çalışacağı bir bölge yaratın</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Yakalamayı seçin</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Bu biyomda yaşayanlardan yakalamak için tercih ettiğiniz balık boyutunu seçin. Küçük balıklar daha az zaman alır ancak daha az besleyicidir; büyük balıklar ise daha uzun sürer ve daha besleyicidir. Orta boy balıklar iki uç arasında dengededir. Her zaman farklı balıkları veya özel eşyaları yakalama şansı vardır</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Küçük Balık Yakala</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Orta Boy Balık Yakala</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Büyük Balık Yakala</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Balık Tutmaya İzin Ver</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Bu balıkçılık bölgesinde balık avlanmasına izin ver</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>{0} büyüklüğündeki bu bölge, bu büyüklükteki balıkları yakalamak için ayarlandı</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Bu bölgedeki balıklar:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Okyanus balıkçılığı bölgesi:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Evet</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>HAYIR</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Bu bölge çok küçük (boyut {0}). Balık tutma bölgelerinin geçerli olabilmesi için en az {1} karo olması gerekir (bu hesaplama birkaç saniyede bir yapılır: güncelleme için duraklatmayı kaldırın).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>Bu biyomda yakalanacak balık yok (bu modlanmış biyomlarda olabilir, sahibinden destek eklemesini isteyin! Ya da belki cansız bir biyomdasınız)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>{0} balık tutarken özel bir şey yakaladı: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Minimum Balıkçılık Alanı büyüklüğü</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Minimum Balıkçılık Alanı boyutu, varsayılan 25 karedir</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Kene cinsinden Temel Balık Tutma Süresi</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Kene cinsinden Temel Balık Tutma Süresi. Küçük balıklar için varsayılan 4500'dür. Orta boy balıklar bu sefer iki katını alırken, büyük balıklar üç katını alıyor. Bunu azaltmak günlük yiyecek verimini artırır ve bunun tersi de geçerlidir.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Balık yerine özel bir eşya kazanma şansı</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Balık yerine özel bir eşya kazanma şansı. Varsayılan, balık tutma işlemi başına %1'dir.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Balık yerine özel bir eşya kazanma şansı. Varsayılan, balık tutma işlemi başına %1'dir. Odyssey'de "nadir" yakalamalar arasında varsayılan olarak 5 günlük bir zamanlayıcı bulunduğunu ve bu seçenekler aracılığıyla da ayar yapabileceğinizi unutmayın.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Nadir yakalamalar arasındaki minimum gün sayısı</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Varsayılan olarak Odyssey'de "nadir" yakalamalar yalnızca son "nadir" yakalamanın üzerinden 5 gün geçtiğinde gerçekleşebilir. Bu minimum aralığı buradan değiştirebilirsiniz.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Balık veriminin azalması için minimum harita sıcaklığı</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Balık veriminin azalması için minimum harita sıcaklığı. Bu sıcaklığın altında balık verimi büyük ölçüde azalacaktır. Varsayılan 0°C'dir.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Azalan balık verimi için maksimum harita sıcaklığı</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Azalan balık verimi için maksimum harita sıcaklığı. Bu sıcaklığın üzerinde balık verimi büyük ölçüde azalacaktır. Varsayılan 50°C'dir.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Balıkçılık Verim çarpanı</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>Yakalanan balık miktarı bu çarpanla ölçeklendirilecektir.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Balık Tutma Hızı çarpanı</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>Balığı yakalama hızı bu çarpanla ölçeklendirilecektir.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Maksimum balık popülasyonu çarpanı</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>Odyssey'de bir su kütlesindeki maksimum balık popülasyonu biyom başına tanımlanır. Bu çarpan o limite uygulanacaktır.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Balık miktarı (balıkçılık bölgesindeki) çarpanı</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Bir balıkçılık alanında bulunacak balık miktarı. Bu çarpan o tutara uygulanacaktır.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Olumsuz sonuç olasılığı</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Varsayılan olarak, herhangi bir avlanmanın olumsuz sonuçla sonuçlanma ihtimali %2'dir.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Fisher balıkları stoklara taşımak yerine yere bırakıyor</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Tümünü sıfırla</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Gill Rot'u devre dışı bırakın</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>İşaretlenirse Gill Rit'in gerçekleşmesi hiçbir koşulda imkansız hale gelecektir.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>"Balık" çalışma türünü en düşük önceliğe taşıyın (oyunun yeniden yüklenmesini gerektirir)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>Varsayılan olarak Odyssey, Balık iş türünü Craft ve Haul arasındaki iş öncelik sırasına koyar. Bu seçenekle Fish, Research'ten sonra 90 öncelikte olacak, bu mod Odyssey olmadan da böyle çalışıyordu.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Bu balıkçılık alanı balık tutmak için fazla kirli</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
