<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelAnimalPodCrash>Hayvan taşıma kapsülü kazası</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>{PAWN_kind} adlı {PAWN_nameDef} içeren bir sandık yakındaki bir taşıma modülüne çarpıyor. Eğer kazadan sağ çıkarsa ağır yaralanacak.

Kurtarılırsa koloniye özgürce katılabilir veya vahşi doğada yaşamaya geri dönebilir.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Kurtarılan hayvan katıldı</AJLabel>
  <AJLetter>Kurtardığınız hayvan koloniye katılıyor</AJLetter>
  <ADJLabel>Kurtarılan hayvan katılmıyor</ADJLabel>
  <ADJLetter>Kurtardığınız hayvan koloniye katılmıyor</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Hain!</TraitorLabel>
  <Traitor>Saflarınıza kabul ettiğiniz {PAWN_nameDef} adlı sömürgecinin, {PAWN_factionName}'dan gelen bir düşman ajanı olduğu ortaya çıktı.

{PAWN_objective}'i askere alma veya kölelik amacıyla yakalayabilirsiniz.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Uzay savaşı</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Birkaç devasa uzay gemisi gezegenin yörüngesinde savaşa girdi. Kaçırılan atışlar ve döküntüler bölgedeki zemini etkileyebilir. Bu büyük yangınlara yol açabilir.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Mekik Kazası</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Yakınlarda gezegene bağlı bir mekik düşüyor. Mürettebat çarpışmadan sağ kurtulursa ağır yaralanacak. Düşen geminin yapısı faydalı kaynaklar için yeniden yapılandırılabilir.

Mürettebat herhangi bir gruba bağlı değildir, bu da kurtarılabilecekleri ve size özgürce katılabilecekleri veya askere alma veya kölelik amacıyla yakalanabilecekleri anlamına gelir.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Deprem</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Gezegenin kabuğundaki değişiklikler küçük ölçekli yerel bir depreme neden oldu. Bazı yapılar hasar görebilir ve çatılar çökebilir.</Earthquake>
  <CPWLabel>Kargo kapsülleri (silahlar)</CPWLabel>
  <CPW>Yakınlarda düşen bir grup kargo kapsülü tespit ettiniz.

Belki enkazın içinde işe yarar bir şeyler bulursun.</CPW>
  <CPALabel>Kargo bölmeleri (giyim)</CPALabel>
  <CPA>Yakınlarda düşen bir grup kargo kapsülü tespit ettiniz.

Belki enkazın içinde işe yarar bir şeyler bulursun.</CPA>
  <CAWILabel>Karavan hayvanları dolaşıyor</CAWILabel>
  <CAWI>Terk edilmiş veya kaybolmuş bir grup {PAWN_kind} içeri giriyor.

Hala değerli eşyaların bulunduğu paketler taşıdıkları için bir kervana ait oldukları anlaşılıyor. Bu eşyaları evcilleştirirseniz veya öldürürseniz toplayabilirsiniz. Aksi takdirde birkaç gün içinde bölgeyi terk edecekler.</CAWI>
  <CSLabel>Mahsul filizi</CSLabel>
  <CS1>Geniş bir alan</CS1>
  <CS2>yakınlarda filizlendi. Büyümesini beklerseniz bol miktarda yiyecek hasat edebileceksiniz! Hasat edilmediği takdirde yavaş yavaş çürüyecek ve yok olacaktır.</CS2>
  <BAWILabel>Savaş hayvanları dolaşıyor</BAWILabel>
  <BAWI>Terk edilmiş veya kaybolmuş bir {0} grubu içeri giriyor.

İnsanlarla temasa alışkın görünüyorlar ve koloniye katılıyorlar.</BAWI>
  <WMWILabel>Vahşi adamlar dolaşıyor</WMWILabel>
  <WMWI>Neolitik öncesi küçük bir vahşi adam kabilesi içeri giriyor. Onları evcilleştirmeye çalışabilirsiniz.</WMWI>
  <HPLabel>Av partisi</HPLabel>
  <HP>{0} bölgesinden bir grup avcı bölgeden geçiyor. Burada birkaç saat avlanacaklar ve sonra yollarına devam edecekler.</HP>
  <VEE_Decay>Kuraklık nedeniyle çürüyor.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Kuraklık nedeniyle düzeltilmiş doğurganlık: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
