<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

        <VIESAS.IdeoSplit>Schisme idéologique : {0}</VIESAS.IdeoSplit>
        <VIESAS.IdeoSplitDesc>Comme dans toute grande communauté, certaines traditions de votre colonie ont évolué différemment. Certains ont commencé à considérer les anciennes pratiques comme obsolètes et ont décidé que l'avenir exigeait une adaptation de votre idéoligion. Ainsi, {0} a vu le jour.

{1}

Les personnes suivantes ont décidé de rejoindre la nouvelle idéoligion :
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
        <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Avec un schisme viennent de nouveaux défis. Vous devrez désormais gérer deux idéoligions uniques dans votre colonie, jusqu'à ce que l'une domine l'autre.

Sélectionnez une option ci-dessous pour décider quoi faire avec la nouvelle idéoligion. Vous pouvez la configurer ou l'accepter telle quelle et fermer la fenêtre.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
        <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Probabilité (en %) qu'un schisme se produise : </VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
        <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Pourcentage maximum de colons à faible certitude formant une nouvelle idéoligion : </VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
        <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Nombre minimum de colons dans une idéoligion pour qu'un schisme se produise : </VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
        <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Nombre de mèmes modifiés lors du schisme : </VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
        <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Intervalle de vérification de conversion idéologique (en jours) : </VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
        <VIESAS.MemeChanged>Mème modifié</VIESAS.MemeChanged>
        <VIESAS.NewMeme>Nouveau mème</VIESAS.NewMeme>
        <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} oubliée</VIESAS.OldIdeoForgotten>
        <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} a été oubliée. Plus personne sur cette planète ne se souvient des anciennes pratiques, et les traditions, la culture et le credo de cette idéoligion ont été perdus au fil du progrès.

L'idéoligion a disparu faute de fidèles.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
        <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Seuil de certitude des colons pour rejoindre la nouvelle idéoligion : </VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>

</LanguageData>