<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>





        <!-- Animal Stats -->

        <VAERoy_PrimaryRole>Rôle principal</VAERoy_PrimaryRole>
        <VAERoy_SecondaryRole>Rôle secondaire</VAERoy_SecondaryRole>

        <!-- Roles -->

        <VAERoy_Combat>Combat</VAERoy_Combat>
        <VAERoy_EggLayer>Pondeuse</VAERoy_EggLayer>

        <VAERoy_Utility>Utilitaire</VAERoy_Utility>
        <VAERoy_UtilityMood>Utilitaire - Humeur</VAERoy_UtilityMood>
        <VAERoy_UtilitySocial>Utilitaire - Social</VAERoy_UtilitySocial>
        <VAERoy_UtilityHeat>Utilitaire - Dissipation de chaleur</VAERoy_UtilityHeat>
        <VAERoy_UtilityPsychic>Utilitaire - Psychique</VAERoy_UtilityPsychic>
        <VAERoy_UtilityCrowd>Utilitaire - Contrôle de foule</VAERoy_UtilityCrowd>
        <VAERoy_UtilityFood>Utilitaire - Nourriture</VAERoy_UtilityFood>
        <VAERoy_UtilityBuilding>Utilitaire - Construction</VAERoy_UtilityBuilding>

        <!-- Roles Descriptions -->

        <VAERoy_CombatDescInc>Les animaux de combat sont spécialisés dans le combat au corps à corps. Ces animaux ont des dégâts d'attaque élevés, une bonne résistance, beaucoup de points de vie, ou d'autres capacités leur permettant de survivre en première ligne.\n\nCet animal voit ses attaques de mêlée grandement améliorées en vieillissant.</VAERoy_CombatDescInc>
        <VAERoy_CombatDesc>Les animaux de combat sont spécialisés dans le combat au corps à corps. Ces animaux ont des dégâts d'attaque élevés, une bonne résistance, beaucoup de points de vie, ou d'autres capacités leur permettant de survivre en première ligne.</VAERoy_CombatDesc>
        <VAERoy_EggLayerDesc>Cet animal pond des œufs</VAERoy_EggLayerDesc>
        <VAERoy_UtilityMoodDesc>Cet animal n'est pas fait pour le combat, étant physiquement assez faible. Il améliorera cependant l'humeur de vos colons.</VAERoy_UtilityMoodDesc>
        <VAERoy_UtilityHeatDisipationDesc>Cet animal n'est pas fait pour le combat, étant physiquement assez faible. Il augmentera cependant la dissipation de chaleur neurale d'un colon lié.</VAERoy_UtilityHeatDisipationDesc>
        <VAERoy_UtilitySocialDesc>Cet animal n'est pas fait pour le combat. Il engagera plutôt la conversation avec vos colons, augmentant leur récréation sociale et leur donnant de petites quantités d'expérience dans des compétences aléatoires.</VAERoy_UtilitySocialDesc>
        <VAERoy_UtilityPsychicDesc>Cet animal n'est pas fait pour le combat, étant physiquement assez faible. Il cajolera cependant vos colons périodiquement pour augmenter leur sensibilité psychique.</VAERoy_UtilityPsychicDesc>
        <VAERoy_UtilityCrowdDesc>Cet animal est faible, mais il possède des capacités psychiques pouvant aider au contrôle de foule et à la survie.</VAERoy_UtilityCrowdDesc>
        <VAERoy_UtilityFoodDesc>C'est un animal de ferme qui produit de la viande spécialisée.</VAERoy_UtilityFoodDesc>
        <VAERoy_UtilityBuildingDesc>Cet animal n'est pas fait pour le combat, étant physiquement assez faible. Il construira cependant des nids qui servent de couchage pour animaux très esthétique.</VAERoy_UtilityBuildingDesc>
















</LanguageData>