<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

        <!-- Soups -->

        <VCE_InsertSoup>insérer la soupe</VCE_InsertSoup>
        <VCE_InsertSoupDesc>Soupe à cuire</VCE_InsertSoupDesc>
        <VCE_NoSoupsFound>Aucune soupe de ce type trouvée sur cette carte.</VCE_NoSoupsFound>
        <VCE_UncookedSoupSimple>soupe simple</VCE_UncookedSoupSimple>
        <VCE_UncookedSoupFine>soupe fine</VCE_UncookedSoupFine>
        <VCE_UncookedSoupLavish>soupe somptueuse</VCE_UncookedSoupLavish>
        <VCE_UncookedSoupGourmet>soupe gastronomique</VCE_UncookedSoupGourmet>
        <VCE_UncookedSoupSimple_InsertSoup>insérer une soupe simple</VCE_UncookedSoupSimple_InsertSoup>
        <VCE_UncookedSoupFine_InsertSoup>insérer une soupe fine</VCE_UncookedSoupFine_InsertSoup>
        <VCE_UncookedSoupLavish_InsertSoup>insérer une soupe somptueuse</VCE_UncookedSoupLavish_InsertSoup>
        <VCE_UncookedSoupGourmet_InsertSoup>insérer une soupe gastronomique</VCE_UncookedSoupGourmet_InsertSoup>
        <VCE_SelectSoup>Sélectionner un type de soupe à cuire</VCE_SelectSoup>
        <VCE_StartInsertion>Apporter la soupe</VCE_StartInsertion>
        <VCE_StartInsertionDesc>Apporter une soupe à la marmite électrique pour commencer la cuisson</VCE_StartInsertionDesc>
        <VCE_RemoveSoup>Retirer la soupe</VCE_RemoveSoup>
        <VCE_RemoveSoupDesc>Retirer la soupe de la marmite. Cela ne peut être fait qu'avant de commencer la cuisson.</VCE_RemoveSoupDesc>
        <VCE_CancelBringingSoup>Annuler l'apport de soupe</VCE_CancelBringingSoup>
        <VCE_CancelBringingSoupDesc>Annuler l'apport de soupe à la marmite électrique.</VCE_CancelBringingSoupDesc>
        <VCE_WaitTillJobsEnd>Attendez que la soupe soit apportée à la marmite électrique, ou annulez le travail.</VCE_WaitTillJobsEnd>
        <VCE_NotPowered>La marmite électrique n'est pas alimentée</VCE_NotPowered>
        <VCE_Engage>Cuire la soupe</VCE_Engage>
        <VCE_EngageDesc>Commencer la cuisson de la soupe. Ce processus prend 3 jours et ne peut pas être interrompu, sinon la soupe sera détruite.</VCE_EngageDesc>
        <VCE_SoupFailurePower>La soupe a tourné en raison d'une panne de courant dans la marmite électrique</VCE_SoupFailurePower>
        <VCE_SoupFailurePowerWarning>La soupe se gâte rapidement en raison d'un manque de carburant dans la marmite électrique</VCE_SoupFailurePowerWarning>
        <VCE_SoupFinished>Une soupe a fini de cuire dans la marmite électrique</VCE_SoupFinished>
        <VCE_SoupInProgress>Une {0} est en train de cuire. Elle sera prête dans {1}</VCE_SoupInProgress>
        <VCE_SoupReady>Une soupe a fini de cuire et attend d'être récupérée</VCE_SoupReady>
        <VCE_SoupPotNotWorking>Cette marmite électrique ne fonctionne pas pour le moment</VCE_SoupPotNotWorking>

        <!-- Cheese making -->

        <VCE_InsertMilkDesc>Sélectionner le lait à presser dans la presse à fromage. Différents laits peuvent produire différents types de fromage.</VCE_InsertMilkDesc>
        <VCE_InsertMilk>Sélectionner le lait</VCE_InsertMilk>
        <VCE_InsertMilkVariable>Insérer {0}</VCE_InsertMilkVariable>
        <VCE_NoMilksFound>Aucun lait de ce type trouvé sur cette carte.</VCE_NoMilksFound>
        <VCE_SelectMilk>Sélectionner un type de lait à presser</VCE_SelectMilk>
        <VCE_StartInsertionMilk>Apporter le lait</VCE_StartInsertionMilk>
        <VCE_StartInsertionMilkDesc>Apporter le lait à la presse à fromage pour commencer le pressage</VCE_StartInsertionMilkDesc>
        <VCE_RemoveMilk>Retirer le lait</VCE_RemoveMilk>
        <VCE_RemoveMilkDesc>Retirer le lait de la presse. Cela ne peut être fait qu'avant de commencer le pressage.</VCE_RemoveMilkDesc>
        <VCE_CancelBringingMilk>Annuler l'apport de lait</VCE_CancelBringingMilk>
        <VCE_CancelBringingMilkDesc>Annuler l'apport de lait à la presse à fromage.</VCE_CancelBringingMilkDesc>
        <VCE_WaitTillJobsEndMilk>Attendez que le lait soit apporté à la presse à fromage, ou annulez le travail.</VCE_WaitTillJobsEndMilk>
        <VCE_EngageMilk>Presser en fromage</VCE_EngageMilk>
        <VCE_EngageMilkDesc>Commencer le pressage du lait en fromage. Ce processus prend un temps variable et le fromage augmentera en qualité avec l'affinage. Vous pouvez le retirer à tout moment après la période initiale.</VCE_EngageMilkDesc>
        <VCE_CheeseFinished>Un fromage a fini de mûrir dans la presse à fromage</VCE_CheeseFinished>
        <VCE_CheeseInProgress>La presse à fromage presse {0}. Il sera prêt avec une qualité {1} dans {2}</VCE_CheeseInProgress>
        <VCE_CheeseReady>Ce fromage a atteint son degré d'affinage souhaité et attend d'être récupéré</VCE_CheeseReady>
        <VCE_MilkImproperlyDefined>Ce lait a été mal défini pour fonctionner avec la presse à fromage, contactez l'auteur du mod de lait</VCE_MilkImproperlyDefined>
        <VCE_RemoveCheese>Retirer le fromage ({0})</VCE_RemoveCheese>
        <VCE_RemoveCheeseDesc>Retirer le fromage de la presse à fromage. Le fromage sera obtenu au niveau de qualité actuel ({0})</VCE_RemoveCheeseDesc>

        <VCE_CheesePressEmpty>La presse à fromage est vide actuellement</VCE_CheesePressEmpty>
        <VCE_CheesePressFilled>Presse à fromage remplie de {0}</VCE_CheesePressFilled>
        <VCE_CheesePressWorking>Presse à fromage en fonctionnement :</VCE_CheesePressWorking>
        <VCE_ResourcePercentage> (rempli à {0} sur {1})</VCE_ResourcePercentage>

        <VCE_CheesePressNotWorking>Cette presse à fromage ne fonctionne pas pour le moment</VCE_CheesePressNotWorking>


        <!-- Condiment stats (using code from AnimalBehaviours) -->

        <VCE_CondimentEffects>Effets du condiment</VCE_CondimentEffects>
        <VCE_CondimentEffectsTitle>En tant que condiment</VCE_CondimentEffectsTitle>
        <VCE_CondimentEffectsAgave>Le nectar d'agave est un nectar fin et semi-sucré, connu pour ses propriétés curatives et anti-inflammatoires. Consommer des repas contenant ce condiment donne un bonus de 15% à la vitesse de gain d'immunité pendant 12 heures.</VCE_CondimentEffectsAgave>
        <VCE_CondimentEffectsSugar>Le sucre est facilement converti en énergie par le corps, ce qui peut entraîner un bon regain d'énergie. Consommer des repas contenant ce condiment augmente la vitesse de déplacement de 15% pendant 12 heures.</VCE_CondimentEffectsSugar>
        <VCE_CondimentEffectsSpices>Un assortiment d'épices aromatiques et piquantes. Consommer des repas contenant ce condiment augmente la manipulation de 10% pendant 12 heures.</VCE_CondimentEffectsSpices>
        <VCE_CondimentEffectsSalt>Consommer des repas contenant ce condiment augmente l'humeur de 5 pendant 12 heures.</VCE_CondimentEffectsSalt>
        <VCE_CondimentEffectsMayo>La mayonnaise, bien que mauvaise pour la santé, ajoute une saveur agréable et est très calorique. Consommer des repas contenant ce condiment réduit le taux de faim de 15% pendant 12 heures.</VCE_CondimentEffectsMayo>
        <VCE_CondimentEffectsJelly>Consommer des repas contenant ce condiment augmente l'humeur de 10 pendant 12 heures.</VCE_CondimentEffectsJelly>
        <VCE_CondimentEffectsButter>Consommer des repas contenant ce condiment crée un effet de fumefeuille sans risque d'addiction.</VCE_CondimentEffectsButter>
        <VCE_CondimentEffectsSyrup>Consommer des repas contenant ce condiment augmente l'humeur de 7 pendant 12 heures.</VCE_CondimentEffectsSyrup>
        <VCE_CondimentEffectsNanites>Consommer des repas contenant ce condiment augmente la manipulation de 1% pendant 12 heures. Le colon sera ressuscité s'il meurt pendant cette période.</VCE_CondimentEffectsNanites>
        <VCE_CondimentEffectsKetchup>Consommer des repas contenant ce condiment augmente l'humeur de 3 pendant 12 heures.</VCE_CondimentEffectsKetchup>
        <VCE_CondimentEffectsSauce>Bien que les sauces piquantes particulièrement fortes fassent mal au début, elles sont connues pour engourdir la douleur et provoquer une suée peu après la consommation. Consommer des repas contenant ce condiment augmente la résistance à la douleur de 15% et la résistance au froid de 10°C pendant 12 heures. L'humeur sera réduite de 3.</VCE_CondimentEffectsSauce>

        <VCE_HealthEffects>Effets sur la santé</VCE_HealthEffects>
        <VCE_NoEffect>Aucun effet sur la santé</VCE_NoEffect>
        <VCE_NoEffectDesc>Consommer des repas contenant ce condiment ne cause aucun effet négatif sur la santé.</VCE_NoEffectDesc>

        <VCE_DiabetesEffect>Diabète</VCE_DiabetesEffect>
        <VCE_DiabetesEffectDescHalfPoint>Consommer des repas contenant ce condiment cause le Diabète. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Diabète du colon de 0,5%.</VCE_DiabetesEffectDescHalfPoint>
        <VCE_DiabetesEffectDescOneAndHalfPoint>Consommer des repas contenant ce condiment cause le Diabète. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Diabète du colon de 1,5%.</VCE_DiabetesEffectDescOneAndHalfPoint>
        <VCE_DiabetesEffectDescThreeQuarterPoint>Consommer des repas contenant ce condiment cause le Diabète. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Diabète du colon de 0,75%.</VCE_DiabetesEffectDescThreeQuarterPoint>
        <VCE_DiabetesDessertSimpleDesc>Consommer ce repas cause le Diabète. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Diabète du colon de 0,5%.</VCE_DiabetesDessertSimpleDesc>
        <VCE_DiabetesDessertFineDesc>Consommer ce repas cause le Diabète. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Diabète du colon de 1,5%.</VCE_DiabetesDessertFineDesc>
        <VCE_DiabetesDessertLavishDesc>Consommer ce repas cause le Diabète. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Diabète du colon de 2,5%.</VCE_DiabetesDessertLavishDesc>
        <VCE_DiabetesDessertGourmetDesc>Consommer ce repas cause le Diabète. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Diabète du colon de 3,5%.</VCE_DiabetesDessertGourmetDesc>


        <VCE_HighBloodPressureEffect>Hypertension artérielle</VCE_HighBloodPressureEffect>
        <VCE_HighBloodPressureEffectDesc>Consommer des repas contenant ce condiment cause l'Hypertension artérielle. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera l'Hypertension artérielle du colon de 0,75%.</VCE_HighBloodPressureEffectDesc>
        <VCE_HighBloodPressureEffectDescCanned>Consommer des conserves cause l'Hypertension artérielle. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera l'Hypertension artérielle du colon de 1,5%.</VCE_HighBloodPressureEffectDescCanned>

        <VCE_CholesterolEffect>Cholestérol</VCE_CholesterolEffect>
        <VCE_CholesterolEffectDesc>Consommer des repas contenant ce condiment cause le Cholestérol. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Cholestérol du colon de 1%.</VCE_CholesterolEffectDesc>
        <VCE_CholesterolEffectDescOneAndHalfPoint>Consommer des repas contenant ce condiment cause le Cholestérol. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Cholestérol du colon de 1,5%.</VCE_CholesterolEffectDescOneAndHalfPoint>
        <VCE_CholesterolEffectDescDouble>Consommer des repas contenant ce condiment cause le Cholestérol. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Cholestérol du colon de 2%.</VCE_CholesterolEffectDescDouble>
        <VCE_CholesterolDescDeepFried>Consommer des aliments frits cause le Cholestérol. Chaque ingestion d'un tel repas augmentera le Cholestérol du colon de 1,5%.</VCE_CholesterolDescDeepFried>


</LanguageData>