<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
        <!-- Ideoligions -->
        <VME_Automation>Efficacité de l'automatisation : précepte augmenté</VME_Automation>
        <VME_AutomationDecreased>Efficacité de l'automatisation : précepte diminué</VME_AutomationDecreased>
        <VME_AutomationManual>Vitesse d'artisanat : plus lente pour le précepte manuel</VME_AutomationManual>
        <VME_AutomationManualFaster>Vitesse d'artisanat : plus rapide pour le précepte manuel</VME_AutomationManualFaster>
        <VME_MeditationSpotExtra>Méditation : précepte exquis</VME_MeditationSpotExtra>
        <VME_ExtraJoyGain>Loisirs : précepte adoré</VME_ExtraJoyGain>
        <VME_ExtraPatissierCooking>Rôle de pâtissier</VME_ExtraPatissierCooking>
        <VME_ExtraCertaintyLoss>Corruption eldritch trop basse</VME_ExtraCertaintyLoss>
        <VME_NullCertaintyLoss>Corruption eldritch</VME_NullCertaintyLoss>
        <VME_PawnMustBeSuicidal>{0} n'a pas de pensées suicidaires !</VME_PawnMustBeSuicidal>
        <VME_PawnMustBeBestMelee>{0} doit être le meilleur combattant au corps à corps de la colonie !</VME_PawnMustBeBestMelee>
        <VME_RitualTargetDivineTheStarsInfo>Un emplacement de rituel non couvert la nuit. L'emplacement doit être non couvert avec au moins 25 cases non couvertes dans la zone.</VME_RitualTargetDivineTheStarsInfo>
        <VME_WickerManInfo>Un homme d'osier construit.</VME_WickerManInfo>
        <VME_CantStartWickerManRitual>Vous avez besoin d'un prisonnier pour commencer le rituel de l'homme d'osier.</VME_CantStartWickerManRitual>
        <VME_MessageRitualRoleMustBeSlave>Le participant doit être un esclave.</VME_MessageRitualRoleMustBeSlave>
        <VME_NeedsAdults>L'organisateur et les participants doivent être des adultes consentants.</VME_NeedsAdults>

        <VME_AbilityDisabledNoWickerMan>Aucun homme d'osier accessible.</VME_AbilityDisabledNoWickerMan>
        <VME_AbilityNeedsATurret>Cette capacité doit cibler une tourelle ou un mécanoïde.</VME_AbilityNeedsATurret>
        <VME_AbilityNeedsInsect>Cette capacité doit cibler un insectoïde sauvage ou hostile.</VME_AbilityNeedsInsect>
        <VME_AbilityNeedsRoof>Cette capacité doit cibler un espace vide sous un toit de montagne.</VME_AbilityNeedsRoof>
        <VME_AbilityNeedsSpotEmpty>Cette capacité doit cibler un espace vide.</VME_AbilityNeedsSpotEmpty>
        <VME_AbilityNeedsMeal>Cette capacité doit cibler de la nourriture classée comme repas.</VME_AbilityNeedsMeal>
        <VME_AbilityCaravanWillArrive>Une caravane de marchands a été attirée vers votre colonie et arrivera dans environ un jour.</VME_AbilityCaravanWillArrive>
        <VME_AbilityAlreadyADessert>Le repas est déjà un dessert. Cette capacité doit cibler un repas qui n'est pas un dessert.</VME_AbilityAlreadyADessert>
        <VME_AbilityNeedsAColonist>Cette capacité doit cibler un colon libre.</VME_AbilityNeedsAColonist>
        <VME_AbilityNeedsCorpse>Cette capacité doit cibler un cadavre humanoïde frais.</VME_AbilityNeedsCorpse>
        <VME_AbilityNeedsOrganPostMortemPrecept>L'idéoligion de {0} n'a pas le précepte Utilisation d'organes : post mortem. La capacité ne peut pas être utilisée sans celui-ci</VME_AbilityNeedsOrganPostMortemPrecept>

        <VME_DeconstructBuildingLabel>Désinstaller le bâtiment</VME_DeconstructBuildingLabel>
        <VME_DeconstructBuildingDesc>Désinstaller le bâtiment de ferraille pour pouvoir le déplacer et le réinstaller. Ceux-ci peuvent être emportés en caravane hors d'une carte, rendant les « expéditions de ferraille » possibles</VME_DeconstructBuildingDesc>
        <VME_CancelDeconstructBuildingLabel>Annuler la désinstallation du bâtiment</VME_CancelDeconstructBuildingLabel>
        <VME_CancelDeconstructBuildingDesc>Annuler la désinstallation du bâtiment</VME_CancelDeconstructBuildingDesc>
        <VME_BreakCorruption>La goutte de trop : horreur cosmique</VME_BreakCorruption>
        <VME_NeedsWater>Doit être construit sur de l'eau praticable.</VME_NeedsWater>
        <VME_NeedsDistance>Les pièges à poissons doivent être construits à au moins 10 cases les uns des autres.</VME_NeedsDistance>
        <VME_SmallFishTrapDescriptionInspect>Ce piège à poissons peut attraper de petits poissons :</VME_SmallFishTrapDescriptionInspect>
        <VME_SmallFishCaughtIn>Prochain petit poisson attrapé dans</VME_SmallFishCaughtIn>
        <VME_MediumFishTrapDescriptionInspect>Ce piège à poissons peut attraper des poissons moyens :</VME_MediumFishTrapDescriptionInspect>
        <VME_MediumFishCaughtIn>Prochain poisson moyen attrapé dans</VME_MediumFishCaughtIn>
        <VME_LargeFishTrapDescriptionInspect>Ce piège à poissons peut attraper de gros poissons :</VME_LargeFishTrapDescriptionInspect>
        <VME_LargeFishCaughtIn>Prochain gros poisson attrapé dans</VME_LargeFishCaughtIn>
        <VME_UsesLeftUntilItBreaks>Prises avant la rupture : {0}</VME_UsesLeftUntilItBreaks>
        <VME_PawnMustBeAnAdult>Seuls les adultes peuvent participer à ce rituel</VME_PawnMustBeAnAdult>
        <VME_Maintenance>Entretien du nid d'insectes : {0}%</VME_Maintenance>
        <VME_MaintenanceNeeded>Entretien nécessaire. S'il atteint 0%, le nid sera détruit.</VME_MaintenanceNeeded>
        <VME_NotTheQueen>Cet insectoïde gigantesque est immunisé contre cette capacité</VME_NotTheQueen>
        <VME_NoValidPartySpot>Impossible de trouver un emplacement de fête valide ou l'organisateur n'était pas disponible.</VME_NoValidPartySpot>
        <VME_CantStartRitualNoConvertee>Vous avez besoin d'un prisonnier en assez bonne santé pour commencer le rituel</VME_CantStartRitualNoConvertee>
        <VME_ViolentOutcome>Malheureusement, {0} a refusé de voir nos voies raisonnables et a été sacrifié.</VME_ViolentOutcome>
        <VME_NonViolentOutcome>{0} a vu nos voies raisonnables et a été converti à notre idéoligion.</VME_NonViolentOutcome>
        <VME_RitualNeedsNightOrDarkness>Le rituel doit être effectué de nuit, ou dans toute condition qui réduit la lumière en dessous de 50% globalement (les éclipses ne comptent pas).</VME_RitualNeedsNightOrDarkness>
        <VME_RitualNeedsClearWeather>Le rituel doit être effectué de nuit, et par temps clair.</VME_RitualNeedsClearWeather>
        <VME_BonfireDyingIn>Feu de joie à {0}% de force</VME_BonfireDyingIn>
        <VEM_HighCorruption>Corruption élevée</VEM_HighCorruption>
        <VEM_HighCorruptionDesc>Ces personnes ont un besoin de corruption trop élevé (plus de 90%). Si elles atteignent 100% de corruption, elles auront une crise mentale de niveau extrême :\n\n{0}</VEM_HighCorruptionDesc>
        <VEM_LowCorruption>Corruption basse</VEM_LowCorruption>
        <VEM_LowCorruptionDesc>Ces personnes ont un besoin de corruption trop bas (moins de 10%). Si elles atteignent 0% de corruption, elles seront facilement influencées vers une autre idéoligion. Construisez des obélisques pour maintenir leur besoin de corruption ou effectuez des rituels d'Incantation pour l'augmenter de 10% :\n\n{0}</VEM_LowCorruptionDesc>
        <VME_MessageJunkChunkDrop>Des morceaux d'ancienne ferraille spatiale se sont écrasés à proximité. Vous pouvez les désinstaller et les déplacer pour construire votre dépotoir.\n\nCet événement se produit si vous avez des colons avec une idéoligion utilisant le mème Récupérateur.</VME_MessageJunkChunkDrop>
        <VME_MessageRitualRoleMustBeCapableOfSocial>Le colon doit être capable de Parler</VME_MessageRitualRoleMustBeCapableOfSocial>
        <VME_NeedsExaltedPriesthood>Le rituel nécessite le mème Sacerdoce exalté</VME_NeedsExaltedPriesthood>
        <VME_HeirChange>Héritier changé</VME_HeirChange>
        <VME_HeirChangeDesc>En raison de l'héritage royal, {1} a été automatiquement désigné comme héritier de {0}</VME_HeirChangeDesc>
        <VME_CheapTradingFair>200 argent doit se trouver dans les stocks près d'une balise commerciale pour que la foire ne soit pas considérée comme « bon marché »</VME_CheapTradingFair>


        <!-- Mod options -->

        <VME_Reset>Réinitialiser</VME_Reset>
        <VME_Meme>mèmes max</VME_Meme>
        <VME_Ritual>rituels max</VME_Ritual>
        <VME_Styles>styles max</VME_Styles>
        <VME_Relics>reliques max</VME_Relics>
        <VME_Buildings>bâtiments max</VME_Buildings>
        <VME_MemeAmount>Nombre maximum de mèmes autorisés (par défaut 4)</VME_MemeAmount>
        <VME_MemeAmountTooltip>Nombre maximum de mèmes autorisés. Notez que cela ne s'applique qu'aux idéoligions du joueur.</VME_MemeAmountTooltip>
        <VME_RitualAmount>Nombre maximum de rituels non spécifiques aux mèmes autorisés (par défaut 6)</VME_RitualAmount>
        <VME_RitualAmountTooltip>Nombre maximum de rituels non spécifiques aux mèmes autorisés. Les rituels imposés par un mème ne comptent GÉNÉRALEMENT pas dans cette limite, bien qu'il puisse y avoir des exceptions.</VME_RitualAmountTooltip>
        <VME_StylesAmount>Nombre maximum de styles visuels d'idéoligion autorisés (par défaut 3)</VME_StylesAmount>
        <VME_StylesAmountTooltip>Nombre maximum de styles visuels d'idéoligion autorisés. Notez que nous avons mis par défaut 5 dans le mod, au lieu des 3 du jeu de base, car nous en ajoutons beaucoup.</VME_StylesAmountTooltip>
        <VME_RelicsAmount>Nombre maximum de reliques d'idéoligion autorisées (par défaut 3)</VME_RelicsAmount>
        <VME_RelicsAmountTooltip>Nombre maximum de reliques d'idéoligion autorisées</VME_RelicsAmountTooltip>
        <VME_BuildingsAmount>Nombre maximum de bâtiments d'idéoligion autorisés (par défaut 2)</VME_BuildingsAmount>
        <VME_BuildingsAmountTooltip>Nombre maximum de bâtiments d'idéoligion autorisés. Cela inclut les autels, pictogrammes et autres, mais pas les bâtiments ajoutés par les mèmes.</VME_BuildingsAmountTooltip>
        <VME_AllowHighImpactMemesForFluidIdeos>Autoriser les mèmes à fort impact pour les idéoligions fluides</VME_AllowHighImpactMemesForFluidIdeos>
        <VME_AllowHighImpactMemesForFluidIdeos_Tooltip>Par défaut, les idéoligions fluides ne vous laissent choisir qu'un mème d'impact 1 ou 2, bloquant les mèmes d'impact 3. Avec cette option, vous pouvez rendre les mèmes d'impact 3 disponibles également.</VME_AllowHighImpactMemesForFluidIdeos_Tooltip>


    <VFEAncients.MessageNoWardenCapableOfRecruitment>Aucun gardien n'est capable de ce recrutement.</VFEAncients.MessageNoWardenCapableOfRecruitment>
    <VFEAncients.InterrogationSuccess>Interrogatoire réussi</VFEAncients.InterrogationSuccess>
    <VFEAncients.InterrogationSuccessDetail>{0} a interrogé {1} avec succès, qui a révélé l'emplacement de {2}.</VFEAncients.InterrogationSuccessDetail>
    <VFEAncients.InterrogationFailure>L'interrogatoire a échoué !</VFEAncients.InterrogationFailure>

</LanguageData>