<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

        <!-- Various -->

        <VCEF_FishingGrowingZone>Zone de pêche</VCEF_FishingGrowingZone>
        <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Créer une zone où vos colons essaieront de pêcher</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>

        <VCEF_ChooseFish>Choisir la prise</VCEF_ChooseFish>
        <VCEF_ChooseFishDesc>Choisir la taille de poisson préférée à pêcher parmi ceux qui peuplent ce biome. Les petits poissons prennent moins de temps mais sont moins nutritifs, tandis que les gros poissons prennent plus de temps et sont plus nutritifs. Les poissons moyens sont équilibrés entre les deux extrêmes. Il y a toujours une chance d'attraper un poisson différent ou des objets spéciaux</VCEF_ChooseFishDesc>


        <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Pêcher des petits poissons</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
        <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Pêcher des poissons moyens</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
        <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Pêcher des gros poissons</VCEF_ChooseFishLargeLabel>

        <VCEF_CommandAllowFishing>Autoriser la pêche</VCEF_CommandAllowFishing>
        <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Autoriser la pêche dans cette zone de pêche</VCEF_CommandAllowFishingDesc>

        <VCEF_ZoneSetTo>Cette zone de taille {0} est configurée pour pêcher des poissons de taille</VCEF_ZoneSetTo>
        <VCEF_FishesInThisZone>Poissons dans cette zone : </VCEF_FishesInThisZone>
        <VCEF_IsZoneOceanZone>Zone de pêche océanique : </VCEF_IsZoneOceanZone>
        <VCEF_Yes>Oui</VCEF_Yes>
        <VCEF_No>Non</VCEF_No>
        <VCEF_ZoneTooSmall>Cette zone est trop petite (taille {0}). Les zones de pêche doivent faire au moins {1} cases pour être valides (ce calcul est effectué toutes les quelques secondes : reprenez le jeu pour mettre à jour).</VCEF_ZoneTooSmall>

        <VCEF_NoFish>Aucun poisson à pêcher dans ce biome (cela peut arriver avec des biomes moddés, demandez au créateur d'ajouter le support ! Ou peut-être êtes-vous dans un biome sans vie)</VCEF_NoFish>

        <VCEF_CaughtSpecial>En pêchant, {0} a attrapé quelque chose de spécial : {1}</VCEF_CaughtSpecial>

        <!-- Options -->

        <VCEF_minimumZoneSize>Taille minimale de la zone de pêche</VCEF_minimumZoneSize>
        <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Taille minimale de la zone de pêche, par défaut 25 cases</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>

        <VCEF_smallFishDurationFactor>Durée de base de la pêche en ticks</VCEF_smallFishDurationFactor>
        <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Durée de base de la pêche en ticks. Par défaut 4500 pour les petits poissons. Les poissons moyens prennent le double de ce temps, tandis que les gros poissons prennent trois fois plus. Diminuer cette valeur augmente le rendement alimentaire par jour, et vice-versa.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>

        <VCEF_chanceForSpecials>Chance d'obtenir un objet spécial au lieu d'un poisson</VCEF_chanceForSpecials>
        <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Chance d'obtenir un objet spécial au lieu d'un poisson. Par défaut 1% par opération de pêche.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
        <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Chance d'obtenir un objet spécial au lieu d'un poisson. Par défaut 1% par opération de pêche. Gardez à l'esprit qu'avec Odyssey, il y a par défaut un délai de 5 jours entre les prises « rares », que vous pouvez ajuster via ces options.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>

        <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Jours minimum entre les prises rares</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
        <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Par défaut dans Odyssey, les prises « rares » ne peuvent survenir que lorsque 5 jours se sont écoulés depuis la dernière prise « rare ». Vous pouvez modifier cet intervalle minimum ici.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>

        <VCEF_minMapTempForLowFish>Température minimale de la carte pour un rendement de poisson réduit</VCEF_minMapTempForLowFish>
        <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Température minimale de la carte pour un rendement de poisson réduit. En dessous de cette température, le rendement de poisson sera fortement réduit. Par défaut 0°C.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>

        <VCEF_maxMapTempForLowFish>Température maximale de la carte pour un rendement de poisson réduit</VCEF_maxMapTempForLowFish>
        <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Température maximale de la carte pour un rendement de poisson réduit. Au-dessus de cette température, le rendement de poisson sera fortement réduit. Par défaut 50°C.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>

        <VCEF_fishingYieldMultiplier>Multiplicateur de rendement de pêche</VCEF_fishingYieldMultiplier>
        <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>La quantité de poissons pêchés sera multipliée par ce facteur.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>

        <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Multiplicateur de vitesse de pêche</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
        <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>La vitesse pour attraper le poisson sera multipliée par ce facteur.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>

        <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Multiplicateur de population maximale de poissons</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
        <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>Dans Odyssey, la population maximale de poissons dans un plan d'eau est définie par biome. Ce multiplicateur sera appliqué à cette limite.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>

        <VCEF_fishAmountMultiplier>Multiplicateur de quantité de poissons (dans la zone de pêche)</VCEF_fishAmountMultiplier>
        <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Quantité de poissons présents dans une zone de pêche. Ce multiplicateur sera appliqué à cette quantité.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>

        <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Chance de résultat négatif</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
        <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Par défaut, il y a 2% de chance que toute pêche aboutisse à un résultat négatif.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>

        <VCEF_dropFish>Le pêcheur dépose le poisson au sol au lieu de le transporter vers les stocks</VCEF_dropFish>

        <VCEF_Reset_Plain>Tout réinitialiser</VCEF_Reset_Plain>

        <VCEF_DisableGillRot>Désactiver la pourriture branchiale</VCEF_DisableGillRot>
        <VCEF_DisableGillRotDesc>Si coché, il sera impossible que la pourriture branchiale survienne en toutes circonstances.</VCEF_DisableGillRotDesc>

        <VCEF_UseWorktype>Déplacer le type de travail « Pêche » à la priorité la plus basse (nécessite un rechargement du jeu)</VCEF_UseWorktype>
        <VCEF_UseWorktypeDesc>Par défaut, Odyssey place le type de travail Pêche dans l'ordre des priorités entre Fabriquer et Transporter. Avec cette option, Pêche sera à la priorité 90, après Recherche, ce qui correspond au fonctionnement de ce mod sans Odyssey.</VCEF_UseWorktypeDesc>

        <!-- Biotech -->

        <VCEF_TooPolluted>Cette zone de pêche est trop polluée pour pêcher</VCEF_TooPolluted>





</LanguageData>