<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut tarjoamaan pistepuolustusta läheisille siirtokunnille tykistöiskujen avulla. Jokaisen sotilaan tehtävänä on kranaatin huolto ja käyttö. Kun pato on kulunut, yksi päivä vaaditaan valmistelemaan uusi.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>tykistön etuvartio</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut sieppaamaan ja väijyttämään saapuvia vihollisen hyökkäyksiä pääsiirtokuntaan. Pienen taistelun voittaminen etuvartiolla voi merkittävästi pienentää vihollisen hyökkäyksen kokoa pääsiirtokuntaan. Lisäksi puolustava etuvartio voidaan antaa tehtäväksi lähettää pudotuspalstoja pääsiirtokuntaan lyhyen varoitusajan puolustusta varten.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>puolustava etuvartio</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Sijaitsee väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut maanalaisten kemiallisten polttoaineiden säiliöiden paikantamiseen ja hyödyntämiseen. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>porauksen etuvartio</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka toimii asuntovaunujen lepopaikkana. Telttailun aikana kaikki pelinappulat saavat takaisin ruokaa ja lepoa ja antavat aikaa vammojen parantumiselle.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>leirintäalue</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut helposti kasvavan kasvillisuuden kylvämiseen ja korjuuun, eikä sitä voida sijoittaa aavikolle. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>maatalouden etuvartio</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Sijaitsee väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut metsästykseen ja villieläinten teurastamiseen. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>metsästyksen etuvartio</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut keräämään puuta alueiden puista, ei voida sijoittaa aavikolle. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>hakkuiden etuvartio</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut kiven tai metallin keräämiseen ja käsittelyyn, voidaan sijoittaa vain kukkuloille tai vuorille. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>kaivos etuvartio</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut mekaanisten ja elektronisten komponenttien valmistukseen ja valmistukseen. Kun riittävä määrä on tuotettu, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>tuotannon etuvartio</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut etsimään lähellä olevia merkitsemättömiä siirtokuntia ja niiden sisältämää ryöstöä. Kun jotain merkittävää on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>raivaus etuvartio</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut tutkimukseen ja analysointiin. Kaikki saadut tiedot jaetaan koko ryhmän kanssa.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>tieteen etuvartio</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Sijaitsee väliaikaisen, autonomisesti johdetun kaupungin, joka on suunniteltu tarjoamaan vieraanvaraisuutta sekä matkailijoille että kauppiaille. Mikäli vierailija löytää majoituksensa sovinnolliseksi, hänet kutsutaan liittymään kaupunkiin pysyväksi asukkaaksi. Kaupunki voidaan rakentaa vain, jos 3 olemassa olevaa asutusta sijaitsee 10 heksan sisällä.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>kaupunki</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut myyntiin ja vaihtokauppaan vaeltajien, asuntovaunujen ja alkuperäiskansojen kanssa vastineeksi hopeasta. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>kaupankäynnin etupiste</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
