<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut partioimaan ryhmittymän rajalla, etsimään laittomia tunkeilijoita ja salakuljettajia. Kun rikkoja saadaan kiinni, hänelle sakotetaan tai vangitaan. Sen jälkeen toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>rajaposti</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut järjestämään taiteellisia ja virkistystapahtumia vaeltajille, asuntovaunuille ja alkuperäisasukkaille hopeaa vastaan. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>vaeltava sirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut tarjoamaan rakennustyöntekijöitä tilapäiseen työsuhteeseen muille ryhmittymille hopeaa vastaan. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>rakennustyöläisten etuvartio</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut neuvottelemaan muiden ryhmittymien kanssa. Kun neuvottelut onnistuvat, kyseisen ryhmän hyvä tahto kasvaa.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>suurlähetystö</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut tuottamaan lääkintätarvikkeita siirtokuntia varten. Vaihtoehtoisesti voi myydä niitä ja tarjota lääketieteellistä apua vaeltajille, asuntovaunuille ja alkuperäisasukkaille hopeaa vastaan. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>kenttäsairaala</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut palkkasoturipalveluihin hopeaa vastaan. Kun tehtävä on ohi, palkinto toimitetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>palkkasoturileiri</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut vankien pitämiseen ja kuntoutukseen. Saat hopeakorvauksen muiden ryhmittymien vankien pitämisestä. Voi pakottaa työhön, värvätä tai orjuuttaa siirtomaavankeja. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>vankilassa</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut karjan käsittelyyn ja tuotteiden keräämiseen. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>karjatila</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut valmistamaan ruokatarvikkeita siirtokunnalle. Vaihtoehtoisesti voit myydä aterioita vaeltajille, asuntovaunuille ja alkuperäisasukkaille hopeaa vastaan. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>ravintola</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
