<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut sähkön tuottamiseen kemian polttoaineella toimivilla generaattoreilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel powered generators sähköverkko</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon geotermisillä generaattoreilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geotermisten generaattorien sähköverkko</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon ydinreaktorilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>ydinreaktorin sähköverkko</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähkön tuottamiseen voimakennoilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>voimakennoverkko</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon aurinkogeneraattoreilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>aurinkogeneraattorien sähköverkko</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon vuorovesigeneraattoreiden avulla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>vuorovesigeneraattoreiden sähköverkko</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon vesimyllygeneraattoreilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>vesimyllygeneraattorien sähköverkko</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon tuuliturbiinilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>tuuliturbiinin sähköverkko</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähkön tuottamiseen puugeneraattoreilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>puulämmitteiset generaattorit sähköverkkoon</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
