<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Lennonohjaus</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Määritä, minkälainen vertibird-liikenne saa käyttää tätä alustaa.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Brotherhood quartermaster vertibird paikasta {0} laskeutuu. He ovat {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Lentojen lukitus</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Vihollisuuksien vuoksi tai koska se on aktivoitu manuaalisesti, yksi tai useampi siirtokunnastasi on joutunut lentolukitukseen. Uusia vertibird-liikennettä ei tule, mutta kaikki laskeutuvat alukset voivat silti lähteä. 

Tällä hetkellä lentosulkussa olevat siirtokunnat:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Kaikki pyörrelinnut</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Hätärytmi käynnissä</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Vihollisuuksien vuoksi yksi tai useampi siirtokunnastasi on aloittanut maihinnousujen vierailijoiden ja miehistön automaattisen evakuoinnin. 

Siirtokunnat, jotka suorittavat tällä hetkellä hätäiskuja:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Lentoliikenne käyttäjän määrittelemällä rajalla - laskeutumiset keskeytetty.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Roskavaara lentokäytävässä - laskeutuminen mahdotonta.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Aktiivisia vertibird-tyynyjä ei havaittu – lentoverkko offline-tilassa.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Lentoverkosto verkossa.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Kaikki vertibird-tyynyt ovat varattuja - laskut keskeytetty.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon unpowered – lentoverkko offline-tilassa.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Pyydä transit vertibirdiä</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>majakka on virraton - ei tavoita Brotherhoodin lennonjohtoa.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Palvelu: Yksisuuntainen transit vertibird
Hinta: 500 hopeaa
Nousu: ensimmäinen avoin alusta</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Pyydä yksisuuntainen Brotherhoodin vuokraama vertibird 500 hopeaa.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Sekoita kaikki</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Pakota kaikki kartalla olevat pyörrelinnut nousemaan ja lähtemään välittömästi riippumatta siitä, onko kaikki tarvittava lasti ladattu.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>et hallitse tätä vertibirdiä tai se ei pysty nousemaan.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Brotherhood vertibird osoitteesta {0} laskeutuu vierailijoiden luo.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Kömpiä</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Pakota tämä vertibird nousemaan ja lähtemään välittömästi riippumatta siitä, onko kaikki tarvittava lasti ladattu.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Vain liittolaisvieraat</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Vain rehtorit</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Vain vierailijat</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Lentojen lukitus</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Vaihda vertibird-liikenteen lukitus manuaalisesti.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Ei lentoja</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Kutsu kaikki miehistöt</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Pakota kaikki maihin päätyneet osapuolet nousemaan vertibirdilleen ja lähtemään välittömästi.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Muista matkustajat</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Pakota tämän vertibirdin matkustajat nousemaan välittömästi koneeseen ja lähtemään.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Veljeskunnan vertibird paikasta {1} laskeutuu vierailevan suojelijan kanssa. {PAWN_titleIndef} nimeltä {PAWN_nameFull} on mukana.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Brotherhood uplink perustettu...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Vierailijat paikasta {0} lähtevät Brotherhood vertibirdillä.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Varoitus: ilman veden pääsyä lentopolttoaineen prosessori toimii 33 %:n hyötysuhteella.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Varoitus: lentokoneen polttoaineen prosessori vaatii vesiputket toimiakseen täydellä teholla.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Lentopolttoaineen prosessori on sijoitettava matalaan veteen, jokeen tai maastoon, joka tukee Heavya.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Lentopolttoainevarastot: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Toimintatapa: kuiva (pienempi saanto)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Toimintatila: märkä (täysi tuotto)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Verkossa on {0} säiliötä, joissa on yhteensä {1} lentopolttoainetta.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Valmis polttoainevarasto: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Katon tukossa Vertibird-tyyny.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Elinikäinen lentopolttoaineen tuotanto: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Elinikäiset tankkaustulot: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Laskukoneen vetolaite roiskuu vaarallisesti, kun se lähestyy siirtokuntaasi. Se kaatuu.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Lyhyen kantaman radiosi on poiminut automaattisen hätäkutsun järjestelmän sisällä ajautuneesta vammautuneesta aluksesta. Kun katsot sen kulkua, kolhiintunut hätälaskukone irtautuu rungosta ja laukaisee sen viimeistä laskua varten. Pian sen jälkeen saat lähetyksen matkustajilta: he ottivat lentosi majakan.

Ohjaaja selittää, että alus on liian epävakaa suorittamaan hallittua laskua ja pyytää sinua selvittämään ne hätälaskua varten. Hän tarjoaa palkkioksi edistyneitä laitteita.

Voit hyväksyä heidän pyyntönsä, mutta varoita: laskeutujan vaurioitunut reaktori voi räjähtää ilmakehän sisäänpääsyn aikana ja sataa roskia yhdyskuntaasi. Se saattaa jopa räjähtää törmäyksessä ja aiheuttaa tuhoa vertibird-tiloissasi.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Laskurin käyttövoima pysyy vakaana, kun se lähestyy majakkaasi. Se selviää.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Laskurin reaktori menetti suojarakennuksen ilmakehän sisäänpääsyn aikana. Lentosi majakka on poiminut {0} saapuvaa sirpaleita ja roskia.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Tuntematon vertibird</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Näyttää siltä, ​​​​että vertibird sisältää pienen valikoiman hyödyllisiä asioita.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Näyttää siltä, ​​​​että vertibird sisältää suuren valikoiman hyödyllisiä asioita.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Näyttää siltä, ​​​​että vertibird on tyhjä. Sen moottorit ovat vaurioituneet, joten se on hyödyllinen vain romulle.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Vertibirdin moottori pyörii, kun lähestyt, ja se lähtee tuntemattomista osista.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Vertibird alentaa painetta rajusti lähestyessäsi ja heittää useita kuivuneita luurankoja ulos hytistä.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Vertibirdistä kuuluu lävistävä henkinen huuto, kun lähestyt. Psyykkinen lataus.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Vertibirdin luukku ponnahtaa auki, kun lähestyt, ja pieni hyökkäysryhmä paikasta {0} virtaa ulos.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Vertibirdin reaktori alkaa valittaa kovempaa ja kovempaa, kun lähestyt. It is a bomb.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Anna vertibirdin laskeutua.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Brotherhood-lentomajakkasi on havainnut tunnistamattoman pyörrelinun lähestyvän autopilotilla. Sen transponderi on poistettu käytöstä, ja kaikki yritykset saada yhteyttä miehistöön ovat epäonnistuneet.

Sen liikeradan analyysi kuitenkin viittaa siihen, että se kantaa raskaan hyötykuorman. Se voi olla jotain arvokasta... tai se voi olla ansa.

Voit sulkea majakan piiloutuaksesi lähestymiseltä tai pitää sen aktiivisena ja antaa pyörrelinnun laskeutua.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Pyörivä lintu laskeutuu poimiakseen kohteen {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Olet juuri saanut ehdotuksen käyttäjältä {0}/{1}. Heillä on ylimääräisiä vankeja yhdellä tiloillaan, ja he haluavat purkaa muutaman maksua vastaan.

{0} sanoo, että siirrettävissä on kaksi erää - yksi matalaturvallinen ja toinen korkean turvatason. Jos hyväksyt, vertibird siirtää sinulle sekä maksun että vangit.

Pieni maksu: {2}
High-sec-maksu: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Ei ilmaisia ​​vertibird-tyynyjä</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Tyhjennä vertibirtu hätälaskua varten.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Lyhyen kantaman radiosi rätisee henkiin ahdistuneen Brotherhood-lentäjän kanssa paikalta {0}. Heidän medevac vertibirdillä on pahasti loukkaantunut liittolainen.

Valitettavasti potilaan tila on heikentynyt nopeasti, ja laivalla oleva lääkäri pelkää, etteivät he pääse ajoissa lähimpään {0} tukikohtaan, jossa on asianmukaiset hoitopalvelut. Asuinpaikkasi on kuitenkin vain muutaman minuutin päässä.

Lentäjä ja lääkäri pyytävät sinua vapauttamaan heidät hätälaskua varten, jotta voit vakauttaa potilaan. He eivät voi luvata konkreettista aineellista palkintoa, mutta he vannovat sanovansa hyvän sanan {1}:n kanssa ja yrittävänsä ohjata jonkin kiitollisuuden merkin tiellesi.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Veljeskunta medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Jokin aika sitten avustit ahdistunutta veljeskunnan medevac vertibirdia. Lentäjä ja sairaanhoitaja pitivät sanansa ja onnistuivat saamaan palkkion pudotuksen lähettämään tiellesi.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Veljeskunnan medevac-palkinto</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Olet juuri saanut ehdotuksen käyttäjältä {0}. He tarvitsevat ammattiapua erityisen monimutkaisessa ja vaarallisessa työssä {1}, ja he ajattelevat, että yksi siirtolaisistasi - {2} - on juuri se, jota he tarvitsevat.

Jos hyväksyt, {0} lähettää vertibirdin lautalle {2} työmaalle, jossa {3} {4} Työ kestää 10-15 päivää, minkä jälkeen {2} lennätetään takaisin toisella vertibirdillä luvatun palkinnon ohella.

{0} kuitenkin varoittaa, että vaikka he voivat sanoa, että {2} ei ole vaarassa kuolla, he eivät voi taata käyttäjän {2} yleistä turvallisuutta ja terveyttä työn aikana.

Jos hyväksyt, {0} tarjoaa seuraavan palkinnon: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
