<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Kryptinen käsitys saatu</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort} on saanut {USER_possessive} ensimmäisen tason salattua tietoa! {USER_pronoun} on nyt okkultisti.
{USER_labelShort}:n on luotava salattu fokus meditaation avulla. Tämän meditaation tehokkuus lisääntyy, jos henkilö voi keskittyä tiettyyn kohteeseen meditoiessaan.
Eri ihmiset pystyvät keskittymään erilaisiin esineisiin. Tämä riippuu henkilön taustasta, ominaisuuksista ja arvoista. Esimerkiksi:
- Okkultistit, joilla on erillisalueet, meditoivat heille määrättyjä virkoja.
- Okkultistit, joilla on heimolapsuus, meditoivat salaperäisille pyhäköille ja toteemeille.
- Askeettiset okkultistit meditoivat tyhjille seinille.
- Psykopaattiset okkultistit meditoivat hautaan asti, mieluiten rakkaan ihmisen kanssa.
Voit nähdä jonkun meditaation painopistetyypit katsomalla hänen tietokorttiaan i-painikkeella.</LetterPsylinkLevelGained_First>
  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>{USER_labelShort} on saanut uuden tason salattua tietoa! {USER_pronoun} voi nyt käyttää tämän korkeamman tason salaperäisiä paljastuksia, mutta käyttäjän {USER_pronoun} on opittava ne ensin.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>Saavuttuaan uuden kryptidin oivalluksen tason {USER_labelShort} oppi automaattisesti seuraavat paljastukset: {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>
  <PsycastNeurotrainerLabel>salattu esanssi ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>Käytä salattua olemusta oppiaksesi {0} paljastuksen</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>Kertakäyttöinen hermorokote, joka harjoittelee tiettyä salaperäistä paljastusta.
Annos annetaan erikoistuneen implanttipisteen kautta. Päästyä aivoihin mekanismi muodostaa tietoa tietystä paljastuksesta, muuntaen itsensä hermokudokseksi tarpeen mukaan.
{PSYCAST_label}
{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>vaatii salattua näkemystä</PsycastNeurotrainerNoPsylink>
  <Psyfocus>Kryptinen tarkennus</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Kryptinen tarkennus</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>Kryptinen fokus on erityinen henkinen strukturointi, jota tarvitaan salaperäisten paljastusten käyttämiseen. Kryptinen fokus haihtuu ajan myötä, ja se on rakennettava säännöllisen meditaation avulla. Kaiken kryptidin keskittymisen menettäminen tekee siitä, että joku ei pysty käyttämään paljastuksia.
Korkeampi kryptiditarkennus mahdollistaa korkeamman tason paljastukset, mutta lisää myös tarkennuksen hajoamisnopeutta.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>{0}-{1} %</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>Tasolle {0} paljastuksia.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>Kryptoitu fokus laskee {0} päivässä.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Salatun tarkennuksen vahvistussuhde: {0}/d</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Suurin kryptidin oivallustaso</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>{PAWN_labelShort} on suorittanut linkityrituaalin sovelluksella {LINKABLE_labelShort}.
{PAWN_pronoun} sisältää nyt päivitetyn kryptidin näkemyksen, mikä mahdollistaa uusien paljasteiden käytön.</LetterTextLinkingRitualCompleted>
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>Mothman Totem</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>Ei siirtolaisia, jotka voisivat yhdistää Mothman Totemiin juuri nyt.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Ei kolonisteja, joilla on luonnollisen meditaation keskittymistyyppi.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>Tarvitset vähintään {0} Mothman-munaa.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Täytyy olla kolonisti, jolla on luonnollinen meditaatiokeskeisyys ja joka on alle maksimaalisen kryptidin oivallustason.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Ei saa olla kryptidiherkkä.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>Yhdistämisseremonia on tehokkaampi, kun osallistujia on enemmän. Mitä enemmän ihmisiä osallistuu, sitä vähemmän aikaa seremoniaan kuluu ja sitä enemmän Mothman-munia palautetaan.
Kun {0} osallistujaa lisää, {1} Mothman-munaa palautetaan seremonian lopussa.</AnimaLinkingExplanationBase>
</LanguageData>
