<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED.SurveillancePillarActivated>Olet aktivoinut Whitespring-valvontapilarin. Ryhmäsi näkyvyys on lisääntynyt {1}. Se on nyt {0}.</VFED.SurveillancePillarActivated>
  <VFED.IntelFromTitle>{0} on menetetty Whitespring-arvostaan ​​{1}. He ovat toimittaneet sinulle {2} Intelin.</VFED.IntelFromTitle>
  <VFED.ResponseComing>Whitespringin vastaus</VFED.ResponseComing>
  <VFED.ResponseComingDesc>Whitespring {0} on matkalla tähän paikkaan. Se saapuu {1} sekunnissa.</VFED.ResponseComingDesc>
  <VFED.ResponseMessage>Whitespring-vastauksen käynnistämisen vuoksi näkyvyytesi on lisääntynyt {0}. Se on nyt {1}. Jatkossa voit välttää näkyvyyden lisäämisen suorittamalla tehtävän ennen kuin vastaus saapuu.</VFED.ResponseMessage>
  <VFED.MustHavePsylink>Täytyy olla Cryptid Insight</VFED.MustHavePsylink>
  <VFED.ExtractIntel.Desc>Poimi tiedot arvostetun Whitespring-virkailijan aivoista. He voivat olla elossa tai alaspäin, mutta aivojen on oltava läsnä. Tämä tuhoaa aivot.</VFED.ExtractIntel.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.Desc>{0} on havainnut Whitespring-partion paikasta {1}. Heidät on havaittu. {0} voi yrittää paeta, mutta tämä lisää väistämättä kohteen {2} näkyvyyttä. Partion taisteleminen voi olla vaarallista, mutta se pitää {2} turvassa. Partioon kuuluu:\n\n{3}</VFED.ImperialPatrol.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.GaveUp>{0} on luovuttanut {1} Whitespring Enclavelle. On epätodennäköistä, että tulet näkemään heitä enää koskaan. Whitespring-komento ei ota ystävällisesti sabotoijia.</VFED.ImperialPatrol.GaveUp>
  <VFED.AerodroneBombardment>Vertibot-pommitukset</VFED.AerodroneBombardment>
  <VFED.AerodroneBombardment.Desc>{0} on lähettänyt useita Vertibotteja sijaintiisi. He epäilevät, että suojelet veljeskunnan retkikuntaa, jolla on vihamielinen tarkoitus Whitespring Enclavea kohtaan.
Vertibot on miehittämätön ilmakehän asealusta, joka on suunniteltu sotilaalliseen tukahduttamiseen. Turvallisista Whitespring-asennuksista ohjattu se on erittäin tehokas työkalu Enklaaven vihollisten eliminoimiseen. Edistyneillä antureilla ja kohdistusjärjestelmillä varustettu Vertibot voi havaita ja seurata kohteita pitkiltä etäisyyksiltä. Kun kohde on tunnistettu, se vapauttaa tuhoisan tarkkuusrakettien, jotka on suunniteltu aiheuttamaan maksimaalista vahinkoa ja tuhoa.
Whitespring Enclave on määrittänyt kriittisen infrastruktuurisi sijainnin ja Vertibotit aloittavat pian pommituksensa. Evakuointi on suositeltavaa.</VFED.AerodroneBombardment.Desc>
  <VFED.DivineInferno.Init>Orbital Inferno aloitettu</VFED.DivineInferno.Init>
  <VFED.DivineInferno.Desc>Orbitaalisädesatelliitit ovat järjestäytyneet siirtokuntasi yläpuolelle. Seuraavaa voidaan kuvata vain täydelliseksi tuhoksi. Palkit leikkaavat maan poikki luoden energiaverkon, joka tasoittaa järjestelmällisesti kaiken tielleen. Maasto soljuu ja kohoaa, kun tuli leikkaa maan läpi jättäen jälkeensä syviä rakoja ja raunioilla täytettyjä kraattereita. Ihmiset, ajoneuvot ja rakennukset muuttuvat pölyksi ja tuhkaksi sekunneissa. Itse ilma tulee ylikuumenemaan, jolloin syntyy räjähdysaalto, joka voi kulkea kilometrejä.
Orbitaalista helvetistä ei ole paeta. Sen tielle jääneet höyrystyvät välittömästi, jättäen jälkeensä vain hiiltyneet jäännökset siitä, mikä siellä oli aiemmin. Edes maanalaiset suojat eivät ole vertaa palkkien tuhoavalle voimalle.
Orbitaalisen helvetin jälkimainingit ovat raunioiden joutomaa. Maisema on tunnistamaton, siinä on vain rauniota ja tuhkaa niin pitkälle kuin silmä näkee. Ilmassa on paksu palaneen lihan ja sulavan metallin haju. Kerran kukoistava yhdyskunta on nyt vain palanut kuori.</VFED.DivineInferno.Desc>
  <VFED.GoodwillDropVisibility>Whitespringin disinformaation vuoksi suhteesi henkilön {0} kanssa ovat laskeneet 10:llä.</VFED.GoodwillDropVisibility>
  <VFED.VisibilityIncreases.Desc>Näkyvyys paranee {0}. Tämä voi johtaa useampaan ja voimakkaampaan Whitespring-reaktioon.</VFED.VisibilityIncreases.Desc>
  <VFED.VisibilityDecreases.Desc>Näkyvyys heikkenee {0}. Tämä voi vähentää Whitespringin vasteita.</VFED.VisibilityDecreases.Desc>
  <VFED.BiosecuredCrateWarning>Biosuojattuja laatikoita voivat avata vain hahmot, joilla on virallinen Whitespring-taustatarina.</VFED.BiosecuredCrateWarning>
  <VFED.CantOpenBiosecured>vaatii Whitespringin virallisen taustatarinan</VFED.CantOpenBiosecured>
  <VFED.ServiceIncreasedGoodwill>Yrityksen {0} liikearvo kasvoi 5:llä Brotherhoodin retkikunnan positiivisten huhujen vuoksi.</VFED.ServiceIncreasedGoodwill>
  <VFED.NobleKilledRevenge>{0} käyttäjältä {1} yrittävät kostaa kaatuneen Whitespring-virkailijan {2}.</VFED.NobleKilledRevenge>
  <VFED.ContrabandArrived>Your prewar tech shipment has arrived.</VFED.ContrabandArrived>
  <VFED.BurnoutWarning>Buroutin tiedustelukaavin rakentamista pidetään sodanjulistuksena Whitespring Enclavea vastaan.</VFED.BurnoutWarning>
  <VFED.ActivateScraper.Desc>Ota käyttöön Intel scraper -laskenta, joka vapauttaa pulssin 60 sekunnin välein. Tämä antaa sinulle mahdollisuuden saada arvokasta tietoa, mutta se voi myös laukaista Whitespring-tutkimuksen.</VFED.ActivateScraper.Desc>
  <VFED.BurnoutIntelGained>Burnout Intel scraper sieppasi Whitespring-viestinnän ja loi {0} intel.</VFED.BurnoutIntelGained>
  <VFED.BurnoutCriticalIntelGained>Burnout Intel scraper sieppasi arvokkaan Whitespring-viestinnän ja loi {0} kriittistä tietoa.</VFED.BurnoutCriticalIntelGained>
  <VFED.BurnoutVisibilityIncreased>Burnout Intel scraper kiinnitti Whitespringin huomion ja lisäsi näkyvyyttäsi {0}. Nykyinen näkyvyys on {1}.</VFED.BurnoutVisibilityIncreased>
  <VFED.BurnoutRaid>Whitespring-partio pysäytti burnoutin tiedustelukaapin lähistöllä. He ovat muuttamassa mukaan.</VFED.BurnoutRaid>
  <VFED.ContactDeserters>Ota yhteyttä Brotherhood Networkiin</VFED.ContactDeserters>
  <VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>Time to receive prewar tech: </VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>
  <VFED.ImperialResponseTime>Presidentin vastauksen aika:</VFED.ImperialResponseTime>
  <VFED.ImperialResponseType>Presidentin vastauksen tyyppi:</VFED.ImperialResponseType>
  <VFED.ContrabandRecieveDesc>Items purchased through the prewar tech network do not arrive in your colony by cargo pods. Instead, a dead drop pickup quest becomes available after some time, and it remains active only briefly. This is where you collect the purchased prewar tech.</VFED.ContrabandRecieveDesc>
  <VFED.TimeLimitDesc>Vastaanotto- ja noutoaika riippuvat ostamiesi tuotteiden määrästä sekä nykyisestä näkyvyystasosta. Kun vastaanottoaika on kulunut, dead drop -tehtävä tulee saataville. Se pysyy aktiivisena vain noutoaika-kohdassa näkyvän ajan. Jos et nouta sitä ajoissa, tavarat ovat poissa.</VFED.TimeLimitDesc>
  <VFED.DeserterQuestDesc>Tämä on veljeskunnan tutkimusmatka. Se voi tarjota tietoa Whitespring Enclavesta, mutta se voi myös lisätä ryhmäsi näkyvyyttä.</VFED.DeserterQuestDesc>
  <VFED.QuestPurchaseDesc>Voit käyttää tietoja saadaksesi tehtäviä Brotherhood-verkosta. Et kuitenkaan tiedä, mitä palkintoja seikkailu tarjoaa, ennen kuin ostat sen.</VFED.QuestPurchaseDesc>
  <VFED.Flagship>Kovac-Muldoon alusta</VFED.Flagship>
  <VFEDeserters>Veljeskunnan retkikunta</VFEDeserters>
  <VFED.VisibilityFromPillar>Enclave-valvontapilarin näkyvyysparannus: {0}</VFED.VisibilityFromPillar>
  <VFED.ResponseTimeMultiplier>Presidentin vastausaikakerroin: {0}</VFED.ResponseTimeMultiplier>
  <VFED.EndgameText>Whitespring Enclave, joka oli aikoinaan salailun, etuoikeuden ja sorron symboli, on murentunut. Kaikkialla alueella veljeskunnan solut ja liittoutuneiden loikkarit nousivat kapinaan murtaen koneiston, joka piti Enklaavin vallassa. Jokainen lapsi, joka nyt herää vapauden aamuun, muistaa niiden ihmisten nimet, jotka uskalsivat haastaa mahdottoman:
{0}
\nTämä ei kuitenkaan ole loppu, vain siirtymä. Kun vanha hallitus on raunioina ja Kovac-Muldoon Platform on muuttunut palavaksi hylkyksi taivaalla, parantumisen ja jälleenrakentamisen aika on alkanut. Entiset Whitespring-virkailijat hajaantuvat, antautuvat tai katoavat joutomaalle. Totuutta ei voi kiistää: maailma on muuttunut ikuisesti.
\nKun seisot uuden aikakauden kynnyksellä, muistat tämän uhmauksen ja uhrauksen luvun. Whitespring-enklaaven kaatuminen tulee olemaan osoitus sitkeydestänne ja veljeskunnan kieltäytymisestä kumartaa. Astut eteenpäin tulevaisuuteen, joka perustuu kovalla työllä saavutettuun vapauteen, valppauteen ja toivoon.</VFED.EndgameText>
  <VFED.EndgameWarningText>Olet aloittamassa viimeistä veljeskuntaoperaatiota. Kun tehtävä on suoritettu, sekä Whitespring Enclave että Brotherhood-retkikunta ovat poissa. Oletko varma, että haluat aloittaa viimeisen tehtävän?</VFED.EndgameWarningText>
</LanguageData>
