<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Ufficiali senior sul campo che comandano unità di dimensioni aziendali. I capitani sono leader comprovati con una vasta esperienza di combattimento. Gestiscono operazioni complesse e fungono da principali comandanti tattici dell'Enclave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Capitano</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Ufficiali di alto rango che supervisionano le operazioni strategiche e la gestione della base. I colonnelli rispondono direttamente alla leadership dell'Enclave e sono responsabili dell'esecuzione degli obiettivi più ampi dell'organizzazione. Esigono rispetto e autorità assoluta.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Colonnello</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Ufficiali junior responsabili delle operazioni a livello di plotone. I luogotenenti coordinano più squadre e prendono decisioni tattiche sul campo. Ci si aspetta che dimostrino sia abilità di combattimento che capacità di leadership.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Tenente</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Il grado più basso nella struttura militare dell'Enclave. I soldati semplici sono soldati in prima linea, addestrati all'uso di armi avanzate e armature potenziate. Eseguono gli ordini senza fare domande e costituiscono la spina dorsale delle forze dell'Enclave.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privato</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Sottufficiali che guidano piccole squadre sul campo. I sergenti sono soldati esperti che mantengono la disciplina e coordinano le operazioni tattiche. Colmano il divario tra ufficiali e personale arruolato.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergente</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>
