<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>L'Anziano è il comandante supremo di un capitolo della Confraternita, responsabile di tutte le decisioni strategiche, delle relazioni diplomatiche e della direzione generale del capitolo. Hanno dedicato la loro vita alla causa della Confraternita e si sono guadagnati il ​​rispetto di tutti i membri grazie alla saggezza, all'abilità e alla dedizione incrollabile nel preservare la tecnologia e proteggere l'umanità.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Anziano</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Il grado più basso della Confraternita d'Acciaio. Gli iniziati sono in formazione, imparano le vie della Confraternita e dimostrano il loro valore. Svolgono compiti di base e assistono i membri a pieno titolo guadagnandosi il diritto di diventare un vero Fratello o Sorella d'Acciaio.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Iniziato</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>I Cavalieri sono i guerrieri in prima linea della Confraternita, completamente addestrati nelle operazioni di combattimento e nella manutenzione delle armature potenziate. Conducono pattuglie, ingaggiano forze ostili e recuperano la tecnologia prebellica da luoghi pericolosi. I Cavalieri sono la spina dorsale della forza militare della Confraternita.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Cavaliere</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>I Paladini sono i guerrieri d'élite e i comandanti sul campo della Confraternita. Conducono operazioni importanti, comandano i cavalieri in battaglia e prendono decisioni tattiche critiche. Rivestiti con le migliori armature potenziate e brandendo le armi più avanzate, i Paladini incarnano la potenza militare e l'esperienza tattica della Confraternita.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladino</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Gli scribi sono gli studiosi e i tecnici della Confraternita, dediti a preservare e comprendere la tecnologia prebellica. Mantengono archivi, ricercano manufatti e garantiscono che la conoscenza non vada persa. Pur non essendo principalmente combattenti, gli Scribi sono cruciali per la missione della Confraternita.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Scriba</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Il leader dei resti del Pride di Lyons, che porta avanti l'eredità dell'anziano Lyons attraverso l'azione piuttosto che la dottrina. Hanno scelto la compassione rispetto al dogma, l'umanità rispetto alla tradizione, e rimangono gli ultimi veri credenti nel sogno dell'anziano Lyons di una Fratellanza che serva piuttosto che governare.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Campione del Lione</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Membri a pieno titolo del Pride di Lyons che si sono dimostrati degni della fiducia dell'anziano Lyons. Combattono per proteggere gli innocenti e rappresentano il meglio di ciò che la Confraternita può essere quando serve l'umanità.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Membro dell'orgoglio</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Nuovi membri del Lyons' Pride che hanno giurato di combattere per la visione dell'anziano Lyons di una zona desolata della capitale protetta. Le reclute stanno dimostrando la loro dedizione alla difesa dell’umanità, non solo all’accaparramento di tecnologia.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Reclutare</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Guerrieri d'élite che incarnano completamente la visione dell'anziano Lyons. Sono lo scudo tra le comunità delle terre desolate e i pericoli che le minacciano, combattendo non per la gloria o la tecnologia, ma per la sopravvivenza dell’umanità stessa.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Scudo del popolo</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>I difensori sono gli specialisti del combattimento degli Outcast, focalizzati sulla protezione della tecnologia e sulla difesa delle installazioni degli Outcast. Respingono lo spostamento della Fratellanza verso l'umanitarismo, mantenendo una stretta attenzione alla loro missione originale.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Difensore</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Il Protettore guida gli Emarginati, mantenendo una disciplina ferrea e un impegno incrollabile per la conservazione della tecnologia. Rappresentano la forma più pura della missione originaria della Confraternita, rifiutando qualsiasi compromesso o deviazione dalla visione del fondatore.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Protettore</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Il grado di ingresso per gli Emarginati. Gli specialisti hanno dimostrato soprattutto il loro impegno nella missione originale della Confraternita, ovvero il recupero della tecnologia. Servono all'approccio pragmatico e pratico degli Emarginati per preservare la conoscenza prebellica.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Specialista</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Ufficiali senior sul campo che comandano unità di dimensioni aziendali. I capitani sono leader comprovati con una vasta esperienza di combattimento. Gestiscono operazioni complesse e fungono da principali comandanti tattici dell'Enclave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Capitano</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Ufficiali di alto rango che supervisionano le operazioni strategiche e la gestione della base. I colonnelli rispondono direttamente alla leadership dell'Enclave e sono responsabili dell'esecuzione degli obiettivi più ampi dell'organizzazione. Esigono rispetto e autorità assoluta.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Colonnello</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Ufficiali junior responsabili delle operazioni a livello di plotone. I luogotenenti coordinano più squadre e prendono decisioni tattiche sul campo. Ci si aspetta che dimostrino sia abilità di combattimento che capacità di leadership.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Tenente</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Il grado più basso nella struttura militare dell'Enclave. I soldati semplici sono soldati in prima linea, addestrati all'uso di armi avanzate e armature potenziate. Eseguono gli ordini senza fare domande e costituiscono la spina dorsale delle forze dell'Enclave.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privato</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Sottufficiali che guidano piccole squadre sul campo. I sergenti sono soldati esperti che mantengono la disciplina e coordinano le operazioni tattiche. Colmano il divario tra ufficiali e personale arruolato.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergente</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>Il grado più alto ottenibile nella Repubblica della Nuova California senza un alleato politico. Questa è una delle posizioni di comando più alte con la capacità di chiamare rinforzi a livello aziendale e superiore, comprese le forze speciali.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>Colonnello dell'esercito dell'RNC</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>Il primo grado all'interno del corpo degli ufficiali incaricati della Repubblica della Nuova California. Questa è la posizione di comando più bassa con la possibilità di richiedere rinforzi e rifornimenti molto più velocemente e con maggiore qualità e quantità.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>Tenente dell'esercito dell'RNC</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>Il grado più basso nell'esercito della Repubblica della Nuova California. Non c'è molto rispetto in questo ruolo, né la paga è buona.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>Soldato dell'esercito dell'RNC</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>Poliziotto Ranger dell'RNC</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>Veterano dei ranger dell'RNC</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>Volontario Ranger dell'RNC</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>Il primo grado all'interno del corpo dei sottufficiali della Repubblica della Nuova California. Questo è il primo passo verso una carriera militare professionale con poteri e responsabilità reali.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>Sergente dell'esercito dell'RNC</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
