<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Откровения первосвященника возводят на престол лидера, который связывает последователей, истощает соперников и правит посредством присутствия и боли.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>первосвященник</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Откровения ученых черных сайтов направляют запрещенную машинную мысль, безумие и нейроперегрузку, используемую в качестве оружия.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>учёный чёрного сайта</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Откровения Стражей Судьбы искажают возраст, рост и продолжительность, цепляясь за границы времени.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>Страж Судьбы</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Откровения Призывателя Пепла используют огонь, жар и грубую разрушительную энергию в зрелищных ритуалах.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>призыватель пепла</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Гипнотизирующие откровения успокаивают разум, рассеивают панику и наполняют ближайших последователей неестественным спокойствием.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>гипнотизёр</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Откровения Хранителя Инея превращают холод, лед и энтропию в барьеры, ловушки и смертельный мороз.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>связующее вещество изморози</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Ткач предзнаменований обменивает удачу на неудачу, меняя баланс событий посредством ритуальной игры.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>ткач предзнаменований</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Откровения призывателей могил сеют страх, используют трупы и возвращают мертвых на службу.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>могильщик</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Разоблачения Nightstalker вознаграждают засаду, тьму и бесшумную казнь под завесой неестественной тени.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>ночной охотник</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Откровения хранителей защищают союзников, укрепляют плоть и спасают исследователей от смертельной опасности.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>смотритель</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Откровения Стражей Врат прорывают в пространстве кратковременные дыры, перемещая людей и предметы оккультным кратчайшим путем.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>привратник</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Откровения Призывателя Бури управляют молниями, затемняющими механизмами и превращают погоду в оружие.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>буревестник</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Откровения инженеров-реликвий пробуждают мертвые схемы, расширяют возможности найденных технологий и встраивают оккультные знания в оборудование.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>инженер по реликвиям</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Боевые средние откровения — это эгоистичные военные обряды, которые обостряют рефлексы, скорость и инстинкт убийства.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>боевая среда</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Откровения говорящего с тотемом призывают зверей, ежевику и духов дикой природы, обитающих в святилищах, для выживания и защиты.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>тотемный оратор</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
