<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<LetterLabelMechsFeral>RobCo Bot(s) sind abtrünnig geworden</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Einige RobCo-Bot(s) sind mit RobCo RobCo-Steuersignalen verknüpft. Sie haben sich {0} angeschlossen, werden feindselig und versuchen, aus dem Gebiet zu fliehen.

Rogue-Bots vom Typ RobCo können nach ihrer Zerstörung nicht in einem Gerator wiederbelebt werden.

Diese Bots sind beteiligt:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy ausgerüstet</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} hat einen RobCo Pipboy ausgerüstet! {PAWN_pronoun} ist jetzt ein RobCo-Mechaniker und kann RobCo-Bots erstellen und steuern.

Informieren Sie sich zunächst über die Technologie RobCo.

(*SectionTitle)Bots erstellen:(/SectionTitle) Ihr Mechaniker kann Bots an einer RobCo-Workbench erstellen.

(*SectionTitle)Über die Bandbreite:(/SectionTitle) Mechanitoren können so viele Bots steuern, wie ihre Gesamtbandbreite zulässt. Wählen Sie {PAWN_labelShort} aus und sehen Sie sich die Bandbreitenanzeige von {PAWN_possessive} an, um zu sehen, wie viel Bandbreite {PAWN_pronoun} derzeit verwendet und wie viel {PAWN_pronoun} verfügbar ist. Die Bandbreite kann durch bestimmte Bekleidung und durch den Bau von RobCo Bandknotengebäuden erhöht werden.

(*SectionTitle)Über Kontrollgruppen:(/SectionTitle) Mechaniken steuern Bots in Gruppen. Jede Kontrollgruppe kann auf einen dieser Modi eingestellt werden:

- Arbeit
- Eskorte
- Aufladen
- Ruhende Selbstladung

Um mehr über die Funktionsweise der einzelnen Modi zu erfahren, wählen Sie das Arbeitsmodussymbol in einer der Kontrollgruppen von {PAWN_labelShort} aus und bewegen Sie den Mauszeiger über die verschiedenen Arbeitsaufträge. Die maximale Anzahl an Kontrollgruppen kann durch Bekleidung und Holobänder erhöht werden.

(*SectionTitle)Über das Aufrufen von Bedrohungen:(/SectionTitle) Mechaniken können RobCo Anführer-Bots signalisieren, anzugreifen, um seltene Gegenstände von ihnen zu erhalten. Sie müssen dies tun, um Ihren Mechanitor über bestimmte Grenzen hinaus zu verbessern, aber seien Sie sich vor der Gefahr in Acht.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>RobCo Pipboy von {PAWN_nameDef} ist verfügbar</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Sie haben die Leiche eines RobCo RobCo Mechanikers gefunden!

Extrahieren Sie {PAWN_possessive} RobCo Pipboy, indem Sie einen Kolonisten auswählen und mit der rechten Maustaste auf die Leiche klicken.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
