<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>letecká choroba</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Počas pristávania {GRAVSHIP} bol {PILOT_nameDef} nútený vykonať núdzový manéver, čo malo za následok intenzívne a predĺžené spomalenie. Táto skúsenosť spôsobila, že sa vašim kolonistom zle hýbalo, hoci účinky rýchlo pominú.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>drsné pristátie Hellionu</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Počas pristávania {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} odpojil reaktor Hellion príliš skoro, čo spôsobilo, že lietadlo spadlo niekoľko stôp. Niektoré štruktúry na palube Hellionu utrpeli ľahké poškodenie následkom nárazu.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>prehriaty reaktor Hellion</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Pri pristávaní {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} prepracoval reaktor Hellion, čo spôsobilo jeho prehriatie. Chladenie reaktora bude trvať dlhšie ako normálne. Medzitým nemôže byť Hellion spustený.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Pri pristávaní {GRAVSHIP} {PILOT_nameDef} prehrial VTOL trysky Hellionu a smažil cenné komponenty. Pred opätovným použitím budú trysky potrebné opraviť.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Počas pristávania {GRAVSHIP} poškodené palivové potrubie vystriekalo do priestoru astropalivo. Zatúlaná iskra ho rozhorela v náhlom astropožiare.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Počas spúšťania {GRAVSHIP} nadol systém kontroly tepla reaktora Hellion zlyhal, čo spôsobilo nárast štrukturálneho tepla ďaleko za bezpečné limity.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulencie draku lietadla</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Neočakávané vibrácie zdvíhacieho poľa počas zostupu {GRAVSHIP} otriasli každým komponentom na palube, uvoľnili skrutky a opotrebované kĺby.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Počas pristávania {GRAVSHIP} sa v jednej z kyslíkových nádrží otvorila malá trhlina, ktorá odvzdušnila celú zásobu nádrže. Kým sa netesnosť opraví, kyslíková nádrž nebude fungovať.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Počas pristávania {GRAVSHIP}, kolísanie výkonu spôsobilo zlyhanie jednej z vákuových bariér, čím sa znížil tlak v malej časti Hellionu. Pred opätovným spustením bude musieť byť opravený.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
