<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>En dragt af kraftigt drevet rustning. Dobbeltlag af plastelvævede plader er utroligt effektive ved både projektiler og eksplosioner. Neuromemetiske assistenter giver et menneske mulighed for at bære rustningen og stadig bevæge sig let. Et indbygget eksplosionsskjold gør det muligt for bæreren at overleve et direkte raketnedslag, hvorefter skjoldene kræver tid at genoplades.\n\nPanser som dette bruges ofte af imperialistiske tunge stormtropper under mekanoidkonflikter, da det forvandler en soldat til en humanoid tank.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>tunge marinepanser</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>En dragt af let semi-powered rustning. Tynde plastplader er effektive til at stoppe skud af små kaliber og nærkampe, samtidig med at de tillader brugeren at bevæge sig hurtigt og uopdaget.\n\nUnderrustning som denne bruges ofte af kejserlige spejderpartier.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>let marinepanser</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>En tung marinepanserhjelm med dobbeltlags plastbeklædning og et indbygget kamera med display-HUD for at slippe af med de svage punkter som visirer.\n\nPanser som dette bruges ofte af imperialistiske tunge stormtropper under mekanoidkonflikter, da det forvandler en soldat til en humanoid tank.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>tung marinehjelm</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>En let marinepanserhjelm, der giver brugeren avanceret situationsfornemmelse og beskyttelse på trods af, at den har en blotlagt nederste halvdel af ansigtet.\n\nPanering som denne bruges ofte af kejserlige spejderpartier.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>let marinehjelm</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
