<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>En dragt af kraftigt drevet rustning, bygget til øget beskyttelse, samtidig med at mobiliteten bevares. Kraftige lagdelte plader i vævet plastel parret med en indbygget energiskjoldemitter stopper de fleste angreb. Neuro-memetiske assistenter giver et menneske mulighed for at bære denne rustning uden at immobilisere dem helt.\n\nDyre og smukke, prestige rustninger som denne er normalt lavet til dem med høj status. Indlejrede eltex-tråde øger også bærerens psykiske følsomhed.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestige siegebreaker rustning</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>En dragt af let, minimalt drevet rustning. Letvægtsplader i plastelvæv blokerer angreb, og neuromemetiske assistenter i underkroppen omfordeler vægten, som brugeren bærer. Det er slankere end andre elektriske rustninger og kan passe under tøj.\n\nDyrt og smukt, prestige rustning som dette er normalt lavet til dem med høj status. Indlejrede eltex-tråde øger også bærerens psykiske følsomhed.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestige trooper rustning</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>En kraftigt pansret højteknologisk hjelm med en solid plastelvævet skal og omni-spektrum kamera.\n\nDyrt og smukt, prestige rustning som dette er normalt lavet til dem med høj status. Indlejrede eltex-tråde øger også bærerens psykiske følsomhed.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestige siegebreaker hjelm</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>En højteknologisk og let pansret hjelm med en beskyttende plade af plastelvæv.\n\nDyrt og smukt, prestigepanser som dette er normalt lavet til dem med høj status. Indlejrede eltex-tråde øger også bærerens psykiske følsomhed.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestige trooper hjelm</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
