<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Et par simple læderstøvler.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>støvler</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Et par smarte lædersko.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>sko</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Et par simple handsker.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>handsker</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>En jakke med meget reflekterende egenskaber og en farve, der let kan skelnes fra enhver baggrund.\n\nDe fleste industriansatte bærer den som en del af deres personlige værnemidler.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Bygmesterjakke</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>En afslappet T-shirt med et sejt klistermærke på.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Casual T-shirt</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>En tyk stoffrakke beskytter mod varmen fra komfurer og sprøjt af kogende væsker.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Kokkens uniform</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Sanitetstøj båret af kirurger, sygeplejersker og andre arbejdere involveret i patientbehandling. De er designet til at være enkle, nemme at vaske og billige at udskifte, hvis de er beskadigede eller plettede.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Doktor Scrubs</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>En blød, ternet, åndbar skjorte perfekt til arbejde i marken.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Fleece skjorte</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>En varm afslappet hættetrøje, der ikke begrænser bærerens bevægelser.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>hættetrøje</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Et par tykke nok jeans til at give en vis grad af beskyttelse mod skader og kulde.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>jeans</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>En helkrops jumpsuit lavet af tykt stof eller læder. Fremragende til generel kropsbeskyttelse og manuelt arbejde.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Jumpsuit</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>En let frakke, der bæres for at beskytte tøj mod stoffer, der bruges i et laboratorium.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Laboratoriefrakke</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>En militær formel jakke i tykt stof, der bruges til visse ceremonier, receptioner og fester. Den indeholder ordrer, medaljetegn og kampagnebånd. Det betragtes som et symbol på mod og tapperhed.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Militær jakke</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>En tyk, beskyttende overall med militær camouflage.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Militær uniform</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Et par smæk-og-bøjle-overalls perfekt til arbejde i marken.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>overalls</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>En formel, tyk knappet skjorte med en sheriffstjerne på brystet. Giver bæreren en følelse af stolthed og præstation.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Sheriff skjorte</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>En flot skjorte med krave med knapper og bindebånd.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Skjorte og slips</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Et par shorts, perfekt til varme sommerdage.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>shorts</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>En kort nederdel.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>nederdel</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>En flot jakkesæt.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Dragtjakke</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>En ærmeløs type T-shirt, nyttig under længerevarende træning.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Tank Top</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Et flot sæt jakkesætsbukser.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>bukser</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>En flot hat med en blød skygge og fordybet krone.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>fedora</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Et læder- eller stofforklæde, der dækker ben, talje og bryst.\n\nSådant forklæde bruges ofte af håndværkere, læger og kokke på grund af nyttige lommer og beskyttelse, det giver.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>forklæde</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Meget let og tynd bluse, fantastisk til varme klimaer.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>bluse</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>En løs kappe fastgjort om halsen på bæreren. Det menes, at en kappe fungerer som en talisman af tapperhed på slagmarken.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>kappe</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>En tunika, der er lidt tungere end en normal skjorte, er en god isolation mod koldt vejr.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>tunika</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>En let strå- eller stofhat, der tjener som beskyttelse mod solens stråler.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Sommerhat</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>En ekstrem varm hue med ørebeklædning, perfekt til langvarig kuldepåvirkning om vinteren.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Trapper hat</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>En tung pels, der er isoleret på grund af dyreskind, giver varme og rustning.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Pelsfrakke</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>En kilt lavet ved hjælp af neolitiske værktøjer. Selvom det kan se primitivt ud, er det effektivt til at isolere bæreren.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Tribal Kilt</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>En poncho fremstillet ved hjælp af neolitiske værktøjer. Selvom det kan se primitivt ud, er det effektivt til at isolere bæreren.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Tribal Poncho</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>En tyk hætte lavet af forstærket stof eller læder. Giver middelmådig beskyttelse mod kulde og skader.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>hætte</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>En type blød kasket med en afrundet krone og en stiv top, der beskytter fronten.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Baseball kasket</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>En blød, flad kronet hat. Ofte båret af militæret som et symbol på tapperhed.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>militær baret</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>En høj, rund, plisseret hat normalt båret af kokkene.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Kokkens Toque</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>En hel ansigtsmaske med grundlæggende luftfiltreringssystemer, der giver en vis grad af giftig immunitet.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Gasmaske</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Et par korrektionsbriller, der giver brugerne en vis grad af psykisk immunitet.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Briller</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>En type hjelm, der overvejende bruges i et arbejdsmiljø. Giver høj beskyttelse mod stumpe traumer.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Hjelmehjelm</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Et varmt og langt stykke stof, der beskytter nakken mod kulde.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>halstørklæde</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Et par solbriller, der beskytter bæreren mod farlige UV-stråler. Anses ofte for at være 'cool'.</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Solbriller</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Sanitetsmaske båret af kirurger, sygeplejersker og andre arbejdere involveret i patientbehandling.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Kirurgisk maske</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Et par marinestøvler med lagdelte plastplader og forbedrede servomotorer.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>marine støvler</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Et par simple tallerkenstøvler. På grund af deres vægt bremser de bæreren.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>pladestøvler</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Et par marinehandsker med forbedret grebsassistance og sæt indbyggede rekylstabilisatorer.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>marine handsker</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Et par simple metalhandsker. På grund af materialets tykkelse reducerer de den generelle arbejdshastighed for bæreren.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>pladehandsker</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>En let kampvest med komplekst design, forstærket med plastel. Gør intet for at beskytte lemmerne.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>avanceret vest</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>En vest med Kevlar plader indsat på bryst og ryg. Selvom den er ret effektiv mod skud, gør den intet for at beskytte mod nærkampsvåben.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>skudsikker vest</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Et camouflagetøj designet til at ligne miljøet. Giver brugeren mere tid til at sigte præcist, men giver lidt eller intet forsvar.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>ghillie jakkesæt</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Et helkrops, uigennemtrængeligt stykke beskyttelsesudstyr, der giver fuld beskyttelse mod psykiske og toksiske virkninger.\n\nDet begrænser bevægelsen og manipulationen af ​​bæreren og yder intet forsvar mod nogen form for angreb.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>HAZMAT dragt</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Et panserskjold lavet af små metalringe, der er forbundet med hinanden og danner et net, adskilt fra kroppen med stofpolstring.\n\nDer er ret tungt, gør dette rustningsstykke bæreren langsommere.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>ringbrynje</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>En metalbrystplade giver brugeren en høj beskyttelse mod de fleste skader, men begrænser bevægelsen betydeligt.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>brystplade</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>En polstret defensiv jakke, der giver medium isolering fra kolde temperaturer.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>gambeson</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Overlappende solide panserplader, der dækker brystet og skuldrene.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>let pladepanser</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>En pladehjelm som giver moderat beskyttelse mod skarpe angreb.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>pladehjelm</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Et par simple metal skulderplader.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>plade skulderpuder</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>En quiltet forsvarsvest, der skal bæres under rustning for ekstra beskyttelse.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>quiltet vest</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>En vest med træbjælker og planker, der dækker for- og bagside. Ganske effektiv mod skud af lille kaliber og skarpe nærkampsvåben, men fuldstændig ubrugelig mod stumpe slag og riffelskud.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>rustning af træ</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>En kunstnerisk skræmmende krigsmaske. Skjuler brugerens ansigt og gør dem mere selvsikre. Da den er lavet af sten, er den meget holdbar, men også utrolig tung.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>sten krigsmaske</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>En tyk jakke med panserplader indsat på bryst, arme, ben og ryg. Meget effektiv til at beskytte mod stumpe traumer, denne slags rustning bruges ofte af både uropoliti og tungt infanteri.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>optøjer panser</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>En tung kamphjelm med en ansigtsdækkende plade. Bruges ofte af uropolitienheder på grund af dets effektivitet til at beskytte mod stumpe traumer.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>optøjerhjelm</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Et industrielt tungt skjold lavet af forstærket stål. Giver en masse beskyttelse mod stumpe skader, hvilket gør den ideel til urbworld uropoliti.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>optøjer skjold</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>En dragt af kraftigt drevet rustning, bygget til øget beskyttelse, samtidig med at mobiliteten bevares. Kraftige lagdelte plader i vævet plastel parret med en indbygget energiskjoldemitter stopper de fleste angreb. Neuro-memetiske assistenter giver et menneske mulighed for at bære denne rustning uden at immobilisere dem helt.\n\nDyre og smukke, prestige rustninger som denne er normalt lavet til dem med høj status. Indlejrede eltex-tråde øger også bærerens psykiske følsomhed.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestige siegebreaker rustning</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>En dragt af let, minimalt drevet rustning. Letvægtsplader i plastelvæv blokerer angreb, og neuromemetiske assistenter i underkroppen omfordeler vægten, som brugeren bærer. Det er slankere end andre elektriske rustninger og kan passe under tøj.\n\nDyrt og smukt, prestige rustning som dette er normalt lavet til dem med høj status. Indlejrede eltex-tråde øger også bærerens psykiske følsomhed.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestige trooper rustning</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>En kraftigt pansret højteknologisk hjelm med en solid plastelvævet skal og omni-spektrum kamera.\n\nDyrt og smukt, prestige rustning som dette er normalt lavet til dem med høj status. Indlejrede eltex-tråde øger også bærerens psykiske følsomhed.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestige siegebreaker hjelm</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>En højteknologisk og let pansret hjelm med en beskyttende plade af plastelvæv.\n\nDyrt og smukt, prestigepanser som dette er normalt lavet til dem med høj status. Indlejrede eltex-tråde øger også bærerens psykiske følsomhed.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestige trooper hjelm</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>En dragt af kraftigt drevet rustning. Dobbeltlag af plastelvævede plader er utroligt effektive ved både projektiler og eksplosioner. Neuromemetiske assistenter giver et menneske mulighed for at bære rustningen og stadig bevæge sig let. Et indbygget eksplosionsskjold gør det muligt for bæreren at overleve et direkte raketnedslag, hvorefter skjoldene kræver tid at genoplades.\n\nPanser som dette bruges ofte af imperialistiske tunge stormtropper under mekanoidkonflikter, da det forvandler en soldat til en humanoid tank.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>tunge marinepanser</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>En dragt af let semi-powered rustning. Tynde plastplader er effektive til at stoppe skud af små kaliber og nærkampe, samtidig med at de tillader brugeren at bevæge sig hurtigt og uopdaget.\n\nUnderrustning som denne bruges ofte af kejserlige spejderpartier.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>let marinepanser</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>En tung marinepanserhjelm med dobbeltlags plastbeklædning og et indbygget kamera med display-HUD for at slippe af med de svage punkter som visirer.\n\nPanser som dette bruges ofte af imperialistiske tunge stormtropper under mekanoidkonflikter, da det forvandler en soldat til en humanoid tank.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>tung marinehjelm</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>En let marinepanserhjelm, der giver brugeren avanceret situationsfornemmelse og beskyttelse på trods af, at den har en blotlagt nederste halvdel af ansigtet.\n\nPanering som denne bruges ofte af kejserlige spejderpartier.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>let marinehjelm</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>En fuld ansigtsmaske i tekstil. Skjuler mimik og gør det svært at læse.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>balaclava</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Et par forstærkede briller, der er i stand til at stoppe en kugle.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>ballistiske briller</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>En camouflagehætte designet til at ligne miljøet. Giver brugeren mere tid til at sigte præcist, men giver lidt eller intet forsvar.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>ghillie hætte</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>En gasmaske med fuld hoved, som sammen med HAZMAT-dragten giver fuld beskyttelse mod giftige og psykiske effekter.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>HAZMAT maske</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Et sæt nattesynsbriller, der giver brugeren mulighed for at affyre våben med højere præcision.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>nattesynsbriller</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Et bord udstyret med forskellige redskaber, der er velegnet til restyling af hår og skæg.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>frisørbord</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>hår</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Electromagnetic pulse grenades damaging to electronic equipment strapped to a belt. They can be thrown a short distance, where they'll explode, disabling any electronics for a brief duration.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>EMP grenade belt</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>throw EMP grenade</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>frag</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Old-school fragmentation grenades strapped to a belt. They can be thrown a short distance, where they'll explode, damaging anything and anyone nearby. Can be reloaded using frag grenades.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>frag grenade belt</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>throw frag grenade</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Glasflasker fyldt med brændbar væske, med en brændende klud i nakken, fastspændt til et bælte. Et yndet våben blandt hooligans og desperate krigere fra fælg til fælg. De kan blive smidt et stykke væk, hvor de eksploderer, beskadiger alt og alle i nærheden, og sætter kemisk brændstof i brand. Kan genindlæses ved hjælp af molotovs.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>molotov bælte</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>kaste molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>En stor, tohåndsformet pind til at slå fjender. Ekstrem vægt i slutningen af ​​dette værktøj giver brugeren mulighed for at knuse både kød og knogler, hvilket efterlader fjender lemlæstede, lammet og ofte døde.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>tung klub</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>håndtag</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>hoved</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>En lille enhåndsklub. Selvom den er hurtig at svinge, vil den ikke forårsage voldsom skade på grund af dens lave vægt og korte længde.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>let klub</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>håndtag</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>hoved</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>En af menneskehedens ældste fremstillede genstande. En shiv er et kort, men skarpt stykke sten eller metal med et lille håndtag.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>shiv</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>klinge</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>punkt</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Et skarpt stykke klippe monteret på et robust stykke træ. Ofte brugt som et værktøj, er det blevet registreret, at stammeøkser også tjente som et godt våben på grund af deres lille størrelse og evne til at påføre dybe sår.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>stammeøkse</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>håndtag</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>kant</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>skår</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>brandbombe</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>En lille pose i midten af ​​to længder ledning. Bruges til at slynge skarpe sten over middel afstand.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>slynge</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>slynge</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>slyngesten</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Et sæt rå sten eller metalskår, der kan smides et kort stykke.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>smide skår</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>håndtag</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>kant</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>punkt</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>En lille lergryde med forskellige brandfarlige stoffer indeni - det være sig kemibrændsel, klud, krudt eller animalsk fedt.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>brandbomber</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>kaste brandbombe</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandolier med ammunition. Reducerer nedkøling af alle afstandsvåben med 25 %.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>ammunition pakke</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Et kampbanner. Giver bæreren en kampgejst og selvtillid. Øger modstanden mod smerte.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>kamp banner</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Et bælte med eksplosive granater. Vil detonere ved brugerens død.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>eksplosivt bælte</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>En taske med alt det nødvendige for at yde medicinsk behandling. Øger tendens kvalitet og kirurgi succes chance.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>medic taske</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>En simpel automatisk pistol lavet til at blive monteret på en skulder.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Kanon</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>En lille pakke ammunition og komponenter, der styrer et skuldermonteret minitårn.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>mini-tårn pakke</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Kanon</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Lille kogger for pile. Øger affyringshastigheden for alle neolitiske og middelalderlige våben.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>sitre</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>En projektil-afvisningsanordning. Det vil forsøge at stoppe indkommende projektiler eller granatsplinter, men gør intet mod nærkampe eller varme. Det forhindrer ikke bæreren i at skyde ud, og lukker øjeblikkeligt ned, hvis det bliver ramt af EMP.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>rækkevidde skjoldbælte</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Et bælte, der indeholder en dosis resurrektorserum. Injicerer serumet umiddelbart efter døden.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>ressurector bælte</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Et simpelt værktøjsbælte med alt det nødvendige til at sømme et par planker eller reparere elektriske apparater.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>værktøjsbælte</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>En terminal, der giver mulighed for kontakt med banken, adgang til børs, kursoverblik og kontrakter.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>handelsterminal</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Angiver et sted for strøm fra elnettets forpost, der skal leveres til.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>stikkontakt til strømnettet</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Tårn til kraftoverførsel uden for kolonien.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>kraftoverføringstårn</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Airdrop</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>røg</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Projektil skyfaller</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>En gulvmonteret lampe, der oplyser et område ved hjælp af elektricitet. Den er mindre kraftfuld end en stående lampe, men kan bygges på ethvert gulv.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>gulvlampe</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>En massiv glasfacade giver et uafbrudt udsyn til rummet. Bygget som en del af gravskibets underbygning, kombinerer denne lufttætte hal strukturel integritet med betagende synlighed. Kan kun bygges på gravskib.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>gravskib panorama skrog</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>En lufttæt væg indlejret med trykfaste udsigtsvinduer. Denne hal er designet til sikker stjernekiggeri og integreres direkte i gravskibets strukturelle ramme. Kan kun bygges på gravskib.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>gravskibs glasskrog</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>En svagere lufttæt væg, der forhindrer iltlækage i rummets vakuum. Væggen forbindes direkte med den underliggende underkonstruktion, hvilket betyder, at den kun kan bygges på et gravskib.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>gravskibsskrog</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>De ydre strukturelle elementer af et skibsskrog. Inkluderer ikke ledninger til strøm eller kølevæske.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>skibsskrog (glas)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>De ydre strukturelle elementer af et skibsskrog. Inkluderer ikke ledninger til strøm eller kølevæske.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>skibsskrog (udsigtshavn)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>En ufremkommelig væg bestående af metalstænger.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>cellevæg</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>En ufremkommelig halvglasvæg. I stand til at holde et tag op, men mere skrøbelig end en normal væg. Blokerer ikke lys, hvilket giver en voksende bonus til planter i nærheden af ​​dem. Genopfylder langsomt folks udendørsbehov.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>præstegårdsmur</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Opdeler rum. Motordrevet drift giver folk mulighed for at bevæge sig gennem døren uden at bremse.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>dobbelt autodør</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Opdeler rum. Enkle døre skal åbnes manuelt, hvilket bremser folk. Mængden af ​​opbremsning afhænger af, hvad døren er lavet af.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>dobbelt dør</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>En stenpejs. Som med alle varmekilder skal den placeres indendørs, så den har et lukket rum til opvarmning. Tankes med træ.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>ildsted</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Opdeler rum. Motordrevet drift giver folk mulighed for at bevæge sig gennem døren uden at bremse.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>glas autodør</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>En ufremkommelig glasvæg. I stand til at holde et tag op, men langt mere skrøbelig end en normal væg. Blokerer ikke lys, hvilket giver en voksende bonus til planter i nærheden af ​​dem. Genopfylder langsomt folks udendørsbehov.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>glasvæg</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Opdeler rum. En indviklet udskåret dør, dekoreret med guld. Denne store, tunge dør kræver tilstødende vægge for at fungere.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>stor udsmykket dør</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>En indviklet og ufremkommelig væg, dekoreret med guld. I stand til at holde et tag op, men mere skrøbelig end en normal væg. Værdighedsfokuserede psycaster vil modtage en meditationsbonus, når han mediterer i nærheden af ​​dem.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>udsmykket væg</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>En holdbar, forstærket panser, der problemfrit integreres med eksisterende vægge. Giver forbedret beskyttelse mod eksterne trusler, samtidig med at den strukturelle integritet bevares. Det vil beskytte væggen under den mod skade, indtil den bliver ødelagt. Skal opføres på eksisterende væg.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>vægpanser</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>En stenpejs indbygget i en eksisterende mur. Som med alle varmekilder skal den placeres indendørs, så den har et lukket rum til opvarmning. Tankes med træ.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>væghængt pejs</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>En ufremkommelig halvglasvæg. Kan holde et tag op. Blokerer ikke lys, hvilket giver en voksende bonus til planter i nærheden af ​​dem. Genopfylder langsomt folks udendørsbehov.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>forstærket kirkevæg</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Opdeler rum. Motordrevet drift giver folk mulighed for at bevæge sig gennem døren uden at bremse.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>autodør i forstærket glas</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>En ufremkommelig armeret glasvæg. Kan holde et tag op. Blokerer ikke lys, hvilket giver en voksende bonus til planter i nærheden af ​​dem. Genopfylder langsomt folks udendørsbehov.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>forstærket glasvæg</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>En forenklet, svag og ufremkommelig væg. Kan holde et tag op.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustik væg</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>En kraftigt forstærket dør. Den er langsom til at åbne og kræver strøm, men er meget stærk. Det er et godt valg, hvis du vil holde noget farligt ude - eller inde. Døren kræver vægge på begge sider for at fungere.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>stor sikkerhedsdør</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>En langsomgående dør, der adskiller to rum.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>celledør</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>En ufremkommelig væg bestående af metalstænger, der tillader vand at passere igennem. Skal bygges i vand.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>barrierevæg</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>En aircondition-maskine, der passer ind i en gulvflise. Udsender enten kølig eller varm luft i samme retning, afhængigt af den aktuelle temperatur i rummet. Medmindre den er frakoblet netværksindstillingerne, vil den sigte mod at opnå den temperatur, der er specificeret i AC-kontrolenheden. Skal tilsluttes AC-styreenheden via luftkanaler.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>gulv AC enhed</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>glasskår</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>glasskår</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Hærdet, flerlags transparent panser, der er i stand til at modstå kugler og eksplosioner, afgørende for at beskytte værdifulde mål og sikre sikkerhed i fjendtlige miljøer.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>ballistisk glas</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Gennemsigtige, sprøde plader af silica-baseret materiale, der er meget brugt til vinduer og forskellige andre applikationer, hvor klarhed og stivhed er afgørende.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>glas</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Et ubehageligt stykke stof, som dækker bærerens mund og forhindrer dem i at tale. Psykologisk undertrykker bæreren, men forhindrer dem effektivt i at interagere socialt med andre.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>gag</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>An uncomfortable jacket with crossed sleeves that restrain the movement of the wearer. It psychologically suppresses them, reducing the chance of a slave rebellion. It also prevents the wearer from doing any harm to themselves and others by removing their ability to move their arms.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>spændetrøje</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>ugyldig tegning</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
