<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>hivern nuclear</IceAge.label>
  <IceAge.description>Les cendres a gran altitud i el sutge radioactiu han ofegat el cel, submergint la regió en un hivern nuclear.

La flora i la fauna pateixen mentre els biomes llisquen cap als seus homòlegs més freds. El menjar i el combustible escassegen, i les faccions dels erms es desesperan cada dia.

Pot durar entre una temporada i diversos anys.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>L'hivern nuclear s'està alleujant.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>estiu cremat</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>La calor atrapada sota una bruta boira radioactiva ha portat les temperatures locals a nivells de càstig.

La flora i la fauna pateixen mentre els biomes es desplacen cap als seus homòlegs més calents. L'aigua s'asseca, el farratge falla i totes les faccions del desert sent la pressió.

Pot durar entre una temporada i diversos anys.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Arriba l'estiu cremat.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>tempesta temporal</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Una anomalia meteorològica inestable del vell món ha provocat una tempesta temporal a l'atmosfera.

La tempesta assota la terra amb una estranya pluja brillant que retorça la carn i el temps per igual. Qualsevol que es quedi a l'aire lliure envelleix a un ritme espantós.

Pot durar entre una temporada i diversos anys.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>La tempesta temporal està passant.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>cels cendrosos</LongNight.label>
  <LongNight.description>Els residus orbitals i la cendra negra han ofegat el sol, llançant la regió a un crepuscle llarg i ruïnós.

Amb el cel enfosquit i la visibilitat arruïnada, les faccions dels erms aprofiten la confusió per atacar, moure's i saldar comptes sota l'abric de la penumbra.

Pot durar entre una temporada i diversos anys.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Els cels cendrosos s'esclareixen.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>floració mutant</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Una onada d'espores inestables i pol·len irradiat ha remodelat la vida vegetal local gairebé durant la nit.

El cel brilla amb un color estrany mentre les flors mutants s'estenen per camps, carreteres i ruïnes per igual. Els colons se senten estranyament animats, però el creixement excessiu pot ofegar els vostres cultius si no es controla.

Pot durar entre uns quants dies i una temporada.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>La floració mutant s'esvaeix.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>baralla de gossos vertibird</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Una baralla de gossos de vertibird en execució està fent estralls. Les restes i els trets perduts poden ploure per la zona durant diverses hores.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>La baralla de gossos vertibird ha acabat.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Diversos vertibirds i vaixells de guerra del vell món s'han enfrontat en una lluita corrent per sobre de la regió. Els trets perduts i les restes cremades poden afectar el terra i provocar incendis.</SpaceBattle.letterText>
  <VQED_ShamblerApocalypse.description>La detonació d'ogives de pols de Deadlife a l'atmosfera superior ha alterat permanentment les condicions planetàries. Una densa capa de mort cobreix ara el món. Aquesta capa reanima els cadàvers no enterrats exposats a l'aire lliure com a ghouls salvatges.</VQED_ShamblerApocalypse.description>
  <VQED_ShamblerApocalypse.label>apocalipsi ghoul</VQED_ShamblerApocalypse.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.letterText>La detonació d'ogives de pols de Deadlife a l'atmosfera superior ha alterat permanentment les condicions planetàries. Una densa capa de mort cobreix ara el món.

Aquesta capa reanima tots els cadàvers no enterrats exposats a l'aire lliure. Qualsevol cadàver no mecanoide que no estigui sota un sostre tornarà a aixecar-se com un ghoul salvatge. Els cadàvers cremats o totalment destruïts no es veuen afectats.

Mentre la mort està activa, no es poden produir transicions meteorològiques normals. La pluja no caurà i els incendis es poden propagar sense control.

A escala mundial, la mort es mantindrà durant des de tres temporades fins a diversos anys. Després d'això, les hordes de ghouls salvatges recorren ara el món, envasant els assentaments i perseguint caravanes.</VQED_ShamblerApocalypse.letterText>
  <VFED_DivineInferno.description>The Whitespring Enclave has initiated an orbital inferno protocol on your colony and is moving the required orbital beam satellites into position. Once they align overhead, they will glass the colony with numerous pillars of fire. This can be prevented by reducing your visibility back to Hidden.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>orbital inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_MissileRain.description>A Vertibot strike is underway. Take cover!</VFED_MissileRain.description>
  <VFED_MissileRain.label>vertibot bombardment</VFED_MissileRain.label>
</LanguageData>
