<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Ideológiai felosztás: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Mint minden nagy közösségben, bizonyos hagyományok az ön kolóniáján is másképp alakultak. Néhányan a régi módszereket kezdték úgy tekinteni, mint amelyek már nem érvényesek azokban az időkben, amelyekben te élsz, és úgy döntöttek, hogy a jövő megköveteli, hogy az ideológiád alkalmazkodjon. Ennek megfelelően a(z) {0} megtalálható.

{1}

A következő emberek döntöttek úgy, hogy csatlakoznak az új ideológiához:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>A szakadással új kihívások jönnek. Mostantól két egyedi ideológiáról kell gondoskodnod a kolóniádon, amíg az egyik nem uralja a másikat.

Válasszon az alábbi lehetőségek közül, hogy eldöntse, mit kezdjen tovább az új ideológiával. Beállíthatja, vagy elfogadhatja az ideológiát úgy, ahogy van, és bezárhatja az ablakot.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>A szakadás előfordulásának százalékos esélye:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Az alacsony biztonságú gyarmatosítók maximális százaléka új elképzelés kialakításához:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>A gyarmatosítók minimális száma egy ideológiában a szakadás előfordulásához:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>A szakadás során megváltozott mémek mennyisége:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Ideológia konverziós nap intervallum ellenőrzése:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>A mém megváltozott</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Új mém</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} elfelejtve</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} elfelejtve. Ezen a bolygón senki sem emlékszik a régi módokra, és ennek az ideológiának a hagyományai, kultúrája és hitvallása elveszett a haladás miatt.

Az ideológia a követők hiánya miatt eltűnt.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>A telepesek bizonyosságának küszöbe az új elképzeléshez való csatlakozáshoz:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
