<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Капітул Аппалачі стоїть на роздоріжжі. Відрізаний від Загублених пагорбів і змушений діяти незалежно, ви повинні визначити шлях свого підрозділу: чи будете ви слідувати «ланцюгу, що зв’язує» — суворій доктрині Кодексу, яка понад усе вимагає збереження технологій? Або ви порушите традиції та станете захисниками людей пустки, довівши, що Братство може бути більше, ніж збирач? Ваша ізоляція означає відсутність нагляду, відсутність підкріплень, але повну свободу визначати, що Братство справді відстоює на цих землях.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Капітул Аппалачі</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Паладин</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Залишки гордості Лайонса — це фракція дисциплінованих і технологічно просунутих воїнів, які прагнуть зберегти ідеали свого покійного лідера, старійшини Лайонса. Колись вони були гордим і єдиним підрозділом, а тепер вони діють як роздроблена, але рішуча група, яка дотримується своєї місії захисту людства та захисту передових технологій. Хоча їх кількість скоротилася, їхня рішучість залишається непохитною, і вони продовжують дотримуватися свого кодексу честі серед хаосу пустки. Їх передове озброєння, силова броня та тактичний досвід роблять їх грізною силою як союзниками, так і супротивниками.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Залишки гордості Ліона</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Старший</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Відділ Мохаве Братства Сталі — це тінь свого колишнього «я», вигнаного з бункера «Прихована долина» і тепер бореться за виживання в суворій пустелі Мохаве. Колись вони були гордою та дисциплінованою силою, але тепер вони перетворилися на розрізнену групу, яка тримається своєї місії збереження технологічної спадщини людства. Незважаючи на погіршений стан, їхня майстерність у володінні силовою бронею та енергетичною зброєю гарантує їхню присутність у регіоні.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Розділ Мохаве</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Старший</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Залишки ізгоїв — це загартована група, що відкололася від Братства Сталі, утворена тими, хто відкинув мінливі ідеали Братства та вирішив підтримувати початкову місію: відновлення та збереження передових технологій будь-якою ціною. Ізольовані від своїх колишніх братів, ізгої надзвичайно незалежні, прагматичні та часто недовірливі до сторонніх. Їхні табори укріплені, їхні патрулі невпинні, а їхня вірність своїй справі непохитна. Хоча їх небагато, їхня дисципліна, технічний досвід і майстерність володіння силовою бронею роблять їх грізною силою на пустирі.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Братство ізгоїв</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Захисник</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Ізгой</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Ізгої</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Братство Сталі є однією з найстаріших фракцій, які все ще існують на пустелі. Він був заснований безпосередньо перед і під час самої великої війни. Вірне своєму армійському походженню, Братство є мілітаризованим суспільством, заснованим на дисципліні, доблесті та надійності. Однак існує велика кількість розділів Братства з філософією, яка часто сильно відхиляється. Дехто може вважати себе єдиним захисником людства та діяти благородно та по-лицарськи, тоді як інші можуть вважати аутсайдерів безглуздими дегенератами, непридатними до технологічних чудес, якими вони можуть володіти. Серед небагатьох речей, які поділяють усі глави Братства, — це їхня одержимість технологіями (і їх збереженням) і їхні вражаючі силові обладунки, які роблять їх, незважаючи на їх невелику чисельність, однією з наймогутніших груп у пустелі.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Братство сталі</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Старший</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Брат</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Брати</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
