<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_GlobalWarming.label>il riscaldamento globale</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Il riscaldamento globale</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Le temperature globali sono improvvisamente aumentate a livelli pericolosi.

La flora e la fauna soffrono di questi cambiamenti mentre i biomi si spostano verso le loro controparti più calde. Le risorse diventano scarse, costringendo le fazioni al conflitto.

Durerà da una stagione a diversi anni.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_IceAge.label>era glaciale</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>L'era glaciale</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>La composizione atmosferica del pianeta è cambiata drasticamente determinando un significativo calo della temperatura.

La flora e la fauna soffrono di questi cambiamenti mentre i biomi si spostano nelle loro controparti più fredde. Le risorse diventano scarse, costringendo le fazioni al conflitto.

Durerà da una stagione a diversi anni.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>lunga notte</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Lunga notte</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Un'entità spaziale di dimensioni inimmaginabili ha coperto una stella locale, provocando un'eclissi di lunga durata.

Terrorizzate da questo fenomeno soprannaturale, altre fazioni utilizzeranno questo tempo per condurre guerre e conflitti in superficie.

Durerà da una stagione a diversi anni.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>fioritura psichica</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Fioritura psichica</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Un forte impulso psichico emesso da un'entità a lungo dimenticata ha cambiato la struttura genetica stessa della flora locale. Mentre il cielo si riempiva di aurore apparentemente infinite, fiori colorati cominciavano a germogliare ovunque. 

Tutte le pedine otterranno un potenziamento dell'umore positivo per il momento dell'evento. I fiori che si diffondono rapidamente ricopriranno tutto, compresi i tuoi campi. 

Durerà da pochi giorni a una stagione.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>pioggia psichica</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Pioggia psichica</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Una pericolosa entità psichica causò disturbi a livello subatomico, risuonando in tutte le particelle dell'atmosfera.

È iniziata una pioggia soprannaturale apparentemente infinita, che altera la composizione stessa del tempo. Qualsiasi persona o creatura che non sia sotto il tetto invecchierà molto più velocemente.

Durerà da una stagione a diversi anni.</VEE_PsychicRain.letterText>
</LanguageData>
