<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Dezvăluirile cu înțelepții de sânge ard hemogenul ca combustibil ritual, transformând sângele în durere, sacrificii și miracole prădătoare.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>salvie de sânge</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Numai ocultiștii hemogeni</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Înțelepții sângelui sunt ocultiști care alimentează revelațiile prin rituri de sânge și hemogen încărcat de blestem. Ritualurile lor lipitoresc vitalitate, semințele terorii și lasă doar coșmaruri în urma lor.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Dezvăluirile păpușilor idoli rup mințile, înrobesc voințele și transformă victimele scobite în extensii ale ocultistului.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>păpușar idol</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Doar ocultiști născuți în Imperiu</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Păpușirii idoli sunt maeștri ai posesiunii și ai dominației psihice. Ei scobesc ținte, poartă păpuși ca măști și se agață de viață, turnându-se în robi de unică folosință.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Dezvăluirile marilor preoți întronează un lider care leagă adepții, drenează rivalii și guvernează prin prezență și durere.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>mare preot</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Dezvăluirile savantului Blacksite canalizează gândirea mașinăria interzisă, nebunia și supraîncărcarea neuronală cu arme.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Dezvăluirile Doomwatcher distorsionează vârsta, creșterea și durata prin gheare la marginile timpului.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Revelațiile Ashcaller armonizează focul, căldura și energia distructivă brută în ritualuri spectaculoase.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>ashcheller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Revelațiile hipnotizante liniștesc mințile, elimină panica și inundă adepții din apropiere cu un calm nefiresc.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hipnotizator</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Dezvăluirile cu liantul de rime transformă frigul, gheața și entropia în bariere, capcane și îngheț ucigător.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>liant de rimă</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Dezvăluirile Omenweaver schimbă avere cu nenorocire, înclinând balanța evenimentelor prin pariuri rituale.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>ţesător de augur</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Dezvăluirile care atrage mormintele răspândesc groaza, exploatează cadavrele și trage morții înapoi în serviciu.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>mormânt</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Dezvăluirile Nightstalker recompensează ambuscada, întunericul și execuția tăcută sub un văl de umbră nefirească.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>urmăritor de noapte</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Dezvăluirile gardienilor îi protejează pe aliați, întăresc carnea și îi scot pe cercetători din pericolul fatal.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>paznic</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Dezvăluirile Gatewalker rupe găuri de scurtă durată prin spațiu, mișcând oameni și obiecte prin scurtătură ocultă.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Dezvăluirile Furtunii comandă fulgere, mașini de curent și transformă vremea într-o armă.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>chemator de furtuni</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Dezvăluirile inginerilor de relicve trezesc circuite nefuncționale, împuternicesc tehnologia scavenged și confecționează o perspectivă ocultă în hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>inginer de relicve</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Revelațiile medii de luptă sunt rituri egoiste de război care ascuțin reflexele, viteza și instinctul ucigaș.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>mediu de luptă</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Dezvăluirile vorbitorilor de totem apelează la fiare, mărăcini și spirite sălbatice legate de altare pentru supraviețuire și apărare.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>vorbitor totem</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Activează un câmp de refracție la bord și face unitatea aproape imposibil de văzut.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>câmp furtiv</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>sarcină grea de flăcări</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Cheltuiește napalmul stocat pentru a proiecta o explozie incendiară mai lungă și mai fierbinte.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>focar greu</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Aruncă o mini-bombă nucleară într-un arc înalt.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>aruncare cu mini-bombă nucleară</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>sarcină de flăcări</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Cheltuiește o încărcătură de napalm pentru a pulveriza o explozie incendiară de aproape.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>flacără ușoară</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Lansează o lovitură de saturație cu trei rachete.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>salva rachete</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Cheltuiește o încărcare pentru a pulveriza o explozie incendiară cu rază extinsă.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>exterminator flamer</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Cheltuiește o încărcătură de napalm pentru a pulveriza o explozie incendiară.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>flacără cu napalm</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Declanșează un câmp ascuns Nightkin și dispare din vedere pentru scurt timp.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>invizibilitate de noapte</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
