<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>A Testvériségben végzett sok éves odaadó szolgálat után [PAWN_nameDef] a [PAWN_possessive] fejezet belső körének részévé vált. [PAWN_pronoun] gyorsan az Elder megbízható tanácsadója lett, akinek a véleményét nagyon kérték. A [PAWN_possessive] testvérek közül sokan azt hitték, hogy a [PAWN_pronoun] egy napon az új Öreg lesz.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>BoS tanácsadó</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>BoS tanácsadó</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>A Testvériség bunkerének megerősített csarnokaiban nevelkedett [PAWN_nameDef]-től azt várták, hogy kövesse a [PAWN_possessive] szüleit az Írnokokhoz, és életét a technológia karbantartásának szentelje. De [PAWN_pronoun] a csatatérre vágyott, a paladinok történetei inspirálták, akik visszaszerezték az elveszett tudást a pusztaságból. A várakozásokat dacolva [PAWN_pronoun] harcolt azért, hogy csatlakozzon a beavatottakhoz, és bebizonyította, hogy [PAWN_possessive] érdemes a könyörtelen képzés és a terepmunka éhsége révén. Míg a [PAWN_possessive] technikai tudás továbbra is éles, a [PAWN_pronoun] most arra törekszik, hogy helyet szerezzen a Testvériség elit harcosai között.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Testvériség aspiráns</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspiráns</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>A könyörtelen pusztaságban született [PAWN_nameDef] romok felkutatásában és a portyázó bandák elkerülésében nőtt fel. Amikor a Testvériség járőrei [PAWN_pronoun]-t találtak, amint egy elvadult ghoul csoportot védenek, csak egy rozsdás pisztollyal, potenciált láttak. A besorozás vagy a száműzetés közötti választás lehetősége miatt [PAWN_pronoun] felkarolta a Testvériség eszméit, és alig várta, hogy a túlélést célzó életet elcserélje. Most, mint aspiráns, [PAWN_pronoun] arra készül, hogy fenntartsa a Testvériség tanát, és jogot szerezzen a páncél viselésére.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Testvériség aspiráns</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspiráns</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>[PAWN_nameDef] kiskorától kezdve elmerült a Testvériség tanításaiban, nemcsak a csatában, hanem abban a tudatban is, hogy a technológiát minden áron meg kell őrizni. Ellentétben az óvilági gépekkel babráló sivatagokkal, a [PAWN_possessive] leckék megőrzött adatbankokból és a Testvériség legképzettebb írástudóiból származtak. Bár [PAWN_pronoun] a Testvériség összes újoncához hasonlóan képzett a harcban, a [PAWN_possessive] igazi szenvedélye az ősi sematika megfejtésében és az elveszett technológia feltárásában rejlik. De egy olyan világban, ahol a tudás önmagában nem tartja életben a [PAWN_pronoun]-t, a [PAWN_pronoun] eltökélt szándéka, hogy bebizonyítsa, hogy [PAWN_possessive] érdemes harcosként és tudósként.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Testvériség aspiráns</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspiráns</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>A legtöbb aspiránssal ellentétben [PAWN_nameDef]-t nem a háború vonzotta, hanem az azt meghajtó gépek. Gyermekkora óta [PAWN_possessive] napok teltek a fúziós magok tanulmányozásával, a sérült lézerpuskák javításával és a megmentett háború előtti technológia tesztelésével. Míg a Testvériségnek szüksége volt harcosokra, szüksége volt olyan elmékre is, amelyek képesek működésben tartani fejlett arzenálját. Noha [PAWN_pronoun] harcra edzett, mint minden aspiráns, a [PAWN_pronoun] ugyanolyan elégedettséget lel a megfelelően kalibrált lézer zümmögésében, mint [PAWN_pronoun] a csata hevében.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Testvériség aspiráns</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspiráns</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Attól a naptól fogva, hogy [PAWN_pronoun] járni tudott, [PAWN_nameDef] Paladin akart lenni, és elnyerni azt a kiváltságot, hogy a Testvériség egyik legjobb páncélját viselje. A célhoz vezető út azonban hosszúnak és nehéznek bizonyult, így [PAWN_nameDef] még keményebben edzett, mint a többi mester.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Törekvő lovag</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Törekvő lovag</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] mindig is a [PAWN_possessive] klikkért volt felelős. A [PAWN_possessive] társak nem a puszta bravúr miatt néztek fel a [PAWN_objective]-re, hanem a [PAWN_possessive] bölcsessége és a természetes karizma miatt. Sok lovag és paladin látta ezeket a leendő vén tulajdonságainak.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Vezetőnek született</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Vezetőnek született</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>[PAWN_nameDef] szülei [PAWN_pronoun] születése után csatlakoztak a Testvériséghez, így gyermekük is bekerült a csoportba. [PAWN_nameDef] igyekezett a [PAWN_possessive]-vel a legjobban kijönni a többi zsellérrel, de soha nem sikerült teljesen elfogadniuk a sajátjaként.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Wastelander születésű</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Wastelander születésű</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>A pusztaság tele volt szupermutánsokkal, ghoulokkal és más utálatosságokkal, amelyeket a Testvériség meg akart tisztítani. [PAWN_nameDef] egy csapat tagja volt, amelyet azért telepítettek, hogy megtisztítsák a pusztaságot a kisugárzott borzalmaktól. [PAWN_pronoun] szakértő harcos volt, soha nem veszítette el [PAWN_possessive] idegeit a csatában. Miután évekig harcolt a legrosszabb lényekkel, amit a pusztaság kiköpött, [PAWN_nameDef] szinte vallásos buzgóságot fejlesztett ki, amely elválasztotta [PAWN_objective]-t a Testvériség pragmatikusabb tagjaitól.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Testvériség tisztító</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Testvériség tisztító</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>A Brotherhood of Steel hosszú és büszke múltra tekint vissza, és [PAWN_nameDef] megtiszteltetésben részesítette, hogy erről taníthatta a mesterembereket. Míg [PAWN_pronoun] szigorú tanító volt, a [PAWN_pronoun]-t még mindig szerették a [PAWN_possessive] tanulók, és a [PAWN_possessive] fejezet felnőtt tagjai tisztelték a [PAWN_possessive] kiterjedt múltismeretéért.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Testvéri oktató</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Testvéri oktató</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>A Testvériség szigorú katonai életmódja nem volt mindenki számára megfelelő. [PAWN_nameDef] nehezen tudott alkalmazkodni a szervezeten belüli szigorú, szabályozott rutinhoz. [PAWN_pronoun] szabadságra, kreatív tevékenységekre és önmegvalósításra vágyott.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Testvériség magányos</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Testvériség magányos</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] a BOS tagja volt, aki ragaszkodott a konzerváló ideológiához. A természetvédőket gyakran az Acél Testvériség idealisztikusabb víziójának követőinek tekintették. Miközben továbbra is úgy gondolták, hogy fő céljuk az elveszett technológia visszaszerzése, gyakran próbáltak segíteni a Testvériségen kívüli embereken is, mivel úgy gondolták magukat, mint az egész emberiség őrzőit és védelmezőit.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Testvériségvédő</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Testvériségvédő</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>A Testvériség nem lenne a Testvériség nehéz páncélzatuk és lézerfegyvereik nélkül. [PAWN_nameDef] a [PAWN_possessive] fejezet negyedmestere volt, és büszkén teljesítette ezt a kötelességét. Míg a BOS minden katonájától elvárták, hogy a saját felszerelésére vigyázzon, [PAWN_nameDef] volt az a személy, akihez mentek, amint felszerelésük sérülései meghaladták a saját javítási képességeiket.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Testvériség negyedmestere</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Testvériség negyedmestere</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] a BOS tagja volt, aki ragaszkodott a reakciós ideológiához. A reakciósok a Testvériségen belül a leginkább befelé irányuló csoport volt. Általában nem sokat törődtek a közönséges pusztaságokkal, amíg nem álltak az útjukba. Véleményük szerint a Testvériség volt az egyetlen csoport, amelynek meg kell engedni a háború előtti haditechnika birtoklását. Nem riadtak vissza attól, hogy más csoportokkal háborúzzanak, ha nem hajlandók feladni, amit a Testvériség akart.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Testvériség Reakciós</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Testvériség Reakciós</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>A Brotherhood of Steel fő célja az volt, hogy visszaszerezze az elveszett technológiákat a régi világból. [PAWN_nameDef] a Testvériség katonáiból álló csapat tagja volt, amelynek feladata a technológia gyorsítótárainak visszaszerzése volt a háború előtti épületekből. Rendkívül veszélyes feladat volt, mivel a szerkezetileg ép romokat ghoulok, mutánsok, portyázók és más kártevők fertőzték meg.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Brotherhood Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Brotherhood Reclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] a BOS tagja volt, aki ragaszkodott a restaurátor ideológiájához. A restaurátorok meglehetősen fiatal ideológia volt a Testvériségen belül. Megpróbálták ötvözni a konzerváló és a reakciós ideológia elemeit. Legjellegzetesebb jellemzőjük a pusztaság politikájához való hozzáállásuk volt, hiszen igyekeztek uralmat kérni a puszta népe felett. Mivel úgy gondolták magukat, mint az emberiség további fennmaradásának egyetlen reményét, céljuk az volt, hogy erős jelenlétet hozzanak létre saját területükön, hogy biztosítsák, hogy a pusztaság egyszerű népe betartsa törvényeiket.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Testvériség Helyreállító</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Testvériség Helyreállító</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] a Brotherhood of Steel írnoka volt. [PAWN_pronoun] magas szintű oktatásban részesült számos területen, mint például az orvostudomány, a mérnöki tudomány, a biológia és a Testvériség története. A [PAWN_pronoun] nem volt olyan harcos, amire nem is volt szükség, mivel a harci feladatokat a [PAWN_possessive] fejezet katonai ága látta el.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Testvériség Írnok</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Testvériség Írnok</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] a Brotherhood of Steel mestere volt. A [PAWN_pronoun]-t idősebb tagok képezték és oktatták. Míg a Testvériség a katonai kiképzésre helyezi a hangsúlyt, minden zsellér részesül valamilyen formális oktatásban, amit a puszták sok lakója nem élvezett.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Testvériség Squire</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Testvériség Squire</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Míg a Testvériség általában kerülte a luxust, a vének elismerték a morál fellendülését egy finom, vagy legalábbis nem lázító étkezéssel. Squire-ként [PAWN_nameDef] tehetséges főzésről tett tanúbizonyságot, különösen a Testvériség étkezdéinek a tagok élelmezéséhez szükséges nagy adagokban, és rendszeresen segített a személyzetnek [PAWN_possessive] szabadidejében.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Menza-tanonc</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Menza-tanonc</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Több évtizedes szolgálat után [PAWN_nameDef] a Testvériség soraiban vén lett. A [PAWN_pronoun] tanúja volt számos fejezet felemelkedésének és bukásának, számtalan testvér elvesztésének, és az emberiség technológiai örökségének megőrzéséért folytatott végtelen küzdelemnek. A vezetés súlya megváltozott [PAWN_objective] – ahol egykor [PAWN_pronoun] ádáz harcos volt, most [PAWN_pronoun] gondos stratéga, akinek egyensúlyba kell hoznia a Testvériség küldetését a [PAWN_possessive] parancs alatti életekkel.</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Testvériség vén</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Idősebb</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] nem politikai manőverezés révén vált vénré, hanem puszta hozzáértése és a Testvériség eszméi iránti megingathatatlan elkötelezettsége révén. A [PAWN_pronoun] számtalan expedíciót vezetett a pusztaságba, létfontosságú technológiai gyorsítótárakat biztosított, és szövetségesekkel és ellenségekkel tárgyalt. Bár a [PAWN_possessive] test évtizedek óta viselt erőpáncélt mutat, a [PAWN_possessive] elme éles, a [PAWN_possessive] elhatározása pedig megingathatatlan. A [PAWN_objective] szerint a Testvériség nem csupán egy szervezet – ez az emberiség utolsó reménye.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Testvériség vén</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Idősebb</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>A hatalom korrumpál, és [PAWN_nameDef] érezte a hatását. Ami a Testvériség fejezetének igazlelkű vezetéseként kezdődött, lassan átváltozott tekintélyelvű irányításba. A [PAWN_pronoun] minden kemény döntést, a beosztottak minden feláldozását igazolja, mint ami a nagyobb jó érdekében szükséges. A Testvériség küldetése [PAWN_possessive] személyes keresztes hadjárattá vált, és a [PAWN_pronoun] mindenkit összetör – a szervezeten belül vagy anélkül –, aki [PAWN_possessive] útjába áll. Néhányan azt suttogják, hogy a [PAWN_pronoun] elfelejtette, minek a megőrzéséért küzdenek.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Testvériség vén</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Idősebb</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] átlagon felüli intelligencia jeleit mutatta, miközben a Testvériség írástudói oktatták. A [PAWN_pronoun] hamarosan besorozódott a soraikba, ahol a [PAWN_pronoun] a [PAWN_possessive] mentális képességeit hasznosítani tudta. Lehet, hogy a [PAWN_pronoun] nem volt a legjobb harcos, amit a Testvériség kínált, de mindenesetre ez volt a lovag feladata.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Ifjúsági írnok</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Ifjúsági írnok</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Attól a pillanattól kezdve, hogy [PAWN_nameDef]-t érdemesnek találták a lovag státuszra, [PAWN_pronoun] a [PAWN_possessive] életét a harctéri taktika tökéletesítésének szentelte. Míg mások a dicsőséget keresték, [PAWN_pronoun] megértette, hogy a Testvériség igazi ereje a stratégiában és a fegyelemben rejlik. Minden csata újabb próba volt, minden összecsapás egy újabb lecke. Bár a [PAWN_pronoun] tiszteletben tartja a Testvériség eszméit, a [PAWN_pronoun] a hideg hatékonyságot értékeli a vak hűség helyett. Végül is csak a legerősebbek érdemlik meg a túlélést.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Testvériség lovagja</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Lovag</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>Sok [PAWN_possessive] társával ellentétben a [PAWN_nameDef] soha nem tekintette kötelességnek a csatát, ez kiváltság volt. A [PAWN_possessive] első beavatottként végzett öléséből a [PAWN_pronoun] megtanulta élvezni a harcot, azt az izgalmat, amikor azt nézi, ahogy az ellenség a kiváló tűzerő alatt zuhan. Míg mások a becsületről beszéltek, a [PAWN_pronoun] a hatékonyságra összpontosított. Ha a Testvériség erőszakot követelne, akkor a [PAWN_pronoun] lenne az első, aki habozás és lelkiismeret-furdalás nélkül átadja azt. Vannak, akik azt suttogják, hogy [PAWN_pronoun] túlságosan élvezi a háborút, de a Testvériségnek éppúgy szüksége van gyilkosokra, mint stratégákra.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Testvériség lovagja</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Lovag</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] egyetlen filozófia szerint élt: a gyengeség a halál. Egy számtalan hadjáratot túlélő Paladin nevelt fel, [PAWN_pronoun]-nak azt tanították, hogy az irgalom csak a habozás egy másik formája. Mire [PAWN_pronoun] lovaggá vált, [PAWN_pronoun] már több tűzharcot túlélt, mint sokan valaha. Most a Testvériség páncéljába öltözve [PAWN_pronoun] félelem nélkül harcol, hisz abban, hogy csak a háború képes egy katonát valami nagyobbra formálni.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Testvériség lovagja</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Lovag</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Volt idő, amikor [PAWN_nameDef] kérdés nélkül hitt a Testvériség küldetésében. A technika szent volt, védelme nemes kötelesség volt. De a csatatéren töltött évek után, miután láttam, hogy jó katonák halnak meg a gépezet miatt, kétség támadt. Vajon a Testvériség valóban megmentette az emberiséget, vagy csak erőt halmozott fel? Bár [PAWN_pronoun] még mindig harcol, mély cinizmus támadt. A küldetés folytatódik, de a hit távoli emlék.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Testvériség lovagja</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Lovag</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>[PAWN_nameDef] számára a puszta csapás, és meg kell tisztítani. A mutánsok, portyázók, ghoulok egyikük sem érdemli meg a létezést. [PAWN_pronoun] úgy véli, hogy a Testvériség igazi küldetése a kiirtás, egy tisztogatás, hogy helyreállítsák azt, ami az emberiség egykor volt. Ahol mások tétováznak, [PAWN_pronoun] kegyelem nélkül lecsap, és meg van győződve arról, hogy minden gyilkosság egy lépéssel közelebb viszi a világot a rendhez.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Testvériség lovagja</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Lovag</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] egykor közönséges pazarló volt, de véletlenül találkozott a Testvériség egy csoportjával, amely sok mástól eltérően nem ellenezte a kívülállók toborzását. Nemsokára [PAWN_pronoun]-t elfogadták aspiránsként, és az emberiség néhány legjobb harcosával együtt képezték ki és tanulták.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Outsider Recruit</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Outsider Recruit</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Az évekig tartó pusztasági háború megviselte a [PAWN_nameDef]-et. Egyszer [PAWN_pronoun] bajtársakkal harcolt, háborús történeteket osztott meg, és hitt a Testvériség egységében. De túl sok csata, túl sok veszteség és túl sok árulás miatt a [PAWN_pronoun] visszavonult. A szavak haszontalanok, csak a tettek számítanak. Most a [PAWN_pronoun] csak akkor szólal meg, ha feltétlenül szükséges, szűk bólogatással parancsol, és hideg hatékonysággal hajtja végre a küldetéseket. Mások a [PAWN_pronoun]-t távolinak, sőt érzéketlennek látják, de valójában a [PAWN_pronoun] egyszerűen már nem látja értelmét az értelmetlen beszélgetésnek.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Testvériség Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Levente</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>A tiszteletet a hatalom révén lehet kivívni, és [PAWN_nameDef] egy életen át bizonyítja ezt. A Testvériséget vaskézzel kell uralni, és azokat, akik kihívják, le kell törni. Az irgalom gyengeség. Az engedetlenség halál. A pusztaság nem a kedvesség helye, hanem egy olyan hely, ahol csak a legerősebbek maradnak életben. És [PAWN_possessive] vezetése alatt a Testvériség nem fog csak úgy túlélni. Ez dominálni fog.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Testvériség Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Levente</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] már régen abbahagyta a [PAWN_possessive]magának emberként való gondolkodását. A csatatereket [PAWN_pronoun] ismeri, és az erőpáncél az egyetlen olyan dolog, ami otthonos. A Testvériség [PAWN_pronoun] parancsot ad, a [PAWN_pronoun] pedig végrehajtja azokat, kérdések nélkül. Az érzelmek elvonják a figyelmet, a kétségek a gyengéknek szólnak. A Paladin azért létezik, hogy harcoljon, öljön és nyerjen. Semmi más nem számít.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Testvériség Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Levente</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>A legtöbb paladin számára a háború a területről és a hatalomról szól. [PAWN_nameDef] számára a háború a megőrzésről szól. Minden testvéri csata egy újabb lépés az elvesztett dolgok visszaszerzése felé. Míg mások vérontással vesztegetik az idejüket, a [PAWN_pronoun] gondoskodik a régi technológia védelméről. Legyen szó lezuhant Enclave vertibirdről vagy háború előtti archívumról, a [PAWN_pronoun] semmivel sem fogja megvédeni – még akkor sem, ha ez a parancsok megszegését jelenti.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Testvériség Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Levente</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>A háború minden, amit [PAWN_nameDef] valaha is ismert. Lovagként [PAWN_pronoun] könyörtelen volt a csatában, könyörtelenül legyűrte a portyázókat, mutánsokat és eretnekeket. Paladinként a [PAWN_pronoun] a pusztító erővé vált, ami arra késztette az osztagokat, hogy felgyújtsák az NCR erődítményeit, és eltöröljék a mutánsok fenyegetéseit, mielőtt feltámadhattak volna. A Testvériség nem diplomáciát kér, hanem háborút. És a [PAWN_pronoun] mindig készen áll a kézbesítésre.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Testvériség Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Levente</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Évtizedek óta [PAWN_nameDef] falként állt a Testvériség és ellenségei között. Míg mások a dicsőséget keresték, a [PAWN_pronoun] csak a kitartásra törekedett. Lövések, robbanások és számtalan elvtárs halála miatt a [PAWN_pronoun] soha nem ingott meg. Harci hegek fedik [PAWN_possessive] testét, de még egyik sem tört el [PAWN_pronoun]. Ha a Testvériségnek túl kell élnie, akkor olyan paladinokra van szüksége, akik nem hajlandók bukni, olyan paladinokra, mint [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Testvériség Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Levente</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] a Brotherhood of Steel egy nagyra becsült paladin gyermeke volt. [PAWN_pronoun] keményebben edzett, mint a legtöbb más zsellér, mivel a [PAWN_pronoun] túl akarta vinni a [PAWN_possessive] szülő hírnevét. Az állandó képzés és tanulás a [PAWN_possessive] társakkal szembeni kissé tartózkodó attitűddel kombinálva a [PAWN_objective]-t kissé elszigetelten hagyta.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Paladin’s Kid</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Paladin’s Kid</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] járőrvezető volt a Testvériségen belül. [PAWN_pronoun] vezette a [PAWN_possessive] csapatot a hosszú őrjáratokon a káptalan előőrseinek és táborhelyeinek kerülete mentén. Legtöbbször a pusztaság invazív vadállatai és az alkalmi portyázó ellen harcoltak. Bár ez valóban szükséges kötelesség volt, [PAWN_nameDef] vágyott egy proaktívabb feladatra.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Járőrvezető</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Járőrvezető</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Gyermekként [PAWN_nameDef] jól ismert bajkeverő volt a Testvériségben. [PAWN_pronoun] nem volt ravasz, csak egy kicsit rakoncátlan. Ez azonban elég volt ahhoz, hogy [PAWN_pronoun] sok időt töltött a mosdók tisztításával, a tatók hámozásával és más kellemetlen feladatokkal [PAWN_pronoun], amelyet a vének ítéltek.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Lázadó ifjúság</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Lázadó ifjúság</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>A [PAWN_nameDef]-et a [PAWN_possessive] fejezet bízta meg az anyagok lekérésével, nem voltak képesek vagy nem voltak hajlandók maguk előállítani. A [PAWN_pronoun]-nak azt tanácsolták, hogy bánjon tisztességesen a kívülállókkal, és cseréljen velük a Testvériség által kívánt árukat. Ha azonban nem voltak hajlandók együttműködni, [PAWN_pronoun] elkobozhatta a fejezetnek szükséges árukat. Ez sok pazarlót némileg óvatossá tett a [PAWN_objective]-vel szemben.</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Rekviráló</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Rekviráló</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>A [PAWN_possessive] idő alatt egy zsellérként [PAWN_nameDef] túlélte a találkozást a pusztaság számos veszélyes vadállatával. Bár ez a trauma nem csökkentette a [PAWN_possessive] eltökéltségét, számos sebet hagyott kívül. [PAWN_nameDef] büszkén viselte őket.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Scarred Survivor</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Scarred Survivor</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>A Testvériség felhalmozza a technológiát, de vajon valóban érti-e azt? [PAWN_nameDef] ezt mindig megkérdőjelezte. Miért semmisítsék meg az AI magokat ahelyett, hogy használnák őket? Miért korlátozzuk a kibernetikát ahelyett, hogy elfogadnánk? A Testvériség ragaszkodik a múlthoz, félve attól, amit nem irányít. De a [PAWN_pronoun] potenciált lát ott, ahol mások veszélyt látnak. Ha a [PAWN_pronoun] felfedezésre kerül, a [PAWN_possessive] kutatás égetve lesz, a [PAWN_possessive] név törlődik a történelemből. A haladás azonban kockázatot követel. És [PAWN_nameDef] hajlandó elvállalni.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Testvériség Írnok</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Írnok</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Eleinte [PAWN_nameDef] hitt a Testvériség küldetésében. A tudást meg kell őrizni. A technológiát ellenőrizni kell. De az évekig tartó korlátozott kutatás, cenzúrázott felfedezések és az elveszett áttörések megviselték a [PAWN_pronoun]-t. A [PAWN_possessive] munkát eltemették, a [PAWN_possessive] elméleteket figyelmen kívül hagyták, és miért? Testvéri dogma? A [PAWN_pronoun] továbbra is szolgál, még mindig kutat, de a szenvedély elmúlt. Most a [PAWN_pronoun] egyszerűen követi a parancsot, és azon töpreng, mi lett volna, ha a Testvériség valóban felkarolja a fejlődést.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Testvériség Írnok</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Írnok</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>A legtöbb Scribestől eltérően [PAWN_nameDef] soha nem érezte otthon magát az archívumban. A dohos könyvek és laboratóriumi felszerelések helyett [PAWN_pronoun] a pusztaságot, a romos városokat, az elveszett bunkereket, azokat a helyeket részesítette előnyben, ahol még mindig ott van a történelem. [PAWN_possessive] kutatás folyik a területen, gyakran lovagokkal és paladinokkal együtt, első kézből keresve az elveszett tudást. Egyesek azt mondják, hogy a [PAWN_pronoun] meggondolatlan, de a [PAWN_possessive] munkája többet tárt fel, mint amennyit az íróasztalhoz szorított Írnok valaha is képes volt.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Testvériség Írnok</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Írnok</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>A Testvériség története ugyanolyan értékes, mint a technológiája, és [PAWN_nameDef] a [PAWN_possessive] életét mindkettő megőrzésének szentelte. Míg mások a harcot tekintik a Testvériség igazi küldetésének, [PAWN_pronoun] tudja, hogy feljegyzések és archívumok nélkül csak egy újabb hadicsapat, amely feledésbe merült. [PAWN_pronoun] éveket töltött azzal, hogy tanulmányozza a régi világ adatait, összeállítja a Testvériség jelentését, és gondoskodik arról, hogy semmilyen tudás, bármilyen csekély is, soha többé ne vesszen el.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Testvériség Írnok</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Írnok</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>A Testvériség háborúra épült, de [PAWN_nameDef] mindig is úgy gondolta, hogy küldetése a megőrzés, nem a pusztítás. Míg mások fegyvereket és páncélokat tanulmányoznak, a [PAWN_pronoun] az orvostudományra, a tiszta energiára és a mezőgazdasági fejlesztésekre összpontosított. A pusztaságnak nincs szüksége több harcosra; gyógyítókra, tudósokra és építőkre van szüksége. De a Testvériség nem tolerálja az ellenvéleményt, ezért [PAWN_pronoun] megtartja [PAWN_possessive] nézeteit [PAWN_possessive]maga számára, és titokban dolgozik az élet megőrzésén, nem pedig elfoglalásán.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Testvériség Írnok</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Írnok</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] a Testvériségben született egy föld alatti bunker mélyén. Ahogy [PAWN_pronoun] a bunkerben nőtt fel, [PAWN_pronoun]-t a műhelyben dolgozó lovaggá jelölték ki. [PAWN_nameDef] értékes tudásra tett szert az eszközökkel, de ennek ára a fegyverekben való jártasság ára volt. [PAWN_nameDef] ritkán látta a felszínt gyermekkorában.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Testvériség Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Földesúr</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] a pusztaságban született. A csecsemőként elhagyott [PAWN_nameDef]-et a Testvériség osztaga találta meg azzal a megbízatással, hogy megkeresse a bunker mentését. [PAWN_pronoun] Squire-ként nevelkedett a fejezeten belül. [PAWN_nameDef]-t később egy olyan lovaghoz osztották be, aki kiterjedt harcot látott a felszínen, amikor [PAWN_pronoun] elérte a 13. életévét. Ez segítette [PAWN_possessive]-t a harci képességekben és az állóképességi edzésben még fiatalabb korában is.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Testvériség Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Földesúr</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] a Testvériség prominens párja született. Nagyok voltak az elvárások a gyerekkel szemben. Az apa, aki Paladin volt, azt akarta, hogy [PAWN_nameDef] erős lovaggá váljon. A [PAWN_possessive] intelligencia magas volt gyerekként, de problémákat okozott harci helyzetekben. A [PAWN_pronoun] a lovaghoz lett rendelve, aki az alapbiztonságot és a karbantartást kezelte. Az egyik biztonsági járőrnél a bunkeren belül egy cső kiszakadt, és [PAWN_nameDef]-re zuhant, ami maradandó károkat okozott.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Testvériség Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Földesúr</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] mindkét [PAWN_possessive] szülőt gyermekkorában elveszítette a szupermutánsokkal vívott összecsapás során. [PAWN_pronoun] hallott történeteket [PAWN_possessive] szülőkről a bunker vezető levéltárosától. Ez ihlette [PAWN_possessive] álmát, hogy a jövőben nagyszerű Paladin leszek. Ez az út messze volt, de [PAWN_nameDef]-t egy köztiszteletben álló lovaghoz osztották be, aki több évtizedes harci tapasztalattal rendelkezik. Miután [PAWN_nameDef] elég idős volt, [PAWN_pronoun] beutazott minden puszta expedícióba, amelyhez a lovag kapcsolódott. [PAWN_nameDef] 14 éves korában több szupermutáns-gyilkosságot követett el.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Testvériség Squire</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Földesúr</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] mindig is érdeklődött az emberiség története iránt, a [PAWN_possessive] tanárok legnagyobb bosszúságára, mivel a Testvériség nagyon pragmatikus mentalitású volt, és inkább „hasznosabb” dolgokra tanította a fiataljaikat. [PAWN_pronoun] nem volt megelégedve a dolgok helyzetének ismeretével, de tudni akarta, hogyan jöttek létre, nem csak a Testvériségek saját történelmét illetően. Az emberiség felemelkedése és végső bukása volt az, ami lenyűgözte [PAWN_nameDef] és [PAWN_pronoun], amelyek gyakran nem szokványos eszközökkel szerezték meg ezt a tudást.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Youngling történész</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Youngling történész</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] a szívére vette az írnokok leckéket a ghoul, a szupermutáns és a többi mutáns utálat tisztátalanságáról. Talán egy kicsit túl is, mert hamarosan [PAWN_pronoun] könyörtelen buzgóként ismertté vált. [PAWN_nameDef] szívesebben vívta a [PAWN_possessive] csatákat testközelből.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Buzgó Aspiráns</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Buzgó Aspiráns</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
