<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Suyun geçmesine izin veren metal çubuklardan oluşan geçilmez bir duvar. Su içerisinde inşa edilmelidir.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>bariyer duvarı</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Metal çubuklardan oluşan geçilmez bir duvar.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>hücre duvarı</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Geçilmez yarım camdan bir duvar. Bir çatıyı taşıyabilir ancak normal bir duvardan daha kırılgandır. Işığı engellemez, yakındaki bitkilere büyüme avantajı sağlar. İnsanların açık hava ihtiyacını yavaş yavaş yeniden doldurur.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>asma duvarı</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Geçilmez bir cam duvar. Bir çatıyı taşıyabilecek kapasitededir ancak normal bir duvardan çok daha kırılgandır. Işığı engellemez, yakındaki bitkilere büyüme avantajı sağlar. İnsanların açık hava ihtiyacını yavaş yavaş yeniden doldurur.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>cam duvar</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Altınla süslenmiş karmaşık ve geçilmez bir duvar. Bir çatıyı taşıyabilir ancak normal bir duvardan daha kırılgandır. Onur odaklı psikolog, onların yanında meditasyon yaparken bir meditasyon bonusu alacak.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>süslü duvar</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Geçilmez yarım camdan bir duvar. Bir çatıyı taşıyabilecek kapasitededir. Işığı engellemez, yakındaki bitkilere büyüme avantajı sağlar. İnsanların açık hava ihtiyacını yavaş yavaş yeniden doldurur.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>güçlendirilmiş asma duvarı</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Geçilmez bir güçlendirilmiş cam duvar. Bir çatıyı taşıyabilecek kapasitededir. Işığı engellemez, yakındaki bitkilere büyüme avantajı sağlar. İnsanların açık hava ihtiyacını yavaş yavaş yeniden doldurur.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>güçlendirilmiş cam duvar</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Basit, zayıf ve aşılmaz bir duvar. Bir çatıyı taşıyabilecek kapasitededir.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustik duvar</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
