<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Αυτό δεν με απασχολεί.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>Ο κούριερ δραπέτευσε</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>Ο κούριερ ξέφυγε πριν προλάβεις να ολοκληρώσεις τη δουλειά. Το τσιπ από πλατίνα έχει εξαφανιστεί στην ερημιά.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Παράθυρο ταχυμεταφορών: {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Το τσιπ πλατίνας ανακτήθηκε</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>Ο αγγελιαφόρος είναι νεκρός. Το τσιπ πλατίνας είναι δικό σας και ο {0} δεν θα συγχωρήσει την κλοπή.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>τους αγοραστές του</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Χάθηκε η διαδρομή κούριερ</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Εντοπίσατε την αποστολή, αλλά το μονοπάτι ήταν κρύο προτού οι πρόσκοποι σας προλάβουν να εντοπίσουν τη διαδρομή του κούριερ.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Ο κούριερ αναχαιτίστηκε</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Οι πρόσκοποι σας εντόπισαν το {0}. Στον παγκόσμιο χάρτη σας έχει σημειωθεί μια προσωρινή κατασκήνωση. Σκοτώστε τον κούριερ μέσα σε επτά ημέρες και ανακτήστε το τσιπ πλατίνας προτού αλλάξει ξανά χέρια.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Τσιπς πλατίνας στην αγορά</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Ένα θησαυροφυλάκιο διαχείρισης RobCo που παραβιάστηκε πρόσφατα έχει ξεχυθεί ένα από τα πιο επικίνδυνα μυστικά της ερημιάς και πάλι στην αγορά. Μια κρύπτη τσιπ πλατίνας ανακτήθηκε από το θησαυροφυλάκιο και πωλήθηκε μέσω του Mojave Express σε πολλούς αγοραστές.

Κάθε οδηγός οδηγεί σε διαφορετικό courier και διαφορετικό χορηγό φατρίας. Εάν κινηθείτε γρήγορα, ίσως μπορέσετε να πιάσετε ένα από τα τσιπ προτού εξαφανιστεί σε άλλο μπλοκ ισχύος.

{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Courier {0} του {1} και το Platinum Chip του {2}</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Ο ιστότοπος του θησαυροφυλακίου εκκαθαρίστηκε</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Αφήνεις πίσω το θησαυροφυλάκιο RobCo με τα μυστικά του απογυμνωμένα. Ό,τι απέμεινε στις εγκαταστάσεις δεν είναι πια κανένας άλλος για να το κουμαντάρει.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>ο Διευθύνων Σύμβουλος</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>Η τοποθεσία θησαυροφυλάκιου RobCo ανακτήθηκε</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>Ο νεκρός αγγελιαφόρος μετέφερε θραύσματα πρόσβασης συνδεδεμένα σε ένα εκτελεστικό αρχείο RobCo. Δείχνουν ένα μακρινό συγκρότημα θησαυροφυλακίου που εξακολουθεί να σέρνεται με κατεστραμμένα Securitrons. Κάπου μέσα βρίσκεται το ναυάγιο του Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>τη Λαϊκή Δημοκρατία</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>Αποκτήθηκαν συντεταγμένες κρυφής μνήμης ΛΔΚ</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>Τα αρχεία καταγραφής διαδρομών του ταχυμεταφορέα αποκαλύπτουν μια απομακρυσμένη κρυφή μνήμη RobCo όπου οι Κινέζοι Liberators είχαν αποθηκευτεί σε παράλογους αριθμούς. Το αρχείο δείχνει επίσης ότι ένα πλαίσιο War Machine χάθηκε εκεί κατά τη διάρκεια αποτυχίας περιορισμού.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>
