<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>Λόγω του μικρού αριθμού των παρασυρόμενων ερημιών, αποφάσισαν να ενωθούν μαζί σας.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Λόγω της αβεβαιότητας ότι θα μπορέσουν να σας βγάλουν καλύτερα, οι παρασυρόμενοι της ερημιάς αποφάσισαν να υποχωρήσουν.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Οι παρασυρόμενοι της ερημιάς ζητούν να συμμετάσχουν</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Παρασυρόμενοι από ερημιές από μια κοντινή μπάντα επιζώντων βρήκαν τον δρόμο τους προς το {0}. Αφού δουν τους αριθμούς σας, ζητούν να ενωθούν μαζί σας. Πιστεύουν ότι μαζί, έχετε περισσότερες πιθανότητες απέναντι στα στοιχεία.\n\nΜπορείτε να τους αρνηθείτε, αλλά μπορεί να αντεπιτεθούν ως αποτέλεσμα.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Επιδρομή παρασυρόμενων ερημιών</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Παρασυρόμενοι από ερημιές από μια κοντινή μπάντα επιζώντων βρήκαν τον δρόμο τους προς το {0}. Αφού είδαν τους αριθμούς σας, αποφάσισαν να σας κάνουν επιδρομή. Ίσως μπορέσετε να συλλάβετε και να στρατολογήσετε τυχόν επιζώντες.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Το Drifter ενώνεται</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Ένας περιπλανώμενος συρόμενος καταφτάνει και αποφασίζει να ενταχθεί στην αποικία σας</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Τα ζώα της αγέλης περιπλανώνται</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Ένα μικρό κοπάδι ερημιού έχει περιπλανηθεί και θα ενταχθεί στην αποικία</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Ένα νέο ερευνητικό έργο ανακαλύφθηκε σε μια συγκέντρωση επιζώντων: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Η παγίδα του Survivalist ξεπήδησε στις {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Όταν καίγεται, η μεγάλη φωτιά εκπέμπει τυφλό καπνό και έχει την ευκαιρία να ενθαρρύνει τους παρασυρόμενους ερημιούχους από την τοπική περιοχή να περιπλανηθούν μέσα. Είναι πολύ ασταθής και μπορεί να πυροδοτήσει τα πράγματα γύρω της.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Κάποια τεχνολογική έρευνα Survivalist πρέπει ακόμα να ολοκληρωθεί.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Drifter σε μαύρο χρώμα</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
