<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<LetterLabelMechsFeral>Τα RobCo ρομπότ έγιναν απατεώνες</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Ορισμένα RobCo bot έχουν συνδεθεί με αρχαία σήματα ελέγχου RobCo. Έχουν ενταχθεί στο {0} και έγιναν εχθρικοί, προσπαθώντας να ξεφύγουν από την περιοχή.

Τα αδίστακτα ρομπότ RobCo δεν μπορούν να αναστηθούν σε ένα gestator όταν καταστραφούν.

Συμμετέχουν αυτά τα ρομπότ:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Εξοπλισμένο το Pipboy</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>Η εταιρεία {PAWN_labelShort} εξόπλισε ένα RobCo Pipboy! Ο χρήστης {PAWN_pronoun} είναι πλέον μηχανικός RobCo και μπορεί να δημιουργήσει και να ελέγξει RobCo bots.

Ερευνήστε την τεχνολογία RobCo για να ξεκινήσετε.

(*SectionTitle)Δημιουργία bots:(/SectionTitle) Ο μηχανικός σας μπορεί να δημιουργήσει bots σε έναν πάγκο εργασίας RobCo.

(*SectionTitle)Σχετικά με το εύρος ζώνης:(/SectionTitle) Οι μηχανικοί μπορούν να ελέγχουν όσα bots επιτρέπει το συνολικό εύρος ζώνης τους. Επιλέξτε {PAWN_labelShort} και δείτε την ένδειξη {PAWN_possessive} 'Bandwidth' για να δείτε πόσο εύρος ζώνης χρησιμοποιεί αυτήν τη στιγμή το {PAWN_pronoun} και πόσο έχει διαθέσιμο το {PAWN_pronoun}. Το εύρος ζώνης μπορεί να αυξηθεί με ορισμένα είδη ένδυσης και με τη δημιουργία κτιρίων κόμβων ζώνης RobCo.

(*SectionTitle)Σχετικά με τις ομάδες ελέγχου:(/SectionTitle) Τα ρομπότ ελέγχου μηχανικών σε ομάδες. Κάθε ομάδα ελέγχου μπορεί να ρυθμιστεί σε μία από αυτές τις λειτουργίες:

- Δουλειά
- Συνοδός
- Επαναφόρτιση
- Αδρανή αυτοφόρτιση

Για να μάθετε περισσότερα σχετικά με το τι κάνει κάθε λειτουργία, επιλέξτε το εικονίδιο λειτουργίας εργασίας σε μία από τις ομάδες ελέγχου του {PAWN_labelShort} και τοποθετήστε το δείκτη του ποντικιού πάνω από τις διαφορετικές παραγγελίες εργασίας. Ο μέγιστος αριθμός ομάδων ελέγχου μπορεί να αυξηθεί με ενδύματα και ολοταινίες.

(*SectionTitle)Σχετικά με την κλήση απειλής:(/SectionTitle) Οι μηχανικοί μπορούν να σηματοδοτήσουν τα αρχαία ρομπότ ηγετών να επιτεθούν προκειμένου να αποκτήσουν σπάνια αντικείμενα από αυτά. Πρέπει να το κάνετε αυτό για να βελτιώσετε τον μηχανισμό σας πέρα ​​από ορισμένα όρια, αλλά προσέξτε τον κίνδυνο.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>Το RobCo Pipboy του {PAWN_nameDef} είναι διαθέσιμο</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Βρήκατε το πτώμα ενός αρχαίου RobCo μηχανικού!

Εξάγετε το {PAWN_possessive} RobCo Pipboy επιλέγοντας έναν άποικο και κάνοντας δεξί κλικ στο πτώμα.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
