<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_PlayerSettlement.description>Et lille gemmested af bandemedlemmer og kriminelle.</VFES_PlayerSettlement.description>
  <VFES_PlayerSettlement.label>Nyt skjulested</VFES_PlayerSettlement.label>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>bandit</VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>banditter</VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Disse mennesker har boet her i årtier eller århundreder og har mistet det meste af den teknologi, der bragte dem til denne verden. De er mere end i stand til at forsvare sig selv med grundlæggende krudtvåben, mens de udfører deres daglige rutine med at hyrde kvæg, drikke chemshine og jage gaver.\n\nDe beskæftiger sig med de praktiske spørgsmål om handel, tillid og overlevelse.\n\nDenne særlige gruppe har høj respekt for civil adfærd.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>civile bosættere</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>borgmester</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Disse mennesker har boet her i årtier eller århundreder og har mistet det meste af den teknologi, der bragte dem til denne verden. De er mere end i stand til at forsvare sig selv med grundlæggende krudtvåben, mens de udfører deres daglige rutine med at hyrde kvæg, drikke chemshine og jage gaver.\n\nDe beskæftiger sig ikke med de praktiske spørgsmål om handel og tillid.\n\nDenne særlige gruppe mener, at ingen er skabt lige, og kun styrke tillader en at overleve.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>rå nybyggere</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Disse mennesker har boet her i årtier eller århundreder og har mistet det meste af den teknologi, der bragte dem til denne verden. De er en løs sammenslutning af banditbander, der er blevet enige om for det meste at bekæmpe outsidere i stedet for at bekæmpe hinanden.\n\nBanditter sår ikke, de bygger ikke, og de handler sjældent. Drevet af en blod-og-æreskultur, der værdsætter personlig styrke og hensynsløshed, beriger de sig selv ved at plyndre og røve deres mere produktive naboer.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>banditter</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
