<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AbandonedSettlement.description>Сигнал від активної зони реактора йде звідкись із цього поселення. Обшукайте покинуті будівлі, щоб відновити ядро.</AbandonedSettlement.description>
  <AncientReactor.description>У сусідніх руїнах захований стародавній реактор. Реактор має тріщини, витік токсичних опадів по всьому регіону. Знайдіть і вимкніть його, щоб отримати активну зону реактора та зупинити випадання.</AncientReactor.description>
  <AncientStockpile.description>Ви виявили сигнал активної зони реактора, що виходить із стародавнього підземного сховища. Місце позначено на карті світу.

Відновіть ядерні реактори та панелі корпусу, щоб розширити свій Hellion.</AncientStockpile.description>
  <CrashedMechanoidPlatform.description>Поруч розкидані залишки орбітальної платформи. Будьте обережні, в уламках є ворожі роботи.

Сигнал від активної зони реактора надходить звідкись із місця аварії.</CrashedMechanoidPlatform.description>
  <FrozenTerraformer.description>Ви виявили сигнал активної зони реактора. Ядро живить несправний стародавній тераформер. Його розташування позначено на карті світу.

Тераформер охолоджує місцевий регіон до небезпечно низьких температур. Будьте готові до холодів.

Відновіть ядерні реактори та панелі корпусу, щоб розширити свій Hellion.</FrozenTerraformer.description>
  <GravshipWreckage.description>Місце падіння прототипу Hellion.</GravshipWreckage.description>
  <GravshipWreckage.label>Уламки Hellion</GravshipWreckage.label>
  <InsectLair.description>Ви виявили сигнал активної зони реактора, що виходить із системи печер глибоко під землею. Вхід позначено на карті світу.

Відновіть ядерні реактори та панелі корпусу, щоб оновити свій Hellion.</InsectLair.description>
  <MechanoidRelay.description>Сигнал із реактора надходить із реле зв’язку робота. Розберіть його, щоб отримати активну зону реактора.</MechanoidRelay.description>
  <OrbitalAncientPlatform.description>Ви виявили сигнал активної зони реактора.

Будьте обережні - орбітальні локації надзвичайно небезпечні. Переконайтеся, що ваш Hellion повністю закритий герметичними стінами, і оснастіть своїх колоністів пилососами. Плануйте свою зворотну подорож, оскільки довго жити на орбіті дуже важко.</OrbitalAncientPlatform.description>
  <OrbitalMechanoidPlatform.description>Ви виявили сигнал активної зони реактора на цій платформі. Існує велика присутність роботів.

Будьте обережні, орбітальні місця надзвичайно небезпечні. Переконайтеся, що ваш Hellion повністю закритий герметичними стінами, і оснастіть своїх колоністів пилососами. Плануйте свою зворотну подорож, оскільки довго жити на орбіті дуже важко.</OrbitalMechanoidPlatform.description>
  <RobCo_AncientVault.description>Старе RobCo сховище, внутрішній захист якого все ще активний.</RobCo_AncientVault.description>
  <RobCo_AncientVault.label>RobCo сховище</RobCo_AncientVault.label>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>Стародавня лабораторія West Tek, що містить запечатаний дослідницький матеріал FEV. Інтер’єр все ще може охоронятися сплячими механізмами захисту.</WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>стародавня лабораторія Вест-Тек</WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>
  <VFED_AerodroneStation.description>A Whitespring Vertibot Station.</VFED_AerodroneStation.description>
  <VFED_AerodroneStation.label>vertibot station</VFED_AerodroneStation.label>
  <VFED_ControlStation.description>A Whitespring Control Station.</VFED_ControlStation.description>
  <VFED_DeadDrop.description>A dead drop from our Brotherhood expeditionary contact.</VFED_DeadDrop.description>
  <VFED_EmpireRuins.description>The former flagship of the Whitespring Enclave, now crashed.</VFED_EmpireRuins.description>
  <VFED_EmpireRuins.label>Kovac-Muldoon platform wreck</VFED_EmpireRuins.label>
  <VFED_ImperialConvoy.description>A Whitespring Convoy.</VFED_ImperialConvoy.description>
  <VFED_ImperialConvoy.label>Whitespring convoy</VFED_ImperialConvoy.label>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>A downed vertibird carrying a senior Whitespring official.</VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>downed XVB02</VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>
  <VFED_PlotMission_Raid.label>officer estate</VFED_PlotMission_Raid.label>
  <VFED_ShuttleStagingPost.description>A Whitespring Vertibird Staging Post.</VFED_ShuttleStagingPost.description>
  <VFED_ShuttleStagingPost.label>vertibird staging post</VFED_ShuttleStagingPost.label>
  <VFED_SupplyDepot.description>A Whitespring Supply Depot.</VFED_SupplyDepot.description>
  <VFED_TechPrinter.description>A Whitespring TechPrinter Center.</VFED_TechPrinter.description>
  <VFED_TechPrinter.label>data print center</VFED_TechPrinter.label>
  <VFED_Underfarm.description>A Whitespring Underfarm.</VFED_Underfarm.description>
  <VFED_Underfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_Underfarm.label>
  <VFED_ZeusCannonComplex.description>A secret Whitespring installation equipped with a large number of powerful orbital cannons, capable of bringing down large objects from the orbit.</VFED_ZeusCannonComplex.description>
  <VFED_ZeusCannonComplex.label>orbital cannon complex</VFED_ZeusCannonComplex.label>
</LanguageData>
