<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>El Flamer Mk I es un arma incendiaria de primera generación que rocía un chorro de combustible ardiendo a una distancia cercana a media. Favorecido por las fuerzas militares de antes de la guerra para limpiar trincheras y fortificaciones, destaca a la hora de enfrentarse a grupos de enemigos en espacios reducidos. Su diseño tosco pero efectivo lo convierte en un terror en el campo de batalla.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Lanzallamas Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>rociar combustible quemado</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Una versión mejorada del diseño del lanzallamas original, el Mk II presenta una eficiencia de combustible mejorada, mayor alcance y una proyección de llama más consistente. Popular entre los equipos de asalto de antes de la guerra y entre los carroñeros de la posguerra, representa el pináculo de la tecnología de armas incendiarias portátiles antes de la guerra.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Lanzallamas Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>rociar combustible quemado</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>El Incinerador Pesado es un lanzallamas pesado único y devastador de antes de la guerra entregado a las unidades de élite Enclave Hellfire. Construido con componentes reforzados y un avanzado sistema de suministro de combustible, proyecta una intensa corriente de fuego a distancias considerables. Esta arma es a la vez un símbolo de terror y una obra maestra de ingeniería destructiva, capaz de reducir a los enemigos a cenizas.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Incinerador pesado</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>rociar combustible quemado</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
