<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>La pistola de 10 mm es un arma semiautomática con recámara para cartuchos de 10 mm. Favorecido por su confiabilidad y poder de frenado, es una visión común tanto entre los habitantes del páramo como entre las fuerzas de seguridad de antes de la guerra.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>Pistola de 10 mm</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Una versión mejorada de la clásica pistola de 10 mm, que presenta mayor confiabilidad y precisión. Favorecido por la élite de los páramos y las fuerzas de seguridad de antes de la guerra.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>Pistola MkII de 10 mm</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>barril</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>La pistola de 12,7 mm es un arma pesada y semiautomática con recámara para cartuchos de 12,7 mm. Su inmenso poder de frenado y su penetración de armadura lo convierten en uno de los favoritos entre los ejecutores del páramo, pero su peso y retroceso requieren mano fuerte.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>Pistola de 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>La pistola de 14 mm es un arma potente con recámara para cartuchos de 14 mm que ofrece un poder de frenado y una penetración excepcionales. Raro y muy buscado en el páramo.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>Pistola de 14 mm</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>La pistola .223 es un arma única con recámara para balas de rifle .223, que ofrece alta velocidad y precisión. Su diseño es el preferido por tiradores y coleccionistas.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>Pistola .223</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>La pistola de 5,56 mm es un arma poco común y de alta potencia con recámara para balas de rifle de 5,56 mm. Su diseño único ofrece una penetración y un alcance superiores en comparación con las pistolas típicas, pero con mayor retroceso y desgaste.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>Pistola de 5,56 mm</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>La pistola de 9 mm es un arma ligera y semiautomática con recámara para cartuchos de 9 mm. Su bajo retroceso y su abundante munición lo convierten en una opción popular tanto para civiles como para habitantes del páramo, aunque carece del poder de frenado de los calibres más grandes.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>Pistola de 9 mm</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>La pistola china es un arma compacta y semiautomática con recámara para cartuchos de 9 mm. Fabricado antes de la Gran Guerra, es liviano y fácil de ocultar, pero tiene un poder de frenado bajo y una confiabilidad cuestionable.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Pistola china</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>El Colt 6520 es un arma clásica de antes de la guerra, reconocida por su confiabilidad y facilidad de uso. Con una recámara para balas de .45, sigue siendo uno de los favoritos entre los supervivientes del páramo.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Potro 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>La Deagle es una enorme pistola semiautomática con recámara para balas de .50 AE. Su tamaño intimidante y su potencia de fuego lo convierten en un símbolo de estatus y fuerza en el páramo.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>La pistola silenciada de 10 mm es un arma semiautomática con recámara para rondas de 10 mm y equipada con un silenciador integral. Favorecido por asesinos y agentes encubiertos, ofrece un equilibrio entre poder de detención y sigilo.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Pistola silenciada de 10 mm</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>La pistola silenciada .22 es un arma ligera y semiautomática con recámara para rondas .22 LR y equipada con un supresor integral. Extremadamente silencioso y fácil de controlar, es el preferido para operaciones sigilosas, pero carece de poder de frenado.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Pistola .22 silenciada</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
