<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Un marco exoesquelético reforzado diseñado para soportar el peso y los sistemas de servoarmadura avanzada. Por sí solo, el Power Armor Frame ofrece protección básica y mayor capacidad de carga, pero realmente brilla cuando está equipado con un blindaje completo. Esencial para cualquiera que desee operar servoarmadura de antes de la guerra en el páramo.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Marco de servoarmadura</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>El T-45 fue el primer modelo de servoarmadura desplegado en el campo, ofreciendo a los soldados una protección y fuerza sin precedentes. Aunque ahora se considera obsoleto, su pesado revestimiento y sus articulaciones servoasistidas todavía proporcionan una defensa formidable y una movilidad mejorada a cualquier habitante del páramo que tenga la suerte de encontrar un traje que funcione.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Armadura de poder T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>El T-51 es una servoarmadura legendaria de antes de la guerra, reconocida por su protección superior y diseño avanzado. Su carcasa compuesta de titanio y sus servos mejorados lo hacen más liviano y duradero que los modelos anteriores, otorgando a su usuario una resistencia y fuerza incomparables en el campo de batalla.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Armadura de poder T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>El T-60 representa el pináculo de la ingeniería militar de antes de la guerra, combinando las mejores características de modelos anteriores con un blindaje y una fiabilidad mejorados. Favorecido por la Hermandad del Acero, el T-60 ofrece una protección excepcional, un sellado ambiental avanzado y una presencia amenazadora en cualquier campo de batalla.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Servoarmadura T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Servoarmadura T-51 con un esquema de pintura inspirado en la icónica marca Abraxo Cleaner. Limpio, nítido e inconfundible: este trabajo de pintura corporativo trae la estética publicitaria de antes de la guerra al páramo.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>Pinturas de poder T-51 Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Servoarmadura T-51 adornada con deslumbrantes calcomanías de llamas que llaman la atención e infunden miedo en los corazones de los enemigos. Este icónico diseño de hot rod trae el estilo páramo al campo de batalla.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Servoarmadura T-51 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Servoarmadura T-51 en un llamativo y vibrante rosa intenso que llama la atención. Esta llamativa combinación de colores garantiza que nunca te pasarán por alto en el campo de batalla.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armadura de poder rosa caliente T-51 Hotrodder</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Servoarmadura T-51 con amenazadores dientes de tiburón pintados al estilo de los aviones de combate de antes de la guerra. Este agresivo esquema de pintura muestra a tus enemigos que hablas en serio.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armadura de poder de pintura de tiburón T-51 Hotrodder</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Servoarmadura T-51 con la colorida marca de cereales Sugar Bombs. Dulce y explosiva, este divertido esquema de pintura combina la nostalgia con la intimidación.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Pinturas eléctricas Bombas de azúcar Servoarmadura</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Servoarmadura T-60 adornada con deslumbrantes calcomanías de llamas que llaman la atención e infunden miedo en los corazones de los enemigos. Este icónico diseño de hot rod trae el estilo páramo al campo de batalla.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armadura de poder de trabajo de llama T-60 Hotrodder</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Servoarmadura T-60 en un llamativo y vibrante rosa intenso que llama la atención. Esta llamativa combinación de colores garantiza que nunca te pasarán por alto en el campo de batalla.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armadura de poder rosa caliente T-60 Hotrodder</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Servoarmadura T-60 con amenazadores dientes de tiburón pintados al estilo de los aviones de combate de antes de la guerra. Este agresivo esquema de pintura muestra a tus enemigos que hablas en serio.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armadura de poder de pintura de tiburón T-60 Hotrodder</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>El X-01 es la servoarmadura más avanzada jamás desarrollada antes de la Gran Guerra, está envuelta en secreto y rara vez se ve fuera de instalaciones militares ultrasecretas. Sus materiales y sistemas de vanguardia brindan protección, fuerza e intimidación inigualables, lo que lo convierte en el premio definitivo para cualquier sobreviviente del páramo.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Armadura de poder X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
