<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Una mantis religiosa muy mutada que creció hasta alcanzar un tamaño enorme debido a una exposición prolongada a la radiación. Estos agresivos depredadores cazan con reflejos ultrarrápidos y devastadoras patas delanteras rapaces capaces de empalar a sus presas de un solo golpe. Su exoesqueleto quitinoso proporciona una protección considerable y se sabe que son territoriales y muy agresivos cuando se sienten amenazados. Se encuentran principalmente en regiones áridas donde tienden emboscadas a víctimas desprevenidas.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>mantis gigante</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>extremidad anterior izquierda</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>extremidad anterior derecha</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandíbulas</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>cabeza</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Una cucaracha que ha absorbido cantidades extremas de radiación, provocando que emita un misterioso brillo verde. Estos mutantes son más agresivos que sus primos comunes y sus cuerpos están saturados de isótopos radiactivos. La exposición a ellos puede ser peligrosa, pero sus caparazones brillantes tienen cierto valor para ciertos comerciantes.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>cucaracha resplandeciente</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandíbulas</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>cabeza</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Una cucaracha mutada, que creció hasta alcanzar un tamaño enorme debido a la exposición a la radiación. Las radaracas son plagas altamente adaptables que pueden sobrevivir en casi cualquier entorno. Aunque individualmente son débiles, se reproducen rápidamente y pueden invadir víctimas desprevenidas. Su carne es comestible, aunque no especialmente apetecible.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>cucaracha</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandíbulas</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>cabeza</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
