<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>El SMG de 10 mm es un subfusil compacto y totalmente automático con recámara para cartuchos de 10 mm. Conocido por su alta cadencia de tiro y facilidad de uso, es ideal para el combate cuerpo a cuerpo, pero sacrifica la precisión a distancias más largas.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>Subfusil de 10 mm</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>El SMG de 12,7 mm es un potente subfusil totalmente automático con recámara para cartuchos de 12,7 mm. Conocido por su alto daño y su rápida velocidad de disparo, es devastador en combate cuerpo a cuerpo, pero sufre un fuerte retroceso y una precisión limitada a distancia.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>Subfusil de 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>El SMG de 9 mm es un subfusil ligero y totalmente automático con recámara para cartuchos de 9 mm. Conocido por su facilidad de uso y alta velocidad de disparo, es eficaz en combates cuerpo a cuerpo, pero carece de poder de frenado y precisión a distancias más largas.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>subfusil de 9 mm</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>El HK-10 es un subfusil moderno y compacto conocido por su fiabilidad y alta velocidad de disparo. Favorecido por las fuerzas de seguridad y unidades de élite para operaciones urbanas.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>Subfusil HK-10</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Una metralleta ligera, totalmente automática, con recámara para cartuchos .22 LR y equipada con un supresor integral. Extremadamente silencioso y fácil de controlar, pero carece de potencia de frenado en comparación con calibres más grandes.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Silenciado .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
