<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Una tosca servoarmadura improvisada a partir de piezas recuperadas, placas oxidadas y componentes T-45 recuperados. Si bien ofrece una protección decente para un habitante del páramo, carece del refinamiento y la confiabilidad de una servoarmadura militar adecuada. La construcción improvisada deja lagunas en la cobertura, y las reparaciones improvisadas lo hacen notablemente más pesado y engorroso que sus homólogos de antes de la guerra. Aún así, en el páramo, cualquier servoarmadura es mejor que ninguna.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Servoarmadura de asaltante</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Una variante de servoarmadura de asaltante más refinada, favorecida por la pandilla Scabbers. Construido a partir de restos en mejor estado de conservación y reforzado con placas de desecho adicionales, ofrece una protección mejorada manteniendo al mismo tiempo su característica apariencia destartalada. Los Scabbers se enorgullecen de las intimidantes púas y los paneles manchados de óxido de su armadura y los usan como insignias de honor. A pesar de ser más pesada que la servoarmadura de asaltante estándar, proporciona una protección notablemente mejor contra los peligros del páramo.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Servoarmadura Scabber</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>La variante Waster, el pináculo de la ingeniería de servoarmaduras de asaltantes, combina componentes recuperados de grado militar con una artesanía sorprendentemente competente. Aunque sigue siendo tosco para los estándares de antes de la guerra, se acerca al nivel de protección de la servoarmadura T-45 manteniendo la estética brutal que prefieren los asaltantes. La construcción pesada y el revestimiento en capas lo convierten en una vista formidable en el campo de batalla. Los jefes derrochadores y los asaltantes de élite valoran estos trajes por encima de cualquier otra armadura.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Servoarmadura de desperdicio</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
