<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Un vestido elegante que suelen usar los embajadores de la República de Nueva California. Si bien proporciona poca o ninguna información real
            protección, aumenta la confianza de su portador durante la negociación.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Vestido embajador de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Un traje elegante que suelen usar los embajadores de la República de Nueva California. Si bien proporciona poca o ninguna protección real, aumenta la confianza de quien lo usa durante la negociación.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Traje de embajador de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Un mono caqui con muchos bolsillos y bolsitas adjuntas. Lo usan comúnmente ingenieros y otro personal técnico asociado con la NCR. Es útil para llevar algunas herramientas de repuesto, pero proporciona poca protección en un tiroteo.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Mono de ingeniero de NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Un uniforme reservado a los oficiales de mayor rango del ejército de la república, los generales. Está profusamente decorado con motivos comúnmente asociados con la NCR, como el oso de dos cabezas. Sin embargo, no ofrece mucha protección, ya que los generales del ejército rara vez sirven en el frente.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforme general de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Un traje elegante que suele usar el presidente de la República de Nueva California y funcionarios gubernamentales de alto rango similares. Si bien proporciona poca o ninguna protección real, le da a su portador un aire de autoridad.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Traje de presidente de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Un traje que suelen usar los guardabosques fuera de servicio o debajo de piezas de armadura adicionales. Recuerda a los trajes que llevaban los vaqueros de antaño. Es bastante resistente y ofrece buena protección contra el sol abrasador, pero no debería ser la única protección que tienen los guardabosques una vez que las balas comienzan a volar.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Traje casual de guardabosques de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Una armadura de combate de color marrón, fabricada a mano en la NCR y usada con mayor frecuencia por los NCR Rangers. Al ser una armadura de combate, es resistente y protege muy bien contra daños, pero pesa bastante.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armadura de patrulla de guardabosques de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Ropa resistente usada por los guardabosques del desierto. Este conjunto en particular viene con una bufanda roja. Como la mayoría de la ropa de guardabosques, aísla bien del calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Traje de bufanda roja de NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Un chaleco resistente usado por los NCR Rangers. Proporciona una buena protección contra los elementos y es ideal para patrullas largas y misiones de reconocimiento en entornos hostiles.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Traje de chaleco de guardabosques de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Un chaleco de combate compuesto por la coraza de una armadura de combate. Los guardabosques lo usan a menudo y ofrece una protección formidable. Su mayor inconveniente es que sólo cubre el torso, dejando desprotegidos los apéndices.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armadura de guardabosques veterano de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Un plumero que suelen usar los guardabosques. Su uso principal es proteger al usuario contra el sol y las temperaturas del desierto de Mojave, pero también es lo suficientemente grueso como para brindar protección adicional en un tiroteo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Plumero guardabosques veterano de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Conjunto de ropa confeccionada con materiales resistentes como el cuero. Los guardabosques suelen llevarlo debajo de la armadura y aísla especialmente bien del calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforme de guardabosques veterano de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Una servoarmadura T-45d, capturada por la NCR durante la guerra entre la NCR y la Hermandad. Los técnicos quitaron los servomotores y reemplazaron los depuradores de radiación con un módulo de aire acondicionado personalizado, lo que permitió que los soldados lo usaran sin la necesidad de capacitación especializada. Sin embargo, este proceso hace que la armadura sea mucho menos efectiva. A pesar de eso, sigue siendo, esencialmente, una servoarmadura y ofrece una protección superior a costa de un peso enorme. Por lo general, sólo lo usan los soldados pesados ​​de la NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Servoarmadura recuperada de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Una armadura que suelen usar los escuadrones de francotiradores y los equipos de reconocimiento de la NCR. Tiene un aspecto muy similar a otras armaduras de NCR, pero es más oscuro para fines de camuflaje. Proporciona una buena protección pero, como la mayoría de las armaduras de NCR, es bastante pesada.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Armadura de asalto de reconocimiento de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>La armadura estándar para las bases de las fuerzas militares de la NCR. Está compuesto por una chaqueta y pantalones de campaña de color caqui, una coraza blindada y botas de combate marrones. Protege bien a su portador pero es pesado.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Armadura de soldado de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Esta armadura es esencialmente el uniforme regular de las fuerzas armadas de la NCR compuesto por una chaqueta y pantalones de campaña de color caqui, una coraza blindada y botas de combate marrones, pero cuenta con una bandolera para transportar municiones adicionales y otros equipos militares.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armadura de bandolera de soldado de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Esta prenda ligera consta de la chaqueta y pantalones de campaña de color caqui estándar, pero carece de la coraza blindada que lucen otras armaduras de la NCR. Como tal, es más ligero pero ofrece una protección inferior.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Fatiga de los soldados de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Esta armadura la suelen usar los sargentos y cabos del ejército de la NCR. Además de la chaqueta de campo y los pantalones caqui estándar, así como una coraza blindada, esta armadura también presenta una tela camuflada envuelta alrededor del hombro. Ofrece una protección decente pero es bastante pesado.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armadura de manto de soldado de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Un uniforme que etiqueta al usuario como miembro de la policía militar de la NCR. Es bastante similar a otros uniformes de la NCR pero irradia la autoridad de la policía militar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforme de MP de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Un chaleco que suelen usar los soldados de la NCR. Está compuesto por una pechera reforzada y hombreras blindadas. Si bien ofrece bastante protección adicional, solo cubre el torso y los hombros, dejando desprotegidas las partes inferiores del cuerpo y la cabeza.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Chaleco de soldado de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Un chaleco acolchado que suelen usar los guardias de la NCRCF. Si bien es menos protectora que una armadura completa, protege bastante bien a su portador contra armas de fuego pequeñas.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Chaleco de guardia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Una sencilla camisa azul con pantalones entregada a los reclusos del NCRCF. Se trata de ropa sencilla y barata producida en masa en la NCR. Como tales, ofrecen poca o ninguna protección en una pelea, pero aíslan bastante bien del calor, ya que a la NCR le gusta utilizar a los reclusos como trabajadores viales.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforme de recluso NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Una sencilla sobrecamisa que usan los reclusos del NCRCF. Está destinado a identificar a los reclusos como tales y no ofrece mucha protección contra ningún tipo de amenaza. A pesar de esto, los Powder Gangers todavía los usan, probablemente debido a la falta de prendas alternativas.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF sobre camisa</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
