<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Perno de plasma sobrealimentado</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Un refinamiento Enclave del diseño multiplas, que presenta tres cámaras de generación de plasma controladas independientemente en una matriz triangular. Cada vez que se aprieta el gatillo se desata una descarga devastadora de tres rayos de plasma simultáneamente. La avanzada computadora de puntería ayuda a mantener la precisión a pesar del agresivo patrón de dispersión del arma, lo que la convierte en un arma temida de corto a medio alcance.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Rifle multiplas avanzado Enclave</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>El pináculo de la tecnología de rifles de plasma Enclave. Esta variante de asalto avanzada presenta una cámara de generación de plasma mejorada, confinamiento magnético mejorado y sistemas de orientación superiores. Significativamente más preciso y confiable que los rifles de plasma estándar, representa la vanguardia de la tecnología militar estadounidense de antes de la guerra.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Rifle de plasma de asalto Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Una devastadora plataforma de armas pesadas desarrollada por el Enclave para operaciones antiblindaje y de asedio. Este enorme cañón de plasma genera y acelera magnéticamente rayos de plasma sobrealimentados con suficiente energía para atravesar las paredes del búnker y las servoarmaduras por igual. El inmenso poder del arma tiene como costo el peso, el tiempo de ciclo lento y la necesidad de sistemas de enfriamiento mejorados. Normalmente montado en vehículos o servoarmaduras, puede ser manejado por soldados suficientemente fuertes en situaciones desesperadas.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Cañón de plasma del Enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Una metralleta de plasma compacta desarrollada por el Enclave para operaciones cuerpo a cuerpo. Esta arma sacrifica alcance y potencia bruta por una velocidad de disparo dramáticamente aumentada, lo que la hace ideal para despejar espacios y combate urbano. El sistema de generación de plasma miniaturizado permite un ciclo rápido entre disparos.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>SMG de plasma de enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>El rifle de plasma de eficiencia de carga de energía automodulante (SMELE) representa la respuesta del Enclave a la necesidad de armas de energía versátiles. Esta sofisticada plataforma cuenta con regulación de potencia adaptativa, lo que le permite equilibrar entre fuego sostenido y disparos únicos devastadores. Su diseño modular incorpora sistemas ofensivos y defensivos, lo que la convierte en el arma preferida de las unidades de operaciones especiales de élite del Enclave.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Rifle de plasma SMELE del Enclave</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
