<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Las ornamentadas túnicas ceremoniales que llevaba el propio César, el líder supremo de la Legión. Estas magníficas túnicas rojas y doradas están confeccionadas con los mejores materiales de antes de la guerra y adornadas con adornos dorados, que simbolizan la autoridad absoluta sobre la Legión. Las túnicas proporcionan una protección modesta, pero su verdadero poder reside en el asombro y el respeto que inspiran a todos los que las ven.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Túnicas de César</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Una armadura pesada usada por los centuriones de la Legión, la élite de la Legión. Está compuesto por una gran variedad de armaduras diferentes, incluidas piezas de armadura de combate, servoarmadura de cuero e incluso armadura supermutante. Es probable que estas piezas hayan sido tomadas de enemigos derrotados por el usuario. A pesar de ser una variedad tan tosca de armaduras diferentes, ofrece una protección superior.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Armadura de centurión de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Usado por los exploradores avanzados de la Legión de César, los vexillarii, este casco está hecho de la piel de la cabeza de un coyote. Ofrece poca protección ya que su uso principal es de carácter simbólico.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Casco de centurión de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Una armadura ligera usada por los exploradores de la Legión, muy similar en apariencia a la armadura de recluta. Como la mayoría de las armaduras de Legion, está hecha de equipo deportivo reutilizado, que consiste en hombreras protectoras de un jugador de fútbol y hombreras reforzadas con acolchado de cuero adicional y que se usan sobre un chaleco de receptor de béisbol. No protege muy bien.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Armadura de explorador de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Un casco básico y liviano compuesto por una gruesa cinta de tela marrón con una visera para proteger los ojos del usuario del sol abrasador. Usado por los exploradores, exploradores al servicio de la Legión de César.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Capucha de Exploradores de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>La armadura de un legado, un confidente cercano del mismísimo César. Un traje completo de acero de gran calibre, que presenta numerosos rayones y abolladuras de innumerables batallas y ofrece protección para todo el cuerpo. Fue diseñado para parecerse mucho a las armaduras de los antiguos romanos y tiene poco que ver con el equipo deportivo reutilizado que usan la mayoría de los miembros de la Legión. Como era de esperar, proporciona a su usuario una protección superior pero es increíblemente pesado.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Armadura del Legado de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>El casco de un legado, los señores de la guerra de mayor rango de la Legión, aparte de César, por supuesto. Está diseñado a partir de las máscaras cerradas que a menudo usaba la caballería de la antigua Roma y luce adornos y cuernos rojos para que el usuario parezca más intimidante.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Casco del Legado de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Un conjunto de armadura de placas de la Legión, generalmente hecha de almohadillas de fútbol recuperadas de antes de la guerra con clavos añadidos en los hombros para mayor protección.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Placa de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Esta armadura comúnmente usada por la guardia personal de César es similar a la armadura de recluta, pero tiene brazaletes metálicos adicionales en los antebrazos, probablemente debido a la preferencia del pretoriano por golpear a las personas con los puños, así como una capa roja corta y una capucha roja. A pesar de su gran parecido, esta armadura protege a su portador mucho mejor que la armadura de recluta y pesa aproximadamente lo mismo.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Armadura pretoriana de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Los principales legionarios, la principal fuerza de combate de la Legión, se han ganado el derecho a llevar una armadura mejor que los reclutas. Todavía está hecho con las mismas hombreras protectoras y almohadillas para el pecho, pero presenta bandas de armadura adicionales que envuelven la parte superior del cuerpo.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Armadura principal de Legion</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Un casco de fútbol americano de antes de la guerra adornado con plumas, usado con una máscara roja y gafas negras. Si bien ofrece una cantidad decente de protección, su uso principal es servir como símbolo de rango. Las plumas negras sujetas al casco identifican al portador como un decanus principal, un oficial de rango medio dentro de la Legión de César, que lidera un escuadrón de legionarios de primer nivel.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Casco Legion Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>El casco principal es una gorra marrón que está equipada con gafas protectoras negras y un pañuelo rojo envuelto alrededor de la parte inferior de la cara. Es esencialmente el mismo casco que el de los reclutas, pero presenta un pañuelo de diferente color para marcar los diferentes rangos.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Casco de Legion Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Como la mayoría de las armaduras de Legion, la armadura de recluta está hecha de equipo deportivo reutilizado, que consiste en hombreras protectoras de un jugador de fútbol y hombreras reforzadas con acolchado de cuero adicional y que se usan sobre un chaleco de receptor de béisbol.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Armadura de recluta de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Un casco de fútbol americano de antes de la guerra adornado con plumas, usado con una máscara roja y gafas negras. Si bien ofrece una cantidad decente de protección, su uso principal es servir como símbolo de rango. Las plumas rojas y negras sujetas al casco identifican al usuario como un decanus de reclutas, el rango más bajo de oficial dentro de la Legión de César, que lidera un escuadrón de reclutas sin experiencia.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Casco Decanus de recluta de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Una gorra de cuero marrón con gafas protectoras negras y la parte inferior de la cara envuelta con un pañuelo. No es el mejor casco, pero es fácil de fabricar y liviano.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Casco de recluta de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>La túnica común que usaban los miembros de la Legión de César.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Túnica de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Un chaleco de cuero ligero utilizado por la Legión. La base del chaleco debe estar hecha de viejas almohadillas de árbitro de béisbol o incluso de algunas almohadillas de entrenamiento de fútbol. De cualquier manera, le brinda al usuario más protección que nada en absoluto.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Chaleco de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>En comparación con la armadura de los legionarios normales, la armadura de los veteranos tiene almohadillas adicionales en la parte inferior de las piernas, así como varios clavos afilados que sobresalen de las hombreras y las envolturas de cuero del brazo derecho. Ofrece más protección sin dejar de ser algo ligero.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Armadura de veterano de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Un casco de fútbol americano de antes de la guerra adornado con plumas, usado con una máscara roja y gafas negras. Si bien ofrece una cantidad decente de protección, su uso principal es servir como símbolo de rango. Las plumas rojas, blancas y negras sujetas al casco identifican al usuario como un decanus veterano, un oficial de mayor rango dentro de la Legión de César, que lidera un escuadrón de legionarios veteranos y curtidos.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Casco Decanus veterano de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Una gorra de béisbol con un casco de aluminio, gafas protectoras para los ojos y una mascarilla. Ofrece un poco más de protección en comparación con los cascos de los rangos inferiores de la Legión y no pesa más.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Casco de veterano de la Legión</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Basado en una armadura de veterano de la Legión, con la adición de placas circulares de metal unidas al torso, así como un estandarte que muestra la bandera de la Legión en la espalda. Si bien es un paso adelante respecto a la armadura de los rangos inferiores, también es considerablemente más pesada.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Armadura de la Legión Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Usado por los exploradores avanzados de la Legión de César, los vexillarii, este casco está hecho de la piel de la cabeza de un coyote. Ofrece poca protección ya que su uso principal es de carácter simbólico.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Casco de la Legión Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
