<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Una comida empaquetada y sellada que consiste en filete de carne molida con salsa, otro alimento básico de la cocina estadounidense. Es muy abundante y bastante sabroso, lo que lo convierte en un plato popular incluso siglos después de la guerra. ¡La comida BIG BOY viene con una guarnición de InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Filete Salisbury</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Un producto de comida rápida de antes de la guerra sorprendentemente bien conservado. Es una caja rectangular llena de una mezcla de macarrones con queso, un alimento básico de la cocina estadounidense de antes de la guerra y, como tal, es algo común en el páramo. Esta parece ser la variación Extra Cheezy, que agrega un poco más de calorías a su comida.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Sabor Extra Queso</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Un producto de comida rápida de antes de la guerra sorprendentemente bien conservado. Es una caja rectangular llena de una mezcla de macarrones con queso, un alimento básico de la cocina estadounidense de antes de la guerra y, como tal, es algo común en el páramo.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco Sabor Original</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>Un pequeño paquete de chicle de antes de la guerra. Si bien no es particularmente nutritivo, este dulce era un dulce muy apreciado antes de la guerra. Los ingredientes sintéticos y los conservantes fuertes hacen que todavía sea masticable siglos después, aunque el sabor se ha vuelto algo artificial.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>chicle</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>Una lata de comida para perros de antes de la guerra. Si bien está formulado para el consumo canino, los desesperados supervivientes del páramo han descubierto que es técnicamente comestible. Los subproductos cárnicos y los rellenos proporcionan una nutrición básica, aunque el sabor deja mucho que desear.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>comida enlatada para perros</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Pepitas de algodón de azúcar comprimido del tamaño de un bocado conservadas en un paquete sellado. Estas delicias de carnaval eran un capricho popular en las ferias y parques de atracciones de antes de la guerra. La gran cantidad de azúcar y colorantes artificiales los ha mantenido notablemente bien conservados, aunque se disuelven casi instantáneamente cuando se comen.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>picaduras de algodón de azúcar</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Una lata llena de carne procesada. Sus ingredientes principales son la carne de cerdo y el jamón prensados ​​y unidos mediante gelatina. Está lleno de suficientes conservantes para ser comestible más de 200 años después de su fabricación y es una ración común y popular para los soldados de la NCR debido a su alto contenido calórico.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Atestar</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>Una lata grande de Cram de tamaño familiar. Este embalaje a granel se comercializó entre familias de antes de la guerra como una opción económica para alimentar a varias personas. Contiene significativamente más producto cárnico procesado que las latas estándar, lo que lo convierte en un hallazgo valioso en el páramo.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Tamaño familiar completo</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Una comida envasada de alta calidad, fabricada para su uso en situaciones de supervivencia. Si bien nunca se pudre, aún puede deteriorarse si se deja afuera. Genial para viajar.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Comida baja en sodio</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Trozos de carne de ardilla de antes de la guerra fritos y sazonados, envasados ​​para un consumo cómodo. Esta opción de proteína de bajo costo se comercializó entre consumidores preocupados por su presupuesto en áreas rurales antes de la guerra. El proceso de fritura y la intensa salazón han conservado la carne sorprendentemente bien, aunque la textura se ha vuelto bastante dura con el paso de los siglos.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>trocitos de ardilla crujientes</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Manzanas confitadas contenidas en una caja de cartón roja, un bocadillo popular de antes de la guerra, elaborado por la empresa Dandy Boy. La asombrosa cantidad de azúcar y conservantes añadidos al producto garantiza su comestibilidad incluso 200 años después.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Manzanas Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Manzanas confitadas contenidas en una caja de cartón roja, un bocadillo popular de antes de la guerra, elaborado por la empresa Dandy Boy. La asombrosa cantidad de azúcar y conservantes añadidos al producto garantiza su comestibilidad incluso 200 años después. ¡Esta variación parece tener una deliciosa cáscara de caramelo!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Manzanas acarameladas Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Pastelitos de antes de la guerra empaquetados en una caja pequeña. Estos bocadillos, pequeños trozos de pastel con glaseado, son casi imperecederos y todavía sirven como un dulce y azucarado 200 años después de su elaboración.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Pasteles de bocadillos de muchacho elegante</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Pastelitos de antes de la guerra empaquetados en una caja pequeña. Estos bocadillos, pequeños trozos de pastel con glaseado, son casi imperecederos y todavía sirven como un dulce y azucarado 200 años después de su elaboración. ¡Asegúrate de estar atento a esta versión, ya que es la edición limitada Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Sabor Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Un pequeño paquete verde con un logotipo que simboliza una señal de peligro radiactivo. Sin embargo, su contenido es relativamente inofensivo, aparte de la omnipresente radiación de fondo. Las pequeñas gomitas que contiene son dulces y sabrosas y han resistido bastante bien los estragos del tiempo. Un refrigerio azucarado para exploradores de tierras baldías.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gotas de chicle</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Un pequeño paquete verde con un logotipo que simboliza una señal de peligro radiactivo. Sin embargo, su contenido es relativamente inofensivo, aparte de la omnipresente radiación de fondo. Las pequeñas gomitas que contiene son dulces y sabrosas y han resistido bastante bien los estragos del tiempo. Un refrigerio azucarado para exploradores de tierras baldías. Este sabor popular de antes de la guerra presenta los campos de batalla de montaña de Anchorage, Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gotas de chicle Anchorage sabor ártico</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Una caja de puré de patatas en polvo liofilizado. Este producto alimenticio preparado resultó ser comestible dos siglos después de la guerra y se puede encontrar en muchos lugares del páramo. ¡Se combina mejor con Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>puré de insta</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>¡Una caja de puré de papas en polvo liofilizado con tocino agregado para darle más sabor y textura! Este producto alimenticio preparado resultó ser comestible dos siglos después de la guerra y se puede encontrar en muchos lugares del páramo. ¡Se combina mejor con Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta puré y tocino</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Trozos de carne de iguana preenvasados, procesados ​​y conservados para almacenamiento a largo plazo. Esta carne, una fuente común de proteínas en las regiones baldías de antes de la guerra, se cazaba, procesaba y vendía como una alternativa exótica a las carnes tradicionales. La fuerte irradiación y los conservantes químicos lo mantienen comestible siglos después.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>trozos de iguana empaquetados</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>Un pastel de antes de la guerra notablemente bien conservado y sellado en un embalaje avanzado. La combinación de conservantes, sellado al vacío e irradiación ha mantenido este postre en condiciones casi perfectas durante más de dos siglos. Un hallazgo raro y valioso que proporciona nutrición y una muestra del lujo de antes de la guerra.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>pastel perfectamente conservado</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Lata de frijoles guisados ​​en salsa de tomate con trozos de tocino y carne de cerdo salada. Pork n'Beans, un producto de la empresa Greasy Prospector, se vendía en una lata con una etiqueta azul y roja y sigue siendo comestible hasta el día de hoy.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Cerdo Y Frijoles</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Lata de frijoles guisados ​​en salsa de tomate con trozos de tocino y carne de cerdo salada. Pork n'Beans, un producto de la empresa Greasy Prospector, se vendía en una lata con una etiqueta azul y roja y sigue siendo comestible hasta el día de hoy. Según el empaque, este parece ser el "sabor picante y picante".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Cerdo Y Frijoles Sabor Picante Y Picante</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Una caja de patatas fritas Spring Valley. Un snack icónico de antes de la guerra compuesto por finas rodajas de patata saladas y cocidas en aceite. Debido a su inmensa popularidad antes de la guerra, todavía son una vista común en el páramo.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Patatas fritas</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Un tubo de patatas fritas Spring Valley con sabor ligeramente salado. Un snack icónico de antes de la guerra compuesto por finas rodajas de patata saladas y cocidas en aceite. Debido a su inmensa popularidad antes de la guerra, todavía son una vista común en el páramo.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Patatas fritas ligeramente saladas</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>Una pequeña lata de producto cárnico en maceta, un alimento básico de antes de la guerra elaborado a partir de restos de carne separados mecánicamente y especias prensadas hasta formar una pasta. Si bien los ingredientes eran cuestionables incluso antes de la guerra, el intenso procesamiento y los conservantes garantizan que siga siendo comestible. No apetecible, pero sí abundante.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>carne en maceta</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Una comida envasada de alta calidad, fabricada para su uso en situaciones de supervivencia. Si bien nunca se pudre, aún puede deteriorarse si se deja afuera. Genial para viajar.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Filete Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>Un dulce de masa frita de antes de la guerra de BuzzBites de Slocum. Estas delicias en forma de anillo están glaseadas con azúcar y contienen suficientes conservantes para seguir siendo comestibles siglos después de su producción. Un dulce sabor de indulgencia de antes de la guerra que proporciona una rápida explosión de energía.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Donut BuzzBites de Slocum</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>Una bebida de café enlatada de antes de la guerra de la popular cadena Slocum's Joe. Este café listo para beber era un alimento básico para los ocupados trabajadores de antes de la guerra. El alto contenido de cafeína y los conservantes significan que sigue proporcionando un importante impulso de energía siglos después de su producción, aunque el sabor se ha vuelto algo metálico.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Café enlatado Joe de Slocum</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Una caja roja, blanca y azul de cereales para el desayuno de antes de la guerra, famosos (y notorios) por su alto contenido de azúcar. Si bien tal cantidad de azúcar seguramente no es saludable, también garantiza que sean comestibles hasta el día de hoy. Debido a su condición de cereal dominante en el desayuno, todavía se puede encontrar en casi todas partes del páramo.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>bombas de azucar</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>Un paquete más pequeño, del tamaño de un refrigerio, de cereal Sugar Bombs. Estas porciones de tamaño divertido se comercializaron como una opción conveniente de desayuno para llevar para los estadounidenses ocupados de antes de la guerra. A pesar del tamaño reducido de las porciones, todavía tienen el mismo sabor alimentado con azúcar.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Bombas de Azúcar tamaño divertido</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Un paquete rojo y azul con huevos rellenos enteros y secos hechos por YumYum. A pesar de ser huevos duros rellenos con una pasta hecha de yemas de huevo, mostaza y mayonesa, siguen siendo comestibles por razones que es mejor dejar a discreción.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Huevos rellenos Yum Yum</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Un paquete amarillo y dorado con huevos rellenos enteros secos hechos por YumYum con un toque de crema agria que le añade sabor. A pesar de ser huevos duros rellenos con una pasta hecha de yemas de huevo, mostaza y mayonesa, siguen siendo comestibles por razones que es mejor dejar a discreción.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Huevos Rellenos Sabor Crema Agria</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>Una caja sellada de donas BuzzBites de Slocum. Estos paquetes de antes de la guerra eran un elemento básico de la cultura del desayuno estadounidense y se encontraban en todas las tiendas y cafeterías. El embalaje herméticamente cerrado ha mantenido el contenido notablemente fresco. Al abrirlo, se revelará una variedad de donas clásicas.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>Caja BuzzBites de Slocum</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>Una caja grande, del tamaño de una fiesta, de donas BuzzBites de Slocum. Estos paquetes a granel se comercializaban para reuniones de oficina, fiestas de cumpleaños y otras reuniones sociales en los Estados Unidos de antes de la guerra. El paquete extragrande, sellado herméticamente, contiene una generosa variedad de donuts de primera calidad. Un hallazgo poco común que promete una gran cantidad de delicias dulces.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Caja de fiesta BuzzBites de Slocum</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
