<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Casco servoarmadura T-60 avanzado con sistemas HUD integrados y sensores ambientales. La insignia distintiva de la Hermandad de los Apalaches lo marca como perteneciente a la facción que surgió de la Bóveda 76 para recuperar el páramo y preservar el patrimonio tecnológico de la humanidad.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>El icónico casco con cuernos de la Hermandad del Acero del Medio Oeste. Este distintivo tocado se ha convertido en sinónimo del enfoque pragmático pero formidable del capítulo del Medio Oeste hacia la guerra en tierras baldías. El intimidante diseño con cuernos sirve como símbolo de su independencia de Lost Hills y como arma psicológica contra sus enemigos.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura de la Hermandad del Medio Oeste</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Casco servoarmadura T-45 usado por soldados leales a la misión humanitaria del élder Lyons. Este casco simboliza una Hermandad más preocupada por proteger a los inocentes que por acaparar tecnología, lo que representa esperanza y compasión en el páramo.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Casco de servoarmadura T-45 pintado con los colores negro y rojo de los Proscritos de la Hermandad. Este casco representa una dedicación inquebrantable a la misión tradicional de la Hermandad de adquirir tecnología por encima de todo, usado por aquellos que se negaron a comprometer sus principios.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Casco servoarmadura T-51 modificado para los desafíos únicos de las operaciones de los Apalaches. Mejorado con sistemas mejorados de detección de radiación y filtrado ambiental, esenciales para sobrevivir a las montañas y bosques irradiados de los Apalaches de la posguerra.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Casco servoarmadura T-51 probado en el tiempo que ha protegido a los soldados de la Hermandad durante generaciones. Si bien carece de algunas de las características avanzadas de los modelos más nuevos, su confiabilidad comprobada y su construcción robusta lo convierten en un compañero confiable en el páramo.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Casco servoarmadura T-60 estándar usado por los caballeros y paladines de la Hermandad. Presenta sistemas de orientación avanzados, protección ambiental y los icónicos sensores ópticos rojos que infunden miedo en los corazones de quienes hacen un mal uso de la tecnología.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
