<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Una boina suave usada por los destacamentos de la Hermandad en los Apalaches. Bordado con el escudo de la Hermandad, se utiliza para tareas ceremoniales y de identificación por parte de oficiales y unidades especializadas.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Boina</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Capucha estándar utilizada por la infantería de la Hermandad para ocultarse y protegerse de los elementos durante patrullas y operaciones tácticas.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Capucha de infantería BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Un casco de combate reforzado entregado a las tropas terrestres de la Hermandad. Construido para resistir fuego de metralla y armas pequeñas, comúnmente combinado con armadura de infantería en patrullas y enfrentamientos.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Casco BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Sombrero de campo usado por los escribas e investigadores de la Hermandad en las expediciones. Ofrece protección contra el sol y la intemperie, al tiempo que marca al usuario como parte del equipo de investigación y recuperación.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Sombrero de campo científico BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Casco de piloto utilizado por las tripulaciones aéreas de Brotherhood y las tripulaciones de Vertibird, equipado con acolchado y equipo de comunicaciones básico para proteger a la tripulación durante las operaciones de vuelo y rotor.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Casco de vuelo BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Una gorra con visera que usan los oficiales de las unidades de lanceros para denotar rango y autoridad dentro de la Hermandad durante las inspecciones y deberes oficiales.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Sombrero de capitán de BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Una capucha táctica usada por los especialistas en reconocimiento de Brotherhood Outcast. Este capó cuenta con integración óptica mejorada, equipos de comunicación y sistemas de protección ambiental modificados según las especificaciones de Outcast para operaciones de campo extendidas detrás de las líneas enemigas.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>Capucha de reconocimiento de parias de BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Capucha ligera preferida por los equipos de reconocimiento. Tejido para baja visibilidad y reducción del deslumbramiento para ayudar a la exploración, la observación y el movimiento sigiloso.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>Capucha de reconocimiento BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Gorra usada por los escribas científicos para identificar a los miembros del cuerpo de investigación de la Hermandad. Los escribas se centran en el estudio, el rescate y la preservación de la tecnología de antes de la guerra.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Sombrero de escriba científico de BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Una gorra sencilla entregada a escuderos y aprendices. Los escuderos son aprendices adjuntos a caballeros y paladines, que aprenden el oficio de campo y las tradiciones de la Hermandad.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Sombrero de escudero BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
