<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Armadura de cuero reforzada preferida por los Grandes Khans y otros asaltantes del páramo. Esta armadura combina flexibilidad con una protección decente, con tachuelas y placas de metal cosidas en cuero pesado. Es ideal para quienes valoran la movilidad y una apariencia amenazadora.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>cueros blindados</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Un casco tribal usado por los Grandes Khans, decorado con pintura de guerra, plumas y, a veces, cráneos de animales. Si bien proporciona una protección decente para la cabeza, su objetivo principal es intimidar a los enemigos y mostrar el estatus del guerrero dentro de la tribu.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Gran casco Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Armadura ligera usada por los Grandes Khans de menor rango. Fabricado con materiales recuperados y cuero, ofrece protección básica manteniendo la movilidad. Los diseños tribales marcan al usuario como miembro de los Grandes Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Armadura simple del Gran Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Armadura duradera usada por los soldados del Gran Khan. Construida con cuero reforzado y placas de metal recuperadas, esta armadura proporciona una protección sustancial sin sacrificar demasiada movilidad. Los emblemas de calaveras y la pintura de guerra muestran que este guerrero ha demostrado su valía en la batalla.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Armadura de soldado del Gran Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Un traje elegante pero protector usado por los Grandes Khans de élite y miembros de alto rango. Esta armadura única combina ropa formal de antes de la guerra con blindaje estratégicamente colocado, creando una apariencia distintiva que inspira respeto. Es un símbolo de estatus dentro de la tribu.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>traje de armadura</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
