<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Una máscara antigás provista de una placa craneal de metal reforzado. La combinación de protección funcional y estética aterradora hace que este sea el casco favorito entre los asaltantes de élite.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Máscara de gas de calavera de asaltante blindado</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Un casco de cuero básico, con el cráneo de un joven cimarrón pegado en la parte superior a modo de decoración. El cráneo tiene una diana roja, usada con mayor frecuencia por los demonios, un grupo de asaltantes particularmente cruel originario del páramo de Mojave. No protege bien, pero parece bastante intimidante, lo cual es más importante para la mayoría de los asaltantes de todos modos.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Casco de batalla de demonio asaltante</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Un casco de cuero básico, con el cráneo de un joven cimarrón pegado en la parte superior a modo de decoración. El cráneo tiene una diana roja, usada con mayor frecuencia por los demonios, un grupo de asaltantes particularmente cruel originario del páramo de Mojave. No protege bien, pero parece bastante intimidante, lo cual es más importante para la mayoría de los asaltantes de todos modos.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Casco de demonio asaltante</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Un casco de cuero básico, con el cráneo de un joven cimarrón pegado en la parte superior a modo de decoración. El cráneo tiene una diana roja, usada con mayor frecuencia por los demonios, un grupo de asaltantes particularmente cruel originario del páramo de Mojave. No protege bien, pero parece bastante intimidante, lo cual es más importante para la mayoría de los asaltantes de todos modos.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Casco de guerrero demonio asaltante</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Un casco de servoarmadura improvisado ensamblado a partir de piezas recuperadas. Si bien no protege tanto como los cascos de grado militar, sigue siendo muy superior al casco de asaltante convencional.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura de depósito de chatarra</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Un casco de servoarmadura inusual que ha sido modificado con el tema de la mascota de Mr. Fuzzy. A pesar de su apariencia absurda, proporciona la misma protección que los cascos servoarmadura de asaltante estándar.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Casco Mr Fuzzy Power Armor</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Una máscara de soldadura reutilizada. Ofrece una protección bastante buena desde el frente pero deja la parte posterior de la cabeza prácticamente desprotegida. Alienta a su portador a atacar a ciegas al enemigo, ya que retirarse se convierte en una idea mala y, a menudo, fatal.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Casco de Arclight asaltante</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Compuesto por un casco de bombero que se coloca encima de una máscara de gas, el casco Blastmaster proporciona una protección decente y, a menudo, está cubierto con sustancias retardantes de fuego.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Casco de Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Un casco de servoarmadura que ha sido toscamente modificado por los asaltantes. Los sistemas internos apenas funcionan, pero aun así proporciona una excelente protección contra la mayoría de las amenazas.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura de asaltante</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Una gorra de cuero con gafas y manillares que sobresalen de los lados de la cabeza. No es muy protector y su uso principal es la intimidación.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Casco Raider Psycho-Tic</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Un casco construido con varios trozos de arpillera pesada cosidos toscamente. También incluye protección para los ojos que parece arrancada de una máscara de gas y mechones de pelo. No es una armadura muy potente, pero intimida bastante bien al enemigo.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Casco de sabueso asaltante</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Una máscara de gas desgastada con una placa de cráneo corroída adjunta. A pesar de su deteriorado estado, todavía proporciona una protección adecuada y mantiene la estética intimidante del asaltante.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Máscara de gas de calavera de asaltante oxidado</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Una capucha sencilla que suelen llevar los asaltantes. Apenas proporciona protección contra las balas, pero es (apenas) mejor que ningún casco.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Capucha de saco</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Un casco de servoarmadura muy corroído y cubierto de óxido y descomposición. A pesar de su apariencia deteriorada, la estructura central permanece sólida y proporciona una protección sustancial.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura Scabber</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Un casco de servoarmadura desgastado por la batalla que muestra signos de uso extensivo y reparaciones improvisadas. Si bien no está impecable, sigue siendo una pieza formidable de equipo de protección.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Casco de servoarmadura Waster</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
