<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Eine demokratische Siedlung in der Wüste von Nova-Arizona, wo der Schatten von Caesars Legion lange über das Land fällt. Die Siedler hier stammen größtenteils vom Volk der Nat'L ab, deren Wurzeln in den Nationalparkgemeinden liegen, die nach dem Zusammenbruch der Zivilisation in den Canyons und Denkmalgebieten blieben. Die Regierungsführung tendiert zu Konsens und gewählter Führung, obwohl es ein praktisches Anliegen ist, ausreichend sEinkaufszentrum zu bleiben, um den Interessen der Legion zu entgehen.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Zivile Siedlung in Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Eine Räuberbande streift durch die Schluchten und Wüstenpfade von Nova-Arizona. Sie machen Jagd auf die Handelsrouten, die sich zwischen von der Legion kontrollierten Gebieten und unabhängigen Siedlungen schlängeln, und nehmen diejenigen ins Visier, die zu isoliert sind, als dass eine Patrouille sie rechtzeitig erreichen könnte. Ihre Sprache, Kleidung und Bräuche tragen das Echo des einheimischen Erbes der Region – das Ödland hat es niedergedrückt, aber nie ausgelöscht.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona Raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Eine autokratische Siedlung, die aus der Wüste von Nova-Arizona herausgearbeitet wurde und von einem starken Mann, einem Ältestenrat oder einem örtlichen Chef geführt wird, ohne Verpflichtungen gegenüber externen Mächten. Die Kultur hier spiegelt das tiefe Erbe der Region wider – Generationen des harten Überlebens in Ödland im Canyon-Land. Die Legion ist allgegenwärtig, kontrolliert aber nicht alles.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>Raue Siedlung in Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Eine der Nat'L-Stammesgemeinschaften von Nova-Arizona, die von den Touristen abstammt, die die Nationalparks lange vor dem Krieg besuchten. Sie bewegen sich mit den Jahreszeiten durch das Canyon-Land und tragen mündliche Überlieferungen und Bräuche. Die Legion betrachtet sie je nach Größe und Standort des Stammes als eine Ressource, die es zu rekrutieren gilt, oder als ein Ärgernis, das es zu beseitigen gilt.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona-Stamm</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
