<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Ancients.label>Kontrollierter Vault</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Wahnsinniger Vault</AncientsHostile.label>
  <Entities.label>Kryptiden</Entities.label>
  <FalloutTribalClan.description>Nachkommen von Vaultbewohnern oder Oberflächenüberlebenden, die vor Generationen die Technologie aufgegeben haben. Sie verehren Geister der alten Welt und führen behelfsmäßige Waffen aus Schrott und Knochen.</FalloutTribalClan.description>
  <FalloutTribalClan.label>Ödlandstamm</FalloutTribalClan.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Die Zivile Arizona-Siedlung ist eine Fraktion aus Überlebenden und Siedlern, die sich zusammengeschlossen haben, um die Gesellschaft nach einem verheerenden Konflikt wieder aufzubauen. Sie sind bekannt für ihren Einfallsreichtum, ihre Widerstandsfähigkeit und ihr Engagement für Gemeinschaftswerte. Die Siedlung betont Zusammenarbeit und gegenseitige Hilfe unter ihren Mitgliedern und strebt danach, trotz der Herausforderungen der postapokalyptischen Welt eine sichere und wohlhabende Umgebung zu schaffen.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Zivile Arizona-Siedlung</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Die Arizona-Raiderbande lebt von Chaos und Plünderung. Geschmiedet in der Asche der Zivilisation, plündern, rauben und herrschen sie durch Angst. Ihre Mitglieder sind vernarbt, laut und stolz auf ihre Wildheit, bemalen ihre Rüstungen mit den Symbolen vergangener Kills. Sie bewegen sich in Konvois zusammengeflickter Fahrzeuge und überfallen Handelsrouten und Siedlungen für Vorräte, Sklaven oder zum Spaß. Für sie ist das Ödland keine Tragödie – es ist Freiheit ohne Regeln.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona-Raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Die Raue Arizona-Siedlung ist eine lose Ansammlung von Überlebenden, gehärtet durch die Brutalität des Ödlands. Sie schätzen Härte über Anmut und Überleben über Höflichkeit. Das Leben hier ist hart – Handel wird durch Einschüchterung geführt, Streitigkeiten mit Fäusten oder Schüssen gelöst, und das Recht hängt davon ab, wer zuletzt steht. Trotz ihrer rauen Kanten haben sie eine funktionierende, wenn auch volatile Gesellschaft geschaffen, in der Zähigkeit Respekt verdient und Schwäche keinen Platz findet.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>Raue Arizona-Siedlung</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Der Arizona-Stamm führt seine Wurzeln auf Überlebende zurück, die zu den alten Wegen zurückkehrten, als die Welt zerbrach. Sie leben nah am Land, geleitet von mündlicher Überlieferung, Ahnenverehrung und tiefem Respekt vor den Zyklen der Natur. Obwohl nach modernen Maßstäben primitiv, sind sie geschickte Jäger, Sammler und Heiler, die geborgene Vorkriegswerkzeuge mit Stammeshandwerk verbinden. Sie verteidigen ihr Territorium erbittert, handeln aber fair mit Außenstehenden – wenn diese sich des Vertrauens als würdig erweisen.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona-Stamm</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Die Zivile Kalifornien-Siedlung ist eine Fraktion aus Überlebenden und Siedlern, die sich zusammengeschlossen haben, um die Gesellschaft nach einem verheerenden Konflikt wieder aufzubauen. Sie sind bekannt für ihren Einfallsreichtum, ihre Widerstandsfähigkeit und ihr Engagement für Gemeinschaftswerte. Die Siedlung betont Zusammenarbeit und gegenseitige Hilfe unter ihren Mitgliedern und strebt danach, trotz der Herausforderungen der postapokalyptischen Welt eine sichere und wohlhabende Umgebung zu schaffen.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>Zivile Kalifornien-Siedlung</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Die Kalifornien-Raiderbande lebt von Chaos und Plünderung. Geschmiedet in der Asche der Zivilisation, plündern, rauben und herrschen sie durch Angst. Ihre Mitglieder sind vernarbt, laut und stolz auf ihre Wildheit, bemalen ihre Rüstungen mit den Symbolen vergangener Kills. Sie bewegen sich in Konvois zusammengeflickter Fahrzeuge und überfallen Handelsrouten und Siedlungen für Vorräte, Sklaven oder zum Spaß. Für sie ist das Ödland keine Tragödie – es ist Freiheit ohne Regeln.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kalifornien-Raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Die Raue Kalifornien-Siedlung ist eine lose Ansammlung von Überlebenden, gehärtet durch die Brutalität des Ödlands. Sie schätzen Härte über Anmut und Überleben über Höflichkeit. Das Leben hier ist hart – Handel wird durch Einschüchterung geführt, Streitigkeiten mit Fäusten oder Schüssen gelöst, und das Recht hängt davon ab, wer zuletzt steht. Trotz ihrer rauen Kanten haben sie eine funktionierende, wenn auch volatile Gesellschaft geschaffen, in der Zähigkeit Respekt verdient und Schwäche keinen Platz findet.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Raue Kalifornien-Siedlung</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Der Kalifornien-Stamm führt seine Wurzeln auf Überlebende zurück, die zu den alten Wegen zurückkehrten, als die Welt zerbrach. Sie leben nah am Land, geleitet von mündlicher Überlieferung, Ahnenverehrung und tiefem Respekt vor den Zyklen der Natur. Obwohl nach modernen Maßstäben primitiv, sind sie geschickte Jäger, Sammler und Heiler, die geborgene Vorkriegswerkzeuge mit Stammeshandwerk verbinden. Sie verteidigen ihr Territorium erbittert, handeln aber fair mit Außenstehenden – wenn diese sich des Vertrauens als würdig erweisen.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornien-Stamm</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Die Zivile Cascadia-Siedlung ist eine Fraktion aus Überlebenden und Siedlern, die sich zusammengeschlossen haben, um die Gesellschaft nach einem verheerenden Konflikt wieder aufzubauen. Sie sind bekannt für ihren Einfallsreichtum, ihre Widerstandsfähigkeit und ihr Engagement für Gemeinschaftswerte. Die Siedlung betont Zusammenarbeit und gegenseitige Hilfe unter ihren Mitgliedern und strebt danach, trotz der Herausforderungen der postapokalyptischen Welt eine sichere und wohlhabende Umgebung zu schaffen.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>Zivile Cascadia-Siedlung</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Die Cascadia-Raiderbande lebt von Chaos und Plünderung. Geschmiedet in der Asche der Zivilisation, plündern, rauben und herrschen sie durch Angst. Ihre Mitglieder sind vernarbt, laut und stolz auf ihre Wildheit, bemalen ihre Rüstungen mit den Symbolen vergangener Kills. Sie bewegen sich in Konvois zusammengeflickter Fahrzeuge und überfallen Handelsrouten und Siedlungen für Vorräte, Sklaven oder zum Spaß. Für sie ist das Ödland keine Tragödie – es ist Freiheit ohne Regeln.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia-Raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Die Raue Cascadia-Siedlung ist eine lose Ansammlung von Überlebenden, gehärtet durch die Brutalität des Ödlands. Sie schätzen Härte über Anmut und Überleben über Höflichkeit. Das Leben hier ist hart – Handel wird durch Einschüchterung geführt, Streitigkeiten mit Fäusten oder Schüssen gelöst, und das Recht hängt davon ab, wer zuletzt steht. Trotz ihrer rauen Kanten haben sie eine funktionierende, wenn auch volatile Gesellschaft geschaffen, in der Zähigkeit Respekt verdient und Schwäche keinen Platz findet.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Raue Cascadia-Siedlung</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Der Cascadia-Stamm führt seine Wurzeln auf Überlebende zurück, die zu den alten Wegen zurückkehrten, als die Welt zerbrach. Sie leben nah am Land, geleitet von mündlicher Überlieferung, Ahnenverehrung und tiefem Respekt vor den Zyklen der Natur. Obwohl nach modernen Maßstäben primitiv, sind sie geschickte Jäger, Sammler und Heiler, die geborgene Vorkriegswerkzeuge mit Stammeshandwerk verbinden. Sie verteidigen ihr Territorium erbittert, handeln aber fair mit Außenstehenden – wenn diese sich des Vertrauens als würdig erweisen.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-Stamm</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Die Mutanten-Raiderarmee lebt von Chaos und Plünderung. Geschmiedet in der Asche der Zivilisation, plündern, rauben und herrschen sie durch Angst. Ihre Mitglieder sind vernarbt, laut und stolz auf ihre Wildheit, bemalen ihre Rüstungen mit den Symbolen vergangener Kills. Sie bewegen sich in Konvois zusammengeflickter Fahrzeuge und überfallen Handelsrouten und Siedlungen für Vorräte, Sklaven oder zum Spaß. Für sie ist das Ödland keine Tragödie – es ist Freiheit ohne Regeln.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>Mutanten-Raiderarmee</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Der Mutantenstamm führt seine Wurzeln auf Überlebende zurück, die zu den alten Wegen zurückkehrten, als die Welt zerbrach. Sie leben nah am Land, geleitet von mündlicher Überlieferung, Ahnenverehrung und tiefem Respekt vor den Zyklen der Natur. Obwohl nach modernen Maßstäben primitiv, sind sie geschickte Jäger, Sammler und Heiler, die geborgene Vorkriegswerkzeuge mit Stammeshandwerk verbinden. Sie verteidigen ihr Territorium erbittert, handeln aber fair mit Außenstehenden – wenn diese sich des Vertrauens als würdig erweisen.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>Friedfertiger Mutantenstamm</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Die Zivile Mutantensiedlung ist eine Fraktion aus Überlebenden und Siedlern, die sich zusammengeschlossen haben, um die Gesellschaft nach einem verheerenden Konflikt wieder aufzubauen. Sie sind bekannt für ihren Einfallsreichtum, ihre Widerstandsfähigkeit und ihr Engagement für Gemeinschaftswerte. Die Siedlung betont Zusammenarbeit und gegenseitige Hilfe unter ihren Mitgliedern und strebt danach, trotz der Herausforderungen der postapokalyptischen Welt eine sichere und wohlhabende Umgebung zu schaffen.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>Zivile Ghul-Geisterstadt</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Der Numen-Stamm führt seine Wurzeln auf Überlebende zurück, die zu den alten Wegen zurückkehrten, als die Welt zerbrach. Sie leben nah am Land, geleitet von mündlicher Überlieferung, Ahnenverehrung und tiefem Respekt vor den Zyklen der Natur. Obwohl nach modernen Maßstäben primitiv, sind sie geschickte Jäger, Sammler und Heiler, die geborgene Vorkriegswerkzeuge mit Stammeshandwerk verbinden. Sie verteidigen ihr Territorium erbittert, handeln aber fair mit Außenstehenden – wenn diese sich des Vertrauens als würdig erweisen.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>Friedfertiger Numen-Stamm</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Der Slanter-Stamm führt seine Wurzeln auf Überlebende zurück, die zu den alten Wegen zurückkehrten, als die Welt zerbrach. Sie leben nah am Land, geleitet von mündlicher Überlieferung, Ahnenverehrung und tiefem Respekt vor den Zyklen der Natur. Obwohl nach modernen Maßstäben primitiv, sind sie geschickte Jäger, Sammler und Heiler, die geborgene Vorkriegswerkzeuge mit Stammeshandwerk verbinden. Sie verteidigen ihr Territorium erbittert, handeln aber fair mit Außenstehenden – wenn diese sich des Vertrauens als würdig erweisen.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>Friedfertiger Slanter-Stamm</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Die Raue Mutantensiedlung ist eine lose Ansammlung von Überlebenden, gehärtet durch die Brutalität des Ödlands. Sie schätzen Härte über Anmut und Überleben über Höflichkeit. Das Leben hier ist hart – Handel wird durch Einschüchterung geführt, Streitigkeiten mit Fäusten oder Schüssen gelöst, und das Recht hängt davon ab, wer zuletzt steht. Trotz ihrer rauen Kanten haben sie eine funktionierende, wenn auch volatile Gesellschaft geschaffen, in der Zähigkeit Respekt verdient und Schwäche keinen Platz findet.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>Raue Supermutanten-Festung</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Die Zivile Nuevo-Texico-Siedlung ist eine Fraktion aus Überlebenden und Siedlern, die sich zusammengeschlossen haben, um die Gesellschaft nach einem verheerenden Konflikt wieder aufzubauen. Sie sind bekannt für ihren Einfallsreichtum, ihre Widerstandsfähigkeit und ihr Engagement für Gemeinschaftswerte. Die Siedlung betont Zusammenarbeit und gegenseitige Hilfe unter ihren Mitgliedern und strebt danach, trotz der Herausforderungen der postapokalyptischen Welt eine sichere und wohlhabende Umgebung zu schaffen.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Zivile Nuevo-Texico-Siedlung</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Die Nuevo-Texico-Raiderbande lebt von Chaos und Plünderung. Geschmiedet in der Asche der Zivilisation, plündern, rauben und herrschen sie durch Angst. Ihre Mitglieder sind vernarbt, laut und stolz auf ihre Wildheit, bemalen ihre Rüstungen mit den Symbolen vergangener Kills. Sie bewegen sich in Konvois zusammengeflickter Fahrzeuge und überfallen Handelsrouten und Siedlungen für Vorräte, Sklaven oder zum Spaß. Für sie ist das Ödland keine Tragödie – es ist Freiheit ohne Regeln.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico-Raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Die Raue Nuevo-Texico-Siedlung ist eine lose Ansammlung von Überlebenden, gehärtet durch die Brutalität des Ödlands. Sie schätzen Härte über Anmut und Überleben über Höflichkeit. Das Leben hier ist hart – Handel wird durch Einschüchterung geführt, Streitigkeiten mit Fäusten oder Schüssen gelöst, und das Recht hängt davon ab, wer zuletzt steht. Trotz ihrer rauen Kanten haben sie eine funktionierende, wenn auch volatile Gesellschaft geschaffen, in der Zähigkeit Respekt verdient und Schwäche keinen Platz findet.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Raue Nuevo-Texico-Siedlung</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Der Nuevo-Texico-Stamm führt seine Wurzeln auf Überlebende zurück, die zu den alten Wegen zurückkehrten, als die Welt zerbrach. Sie leben nah am Land, geleitet von mündlicher Überlieferung, Ahnenverehrung und tiefem Respekt vor den Zyklen der Natur. Obwohl nach modernen Maßstäben primitiv, sind sie geschickte Jäger, Sammler und Heiler, die geborgene Vorkriegswerkzeuge mit Stammeshandwerk verbinden. Sie verteidigen ihr Territorium erbittert, handeln aber fair mit Außenstehenden – wenn diese sich des Vertrauens als würdig erweisen.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico-Stamm</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <HHTools_Raider.description>Rücksichtslose Plünderer und Mörder, die für den Nervenkitzel der Herrschaft leben. Sie markieren oft ihre Rüstungen mit Blut und Chems und verehren Gewalt als einzige Wahrheit.</HHTools_Raider.description>
  <HHTools_Raider.label>Ödland-Raiderbande</HHTools_Raider.label>
  <HoraxCult.label>Heilige Mothman-Kultisten</HoraxCult.label>
  <Insect.description>Rücksichtslos und unnachgiebig ist der Antagonizer eine Kraft der Zerstörung und Zwietracht. Seine Motive in Dunkelheit gehüllt, sucht er Macht durch Chaos und zermalmt jeden Widerstand ohne Gnade. Kreuze seinen Weg und du wirst wahre Feindschaft im Ödland kennenlernen.</Insect.description>
  <Insect.label>Antagonizer</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Von Ketten befreites Fleisch – die Entflohenen Sklaven tragen Narben, sichtbare wie unsichtbare. Verbunden durch Leid und getrieben von Hoffnung kämpfen sie für Freiheit und Gerechtigkeit inmitten der Grausamkeit des Ödlands. Wild und verzweifelt kämpfen sie für ein Leben, das ihnen gestohlen, aber nicht vergessen wurde.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Entflohene Sklaven</OutlanderRefugee.label>
  <Pilgrims.description>Hüter uralter Weisheit folgen die Weisen Mothman-Kultisten dem flüchtigen Beschützer als Führer gegen die schleichenden Schrecken des Ödlands. Ruhig und wachsam suchen sie das Gleichgewicht zwischen Mensch und Mythos und stehen als Wächter gegen das Chaos, das alles zu verschlingen droht.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Weise Mothman-Kultisten</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Eine neue Siedlung verschiedener Ausgestoßener und Wanderer.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>Neue Siedlung</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>Neuer Stamm</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>Neuer Kult</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Die Enklave-Radikalen brennen mit fanatischem Feuer und führen Doktrin wie eine Klinge. Reinheit, Dominanz und absolute Kontrolle treiben sie dazu, zu säubern, was sie als unrein erachten. Ihr Eifer kennt keine Grenzen und verwandelt selbst Verbündete in Feinde in ihrem unerbittlichen Kreuzzug.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enklave-Radikale</Salvagers.label>
  <Sanguophages.description>In der gefrorenen Wildnis flüstern die Wendigo-Kultisten dunkle Riten an den uralten Geist des Hungers und des Todes. Ihre Knochen vom bitteren Wind durchkältet, umarmen sie den Fluch des Wendigo mit fieberhafter Hingabe. Hüte dich vor ihren wilden Augen – sie hungern nicht nur nach Fleisch, sondern nach Seelen.</Sanguophages.description>
  <Sanguophages.label>Wendigo-Kultisten</Sanguophages.label>
  <TradersGuild.description>Zerstreut und gejagt klammern sich die Enklave-Überreste an die letzten Fragmente eines gefallenen Imperiums. Stolz und ungebrochen halten sie an ihrer heiligen Mission fest: die Menschheit durch Stärke und Technologie zurückzufordern. Ihre Schatten reichen weit, geformt von Geheimnissen und Verrat.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enklave-Überreste</TradersGuild.label>
</LanguageData>