<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Ciężki pancerz wspomagany. Podwójne warstwy płytek o splocie plastelinowym są niezwykle skuteczne zarówno w przypadku pocisków, jak i eksplozji. Asystenci neuromemetyczni pozwalają człowiekowi nosić zbroję i nadal swobodnie się poruszać. Wbudowana tarcza przeciwwybuchowa pozwala użytkownikowi przetrwać bezpośrednie trafienie rakietą, po czym tarcze wymagają czasu na naładowanie.\n\nTaka zbroja jest często używana przez imperialnych ciężkich szturmowców podczas konfliktów mechanoidalnych, ponieważ przekształca żołnierza w humanoidalny czołg.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>ciężki pancerz morski</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Lekka zbroja półsilna. Cienkie płyty z plastalu skutecznie zatrzymują strzały z broni małego kalibru i ataki wręcz, jednocześnie pozwalając użytkownikowi poruszać się szybko i niezauważenie.\n\nTaka zbroja jest często używana przez imperialne grupy zwiadowcze.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>lekka zbroja morska</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Hełm ciężkiego pancerza morskiego z dwuwarstwowym poszyciem z plastelu i wbudowaną kamerą z wyświetlaczem HUD, który pozwala pozbyć się słabych punktów, takich jak wizjery.\n\nTaka zbroja jest często używana przez imperialnych ciężkich szturmowców podczas konfliktów mechanoidalnych, ponieważ przekształca żołnierza w humanoidalny czołg.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>ciężki hełm morski</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Hełm lekkiej zbroi morskiej, zapewniający użytkownikowi zaawansowaną świadomość sytuacyjną i ochronę pomimo odsłoniętej dolnej połowy twarzy.\n\nTaka zbroja jest często używana przez imperialne drużyny zwiadowcze.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>lekki hełm morski</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
