<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Kombinezon ciężkiego pancerza wspomaganego, zbudowany z myślą o zwiększonej ochronie przy jednoczesnym zachowaniu mobilności. Grube, warstwowe płyty ze splotu plastelowego w połączeniu z wbudowanym emiterem tarczy energetycznej zatrzymują większość ataków. Asystenci neuromemetyczni pozwalają człowiekowi nosić tę zbroję bez całkowitego unieruchomienia go.\n\nDrogie i piękne, prestiżowe zbroje tego typu są zwykle tworzone dla osób o wysokim statusie. Wbudowane nici eltex zwiększają również wrażliwość psychiczną noszącego.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestiżowa zbroja łamacza oblężeń</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Lekka zbroja o minimalnej mocy. Lekkie płytki o splocie plastelowym blokują ataki, a asystenci neuromemetyczni w dolnej części ciała redystrybuują ciężar niesiony przez użytkownika. Jest cieńszy niż inne pancerze wspomagane i mieści się pod ubraniem.\n\nDrogie i piękne, prestiżowe zbroje tego typu są zwykle tworzone dla osób o wysokim statusie. Wbudowane nici eltex zwiększają również wrażliwość psychiczną noszącego.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestiżowa zbroja żołnierza</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Mocno opancerzony, zaawansowany technologicznie hełm z solidną skorupą z plastelowego splotu i kamerą dookólną.\n\nDrogie i piękne, prestiżowe zbroje tego typu są zwykle produkowane dla osób o wysokim statusie. Wbudowane nici eltex zwiększają również wrażliwość psychiczną noszącego.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestiżowy hełm oblężniczy</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Zaawansowany technologicznie i lekki hełm pancerny z ochronną płytą z plastelowego splotu.\n\nDrogie i piękne, prestiżowe zbroje tego typu są zwykle produkowane dla osób o wysokim statusie. Wbudowane nici eltex zwiększają również wrażliwość psychiczną noszącego.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestiżowy hełm żołnierza</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
