<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Cela ne me regarde pas.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>Le courrier s'est échappé</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>Le coursier s'est enfui avant que vous ayez pu terminer le travail. Le jeton de platine a disparu dans le désert.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Période de messagerie : {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Puce de platine récupérée</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>Le coursier est mort. Le jeton de platine vous appartient et {0} ne pardonnera pas le vol.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>ses acheteurs</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Piste de messagerie perdue</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Vous avez suivi la trace de l'envoi, mais la piste s'est refroidie avant que vos éclaireurs puissent localiser l'itinéraire du coursier.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Courrier intercepté</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Vos éclaireurs ont localisé {0}. Un camp temporaire a été marqué sur votre carte du monde. Tuez le coursier dans les sept jours et récupérez le jeton de platine avant qu'il ne change à nouveau de mains.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Puces de platine sur le marché</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Un coffre-fort de gestion RobCo récemment piraté a révélé sur le marché l'un des secrets les plus dangereux du désert. Une cache de copeaux de platine a été récupérée dans le coffre-fort et vendue via le Mojave Express à plusieurs acheteurs.

Chaque piste pointe vers un coursier différent et un sponsor de faction différent. Si vous vous déplacez rapidement, vous pourrez peut-être saisir l'un des jetons avant qu'il ne disparaisse dans un autre bloc de puissance.

{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Coursier {0} de {1} et le jeton Platinum de {2}</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Site du coffre-fort effacé</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Vous laissez le coffre-fort RobCo derrière vous avec ses secrets dévoilés. Ce qui reste dans l'établissement n'appartient plus à personne d'autre.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>le PDG</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>RobCo emplacement du coffre-fort récupéré</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>Le messager mort transportait des fragments d'accès liés à une archive exécutive RobCo. Ils désignent un complexe de coffre-fort lointain toujours rempli de Securitrons corrompus. Quelque part à l’intérieur se trouve l’épave du Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>la République populaire</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>Coordonnées du cache PRC acquises</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>Les journaux d'itinéraire du courrier révèlent une cache distante RobCo où des libérateurs chinois étaient stockés en nombre absurde. L'archive indique également qu'un châssis de War Machine y a été perdu lors d'un échec de confinement.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>
