<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Contrôle de vol</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Spécifiez quel type de trafic vertibird est autorisé à utiliser ce pad.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Un vertibird quartier-maître de la Confrérie de {0} atterrit. Ce sont des {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Verrouillage des vols</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>En raison d'ennemis ou parce qu'elle a été activée manuellement, une ou plusieurs de vos colonies sont entrées en confinement de vol. Aucun nouveau trafic de vertibird n’arrivera, mais tout engin débarqué pourra toujours partir. 

Colonies actuellement sous verrouillage de vol :</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Tous les vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Urgence d'urgence en cours</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>En raison d'ennemis, une ou plusieurs de vos colonies ont lancé l'évacuation automatique des visiteurs débarqués et des équipages. 

Colonies effectuant actuellement des opérations d'urgence :</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Trafic aérien à la limite définie par l'utilisateur - atterrissages suspendus.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Risque de débris dans le couloir de vol - atterrissages impossibles.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Aucune plateforme Vertibird active détectée - réseau de vol hors ligne.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Réseau de vols en ligne.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Toutes les aires de vertibird sont occupées – les atterrissages sont suspendus.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Balise non alimentée - réseau de vols hors ligne.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Demander un transit vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>la balise n'est pas alimentée - ne peut pas atteindre le contrôle de vol de la Fraternité.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Service : Vertibird de transport en commun aller simple
Tarif : 500 pièces d'argent
Embarquement : premier pad ouvert</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Demandez un vertibird affrété par la Confrérie pour 500 pièces d'argent.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Brouiller tout</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Forcez tous les vertibirds sur la carte à décoller et à partir immédiatement, que toutes les marchandises requises soient chargées ou non.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>vous ne contrôlez pas ce vertibird, ou il est incapable de décoller.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Un vertibird de la Confrérie de {0} atterrit avec des visiteurs.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Brouiller</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Forcez ce vertibird à décoller et à partir immédiatement, que toutes les marchandises requises soient chargées ou non.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Invités alliés uniquement</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Intendants seulement</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Visiteurs uniquement</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Verrouillage des vols</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Activez manuellement le verrouillage du trafic Vertibird.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Pas de vols</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Rappeler tous les équipages</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Forcez tous les groupes débarqués à monter à bord de leurs vertibirds et à partir immédiatement.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Rappeler les passagers</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Forcez les passagers de ce vertibird à embarquer immédiatement et à repartir.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Un vertibird de la Confrérie de {1} atterrit avec un client en visite. {PAWN_titleIndef} nommé {PAWN_nameFull} est intégré.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Liaison montante de la Fraternité établie...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Les visiteurs de {0} partent à bord du vertibird Brotherhood.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Attention : sans accès à l'eau, le processeur de carburant d'aviation fonctionnera avec un rendement de 33 %.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Attention : le processeur de carburant d'aviation nécessite une conduite d'eau pour fonctionner à pleine efficacité.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Le processeur de carburant d'aviation doit être placé dans des eaux peu profondes, dans une rivière ou sur un terrain supportant le Heavy.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Réserves de carburant d'aviation : {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Mode de fonctionnement : sec (rendement réduit)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Mode de fonctionnement : humide (plein rendement)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Il y a {0} réservoirs sur le réseau contenant un total de {1} carburant aviation.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Stock de carburant prêt : {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Coussin Vertibird bloqué par la toiture.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Production de carburant aviation sur toute la durée de vie : {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Revenus de ravitaillement à vie : {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Le moteur de l'atterrisseur crache dangereusement à l'approche de votre colonie. Il va s'écraser.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Votre radio à courte portée a capté un appel de détresse automatisé provenant d'un navire paralysé dérivant dans le système. Pendant que vous observez son passage, un atterrisseur de secours cabossé se détache de la coque et déclenche sa propulsion pour une dernière descente. Peu de temps après, vous recevez une transmission des passagers : ils ont récupéré votre balise de vol.

Le pilote explique que l'engin est trop instable pour effectuer une descente contrôlée et vous supplie de l'autoriser à effectuer un atterrissage d'urgence. Il offre du matériel avancé en récompense.

Vous pouvez accepter leur demande, mais soyez prévenu : le réacteur endommagé de l'atterrisseur pourrait exploser lors de l'entrée dans l'atmosphère, faisant pleuvoir des débris sur votre colonie. Il pourrait même exploser à l’impact, faisant des ravages dans vos installations vertibird.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>La trajectoire de l'atterrisseur reste stable à mesure qu'il s'approche de votre balise. Cela va y arriver.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Le réacteur de l'atterrisseur a perdu son confinement lors de son entrée dans l'atmosphère. Votre balise de vol a détecté {0} morceaux d'éclats d'obus et de débris entrants.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Vertibird non identifié</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Il semble que le vertibird contienne un petit assortiment de choses utiles.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Il semble que le vertibird contienne un large assortiment de choses utiles.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Il semble que le vertibird soit vide. Ses moteurs sont endommagés, ce qui le rend utile uniquement à la ferraille.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Le moteur du vertibird tourne à mesure que vous approchez et il décolle pour des pièces inconnues.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Le vertibird se dépressurise violemment à votre approche, projetant plusieurs squelettes desséchés hors de sa cabine.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Un cri mental perçant est émis par le vertibird à mesure que vous vous approchez. Une charge psychique.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>L'écoutille du vertibird s'ouvre lorsque vous approchez et un petit groupe d'attaque de {0} se déverse.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Le réacteur du vertibird commence à gémir de plus en plus fort à mesure que vous vous approchez. C'est une bombe.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Laissez le vertibird atterrir.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Votre balise de vol Brotherhood a détecté un vertibird non identifié approchant en pilote automatique. Son transpondeur a été désactivé et toutes les tentatives pour contacter l'équipage à bord ont échoué.

Cependant, l’analyse de sa trajectoire suggère qu’il transporte une lourde charge utile. Cela pourrait être quelque chose de précieux... ou cela pourrait être un piège.

Vous pouvez annuler votre balise pour vous cacher de l'approche, ou la garder active et laisser le vertibird atterrir.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Un vertibird atterrit pour récupérer {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Vous venez de recevoir une proposition de {0} sur {1}. Ils ont un surplus de prisonniers dans l’une de leurs propriétés et cherchent à s’en débarrasser contre rémunération.

{0} indique que deux lots sont disponibles pour le transfert : l'un à faible sécurité, l'autre à haute sécurité. Si vous acceptez, le paiement et les prisonniers vous seront transférés par vertibird.

Paiement à faible sécurité : {2}
Paiement haute sécurité : {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Pas de coussinets vertibird gratuits</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Dégagez le vertibird pour un atterrissage d'urgence.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Votre radio à courte portée crépite avec un pilote de la Confrérie en détresse de {0}. Leur vertibird d'évacuation sanitaire transporte un allié grièvement blessé.

Malheureusement, l’état du patient s’est rapidement détérioré et le médecin à bord craint qu’il ne puisse pas atteindre à temps la base {0} la plus proche, dotée des installations médicales appropriées. Cependant, votre règlement n'est qu'à quelques minutes.

Le pilote et le médecin vous implorent tous deux de les autoriser à effectuer un atterrissage d'urgence afin que vous puissiez stabiliser le patient. Ils ne peuvent pas promettre une récompense matérielle concrète, mais ils jurent qu'ils feront un bon mot à {1} et essaieront de vous envoyer un signe de gratitude.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Évacuation médicale de la Fraternité</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Il y a quelque temps, vous avez aidé un vertibird d'évacuation sanitaire de la Confrérie en détresse. Le pilote et le médecin ont tenu parole et ont réussi à vous faire envoyer une récompense.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Récompense d'évacuation médicale de la Fraternité</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Vous venez de recevoir une proposition de {0}. Ils ont besoin d'une aide professionnelle pour un travail {1} ​​particulièrement complexe et risqué, et ils pensent que l'un de vos colons - {2} - est exactement celui dont ils ont besoin.

Si vous acceptez, {0} enverra un vertibird pour transporter {2} vers le chantier, où {3} {4} Le travail prendra 10 à 15 jours, après quoi {2} sera ramené par un deuxième vertibird avec la récompense promise.

Cependant, {0} prévient que même s'ils peuvent affirmer que {2} ne risque pas de mourir, ils ne peuvent pas garantir la sécurité et la santé générales de {2} au travail.

Si vous choisissez d'accepter, {0} vous offre la récompense suivante : {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
