<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Punktverteidigung nahegelegener Siedlungen durch Artillerieangriffe spezialisiert hat. Jeder Bauer wird mit der Wartung und Nutzung eines Mörsers beauftragt. Nachdem eine Sperre verbraucht wurde, wird ein Tag benötigt, um eine neue vorzubereiten.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>Artillerie-Außenposten</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das darauf spezialisiert ist, eingehende feindliche Angriffe auf die Hauptkolonie abzufangen und zu überfallen. Der Sieg in einem sEinkaufszentrum-Gefecht an einem Außenposten kann die Größe eines feindlichen Überfalls auf die Hauptkolonie erheblich verringern. Darüber hinaus können Verteidigungsaußenposten damit beauftragt werden, Abwurfkapseln zur kurzfristigen Verteidigung an die Hauptkolonie zu schicken.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>Verteidigungsaußenposten</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Lokalisierung und Erschließung unterirdischer Lagerstätten für chemische Brennstoffe spezialisiert ist. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>Bohraußenposten</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das als Rastplatz für Wohnwagen dient. Während des Zeltens erhalten alle Bauern Nahrung und Ruhe und haben Zeit für die Heilung von Verletzungen.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>Lager</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Aussaat und Ernte leicht anzubauender Vegetation spezialisiert ist, und kann nicht in Wüsten errichtet werden. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>Landwirtschaftlicher Außenposten</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Jagd und das Schlachten von Wildtieren spezialisiert ist. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>Jagdaußenposten</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf das Sammeln von Holz von Bäumen in den Gebieten spezialisiert ist, kann nicht in Wüsten errichtet werden. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>Abholzungsaußenposten</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf das Sammeln und Verarbeiten von Steinen oder Metallen spezialisiert ist, und kann nur auf Hügeln oder Bergen platziert werden. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>Bergbau-Außenposten</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Herstellung und Herstellung mechanischer und elektronischer Komponenten spezialisiert ist. Sobald eine ausreichende Menge produziert wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>Produktionsaußenposten</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Suche nach nahe gelegenen, nicht markierten Siedlungen und der darin enthaltenen Beute spezialisiert hat. Sobald etwas Bemerkenswertes eingesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>plündernder Außenposten</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Camp, das auf Forschung und Analyse spezialisiert ist. Alle gewonnenen Informationen werden mit der gesamten Fraktion geteilt.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>Außenposten der Wissenschaft</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Platziert eine temporäre, autonom geführte Stadt, die Reisenden und Händlern gleichermaßen Gastfreundschaft bieten soll. Sollte ein Besucher mit der Unterkunft einverstanden sein, wird er eingeladen, sich dauerhaft als Einwohner der Stadt anzuschließen. Eine Stadt kann nur errichtet werden, wenn sich innerhalb von 10 Feldern 3 bereits bestehende Siedlungen befinden.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>Stadt</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf den Verkauf und Tauschhandel mit Wanderern, Karawanen und Einheimischen im Tausch gegen Silber spezialisiert hat. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>Handelsaußenposten</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
