<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Überwachung der Fraktionsgrenzen und die Suche nach illegalen Eindringlingen und Schmugglern spezialisiert hat. Sobald der Täter gefasst wird, wird ihm eine Geldstrafe oder eine Gefängnisstrafe auferlegt. Danach erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>Grenzposten</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Organisation von Kunst- und Freizeitveranstaltungen für Wanderer, Karawanen und Einheimische gegen Silber spezialisiert hat. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>Wanderzirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich darauf spezialisiert hat, Bauarbeiter zur vorübergehenden Beschäftigung an andere Fraktionen im Austausch gegen Silber bereitzustellen. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>Außenposten der Bauarbeiter</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf Verhandlungen mit anderen Fraktionen spezialisiert ist. Sobald die Verhandlungen erfolgreich sind, wird der gute Wille dieser Fraktion zunehmen.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>Botschaft</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Herstellung medizinischer Hilfsgüter für die Kolonie spezialisiert ist. Alternativ können Sie sie verkaufen und im Austausch gegen Silber medizinische Hilfe für Wanderer, Karawanen und Eingeborene leisten. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>Feldkrankenhaus</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Bereitstellung von Söldnerdiensten gegen Silber spezialisiert. Sobald die Mission beendet ist, wird die Belohnung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion ausgeliefert.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>Söldnerlager</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Unterbringung von Gefangenen und deren Rehabilitation spezialisiert ist. Erhalten Sie eine Bezahlung mit Silber für halting Gefangene anderer Fraktionen. Kann Koloniegefangene zur Arbeit zwingen, rekrutieren oder versklaven. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>Gefängnis</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf den Umgang mit Nutztieren und das Sammeln ihrer Produkte spezialisiert ist. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>Ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Herstellung von Nahrungsmitteln für die Kolonie spezialisiert ist. Alternativ können Mahlzeiten gegen Silber an Wanderer, Karawanen und Eingeborene verkauft werden. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>Restaurant</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
