<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Stromerzeugung mit chemiebetriebenen Generatoren spezialisiert ist. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>Chemobrennstoffbetriebene Generatoren im Stromnetz</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Stromerzeugung mit Geothermiegeneratoren spezialisiert ist. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>Geothermiegeneratoren Stromnetz</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Stromerzeugung mit Kernreaktoren spezialisiert ist. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>Stromnetz des Kernreaktors</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Stromerzeugung mit Kraftzellen spezialisiert hat. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>Stromzellennetz</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Camp, das sich auf die Stromerzeugung mit Solargeneratoren spezialisiert hat. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>Solargeneratoren Stromnetz</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Stromerzeugung mit Gezeitengeneratoren spezialisiert ist. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>Gezeitengeneratoren Stromnetz</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Stromerzeugung mit Wassermühlengeneratoren spezialisiert ist. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>Stromnetz der Wassermühlengeneratoren</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Camp, das sich auf die Stromerzeugung mit Windkraftanlagen spezialisiert hat. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>Stromnetz einer Windkraftanlage</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Stromerzeugung mit holzbefeuerten Generatoren spezialisiert hat. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>Holzbefeuerte Generatoren Stromnetz</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
