<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Bătrânul este comandantul suprem al unui capitol al Frăției, responsabil pentru toate deciziile strategice, relațiile diplomatice și direcția generală a capitolului. Ei și-au dedicat viețile cauzei Frăției și și-au câștigat respectul tuturor membrilor prin înțelepciune, pricepere și dăruire neclintită pentru păstrarea tehnologiei și protejarea umanității.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Mai mare</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Cel mai jos rang din Frăția Oțelului. Inițiații sunt în pregătire, învață căile Frăției și își dovedesc valoarea. Ei îndeplinesc sarcini de bază și ajută membrii cu drepturi depline, câștigând în același timp dreptul de a deveni un adevărat frate sau soră a Oțelului.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Iniţia</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Cavalerii sunt războinicii din prima linie ai Frăției, pe deplin antrenați în operațiuni de luptă și întreținerea armurii de putere. Ei conduc patrule, angajează forțe ostile și recuperează tehnologia de dinainte de război din locații periculoase. Cavalerii sunt coloana vertebrală a puterii militare a Frăției.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Cavaler</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Paladinii sunt războinicii de elită și comandanții de câmp ai Frăției. Ei conduc operațiuni majore, comandă cavaleri în luptă și iau decizii tactice critice. Îmbrăcați cu cea mai bună armură de putere și mânuind cele mai avansate arme, Paladinii întruchipează puterea militară și expertiza tactică a Frăției.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladin</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Scribii sunt savanții și tehnicienii Frăției, dedicați păstrării și înțelegerii tehnologiei de dinainte de război. Ei întrețin arhivele, cercetează artefacte și se asigură că cunoștințele nu se pierd. Deși nu sunt în primul rând combatanți, cărturarii sunt cruciali pentru misiunea Frăției.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Scrib</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Liderul rămășițelor Mândriei lui Lyon, ducând mai departe moștenirea vârstnicului Lyons mai degrabă prin acțiune decât prin doctrină. Ei au ales compasiunea în locul dogmei, omenirea în locul tradiției și rămân ultimii credincioși adevărați în visul bătrânului Lyons de o Frăție care să servească mai degrabă decât să guverneze.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Campioana lui Lyon</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Membri cu drepturi depline ai Lyons' Pride care s-au dovedit demni de încrederea vârstnicului Lyons. Ei luptă pentru a-i proteja pe cei nevinovați și reprezintă tot ce poate fi Frăția atunci când servește omenirea.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Membru al Mândriei</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Noi membri ai Lyons' Pride care au jurat să lupte pentru viziunea bătrânului Lyons despre o zonă protejată a capitalei. Recruții își dovedesc dedicarea pentru apărarea umanității, nu doar pentru tezaurizarea tehnologiei.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Recruta</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Războinici de elită care întruchipează în totalitate viziunea bătrânului Lyons. Ei sunt scutul dintre comunitățile pustiului și pericolele care le amenință, luptând nu pentru glorie sau tehnologie, ci pentru supraviețuirea însăși a umanității.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Scutul Poporului</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Apărătorii sunt specialiștii în luptă ai Proscrișilor, concentrați pe securizarea tehnologiei și pe apărarea instalațiilor Outcast. Ei resping schimbarea Frăției către umanitarism, menținând un accent strict asupra misiunii lor inițiale.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Apărător</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Protectorul îi conduce pe proscriși, menținând disciplina de fier și angajamentul neclintit față de conservarea tehnologiei. Ele reprezintă cea mai pură formă a misiunii originale a Frăției, refuzând orice compromis sau abatere de la viziunea fondatorului.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Protector</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Rangul de intrare pentru proscriși. Specialiștii și-au dovedit angajamentul față de misiunea originală Brotherhood de recuperare a tehnologiei mai presus de orice. Ele servesc abordării pragmatice, fără prostii, a proscrișilor de a păstra cunoștințele dinainte de război.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Specialist</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
</LanguageData>
