<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Mutanter accepteras som fullvärdiga medlemmar av gemenskapen. Deras förändrade kroppar är inget hinder för att tillhöra så länge de står med kolonin.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>mutant medborgarskap</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Mutanter ses som de naturliga övervakarna av avfallet. Deras styrka ger dem rätten att regera, särskilt över omuterade arbetare som hålls under dem.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>mutantmästare</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Mutanter behandlas som en fläck på civilisationen. Deras närvaro i kolonin är farlig, förnedrande och bör stämplas ut när det är möjligt.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>mutant rensning</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Mutanter värderas främst som en slavkast. De är starka, farliga och hålls bäst i kedjor där deras arbetskraft kan utnyttjas säkert.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>muterade slavar</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Mutanter kan finnas kvar i samhället, men bara i en mindre kast. De är användbara när de hålls underordnade och sätts i arbete under fast övervakning.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>andra klassens mutanter</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Ett riktigt mutanthemland borde byggas av mutanter och för mutanter. Grundläggande ödelandare tolereras endast som ett problem, aldrig som rättmätiga medlemmar av den ordning som skapas.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Stark tro på att upprätthålla en kraftfull koppling till Treefadern, källan till trädvårdare och baljor.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Tro på det heliga bandet mellan kolonisten och Treefather, ett muterat träd som producerar trädminnare och baljor.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Res till en avlägsen destination med hjälp av Hellion. Om du inte bygger en förtöjningsmast kommer din nuvarande karta och allt som inte finns på Hellion-däck att gå förlorat permanent. Du kommer inte att kunna återvända.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Hellion lansering</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
