<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Der Archon-Pfad ist der Pfad eines psychischen Anführers, der der gesamten Kolonie verschiedene Vorteile verschafft, aber auch mit eiserner Faust regiert. Es ist auch ein Weg, der es Ihnen ermöglicht, gegnerische Psycaster zu entkräften und auf diese Weise Psycast-Level zu erreichen.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>Archon</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Der Archotechist-Pfad ist ein spezieller Pfad, der nur für im Imperium ansässige Psycaster gesperrt ist. Es ermöglicht die Verbreitung von Wahnsinn, den Einsatz psychischer Schocks, um Übeltäter niederzuschlagen, die Übertragung neuronaler Hitze auf andere und den Einsatz neuronaler Hitze im Kampf.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>Archotechniker</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Der Chronopathenpfad konzentriert sich darauf, die Zeit zu manipulieren, Dinge alter zu machen, das Wachstum von Pflanzen zu vervollständigen oder die Alterung Ihrer Spielfiguren zu verringern.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>Chronopath</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Der Conflagrator-Pfad konzentriert sich auf die Manipulation von Feuer, Hitze und Energie, um Feinde zu eliminieren.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>Feuersbrunst</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Empathie-Psycasts konzentrieren sich auf die eine oder andere Weise darauf, die Stimmung anderer zu verbessern.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>Einfühlungsvermögen</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Bei Frostshaper geht es darum, die Elemente, insbesondere den calt, zu Ihrem Vorteil zu manipulieren. Sie können den calt nicht nur verwenden, um Feinde einzufrieren und zu verlangsamen, sondern Frostformer erhalten auch Zugriff auf viele nützliche Psycasts, die entweder Schutzräume aus Eisblöcken bauen oder Kühlkristalle herstellen, die sowohl als temporärer Kühlschrank als auch als Falle verwendet werden können.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>Frostformer</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Bei Harmonisten geht es darum, das Gleichgewicht des Universums zu manipulieren. Ihre Fähigkeiten sind niemals ein klarer Vorteil oder Nachteil und sie haben auf die eine oder andere Weise immer ihren Preis.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>Harmonist</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Nekropath ist ein Weg, der darauf abzielt, Angst und Tod zu verbreiten und gleichzeitig von Tod und Leichen zu profitieren. Sie können gefallene Verbündete wiederbeleben, ihnen das Sterben verbieten und Horden von Skeletten erwecken, um für Ihre Sache zu kämpfen.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>Nekropath</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nachtpirscher sind Krieger der Dunkelheit, die viele kampfbezogene Vorteile erlangen, wenn sie in die Schatten gehüllt sind.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>Nachtpirscher</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Der Beschützerpfad konzentriert sich darauf, Ihren Spielfiguren Hilfe und Schutz zu bieten, sie vor dem Sterben zu bewahren und Ihnen zu ermöglichen, unbeschadet aus gefährlich Situationen zu entkommen.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>Schutz</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Skipmaster-Psycasts konzentrieren sich auf die Verwendung von Skipgates, um den Verlauf der Schlacht oder das Leben der Kolonie zu verändern.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>Skipmaster</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Staticlord ist ein Pfad, bei dem es darum geht, Feinde mit Elektrizität zu vernichten, Elektronik außer Gefecht zu setzen und den Sturm selbst zu kontrollieren.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>staticlord</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Technomanten sind Meister der Technologie, des Wissens und der Forschung und in der Lage, psychische Energie zur Unterstützung bei der Erforschung von Konzepten einzusetzen, aber auch Konstrukten im sEinkaufszentrum-Maßstab Leben einzuhauchen, die ihnen helfen und sie verteidigen können.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>Technomant</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Der Warlord-Pfad konzentriert sich auf die Verbesserung der Kriegsfähigkeiten des Psycasters und des Psycasters allein – da alle Warlord-Psycasts zu einem gewissen Grad selbst gecastet werden.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>Kriegsherr</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Der Wildspeaker-Pfad ist ein spezieller Pfad, der nur für Stammes-basierte Psycaster gesperrt ist. Es geht darum, die Natur und die Tiere zur Verteidigung und zum Überleben zu kontrollieren.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>Wildsprecher</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
