<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Ви були частиною Аппалачської експедиції Братства, яку відправили вистежити членів-ізгоїв і захистити численні довоєнні військові об’єкти в регіоні. Місія пішла нанівець, коли Випалена чума знищила ваші сили.\n\nТепер ви пережили невдалу главу, несучи вагу уроків, засвоєних важким шляхом. Ви бачили, що відбувається, коли Братство поширюється надто рідко, коли ідеологія вступає в конфлікт із виживанням. Час почати все заново, будувати розумно і, можливо, цього разу зробити щось інакше.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Капітул Аппалачі</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Аппалачі дали вам важкі уроки. Ви спостерігали, як інші брати та сестри потрапляють під вплив радіації, хвороб і істот, які повинні існувати лише в кошмарах. Ви бачили, що відбувається, коли Братство перевершує його сферу дії.\n\nАле ви вижили. Ви навчилися. Ти адаптувався.\n\nТепер ти далеко від тих опромінених пагорбів, але уроки залишилися. Створіть розділ, який буде достатньо сильним, щоб мати значення, достатньо розумним, щоб вижити, і досить гнучким, щоб протистояти всьому, що кидає на вас цей світ.\n\nБратство розвивається або вмирає. Час довести, хто ти.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>П’ятеро ветеранів Аппалачів починають із різними навичками, але їх переслідують минулі невдачі. Пристосуйся або загини.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Ви — останні вижилі з реформованого Братства старійшини Лайонса — ті, хто вірив у захист людей, а не просто накопичував технології. Після возз’єднання та повернення до ортодоксальної доктрини вас піддали остракізму за ваше «марнотратне» співчуття.\n\nВтікаючи зі Столичної пустки, ви прагнете створити нову главу, яка вшановує бачення Лайонса: Братство, яке служить людству, а не просто зберігає минуле. Ви носите менше обладнання, ніж стандартне розгортання Братства, але ваші ідеали залишаються непохитними.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Залишки гордості Ліона</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Старійшина Лайонс навчав вас, що технології нічого не значать, якщо вони не служать людям. Його донька Сара повела вас у бій не за артефакти, а за життя.\n\nТепер ортодоксальне Братство повернуло Столичну пустку, і в їхніх рядах немає місця «ліонським сентименталістам». Ви втекли на схід, несучи його вчення та шрами занадто багатьох важких виборів.\n\nСтворіть нову главу. Доведіть, що Братство може бути маяком надії, а не просто сховищем минулого.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Три ветерани прайду Ліона починають з гуманітарних ідеалів, але обмежені ресурси Братства. Доведіть, що співчуття та технології можуть співіснувати.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Ваш загін був відправлений із Загублених пагорбів, щоб дослідити повідомлення про передові довоєнні технології в цьому регіоні. Vertibird розбився під час шторму, розкидавши ваше обладнання по пустирі. Як лицарі та писарі Братства Сталі, ваша місія чітка: захистити технологію, створити передову оперативну базу та навести порядок у хаосі.\n\nДогмати Братства керують вами: зберігайте технології, підтримуйте дисципліну та ніколи не забувайте про помилки минулого.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Братство сталі</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Попереджувальні клаксони вертіберда все ще лунають у ваших вухах, коли ви витягуєтеся з-під уламків. Ваша місія з дослідження довоєнних технологічних сайтів прийняла неочікуваний поворот.\n\nВи Братство Сталі. Лицарі, писарі та посвячені, зв’язані Кодексом. Ваш обов’язок чіткий: захистити технологію, встановити порядок і переконатися, що помилки Старого Світу ніколи не повторяться.\n\nБрати та сестри, будьте з вами.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Чотири оперативники Братства Сталі приземляються з мінімальними запасами. Створіть відділення та виконайте свій технологічний мандат.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Ви вижили в бункері Прихованої Долини, залишках колись гордого відділення Братства, приниженого одержимістю Старійшини Іллі та невпинним тиском NCR. Після років ізоляції та скорочення ресурсів ваш бункер нарешті скомпрометовано. Розпорошений і зневірений, ви вийшли на пустку з тим невеликим обладнанням, яке могли врятувати. Стара доктрина Братства про збереження технологій здається розкішшю, коли виживання непевне. Чи можете ви відновити силу глави Мохаве, або ви зникнете в пустелі, як багато інших до вас?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Мохавське братство сталі</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Бункер Hidden Valley, який колись приховував вас, тепер став гробницею металу та невдалих мрій. Одержимість старійшини Іллі Сьєрра-Мадре, розкол із NCR, роки ізоляції – усе це призвело до цього моменту відчайдушного втечі. У вас є те небагато, що ви могли врятувати: зношена розвідувальна броня, жменька енергетичної зброї та гірке знання того, чим колись було Братство. Сонце Мохаве палить нещадно, але це ніщо в порівнянні з вагою відновлення з попелу. Старі способи зазнали невдачі. Можливо, настав час створювати нові.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Четверо вцілілих Братства виходять із зруйнованого бункера Прихованої долини з обмеженими запасами та зношеним обладнанням. Відновити з попелу спадщину Іллі.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Ви – ізгої – справжні віруючі, які відмовилися відмовитися від Кодексу, коли старійшина Лайонс став м’яким. Поки він витрачав ресурси, захищаючи пустирів, ви залишалися відданими справжньому завданням Братства: придбанню та збереженню технологій.\n\nПісля років конфлікту та остаточного возз’єднання на несприятливих умовах ви вирушили, щоб знайти місце, де Кодекс все ще є законом. Ви починаєте з чудовим обладнанням і технічними знаннями, але ваша жорстка позиція робить дипломатію... складною.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Залишки ізгоїв</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>У Кодексі чітко сказано: технологію необхідно зберігати, контролювати та берегти від тих, хто використовуватиме її неправильно. Старійшина Лайонс зрадив цей священний обов’язок, витрачаючи життя та ресурси Братства на нікчемних пустоселів.\n\nВи — Ізгої — справжнє Братство. Поки інші йшли на компроміс, ви тримали лінію. Тепер ви побудуєте розділ, який пам’ятає, яким мало бути Братство.\n\nНехай технічні накопичувачі вважатимуть вас бездушним. Історія підтвердить вашу правоту.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Троє оперативників-ізгоїв із передовим спорядженням, але поганими соціальними навичками. Технологія über alles.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_Scenario_Enclave.description>Ви оперативники Анклаву, тіньового уряду довоєнної Америки. Озброївшись передовими технологіями та непохитною вірою в генетичну перевагу, вам доручено заснувати новий форпост, щоб просувати бачення Анклаву щодо чистої Америки. Пустка наповнена мутантами і дегенератами - ваш обов'язок її очистити.</FCP_Scenario_Enclave.description>
  <FCP_Scenario_Enclave.label>Анклав</FCP_Scenario_Enclave.label>
  <FCP_Scenario_Enclave.scenario.parts.17.text>Ваша команда Анклаву висадилася в цьому віддаленому районі, щоб створити новий форпост. З вашою передовою технологією та чистою американською генетикою ви повинні цивілізувати цю пустку та знищити загрози мутантів, які мучать регіон.\n\nПам’ятайте: майбутнє Америки залежить від генетичної чистоти та технологічної переваги. Анклав знову повстане!</FCP_Scenario_Enclave.scenario.parts.17.text>
  <FCP_Scenario_Enclave.scenario.summary>Оперативники анклаву створюють новий форпост із передовими технологіями.</FCP_Scenario_Enclave.scenario.summary>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.description>На вашу заставу напали невідомі вороги. Ваш загін був відправлений глибокої ночі за підкріпленням, але ви загубилися. Ви повернетеся до NCR? Або ви залишитесь там, де ви є, і виживете як нові громадяни цієї безлюдної пустки?</FCP_Scenario_Lost_Squad.description>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.label>Загублений загін</FCP_Scenario_Lost_Squad.label>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.parts.9.text>Ворог невблаганний. Вони прийшли вночі, мовчазні з лезами та списами. Вони прорізали форпост, рубаючи та вбиваючи військових, наче вбивали заради розваги.\n\nТільки ви та ваш загін врятувалися, оскільки вас надіслали збирати підкріплення.\n\nПісля того, як ви блукаєте пустелями, схожими на кола, ви знаходите наступне місце для табору. Ви відпочиваєте на ніч, чи залишаєтесь і створюєте собі новий дім?</FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.parts.9.text>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.summary>П'ять загиблих солдатів Республіки Нова Каліфорнія намагаються почати все заново.</FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.summary>
</LanguageData>
