<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>A powerful anti-addiction medication that purges the body of chemical dependencies.成癮醇的作用是重置神經通路並打破成癮循環，儘管這個過程很不舒服，而且暫時的疲憊很常見。 \n\n对于那些试图戒除危险习惯的人来说，它是一个救星，尽管它的高成本限制了可用性。</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>成癮者</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>自動輸送系統，可在檢測到受傷時分配標準針劑劑量。自動注射裝置無需手動注射，非常適合獨自旅行者。</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>自動刺激劑</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>一種自動輸送系統，裝載有超級針劑配方，可實現快速緊急治療。這種先進的注射器將軍用級癒合化合物與自動輸送技術相結合，使其成為荒地中最有價值的醫療物品之一。</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>自動超級刺激劑</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Mentats 變體注入漿果風味和增強配方。 Berry Mentats 可顯著提升魅力和社交技能，使用戶在談判和社交場合中更具說服力和討人喜歡。 \n\n受到商人、外交官和任何需要留下好印象的人的青睞。</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>莓果門塔斯</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>適用於緊急輸血的無菌保存血液袋。血包可立即恢復血液量，並幫助穩定重傷患者。雖然不如現代醫療技術先進，但這些戰前的醫療用品在荒原上仍然很有價值。 \n\n血包是通用捐贈者，適用於所有血型。</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>血包</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>一種戰前增強表現的類固醇。拋光可顯著提高力量和耐力，提高近戰傷害和承載能力。然而，長期使用會導致成癮和潛在的器官損傷。 \n\n戰前深受運動員和勞工的歡迎，現在是荒地戰士和拾荒者的主要產品。</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>佈福特</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>一種暫時增強夜視和弱光感知的實驗藥物。貓眼可以放大瞳孔並增強視網膜敏感度，讓使用者在近乎完全黑暗的情況下也能看清楚。 \n\n受到探索黑暗廢墟的夜間偵察兵和拾荒者的重視，但白天的光敏感度可能會出現問題。</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>貓眼</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>戰前的認知增強劑，以社交技能為代價來提高智力和感知力。 Daddy-O 使用戶變得更聰明、更有洞察力，但在社交方面更加尷尬和孤僻。 \n\n受到優先考慮心理敏銳度而非社交互動的研究人員和技術人員的青睞。</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>爸爸-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>一種戰前消遣性藥物，可增強情緒和社交魅力。 Day Tripper 讓用戶更具魅力和討人喜歡，同時提供令人愉悅的溫和快感。經常使用會讓人上癮。 \n\n在戰前社交圈中很受歡迎，現在仍然被那些尋求提高社會地位的人使用。</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>一日遊</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>淡化的刺激傳遞系統，隨著時間的推移提供輕微的癒合效果。由於其成本較低且可用性較高，因此在荒地拾荒者中很常見。</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>稀釋的針劑</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>透過先進的過濾工藝製成的精煉和純化版本的 Jet。 Dixon's Jet 比標準 Jet 提供更強烈、更持久的快感，雜質較少，但仍然很容易上癮。 \n\n這種高級變體以其創造者的名字命名，在 Jet 用戶中售價很高。</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>迪克森噴射機</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>綜合醫療包，包含手術工具、消毒劑、夾板和藥品。醫生包可以對嚴重受傷和殘廢的肢體進行現場治療，但正確使用需要醫學知識和時間。 \n\n對於任何認真的荒地醫生來說都是必不可少的設備。</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>醫生包</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>A specialized anti-addiction compound that helps break chemical dependencies. While less powerful than Addictol, Fixer is more readily available and still effective at combating withdrawal symptoms and reducing addiction severity.\n\nA wasteland doctor's tool for helping addicts recover without access to expensive pre-war medications.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>固定器</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>A balanced Mentats variant that enhances both intelligence and charisma. Grape Mentats 使用戶變得更聰明、更善於社交，非常適合技術談判或科學演示。 \n\n需要向非专家解释复杂想法的科学家的选择。</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>葡萄門塔斯</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>A traditional wasteland medicine made from ground broc flower and xander root. While less effective than modern stimpaks, healing powder is cheaper to produce and has been used by tribal healers for generations.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>癒合粉</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>An experimental pre-war drug designed to rapidly heal crippled limbs.九頭蛇使用先進的再生化合物來修復受損的組織和骨骼，儘管這個過程很痛苦，並且可能會導致暫時迷失方向。 \n\n因其能够让受伤的士兵快速重返战斗而受到荒地战斗人员的欢迎。</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>九頭蛇</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>A highly addictive meta-amphetamine created from brahmin dung fumes. Jet 可以顯著提高動作速度和反應能力，但效果很嚴重，而且很難戒掉。 \n\nJet 由一位名叫 Myron 的化学天才发明，成为战后荒原上最广泛、最具破坏性的药物。</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>噴射</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>戰前的止痛藥。 Med-X works by blocking pain receptors and reducing incoming damage through enhanced pain tolerance.該藥物非常有效，但具有很大的成癮風險。 \n\nMed-X 最初作为全身麻醉剂销售，现已成为荒地中有价值的战斗药物。</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>醫學-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>A nootropic drug that enhances cognitive function. Mentats improve perception, intelligence, and mental acuity, making users sharper and more aware of their surroundings.長期使用可能會導致心理依賴。 \n\n受到科学家、贸易商以及任何在谈判或技术工作中需要心理优势的人的青睐。</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>門塔茨</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>A specialized Mentats variant that dramatically enhances perception and awareness.橙色門泰特可以增強感官並提高準確性，這對於偵察兵、狙擊手和任何需要增強感官知覺的人來說都是無價的。 \n\n神射手进行关键射击的秘密武器。</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>橘色門塔斯</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>A recreational Mentats variant designed for social gatherings.派對時間 Mentats 可以增強魅力和心情，使社交互動更加愉快和成功，同時提供溫和的欣快效果。 \n\n任何废土派对的生活，但最好谨慎使用。</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>派對時間 門塔斯</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>A military combat drug that sends the user into a berserker rage. Psycho 大大提高了傷害輸出和抗傷害能力，但會抑制高級大腦功能，並且很容易上癮。 \n\nPsycho 是在战前为特种部队行动而开发的，它可以将普通士兵变成无所畏惧的杀人机器。</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>心理</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>A pre-war intravenous chemical solution that bonds with radiation contamination in the body and flushes it out through the bloodstream.雖然可以有效地治療有毒物質的積聚，但這個過程會讓人筋疲力盡，並使患者在幾個小時內變得虛弱。 \n\nRad-Away 是荒地中的一种宝贵商品，那里的辐射暴露是一个持续的威胁。</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>輻射遠離</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>A pre-war anti-radiation chemical that significantly increases the body's resistance to toxic and radioactive contamination. Rad-X 的工作原理是暫時改變細胞結構以抵抗輻射吸收，儘管此過程會導致輕微的定向障礙和反射減弱。 \n\n与消除现有污染的 Rad-Away 不同，Rad-X 在暴露于危险环境之前采取预防措施。</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>輻射X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>A basic anti-addiction medication that helps reduce withdrawal symptoms and cravings.雖然 Rebound 的功效不如 Addictol，但價格更便宜，並且仍然可以為那些與化學依賴作鬥爭的人提供顯著的緩解。 \n\n这是荒地诊所在预算内治疗成瘾患者的常见选择。</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>反彈</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>A dangerous mixture of Jet and Nuka-Cola that provides an intense burst of energy and speed.興奮劑的組合產生強大但不穩定的快感，顯著提高動作速度和反應能力。 \n\n在需要快速爆发性能的信使和袭击者中很受欢迎。</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>火箭</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>A brutal combat stimulant specifically designed to enhance melee combat effectiveness. Slasher 大幅增加近戰傷害輸出，同時降低疼痛敏感度，打造無所畏懼的近戰戰士。 \n\n在掠夺者和近战专家中很受欢迎，但其成瘾性和副作用使其成为危险的选择。</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>砍殺者</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>A muscle relaxant and neural stabilizer that dramatically improves shooting accuracy and reduces weapon sway. Steady 可以平息顫抖並穩定雙手，這對於精確工作和狙擊而言非常寶貴。 \n\nSteady 是为射手和外科医生开发的，对于任何需要完美手眼协调的人来说已经成为必不可少的工具。</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>穩定的</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>用於治癒損傷的標準刺激傳遞系統。刺激剂是荒地中最常见的医疗物品，它结合了愈合剂和生物再生化合物来快速修复伤口。</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>針劑</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>強大的軍用級刺激包，可提供快速和廣泛的治療。 Super stimpaks use a highly concentrated formula with advanced bio-regenerative compounds, making them extremely valuable and rare.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>超針劑</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>An extremely potent inhaler that dramatically accelerates the user's perception and reflexes. Turbo makes time seem to slow down, allowing for superhuman reaction speeds.效果雖然短暫，但卻非常強大。 \n\nTurbo 通过先进的精炼过程创建，是荒地中最受欢迎的战斗增强器之一。</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>渦輪</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>An enhanced stimulation pack with improved healing properties and faster action. These improved stimpaks use a more concentrated formula with additional bio-regenerative compounds.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>超針劑</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>An extremely potent combination of Jet and Psycho. Ultrajet provides the speed enhancement of Jet combined with the combat fury of Psycho, creating a devastating combat stimulant. Highly addictive and dangerous.\n\nA favorite among the most desperate and violent wasteland fighters.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>超噴射</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>An extremely rare and expensive pre-war super-drug that enhances all physical and mental capabilities simultaneously. X-Cell 提供了所有統計數據的全面增強，但生產起來極其困難且成本高昂。 \n\nX-Cell 是战前制药成就的顶峰，是最终的性能增强剂。</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X細胞</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
