<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Teräsveljeskunta toimii Codexin, pyhän opin, tiukkojen periaatteiden mukaisesti, joka vaatii kehittyneen teknologian säilyttämistä ja valvontaa. Vanhin Maxsonin alaisuudessa veljeskunta on yhdistänyt ihanteet sekä hylkineiden teknologisesta intohimosta että lyonilaisten halukkuudesta olla tekemisissä ulkopuolisten kanssa - mutta veljeskunnan ehdoilla. Tekniikka on hallittava, mutantit ja syntikot ovat tuhottavia kauhistuksia, ja vain kurinalaisuuden ja hierarkian avulla ihmiskunta voidaan pelastaa itsestään. Veljeskunta on sekä kilpi että miekka - suojelee ihmiskuntaa ja varmistaa, ettei vaarallinen tekniikka koskaan joudu vääriin käsiin.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex Supremacy</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladiinit ovat veljeskunnan eliittisotureita, jotka ovat pukeutuneet voimapanssariin ja käyttävät edistyneimpiä aseita. He ovat keihään kärki kaikissa Veljeskunnan operaatioissa, ja he ovat koulutettuja kohtaamaan vaarallisimmat uhat. Paladinin velvollisuus on johtaa edestä, innostaa joukkuetovereitaan ja osoittaa veljeskunnan ylivoimaa taistelussa.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins of Steel</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills edustaa alkuperäistä Teräsveljeskuntaa - Roger Maxsonin itsensä kirjoittaman Codexin puhtainta tulkintaa. Tekniikka on säilytettävä hinnalla millä hyvänsä, ulkopuolisiin ei saa koskaan luottaa, ja veljeskunnan verilinjojen on pysyttävä puhtaina. Eristäminen on voimaa. Joutomaa saattaa palaa, mutta veljeskunta kestää ja suojelee ihmiskunnan teknologista perintöä, kunnes maailma on valmis jälleenrakentamiseen - veljeskunnan ehdoilla.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Ikuinen Codex</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Ihmisten kilpi edustaa kaikkea, mitä Lyons Pride edustaa – sotureita, jotka suojelevat viattomia ja taistelevat niiden puolesta, jotka eivät voi taistella puolestaan. He yhdistävät veljeskunnan taistelutaidon aidoon myötätuntoon ja palvelevat sekä sotilaina että humanitaarisina työntekijöinä.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Kansan kilvet</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Vanhin Lyons opetti, että teknologia on arvotonta, jos se ei palvele ihmisiä. Lyons Pride uskoo, että veljeskunnan on oltava enemmän kuin keräilijöitä ja hamstraajia – heidän on oltava suojelijoita ja rakentajia. Vaikka he ovat edelleen Codexin teknisen viisauden sitomia, he torjuvat sen eristäytymisen. Teknologiaa tulee säilyttää, mutta myös ottaa käyttöön auttamaan apua tarvitsevia. Joutomaa ei tarvitse toista ryhmää tekniikan hamstraajia; se tarvitsee huoltajia, jotka ymmärtävät, että ihmiskunnan pelastaminen tarkoittaa todella ihmisten auttamista, ei vain esineiden turvaamista.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Teräs myötätunto</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Keskilännen veljeskunta nousi kaatuneiden ilmalaivojensa hylkyistä vallankumouksellisella ymmärryksellä: selviytyminen vaatii sopeutumista. Toisin kuin Lost Hillsin isolaationistit, Keskilännen osasto värvää riveihinsä aktiivisesti heimoja, joutomaalaisia ​​ja jopa entisiä vihollisia. Teknologialla on edelleen merkitystä, mutta niin on myös sellaisen armeijan rakentaminen, joka pystyy hallitsemaan aluetta ja suojelemaan siellä olevia ihmisiä. Codex on opas, ei ketju. Laajentuminen ei ole korruptiota - se on evoluutiota.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Steel Vanguard</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Puolustajat ovat Outcast-asiantuntijoita, jotka yhdistävät erinomaisen teknisen tietämyksen taistelukykyyn. He ovat vastuussa teknologian suojaamisesta vihamielisiltä voimilta ja sen varmistamisesta, että edistyneet laitteet eivät joudu kelvottomiin käsiin. Heidän omistautumisensa tehtävään on ehdoton.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Codexin puolustajat</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Outcastit ovat veljeskunnan puristeja – niitä, jotka kieltäytyivät kompromisseista Codexissa, kun vanhin Lyons vaikeutui. Tekniikka on kaikki kaikessa. Kyse ei ole joutomalaisten auttamisesta tai yhteisöjen rakentamisesta; Kyse on ihmiskunnan teknologisen perinnön säilyttämisestä ennen kuin typerykset tuhoavat sen. Vanha maailma kaatui, koska ihmiset käyttivät tekniikkaa väärin – veljeskunnan pyhä velvollisuus on estää sen toistuminen hallitsemalla jokaista olemassa olevaa edistynyttä tekniikkaa. Ulkopuoliset ovat parhaimmillaan velkoja, pahimmillaan uhkia. Veljeskunta voi täyttää tarkoituksensa vain täydellisellä sitoutumisella tehtävään.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Todellinen Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
