<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Teräsveljeskunta toimii Codexin, pyhän opin, tiukkojen periaatteiden mukaisesti, joka vaatii kehittyneen teknologian säilyttämistä ja valvontaa. Vanhin Maxsonin alaisuudessa veljeskunta on yhdistänyt ihanteet sekä hylkineiden teknologisesta intohimosta että lyonilaisten halukkuudesta olla tekemisissä ulkopuolisten kanssa - mutta veljeskunnan ehdoilla. Tekniikka on hallittava, mutantit ja syntikot ovat tuhottavia kauhistuksia, ja vain kurinalaisuuden ja hierarkian avulla ihmiskunta voidaan pelastaa itsestään. Veljeskunta on sekä kilpi että miekka - suojelee ihmiskuntaa ja varmistaa, ettei vaarallinen tekniikka koskaan joudu vääriin käsiin.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex Supremacy</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladiinit ovat veljeskunnan eliittisotureita, jotka ovat pukeutuneet voimapanssariin ja käyttävät edistyneimpiä aseita. He ovat keihään kärki kaikissa Veljeskunnan operaatioissa, ja he ovat koulutettuja kohtaamaan vaarallisimmat uhat. Paladinin velvollisuus on johtaa edestä, innostaa joukkuetovereitaan ja osoittaa veljeskunnan ylivoimaa taistelussa.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins of Steel</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills edustaa alkuperäistä Teräsveljeskuntaa - Roger Maxsonin itsensä kirjoittaman Codexin puhtainta tulkintaa. Tekniikka on säilytettävä hinnalla millä hyvänsä, ulkopuolisiin ei saa koskaan luottaa, ja veljeskunnan verilinjojen on pysyttävä puhtaina. Eristäminen on voimaa. Joutomaa saattaa palaa, mutta veljeskunta kestää ja suojelee ihmiskunnan teknologista perintöä, kunnes maailma on valmis jälleenrakentamiseen - veljeskunnan ehdoilla.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Ikuinen Codex</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Ihmisten kilpi edustaa kaikkea, mitä Lyons Pride edustaa – sotureita, jotka suojelevat viattomia ja taistelevat niiden puolesta, jotka eivät voi taistella puolestaan. He yhdistävät veljeskunnan taistelutaidon aidoon myötätuntoon ja palvelevat sekä sotilaina että humanitaarisina työntekijöinä.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Kansan kilvet</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Vanhin Lyons opetti, että teknologia on arvotonta, jos se ei palvele ihmisiä. Lyons Pride uskoo, että veljeskunnan on oltava enemmän kuin keräilijöitä ja hamstraajia – heidän on oltava suojelijoita ja rakentajia. Vaikka he ovat edelleen Codexin teknisen viisauden sitomia, he torjuvat sen eristäytymisen. Teknologiaa tulee säilyttää, mutta myös ottaa käyttöön auttamaan apua tarvitsevia. Joutomaa ei tarvitse toista ryhmää tekniikan hamstraajia; se tarvitsee huoltajia, jotka ymmärtävät, että ihmiskunnan pelastaminen tarkoittaa todella ihmisten auttamista, ei vain esineiden turvaamista.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Teräs myötätunto</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Keskilännen veljeskunta nousi kaatuneiden ilmalaivojensa hylkyistä vallankumouksellisella ymmärryksellä: selviytyminen vaatii sopeutumista. Toisin kuin Lost Hillsin isolaationistit, Keskilännen osasto värvää riveihinsä aktiivisesti heimoja, joutomaalaisia ​​ja jopa entisiä vihollisia. Teknologialla on edelleen merkitystä, mutta niin on myös sellaisen armeijan rakentaminen, joka pystyy hallitsemaan aluetta ja suojelemaan siellä olevia ihmisiä. Codex on opas, ei ketju. Laajentuminen ei ole korruptiota - se on evoluutiota.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Steel Vanguard</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Puolustajat ovat Outcast-asiantuntijoita, jotka yhdistävät erinomaisen teknisen tietämyksen taistelukykyyn. He ovat vastuussa teknologian suojaamisesta vihamielisiltä voimilta ja sen varmistamisesta, että edistyneet laitteet eivät joudu kelvottomiin käsiin. Heidän omistautumisensa tehtävään on ehdoton.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Codexin puolustajat</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Outcastit ovat veljeskunnan puristeja – niitä, jotka kieltäytyivät kompromisseista Codexissa, kun vanhin Lyons vaikeutui. Tekniikka on kaikki kaikessa. Kyse ei ole joutomalaisten auttamisesta tai yhteisöjen rakentamisesta; Kyse on ihmiskunnan teknologisen perinnön säilyttämisestä ennen kuin typerykset tuhoavat sen. Vanha maailma kaatui, koska ihmiset käyttivät tekniikkaa väärin – veljeskunnan pyhä velvollisuus on estää sen toistuminen hallitsemalla jokaista olemassa olevaa edistynyttä tekniikkaa. Ulkopuoliset ovat parhaimmillaan velkoja, pahimmillaan uhkia. Veljeskunta voi täyttää tarkoituksensa vain täydellisellä sitoutumisella tehtävään.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Todellinen Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Kansamme pitäisi hallita kaikkia muita.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Saattaa tehdä oikean</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Enklaavi edustaa Yhdysvaltojen hallituksen jatkoa, jonka on määrä valloittaa ja palauttaa Amerikka. Vain puhtailla, saastumattomilla ihmisillä on oikeus rakentaa sivilisaatio uudelleen. Kaikki muut ovat poikkeamia, jotka on poistettava tai alistettava.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Enclave Manifest Destiny</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Suuret Khaanit ovat kehittäneet kemian tuotannon taiteen. Heidän kemistinsä ovat heimon arvostettuja jäseniä, jotka ovat vastuussa khanin toimintaa rahoittavien lääkkeiden luomisesta. Taitava kemianvalmistaja on painonsa arvoinen, ja heidän tietonsa siirtyvät sukupolvelta toiselle.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Khan Kemistit</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Suuret Khaanit torjuvat "sivistyneen" yhteiskunnan kahleet - ei lakeja, ei veroja, ei hallitsijoita, paitsi vahvimmat niistä. He arvostavat henkilökohtaista vapautta yli kaiken, mutta tämä vapaus tuo vastuun heimolle. Voimaa kunnioitetaan, heikkoutta halveksitaan ja uskollisuus veljiäsi kohtaan on pyhää. Khaanit eivät pyydä anteeksi, että he ottivat tarvitsemansa - joutomaa kuuluu niille, jotka ovat tarpeeksi vahvoja vaatimaan sen.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Khan Freedom</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Kerran uskollisina Uudelle Kalifornian tasavallalle nämä henkilöt ovat kääntäneet selkänsä vanhalle maailmanjärjestykselle. Korruption ja loputtoman sodan pettymyksenä he arvostavat nyt selviytymistä, itsenäisyyttä ja toveruutta yli kaiken. He ovat varovaisia ​​auktoriteettia kohtaan, epäilevät suuria ihanteita ja puolustavat nopeasti omiaan. Heidän sääntönsä on keskinäistä apua, kovalla työllä ansaittua luottamusta ja sitä, mitä tarvitaan selviytyäkseen autiomaassa.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR Deserterit</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Uusi Kalifornian tasavalta (NCR) on Uuteen Kaliforniaan perustettu liittovaltion presidenttitasavalta, joka koostuu viidestä vierekkäisestä osavaltiosta ja muista alueellisista omistuksista Nevadassa ja Baja Californiassa. NCR korostaa ja pyrkii tukemaan lukemattomia vanhan maailman arvoja, kuten demokratiaa, henkilökohtaista vapautta ja oikeusvaltiota. Sillä pyritään myös palauttamaan yleinen järjestys joutomaalle, parantamaan ja kehittämään infrastruktuuria ja talousjärjestelmiä sekä yleistä rauhaa ihmisten välillä. Samoin kuin vanhan maailman instituutiot, joita se pyrkii jäljittelemään, jatkuva laajentuminen on luonut aluevalvontaan, lojaalisuuteen ja korruptioon liittyviä haasteita, jotka vaivaavat tasavaltaa ja estävät sen tavoitteita.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Vanhan maailman bluesia</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Vapaaehtoinen erikoisjoukko, joka tunnetaan yhtä paljon asiantuntevista tiedustelukyvystään kuin urheudestaan ​​ja taistelutaidoistaan, Rangersin ensisijaisena tehtävänä on puuttua uhkiin, joita tasavallan pysyvän armeijan joukot eivät kestä, sekä yleinen rauhanturvaaminen NCR-alueen rajojen ympärillä, tunnettujen ja mahdollisten uhkien selvittäminen ja muut erikoistehtävät. Heidän huippuluokan koulutusnsa, aseensa ja sotaa edeltävän ja jälkeisen teknologian valikoima antavat heille usein mahdollisuuden toimia voittajana tasavallan konflikteissa silloinkin, kun tilanne saattaa nähdä heidän lukumääränsä ylivoimaisena.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>Lohikäärmeen vuoden ideologia arvostaa kansallista yhtenäisyyttä, yhteistä työtä ja teknologista kehitystä. Se kannustaa uskollisuutta valtiota kohtaan, perinteiden kunnioittamista ja ylpeyttä kulttuuriperinnöstä. Kansalaisten odotetaan työskentelevän yhdessä kansakunnan hyväksi, ylläpitävän sosiaalista harmoniaa ja omaksuvan innovaatioita uskoen, että yhtenäisyys ja päättäväisyys tuovat vaurautta ja voimaa.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Lohikäärmeen vuosi</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Loistava lupaus vauraudesta, vapaudesta ja rajattomista mahdollisuuksista, American Dream ruokkii miljoonien toiveita eri puolilla kansakuntaa. Näinä vuosina se on visio valkoisista aidoista, kahden auton autotalleista ja atomienergialla toimivasta tulevaisuudesta. Perheet kokoontuvat hehkuvien televisioiden ympärille luottaen siihen, että kova työ ja isänmaallisuus takaavat paikkansa loputtoman edistyksen maailmassa. Optimismi on huipussaan, ja Unelma on merkkinä siitä, mitä Amerikka voi saavuttaa – horjumattomana uskona valoisampaan huomiseen. Silti optimismin alle muodostuu halkeamia – yritysten ahneutta, resurssipulaa ja sodan varjoa. Silti unelma kestää, merkkinä siitä, mitä Amerikan on tarkoitus olla, vaikka maailma horjuu unohduksen reunalla.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Amerikkalainen unelma</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
