<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Den eldste er den øverste sjefen for et brorskapskapittel, ansvarlig for alle strategiske beslutninger, diplomatiske forbindelser og kapitlets overordnede retning. De har viet livet sitt til Brorskapets sak og oppnådd respekt fra alle medlemmer gjennom visdom, dyktighet og urokkelig dedikasjon til å bevare teknologi og beskytte menneskeheten.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Eldre</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Den laveste rangeringen i Brotherhood of Steel. De innviede er under opplæring, lærer Brorskapets måter å gjøre og beviser sin verdi. De utfører grunnleggende plikter og bistår fullverdige medlemmer samtidig som de tjener retten til å bli en ekte bror eller søster av stål.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Innlede</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Knights er brorskapets frontlinjekrigere, fullt trent i kampoperasjoner og vedlikehold av kraftrustning. De leder patruljer, engasjerer fiendtlige styrker og gjenvinner førkrigsteknologi fra farlige steder. Riddere er ryggraden i brorskapets militære styrke.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Ridder</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Paladins er brorskapets elitekrigere og feltsjefer. De leder store operasjoner, kommanderer riddere i kamp og tar kritiske taktiske avgjørelser. Kledd i den fineste kraftrustningen og med de mest avanserte våpnene, legemliggjør Paladins Brorskapets militære makt og taktiske ekspertise.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladin</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Skriftlærde er Brorskapets lærde og teknikere, dedikert til å bevare og forstå førkrigsteknologi. De vedlikeholder arkiver, forsker på artefakter og sørger for at kunnskap ikke går tapt. Selv om de ikke først og fremst er stridende, er skriftlærde avgjørende for Brorskapets oppdrag.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Skriver</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Lederen av Lyons Pride-rester, som viderefører eldste Lyons arv gjennom handling i stedet for doktrine. De har valgt medfølelse fremfor dogme, menneskelighet fremfor tradisjon, og er fortsatt de siste sanne troende i eldste Lyons drøm om et brorskap som tjener i stedet for regler.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Lyons mester</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Fullstendige medlemmer av Lyons' Pride som har vist seg verdig til eldste Lyons' tillit. De kjemper for å beskytte de uskyldige og representerer det beste av hva Brorskapet kan være når det tjener menneskeheten.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Pride medlem</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Nye medlemmer av Lyons' Pride som har sverget å kjempe for eldste Lyons' visjon om en beskyttet hovedstadsødemark. Rekrutter beviser sin dedikasjon til å forsvare menneskeheten, ikke bare å hamstre teknologi.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Rekruttere</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Elitekrigere som legemliggjør eldste Lyons' visjon fullstendig. De er skjoldet mellom ødemarkssamfunn og farene som truer dem, og kjemper ikke for ære eller teknologi, men for selve menneskehetens overlevelse.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Folkets skjold</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Defenders er Outcasts kampspesialister, fokusert på å sikre teknologi og forsvare Outcast-installasjoner. De avviser Brorskapets skifte mot humanitærisme, og opprettholder strengt fokus på deres opprinnelige oppdrag.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Forsvarer</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Beskytteren leder de utstøtte, og opprettholder jerndisiplin og urokkelig forpliktelse til teknologibevaring. De representerer den reneste formen for Brorskapets opprinnelige oppdrag, og nekter ethvert kompromiss eller avvik fra grunnleggerens visjon.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Beskytter</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Påmeldingsrangeringen for Outcasts. Spesialister har bevist sin forpliktelse til det opprinnelige Brotherhood-oppdraget med teknologigjenoppretting fremfor alt annet. De tjener de utstøttes pragmatiske, no-nonsense tilnærming til å bevare kunnskapen før krigen.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Spesialist</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Senior feltoffiserer som kommanderer enheter på størrelse med selskapet. Kapteiner er velprøvde ledere med omfattende kamperfaring. De håndterer komplekse operasjoner og fungerer som enklavens primære taktiske befal.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kaptein</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Høytstående offiserer som fører tilsyn med strategiske operasjoner og baseledelse. Oberster svarer direkte til Enclave-ledelsen og er ansvarlige for å utføre organisasjonens bredere mål. De krever respekt og absolutt autoritet.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Oberst</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Junioroffiserer med ansvar for operasjoner på platongnivå. Løytnanter koordinerer flere lag og tar taktiske avgjørelser i felten. De forventes å demonstrere både kampdyktighet og lederevne.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Løytnant</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Den laveste rangeringen i enklavens militærstruktur. Menige er frontlinjesoldater, trent i bruk av avansert våpen og kraftrustning. De utfører ordre uten spørsmål og fungerer som ryggraden i enklavestyrkene.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privat</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Underoffiserer som leder små tropper i felten. Sersjanter er erfarne soldater som opprettholder disiplin og koordinerer taktiske operasjoner. De bygger bro mellom offiserer og vervet personell.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sersjant</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>Den høyeste rangeringen som er oppnåelig i New California Republic uten en politisk alliert. Dette er en av de høyeste kommandostillingene med mulighet til å kalle inn forsterkninger på kompaninivå og høyere inkludert spesialstyrker.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>NCR hærens oberst</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>Den første rangen i New California Republics oppdragsoffiserskorps. Dette er den laveste kommandoposisjonen med muligheten til å kalle inn forsterkninger og forsyninger mye raskere og med større kvalitet og kvantitet.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>NCR-hærens løytnant</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>Den laveste rangeringen i New California Republics militær. Det er ikke mye respekt i denne rollen, og lønnen er heller ikke bra.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>NCR Army Private</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>NCR Ranger Patrolman</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>NCR Ranger Veteran</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>NCR Ranger frivillig</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>Den første rangen i New California Republics underoffiserskorps. Dette er det første trinnet i en profesjonell militær bærer med reell makt og ansvar.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>NCR-hærens sersjant</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
