<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Blutsalbei-Offenbarungen verbrennen Hämogen als rituellen Brennstoff und verwandeln Blut in Schmerz, Opfer und räuberische Wunder.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>Blutsalbei</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Nur hämogene Okkultisten</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Blutweise sind Okkultisten, die Offenbarungen durch Blutriten und fluchbeladenes Hämogen verbreiten. Ihre Rituale rauben ihnen Lebenskraft, säen Terror und hinterlassen nur Albträume.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Enthüllungen über Idol-Puppenspieler brechen den Verstand, versklaven den Willen und verwandeln ausgehöhlte Opfer in Erweiterungen des Okkultisten.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>Idol-Puppenspieler</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Nur im Imperium geborene Okkultisten</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Idol-Puppenspieler sind Meister der Besessenheit und psychischen Herrschaft. Sie höhlen Ziele aus, tragen Puppen wie Masken und klammern sich an das Leben, indem sie sich in Wegwerfknechtschaft stürzen.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Durch Offenbarungen des Hohepriesters wird ein Anführer inthronisiert, der Anhänger bindet, Rivalen auslaugt und durch Präsenz und Schmerz herrscht.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>Hohepriester</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Enthüllungen von Blacksite-Experten kanalisieren verbotenes maschinelles Denken, Wahnsinn und bewaffnete neuronale Überlastung.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>Blacksite-Experte</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher-Enthüllungen verzerren Alter, Wachstum und Dauer, indem sie an den Rändern der Zeit festhalten.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>Untergangswächter</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Aschenrufer-Enthüllungen machen Feuer, Hitze und rohe zerstörerische Energie in spektakulären Ritualen zu Waffen.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>Ashcaller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristische Enthüllungen beruhigen den Geist, brechen Panik und überfluten Anhänger in der Nähe mit unnatürlicher Ruhe.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>Mesmerist</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinder-Enthüllungen formen calt, Eis und Entropie in Barrieren, Fallen und tötenden Frost.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>Reifbinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver-Enthüllungen tauschen Glück gegen Unglück und bringen das Gleichgewicht der Ereignisse durch rituelles Glücksspiel auf den Kopf.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>Omenweber</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Enthüllungen von Grabrufern verbreiten Schrecken, beuten Leichen aus und ziehen die Toten wieder in den Dienst.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>Grabrufer</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker-Enthüllungen belohnen Hinterhalt, Dunkelheit und stille Hinrichtung unter einem Schleier unnatürlicher Schatten.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>Nachtpirscher</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Enthüllungen des Wächterschutzes schützen Verbündete, stärken das Fleisch und ziehen Forscher aus der tödlichen Gefahr.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>Wärter</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker-Enthüllungen reißen kurzlebige Löcher in den Raum und bewegen Menschen und Objekte durch okkulte Abkürzungen.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>Gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Die Enthüllungen der Sturmrufer befehlen Blitze, verdunkeln Maschinen und verwandeln das Wetter in eine Waffe.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>Sturmrufer</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Enthüllungen von Reliktingenieuren wecken tote Schaltkreise, stärken geplünderte Technologie und nähen okkulte Einblicke in Hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>Reliktingenieur</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Kampfmedium-Enthüllungen sind selbstsüchtige Kriegsriten, die Reflexe, Geschwindigkeit und Tötungsinstinkt schärfen.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>Kampfmedium</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Die Offenbarungen der Totemsprecher rufen Tiere, Brombeersträucher und an Schreine gebundene Wildnisgeister zum Überleben und zur Verteidigung auf.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>Totem-Sprecher</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Aktiviert ein integriertes Brechungsfeld und macht das Gerät kurzzeitig nahezu unsichtbar.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>Stealth-Feld</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>schwere Flammenladung</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Verbraucht gespeichertes Napalm, um einen längeren, heißeren Brandstoß zu projizieren.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>schwerer Flammenwerfer</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Schleudert eine Mini-Atomrakete in hohem Bogen.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>Mini-Atomwaffenwurf</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>Flammenladung</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Verbraucht eine Napalmladung, um einen Brandstoß aus nächster Nähe zu versprühen.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>leichter Flammenwerfer</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Startet einen Sättigungsangriff mit drei Raketen.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>Raketensalve</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Verbraucht eine Ladung, um einen Brandstoß mit größerer Reichweite zu versprühen.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>Kammerjäger-Flammenwerfer</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Verbraucht eine Napalmladung, um einen Brandstoß zu versprühen.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>Napalm-Flammenwerfer</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Lösen Sie ein Nightkin-Tarnfeld aus und verschwinden Sie kurzzeitig außer Sicht.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>Nachtkin-Unsichtbarkeit</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Sergeant-Titel. Dieser Bauer hat jetzt 13 Stimmen. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Sergeant oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>Kommission: Sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Colonel-Titel. Dieser Bauer hat jetzt 45 Stimmen. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Colonel oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>Kommission: Oberst</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Erteilt den Generaltitel für einen ausgewählten Bauern. Dieser Bauer hat jetzt 45 Stimmen. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits ein General oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>Kommission: allgemein</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Verleiht den Mitgliedstitel einem ausgewählten Bauern. Dieser Bauer erhält 1 Stimme. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Mitglied oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>Kommission: Mitglied</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Leutnant-Titel. Dieser Bauer hat jetzt 21 Stimmen. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Leutnant oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>Kommission: Leutnant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Kapitänstitel. Dieser Bauer hat jetzt 31 Stimmen. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Kapitän oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>Kommission: Kapitän</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Verleiht den Private-Titel für einen ausgewählten Bauern. Dieser Bauer hat jetzt 7 Stimmen. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Private oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>Auftrag: privat</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>hält vom Podium aus eine Ansprache des Präsidenten. Wenn alles gut geht, erhält jeder Ranglistenteilnehmer eine sEinkaufszentrum Anzahl an Stimmen, und er erhält Stimmen für jeden Ranglistenteilnehmer. Wenn es schlecht läuft, führt die Rede zu sozialen Spannungen und führt zu Stimmenverlusten für jeden gerankten Teilnehmer. Das Ergebnis hängt von ihren sozialen Fähigkeiten ab. Beamte von Whitespring, die sich derzeit in der Gegend aufhalten, werden der Ansprache beitreten und als gewertete Teilnehmer gelten.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>Ansprache des Präsidenten</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Leiten Sie vom Präsidentenstuhl aus eine Präsidentenansprache ein. Alle Kolonisten werden kommen und zuhören. Wenn es gut läuft, fühlen sich die Zuhörer inspiriert und gewinnen Respekt vor dem Redner. Wenn es schlecht läuft, richtet die Adresse gesellschaftlichen Schaden an. Das Ergebnis hängt von den sozialen Fähigkeiten des Sprechers ab.</Speech.description>
  <Speech.label>Ansprache des Präsidenten</Speech.label>
</LanguageData>
