<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Atlantin valtameri ilmentää sopeutumiskykyä – valtameren tuulten ja vaihtelevien vuorovesien takomaa veri, jonka veri laulaa suolasta ja itsepäisestä kestävyydestä.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>atlantin sielu</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Sumuisten metsien ja basalttivuorten lapset. Kaskadilaiset ovat järkkymättömiä sateesta tai yksinäisyydestä, he ovat aina kärsivällisiä ja sydämeltään villillisiä.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>cascadian wildit</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Vuosisatojen rappeutumisen arpeuttamat haamut jatkuvat järjettömästi; heidän tahtonsa on viimeinen mätänevä asia.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>aaveen sietokyky</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Yhdeksänkymmentäyhdeksän heimoa kantaa esi-isien kaikuja – jokaisen sydämen rummunlyönti yhteisen muistin kuorossa.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>luonnollista monimuotoisuutta</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Pölymyrskyt ja jalostamohöyryt takoivat teksikolaiset – haalistuneita sieluja, joita ruokkivat itsepäinen ylpeys ja vanha öljy.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>texico grit</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Numenit ovat kietoutuneet maahan – heidän henkensä on elävä todistus selviytymisestä kaikkia vastoinkäymisiä vastaan.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>numen juuret</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Puhtaat ihmiset ilmentävät muuttumattoman ihmiskunnan joustavuutta – vakaata henkeä, joka kestää läpi jokaisen koettelemuksen.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>ihmisen henki</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Slanterit ajautuvat maailmojen välillä – haaveilijoita ja juonittelijoita silmät kuin lasinsirut, muiston ja myytin välissä.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>vino kaiku</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Supermutanttien vahvuus on legenda – tuskan ja ylpeyden fuusio, joka kesti tekijänsä.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>supermutantti saattaa</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Paratiisin ja raunion välillä jakautuneet kaksi kalifornialaista elävät ristiriidassa – sekä oman myyttinsä haaveilijoina että selviytyjinä.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>kahden kalifornian kaksinaisuus</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Teräksen ja hiljaisuuden alle koottu Vault Dwellersin perintö on järjestys – rakenteen kaipuu kaaoksessakin.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>holviperintöä</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Wendigot ilmentävät lihaksi tehtyä nälkää – loputtoman halun henkeä, jota mikään juhla ei voi tyydyttää.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigon nälkä</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
