<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>En demokratisk bosættelse i Nova-Arizona-ørkenen, hvor skyggen af ​​Cæsars Legion falder lang over landet. Nybyggerne her trækker i vid udstrækning fra Nat'L-folket, hvis rødder ligger i nationalparksamfundene, der holdt sig til kløfterne og monumentlandene, da civilisationen brød sammen. Governance tenderer mod konsensus og valgt lederskab, selvom det er en praktisk bekymring at forblive lille nok til at undgå legionsinteresser.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Civil Arizona bosættelse</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>En raider-bande, der strejfer rundt i kløfterne og ørkenstierne i Nova-Arizona. De forgriber sig på handelsruterne, der går mellem legionkontrollerede territorier og uafhængige bosættelser, og retter sig mod dem, der er for isolerede til, at nogen patrulje kan nå frem i tide. Deres tale, påklædning og skikke bærer ekkoet af regionens indfødte arv - ødemarken knuste den, men slettede den aldrig.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona Raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>En autokratisk bosættelse hugget ud af Nova-Arizona-ørkenen, drevet af en stærkmand, ældreråd eller lokal chef uden forpligtelser over for magter udefra. Kulturen her afspejler regionens dybe arv - generationer af hård ødemarks overlevelse i canyonlandet. Legionen er altid til stede, men kontrollerer ikke alt.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>Rå Arizona bosættelse</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Et af Nat'L-stammesamfundene i Nova-Arizona, nedstammede fra de turister, der besøgte nationalparkerne længe før krigen. De bevæger sig med årstiderne gennem canyonlandet og bærer mundtlige historier og skikke. Legionen betragter dem som en ressource for værnepligtige eller en gene at fjerne, afhængigt af stammens størrelse og placering.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona stamme</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
