<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>En divergerende insekt-geneline tilpasset til aggressive ildmyrer. De deler den samme eusociale adfærd som den sorte myrestamme, men fungerer som en separat koloni og har kun glødfarvede kaster.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Ildmyrekoloni</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>ildmyrekoloni</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>ildmyre</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>brandmyrer</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Undslupne supermutanter og andre eksperimenter fra Big MT forskningssteder. De opererer på territorialt instinkt og broadcast-signal aggression snarere end koordineret strategi. Ikke i stand til diplomati.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Store MT eksperimenter</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>forsøgsobjekt</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>forsøgspersoner</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Styret Vault</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>skøre hvælving</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>En demokratisk bosættelse i Nova-Arizona-ørkenen, hvor skyggen af ​​Cæsars Legion falder lang over landet. Nybyggerne her trækker i vid udstrækning fra Nat'L-folket, hvis rødder ligger i nationalparksamfundene, der holdt sig til kløfterne og monumentlandene, da civilisationen brød sammen. Governance tenderer mod konsensus og valgt lederskab, selvom det er en praktisk bekymring at forblive lille nok til at undgå legionsinteresser.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>civil Arizona bosættelse</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>En raider-bande, der strejfer rundt i kløfterne og ørkenstierne i Nova-Arizona. De forgriber sig på handelsruterne, der går mellem legionkontrollerede territorier og uafhængige bosættelser, og retter sig mod dem, der er for isolerede til, at nogen patrulje kan nå frem i tide. Deres tale, påklædning og skikke bærer ekkoet af regionens indfødte arv - ødemarken knuste den, men slettede den aldrig.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>En autokratisk bosættelse hugget ud af Nova-Arizona-ørkenen, drevet af en stærkmand, ældreråd eller lokal chef uden forpligtelser over for magter udefra. Kulturen her afspejler regionens dybe arv - generationer af hård ødemarks overlevelse i canyonlandet. Legionen er altid til stede, men kontrollerer ikke alt.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>barsk Arizona bosættelse</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Et af Nat'L-stammesamfundene i Nova-Arizona, nedstammede fra de turister, der besøgte nationalparkerne længe før krigen. De bevæger sig med årstiderne gennem canyonlandet og bærer mundtlige historier og skikke. Legionen betragter dem som en ressource for værnepligtige eller en gene at fjerne, afhængigt af stammens størrelse og placering.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona stamme</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>En demokratisk bosættelse på To-Californiens kyst, der strækker sig fra Baja i syd til det nordlige Californien. Regionen blev hårdt ramt af bomberne, men genopbygget hurtigere end det meste af ødemarken, hovedsageligt på grund af indflydelsen fra New California Republic. Nybyggere her lever under organiseret regeringsførelse, med valgt ledelse, reguleret handel og adgang til NCR-tilknyttede handlende og patruljer.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>civil californisk bosættelse</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>En raiderbande, der opererer langs den to-californiske kyst. Regionens handelsruter, NCR-forsyningskonvojer og etablerede bosættelser gør den til et rigt mål for organiseret razzia. Disse bander forbliver mobile for at undgå NCR-reaktionsstyrker, der slår til mod rejsende og afsidesliggende samfund langs kysten og indre dale.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Californien raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Et autokratisk ophold på To-Californiens kyst. Mens NCR udvider sin rækkevidde over store dele af regionen, opererer denne forlig uden for dens lovgivning, drevet af den, der har autoritet gennem magt eller omdømme. NCR's ekspansion er en konstant baggrund for det daglige liv her, og mange sådanne samfund navigerer i en omhyggelig balance mellem uafhængighed og annektering.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>barsk californisk bosættelse</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Et stammesamfund, der overlever i udkanten af ​​Two-California, i kystområderne og dalene, hvor NCR-indflydelse svinder ud og ældre måder at leve på fortsætter. De jager og samler langs kystområder, der engang var tæt befolket, og handler med bosættere, når vilkårene passer dem, og holder sig for sig selv, når de ikke gør det.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Californien stamme</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>En demokratisk bosættelse i Cascadias regnvåde affald, hvor stillehavstågen sjældent letter, og kysten er blevet dybt ændret af bomberne og årene siden. Nybyggere her bygger styret samfund mod en vildmark, der føles ældre end civilisationen og ligeglad med overfladebeboernes bekymringer. Handel, folkevalgte råd og kommunal arbejdskraft holder disse byer funktionelle - og holder deres beboere beskæftiget nok til ikke at dvæle ved, hvad der bevæger sig ved vandlinjen efter mørkets frembrud.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>civil Cascadia bosættelse</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>En raiderbande, der opererer i de tætte skove og ruinerede kyststrækninger i Cascadia. Terrænet fungerer til deres fordel - forfølgelse er vanskelig, forsvindinger er nemme at forklare, og lovlige bosættelser er spredt for tyndt til, at nogen kan komme løbende hurtigt. De mærkelige ting, der lever dybere i vådområderne, er en kendsgerning i landskabet, som kaskadiske raiders mere eller mindre har lært at tolerere.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Et autokratisk ophold i Cascadias tågeindhyllede vildmark, styret af den, der befaler frygt eller loyalitet nok til at holde det sammen. Pacific Northwest var allerede før bomberne et isolerende landskab; hvad det blev bagefter er noget, som de fleste ødemarksrejsende beskriver dårligt og sjældent besøger. Disse samfund er isolerede, hårde og dybt mistænksomme over for enhver, der kommer ud af tågen uopfordret.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>barsk Cascadia bosættelse</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Et stammesamfund, der bor dybt i den kaskadiske ørken, blandt de oversvømmede ruiner og skovdækkede rester af den nordvestlige kyst. Deres historier er fulde af ting, der bor i det mørke vand og under rødderne af gamle træer, der skulle være døde for århundreder siden. Uanset om det er ægte møder eller generationer af isolation og strålingstale, behandler deres traditioner ørkenen med en ærbødighed, der grænser til frygt.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia stamme</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>kryptider</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendarisk skygge</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendariske nuancer</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>En blandet angrebsstyrke af ghouls og supermutanter, der opererer sammen af ​​fælles interesse. Ingen af ​​grupperne er særligt velkomne andre steder i ødemarken, og deres kombination gør dem betydeligt farligere, end nogen af ​​dem ville være alene. De forgriber sig på bosættelser og handelsruter, afhængige af antal, sejhed og de fleste ødelænders generelle instinkt for at undgå mutanter, når det er muligt.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>raider mutant hær</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>En demokratisk ghoul-bosættelse - et spøgelsesbysamfund, der har overlevet den civilisation, der byggede den. Beboerne er ghouls, der har organiseret sig i en fungerende by, med valgt ledelse, handel og fælles lov. De fleste ødemænd undgår stedet på instinkt, men de, der stopper, finder det betydeligt mere organiseret end forventet. Ghouls her har haft længe nok til at blive trætte af at blive frygtet, og længe nok til at bygge noget, der er værd at styre.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>civil ghoul spøgelsesby</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>En autokratisk supermutant højborg, holdt sammen af ​​styrken og viljen fra den, der leder den. Supermutanter regerer ikke ved konsensus - autoritet her etableres med magt og opretholdes af den konstante trussel om det. Det, der passer til orden, er et groft styrkehierarki, med de mest dygtige og aggressive i toppen. Sådanne bosættelser spænder fra funktionelle fæstninger til knapt indeholdt kaos, helt afhængigt af kvaliteten af ​​deres nuværende leder.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>rå super mutant højborg</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>hellige Mothman-kultister</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>hengivne Seere</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Antagonizeren er hensynsløs og ubøjelig, en kraft af ødelæggelse og splid. Deres motiver indhyllet i mørke, de søger magt gennem kaos og knuser al modstand uden nåde. Kryds deres vej, og du vil kende ægte fjendskab i ødemarken.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonisator</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Kød befriet fra lænker, de undslupne slaver bærer ar både set og uset. Bundne af lidelse og drevet af håb kæmper de for frihed og retfærdighed midt i ødemarkens grusomhed. Hårde og desperate kæmper de for et liv, der er stjålet, men ikke glemt.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Undslupne slaver</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Runaway</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Runaways</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>De kloge Mothman-kultister, der vogter gammel visdom, følger den undvigende beskytter som en guide mod ødelandets snigende rædsler. Rolige og vagtsomme søger de balance mellem mennesket og myten og står som vagtpost mod det kaos, der truer med at opsluge alle.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Kloge Mothman-kultister</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>En ny bosættelse af forskellige udstødte og vandrere.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>ny bebyggelse</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>ny stamme</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>ny kult</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Enklavens radikale brænder med fanatisk ild og bærer doktriner som en klinge. Renhed, dominans og absolut kontrol driver dem til at rense, hvad de anser for uren. Deres iver kender ingen grænser og gør selv allierede til fjender i deres ubarmhjertige korstog.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enklave radikale</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Feral Caller</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Vilde kaldere</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Et stammesamfund bestående af både S'Lanters og Numen, som har delt territorium længe nok til, at deres skikke er vokset sammen. De holder sig til de dybe affald og marginer, langt fra større fraktioners handelsruter og bosættelser. Fremmede bliver mødt med forsigtighed, og de, der følger for tæt ind på deres territorium, har en tendens til at miste sporet og ikke finde det igen.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>gentil mutant stamme</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>En stamme af muterede Numen, der viser en usædvanlig kompatibilitet med den levende verden. Numen-samfund er stille og kontemplative, styret af skikke formet omkring en bevidsthed om naturen, som de fleste almindelige mennesker ikke deler. Deres oprindelse er usikker; hvad der er klart er, at de ikke er fuldt ud mennesker i konventionel forstand, og ikke lever, som mennesker gør.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>hedenske numen stamme</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>En stamme af S'Lanters - FEV-muterede vaskebjørne, der opnåede intelligens på menneskeligt niveau og manuel fingerfærdighed gennem førkrigseksperimenter på et militært forskningsanlæg. De undslupne forsøgspersoner slog sig til sidst ned og formerede sig og navngav sig selv S'Lanter, hvilket betyder "Kindred", efter at have glemt deres oprindelse som dyr. Hurtige, hemmelighedsfulde og yderst territoriale, S'Lanter-samfund organiserer sig omkring klan og pårørende, med skikke videreført gennem historie og ritual.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>hedensk skråstamme</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>En demokratisk bosættelse i Nuevo Texicos ødemark, hvor texansk grænsekultur og mexicansk grænsetradition er blevet smedet sammen i løbet af to århundreders overlevelse efter krigen. Brotherhood of Steel har bevaret en tilstedeværelse i regionen, siden Lone Star-kapitlet etablerede operationer i det tidligere Texas, og mange bosættelser her har et samarbejde med Brotherhood - hvad enten det er som handelspartnere, protektorater eller naboer, der holder freden ved at holde sig ude af vejen for hinanden.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>civil Nuevo Texico bosættelse</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>En raider-bande, der opererer på tværs af det vidt åbne kratland og flade områder i Nuevo Texico. De ramte handelskonvojer og isolerede husmandssteder og bevægede sig hurtigt hen over terræn, der ikke giver ringe dækning for enten bytte eller forfølger. Deres stil afspejler regionen - modig, højlydt og vant til at leve barsk i tørt land langt fra centrum for enhver reel magt.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>En autokratisk bosættelse i Nuevo Texico, drevet af en chef, patriark eller råd af hårdtsindede lokale, der ikke svarer til nogen ekstern autoritet. Kulturen er en direkte hybrid af texanske og nordmexicanske traditioner: tvister afgøres åbent, autoritet opnås og demonstreres, og både Brotherhood of Steel og enhver forbipasserende raider-bande vurderes på de samme pragmatiske vilkår.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>barsk Nuevo Texico afvikling</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Et stammesamfund i Nuevo Texico, med rødder i ranchfamilier, indfødte grupper og grænsesamfund, der overlevede krigen i bakkelandet og badland. De bærer en kultur formet af spansk, mexicansk og texansk arv, båret ind i noget, der er tydeligt deres eget. Brotherhood of Steels regionale tilstedeværelse er en praktisk realitet, de navigerer omhyggeligt, handler med nogle kapitler og undgår helt andre.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico stamme</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Spredt og jaget klæber Enklave-resterne sig til de sidste fragmenter af et faldet imperium. Stolte og ubrudte opretholder de deres hellige mission: at genvinde menneskeheden gennem styrke og teknologi. Deres skygger strækker sig langt, formet af hemmeligheder og forræderi.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enklaverester</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Besætningen tildelt Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion besætning</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>handicappede klanrester</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>handicappede klanrester</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>handicappede klanrester</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>handicappede riges rester</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>handicappede riges rester</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>handicappede riges rester</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Disse efterkrigshandlere er ikke et feudalt laug, men et løst netværk af karavanefirmaer, brahminførere, vagter og aftalemæglere, der holder ødemarken i gang. De opgiver statiske herredømmer til fordel for mobile lejre, bytteruter og midlertidige markeder og transporterer knappe varer mellem isolerede samfund, mens væbnede eskorter holder raiders ærlige.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>campingvognsfirmaer</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>campingvognmester</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>campingvogn</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>campingvogne</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Disse mennesker har boet her i årtier eller århundreder og mistet det meste af den teknologi, der først bragte dem til denne verden. De kan stadig forsvare sig selv med basale krudtvåben, mens de går i gang med deres daglige rutine med at hyrde kvæg, drikke råtarm og jage gaver.\n\nDe bekymrer sig om handel, tillid og overlevelse.\n\nDenne særlige gruppe har høj respekt for civil adfærd.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Disse mennesker har boet her i årtier eller århundreder og mistet det meste af den teknologi, der først bragte dem til denne verden. De kan stadig forsvare sig selv med basale krudtvåben, mens de går i gang med deres daglige rutine med at hyrde kvæg, drikke råtarm og jage gaver.\n\nDe er ikke optaget af handel eller tillid.\n\nDenne gruppe tror på, at ingen er skabt lige, og kun styrke tillader én at overleve på grænsen.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
