<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nel fornire punti di difesa agli insediamenti vicini tramite attacchi di artiglieria. Ogni pedina avrà il compito di mantenere e utilizzare un mortaio. Dopo che è stato effettuato uno sbarramento, sarà necessario un giorno per prepararne uno nuovo.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>avamposto di artiglieria</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Posiziona un accampamento temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nell'intercettare e tendere imboscate ai raid nemici in arrivo sulla colonia principale. Vincere una piccola scaramuccia in un avamposto può ridurre significativamente le dimensioni di un raid nemico sulla colonia principale. Inoltre, agli avamposti difensivi può essere assegnato il compito di inviare capsule di lancio alla colonia principale per una difesa con breve preavviso.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>avamposto difensivo</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nell'individuazione e nello sfruttamento di serbatoi sotterranei di combustibile chimico. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>avamposto di perforazione</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Posiziona un accampamento temporaneo gestito autonomamente che funge da punto di sosta per le carovane. Mentre si accampano, tutte le pedine recupereranno cibo e riposeranno e concederanno il tempo alle ferite di guarire.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>accampamento</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Non è possibile posizionare nei deserti un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella semina e nella raccolta di vegetazione di facile coltivazione. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>avamposto agricolo</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella caccia e nel macello della fauna selvatica. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>avamposto di caccia</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Non è possibile posizionare nei deserti un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella raccolta di legname dagli alberi presenti nelle aree. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>avamposto di disboscamento</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella raccolta e lavorazione di pietra o metallo, può essere posizionato solo su colline o montagne. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>avamposto minerario</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito in modo autonomo, specializzato nella produzione e fabbricazione di componenti meccanici ed elettronici. Una volta prodotta una quantità sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>avamposto produttivo</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito in modo autonomo, specializzato nell'esplorazione degli insediamenti non contrassegnati nelle vicinanze e del bottino contenuto al loro interno. Una volta raccolto qualcosa di notevole, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>avamposto di spazzini</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Posiziona un accampamento temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato in ricerca e analisi. Tutte le informazioni ottenute verranno condivise con l'intera fazione.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>avamposto scientifico</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Luoghi una città temporanea, gestita in modo autonomo, progettata per fornire ospitalità sia ai viaggiatori che ai commercianti. Se un visitatore trova il suo alloggio amichevole, sarà invitato a unirsi alla città come residente permanente. Una città può essere costruita solo se 3 insediamenti preesistenti si trovano entro 10 esagoni.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>città</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella vendita e nel baratto con vagabondi, carovane e nativi in ​​cambio di argento. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>avamposto commerciale</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
