<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito in modo autonomo, specializzato nel pattugliare il confine della fazione, alla ricerca di intrusi illegali e contrabbandieri. Una volta catturato, il trasgressore viene multato o incarcerato. Dopodiché verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>posto di frontiera</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nell'organizzazione di eventi artistici e ricreativi per vagabondi, carovane e indigeni in cambio di argento. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>circo errante</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Posiziona un campo temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nel fornire lavoratori edili per un impiego temporaneo ad altre fazioni in cambio di argento. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>avamposto dei lavoratori edili</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Posiziona un accampamento temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nella negoziazione con altre fazioni. Una volta che i negoziati avranno successo, la buona volontà di quella fazione aumenterà.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambasciata</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella produzione di forniture mediche per la colonia. In alternativa possono venderli e fornire assistenza medica a vagabondi, carovane e indigeni in cambio di argento. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>ospedale da campo</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella fornitura di servizi mercenari in cambio di argento. Una volta terminata la missione, la ricompensa verrà consegnata alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>accampamento mercenario</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella detenzione dei prigionieri e nella loro riabilitazione. Ottieni il pagamento in argento per aver tenuto prigionieri di altre fazioni. Può costringere a lavorare, reclutare o ridurre in schiavitù i prigionieri delle colonie. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>prigione</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella gestione del bestiame e nella raccolta dei suoi prodotti. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Posiziona un campo temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella produzione di scorte di cibo per la colonia. In alternativa puoi vendere pasti a vagabondi, carovane e indigeni in cambio di argento. Una volta raccolta una somma sufficiente, verrà effettuata una consegna alla periferia della colonia principale di una fazione.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>ristorante</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
