<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori alimentati a combustibile chimico. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>rete elettrica di generatori alimentati a combustibile chimico</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori geotermici. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>rete elettrica dei generatori geotermici</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Posiziona un campo temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nella generazione di energia con un reattore nucleare. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>rete elettrica del reattore nucleare</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Posiziona un accampamento temporaneo, guidato in modo autonomo, specializzato nella generazione di energia con celle energetiche. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>rete di celle elettriche</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori solari. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>rete elettrica dei generatori solari</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori di marea. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>rete elettrica dei generatori di marea</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori di mulini ad acqua. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>rete elettrica dei generatori di mulini ad acqua</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con turbine eoliche. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>rete elettrica delle turbine eoliche</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Posiziona un accampamento temporaneo, gestito autonomamente, specializzato nella generazione di energia con generatori a legna. Fornendolo costantemente alla colonia principale della fazione.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>rete elettrica di generatori a legna</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
