<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Tarcze łączą w sobie waleczność z prawdziwym współczuciem, służąc zarówno jako wojownicy, jak i obrońcy. Uosabiają przekonanie Starszego Lyonsa, że ​​moc musi zostać użyta do obrony tych, którzy nie mogą się obronić.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Tarcza Ludu</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Obrońcy to specjaliści Wygnańców, którzy przodują zarówno w zabezpieczaniu technologii, jak i eliminowaniu zagrożeń. Łączą wiedzę techniczną z bezwzględną wydajnością, zapewniając powodzenie misji za wszelką cenę.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Obrońca</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladyni to najlepsi wojownicy Bractwa, mistrzowie walki w pancerzu wspomaganym i taktycznego przywództwa. Prowadzą drużyny w najbardziej niebezpieczne sytuacje i służą jako przykłady doskonałości w walce.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladyn</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Siła Bractwa wynika z dyscypliny i hierarchii. Każdy członek zna swoje miejsce i swoje obowiązki. Rozkazy płyną od Starszego do Paladyna i Rycerza, aby Wtajemniczyć bez zadawania pytań.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>łańcuch dowodzenia jest absolutny</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Zaawansowana technologia jest zbyt niebezpieczna, aby pozostawiać ją w rękach nieprzygotowanych. Bractwo ma święty obowiązek zachować, kontrolować i chronić całą przedwojenną technologię, aby zapobiec kolejnej apokalipsie.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>technologia musi być kontrolowana</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Pustkowia są pełne zagrożeń – najeźdźców, mutantów i głupców, którzy nadużywają technologii. Bractwo trwa, trzymając się z daleka, handlując tylko wtedy, gdy jest to konieczne i nigdy nie ujawniając swojej pełnej siły osobom z zewnątrz.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>izolacja nas chroni</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Siła Bractwa pochodzi z jego założycieli. Osoby urodzone w Bractwie noszą dziedzictwo Rogera Maxsona i pierwotnych ocalałych z Mariposy. Osoby z zewnątrz nigdy w pełni nie zrozumieją naszej misji.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>czystość krwi jest święta</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Technologia jest narzędziem, a nie celem samym w sobie. Bractwo istnieje, aby służyć ludzkości, a nie tylko chronić artefakty. Ci, którzy mają władzę, mają obowiązek chronić słabszych.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>chronić tych, którzy nie mogą się obronić</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Terytorium oznacza zasoby, rekrutów i bezpieczeństwo. Bractwo Środkowo-Zachodnie nie kryje się w bunkrach – zajmujemy ziemię, budujemy posterunki i chronimy ludzi w naszych granicach. Bractwo, które się nie rozwija, w końcu umrze.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>ekspansja zabezpiecza naszą przyszłość</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Bractwo nie może przetrwać wyłącznie dzięki więzom krwi. Plemiona, mieszkańcy pustkowi, a nawet dawni wrogowie – każdy, kto ma umiejętności i poświęcenie, może zdobyć swoje miejsce w Bractwie. Rekrutacja nie jest słabością; to jest mądrość.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>godni ludzie z zewnątrz wzmacniają nas</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Bractwo nie może powierzać mieszkańcom pustkowi technologii ani sekretów. Osobom z zewnątrz brakuje dyscypliny, zrozumienia i lojalności. W najlepszym przypadku są to zasoby, w najgorszym – zagrożenia.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>osoby z zewnątrz są zobowiązaniami</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Nie ma nic ważniejszego niż odzyskanie i zachowanie przedwojennej technologii. Nie życie pustkowi, nie polityka, nie sentymenty. Misja jest wszystkim.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>przede wszystkim technologia</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>Elitarny oficer Enklawy, wyszkolony w zakresie przywództwa i zaawansowanych taktyk bojowych. Specjalizują się w badaniach, walce i utrzymywaniu dyscypliny.</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>Oficer Enklawy</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>Chemicy Khana są siłą napędową gospodarki plemienia. Produkują chemikalia, które Chanowie wymieniają na broń, zapasy i szacunek. Mistrz chemii jest ceniony tak samo, jak najwięksi wojownicy plemienia.</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>Chemik Khana</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.description>Rangersi, zwłaszcza Rangersi-Weterani, cieszą się przerażającą reputacją zarówno wśród przyjaciół, jak i wrogów. W Mojave można zobaczyć ich plakaty, a niektórzy żołnierze RNK uważają, że „obgryzają paznokcie i plują napalmem”. Nawet żołnierze Legionu Cezara mówią o Rangersach z szacunkiem, nazywając ich „najlepszymi, jakie rozrzutnicy mają do zaoferowania”.</FCP_IdeoRole_Ranger.description>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.label>Strażnik NCR</FCP_IdeoRole_Ranger.label>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>Lider Partii Komunistycznej jest najwyższą władzą w Chińskiej Republice Ludowej, reprezentującą podstawowe wartości partii i narodu. Ta rola jest odpowiedzialna za kierowanie ludźmi, utrzymywanie jedności oraz wspieranie wspólnych celów i postępu kraju.</FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>Lider partii ChRL</FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>
  <FCP_IdeoRole_Governor.description>Gubernator jest wybieranym przywódcą kolonii, ucieleśniającym ideały dobrobytu, wolności i postępu. Odpowiedzialny za kierowanie obywatelami, podtrzymywanie amerykańskich wartości i zapewnianie wszystkim lepszej przyszłości.</FCP_IdeoRole_Governor.description>
  <FCP_IdeoRole_Governor.label>Gubernator USA</FCP_IdeoRole_Governor.label>
</LanguageData>
