<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <NeedThroneAssigned>Cần phòng tổng thống</NeedThroneAssigned>
  <NeedThroneAssignedDesc>Một người trong số bạn có chức danh tổng thống yêu cầu phải có phòng tổng thống, nhưng không có phòng tổng thống nào được chỉ định.
\nĐảm bảo người giữ chức danh được chỉ định một chiếc ghế tổng thống bên trong phòng tổng thống thích hợp.
\nPhòng tổng thống phải có kích thước và trang trí phù hợp để đáp ứng các yêu cầu cụ thể của chức danh.</NeedThroneAssignedDesc>
  <UndignifiedThroneroom>Phòng tổng thống không xứng đáng</UndignifiedThroneroom>
  <UndignifiedThroneroomDesc>Một người trong số bạn có chức danh tổng thống và ghế tổng thống, nhưng phòng tổng thống không đáp ứng được yêu cầu của chức danh đó.</UndignifiedThroneroomDesc>
  <ThroneroomInvalidConfiguration>Ghế tổng thống không dùng được</ThroneroomInvalidConfiguration>
  <ThroneroomInvalidConfigurationDesc>Ghế tổng thống không thể sử dụng được vì cách thiết lập nó:</ThroneroomInvalidConfigurationDesc>
  <ThroneMustBePlacedInside>Ghế tổng thống phải được đặt trong nhà.</ThroneMustBePlacedInside>
  <ThroneRoomImpressivenessInfo>({0} ấn tượng)</ThroneRoomImpressivenessInfo>
  <ThroneMaxSatisfiedTitle>Đáp ứng tiêu đề</ThroneMaxSatisfiedTitle>
  <AbilitySpeechDisabledNoThroneAssigned>không có ghế tổng thống được chỉ định.</AbilitySpeechDisabledNoThroneAssigned>
  <AbilitySpeechDisabledNoThroneIsNotAccessible>ghế tổng thống không thể tiếp cận được.</AbilitySpeechDisabledNoThroneIsNotAccessible>
  <AbilitySpeechDisabledNoThroneUndignified>ghế tổng thống không thể sử dụng được vì nó không xứng đáng.</AbilitySpeechDisabledNoThroneUndignified>
  <AbilitySpeechTargetDescThrone>Chiếc ghế tổng thống trang nghiêm</AbilitySpeechTargetDescThrone>
  <RoyalTitleSpeechAbilityGained>{PAWN_pronoun} hiện có thể đưa ra các bài phát biểu của tổng thống từ ghế tổng thống. Nếu suôn sẻ, người nghe sẽ cảm thấy được truyền cảm hứng. Nếu nó hoạt động kém, địa chỉ sẽ gây thiệt hại cho xã hội. Kết quả phụ thuộc vào khả năng giao tiếp xã hội của {PAWN_labelShort}.</RoyalTitleSpeechAbilityGained>
  <UndignifiedBedroom>Phòng ngủ không trang nghiêm</UndignifiedBedroom>
  <UndignifiedBedroomDesc>Một người của bạn có chức danh tổng thống yêu cầu một phòng ngủ có những đặc điểm cụ thể. Không có phòng ngủ được bố trí hoặc phòng ngủ được bố trí không đáp ứng yêu cầu.</UndignifiedBedroomDesc>
  <NeedBedroomAssigned>Tiêu đề yêu cầu phòng ngủ</NeedBedroomAssigned>
  <NeedBedroomAssignedDesc>Một người của bạn có chức danh tổng thống yêu cầu một phòng ngủ riêng nhưng không có phòng ngủ nào được chỉ định.
\nGiao cho họ một phòng ngủ riêng. Phòng ngủ phải có kích thước và trang trí phù hợp để đáp ứng các yêu cầu cụ thể của chủ sở hữu.</NeedBedroomAssignedDesc>
  <RoyalNoAcceptableFood>Không có thức ăn được chấp nhận</RoyalNoAcceptableFood>
  <RoyalNoAcceptableFoodDesc>Một người của bạn có chức danh tổng thống với những yêu cầu cụ thể về thực phẩm. Nhưng không có loại thực phẩm nào đáp ứng được những yêu cầu này.</RoyalNoAcceptableFoodDesc>
  <RoyalFavorDescription>Số tiền {FACTION_royalFavorLabel} (ưu đãi Whitespring) mà cá nhân người đàm phán của bạn sẽ nhận được nhờ thỏa thuận này.</RoyalFavorDescription>
  <QuestGivesRoyalFavor>Nhiệm vụ này sẽ trao thưởng cho {FACTION_royalFavorLabel} và do đó Whitespring xếp hạng cho {PAWN_labelShort}.</QuestGivesRoyalFavor>
  <Reward_RoyalFavor>bất kỳ ai chấp nhận nhiệm vụ sẽ nhận được {1} {0_royalFavorLabel} từ {0_name}</Reward_RoyalFavor>
  <Reward_RoyalFavor_ChoosePawn>bạn có thể chọn một trong những {2} tham gia để nhận {1} {0_royalFavorLabel} từ {0_name}</Reward_RoyalFavor_ChoosePawn>
  <RoyalIncapableOfSocial>{PAWN_labelShort} không có khả năng thực hiện các nhiệm vụ xã hội. Những người có cấp bậc Whitespring rất cần các kỹ năng xã hội, vì vậy nếu {PAWN_labelShort} đạt được cấp bậc, {PAWN_pronoun} có thể gặp khó khăn. Một người thực dân khác có thể giỏi xã hội hơn.</RoyalIncapableOfSocial>
  <RoyalWithConceitedTrait>Vì {PAWN_labelShort} là {2} nên {PAWN_pronoun} sẽ yêu cầu các đặc quyền của cấp bậc phải được tôn trọng đầy đủ. {PAWN_labelShort} có thể từ chối làm một số loại công việc nhất định hoặc ăn đồ ăn hạng thấp và sẽ ban hành các sắc lệnh. Một người thực dân khác có lẽ sẽ linh hoạt hơn.</RoyalWithConceitedTrait>
  <RoyalImplantIllegalUseWarning>Theo luật của {FACTION_name}, một người phải có thứ hạng bắt buộc là {TITLE} để sử dụng hợp pháp {IMPLANT}.
\n{VIOLATIONTRIGGER}, có khả năng {FACTION_name} sẽ phát hiện ra dấu hiệu tâm linh của nó. Điều này sẽ dẫn đến hậu quả ngoại giao.</RoyalImplantIllegalUseWarning>
  <RoyalImplantInstallConfirmation>Vẫn cài đặt bộ cấy này?</RoyalImplantInstallConfirmation>
  <RoyalImplantUpgradeConfirmation>Vẫn nâng cấp bộ cấy này?</RoyalImplantUpgradeConfirmation>
  <RoyalWeaponEquipConfirmation>Bạn có chắc chắn muốn trang bị vật phẩm này không?</RoyalWeaponEquipConfirmation>
  <LetterRoyalTitlePermits>{PAWN_pronoun} có các quyền sau:</LetterRoyalTitlePermits>
  <LetterRoyalTitleLostPermits>{PAWN_pronoun} đã mất các quyền này:</LetterRoyalTitleLostPermits>
  <LetterRoyalTitleDisabledWorkTag>{PAWN_pronoun} không sẵn lòng làm những loại công việc này:\n{1}</LetterRoyalTitleDisabledWorkTag>
  <LetterRoyalTitleSpeechAbilityGained>{PAWN_pronoun} hiện có thể đưa ra các bài phát biểu của tổng thống từ ghế tổng thống. Nếu suôn sẻ, người nghe sẽ cảm thấy được truyền cảm hứng. Nếu nó hoạt động kém, địa chỉ sẽ gây thiệt hại cho xã hội. Kết quả phụ thuộc vào khả năng giao tiếp xã hội của {PAWN_labelShort}.</LetterRoyalTitleSpeechAbilityGained>
  <LetterRoyalTitleThroneroomRequirements>Cấp bậc này yêu cầu một bộ tổng thống đáp ứng các yêu cầu sau:{1}</LetterRoyalTitleThroneroomRequirements>
  <LetterRoyalTitleBedroomRequirements>Thứ hạng này yêu cầu phòng ngủ đáp ứng các yêu cầu sau:{1}</LetterRoyalTitleBedroomRequirements>
  <LetterRoyalTitleHeir>Nếu {PAWN_pronoun} chết, cấp bậc này sẽ được chuyển cho {HEIR_nameFull} làm người kế nhiệm.</LetterRoyalTitleHeir>
  <LetterRoyalTitleNoHeir>Nếu {PAWN_pronoun} chết, không có người kế vị nào được chỉ định cho cấp bậc này.</LetterRoyalTitleNoHeir>
  <LetterRoyalTitleHeirFactionWarning>{PAWN_nameFull} là thành viên của {FACTION_name}.</LetterRoyalTitleHeirFactionWarning>
  <LetterRoyalTitleChangingHeir>Bạn có thể chọn người kế nhiệm mới bằng cách liên hệ với {FACTION_name} thông qua bảng điều khiển liên lạc.</LetterRoyalTitleChangingHeir>
  <LetterTitleHeirLostLabel>Người kế vị bị mất</LetterTitleHeirLostLabel>
  <LetterTitleHeirLost>{HEIR_nameFull} đã qua đời, khiến {HOLDER_labelShort} không có người kế nhiệm được chỉ định cho cấp bậc nhận được từ {FACTION_name}. Bạn có thể liên hệ với {FACTION_name} thông qua bảng điều khiển liên lạc để chỉ định người kế nhiệm mới.</LetterTitleHeirLost>
  <LetterRoyalTitleCantBeInherited>Không thể kế thừa thứ hạng của {TITLE}.</LetterRoyalTitleCantBeInherited>
  <LetterDecreeMentalBreak>{0_nameIndef}, trong nỗ lực giải tỏa căng thẳng {0_possessive}, đã ban hành một sắc lệnh tổng thống táo bạo và hiện đang yêu cầu thực hiện sắc lệnh đó.</LetterDecreeMentalBreak>
  <LetterRandomDecree>{0_nameIndef}, để khẳng định cấp bậc {0_possessive} của {0_bestRoyalTitleIndef}, đã ban hành một nghị định và hiện đang yêu cầu thực hiện nghị định đó.</LetterRandomDecree>
  <BestowerWaitingAlert>Sứ giả Whitespring đang chờ</BestowerWaitingAlert>
  <BestowerWaitingAlertDesc>Một phái viên của Whitespring đang chờ để bắt đầu lễ nhậm chức.</BestowerWaitingAlertDesc>
  <RitualBestowingCeremony>Lễ khánh thành</RitualBestowingCeremony>
  <BestowingSpotUnavailable>Không có vị trí phù hợp gần sứ giả</BestowingSpotUnavailable>
  <BeginCeremony>Bắt đầu khánh thành {0_labelShort}</BeginCeremony>
  <BestowingCeremonyLabel>lễ khánh thành</BestowingCeremonyLabel>
  <BestowingOutcomeQualitySpecific>Chất lượng tổng thể của lễ khánh thành là {0}, được xác định bởi những yếu tố này</BestowingOutcomeQualitySpecific>
  <MessageBestowerWaiting>Chọn {BESTOWER_definite} và nhấp vào 'Bắt ​​đầu khánh thành' để bắt đầu buổi lễ.</MessageBestowerWaiting>
  <MessageBestowerUnreachable>Không thể liên lạc được với sứ giả Whitespring!</MessageBestowerUnreachable>
  <MessageBestowingTargetIsBusy>{0} đang bận.</MessageBestowingTargetIsBusy>
  <MessageBestowingSpotUnreachable>Đặc phái viên Whitespring khó chịu vì bị can thiệp và quyết định rời đi.</MessageBestowingSpotUnreachable>
  <MessageBestowingDanger>Đặc phái viên Whitespring đang rời đi vì nguy hiểm đến tính mạng.</MessageBestowingDanger>
  <MessageBestowingDangerTemperature>Đặc phái viên Whitespring sắp rời đi vì nhiệt độ đe dọa tính mạng.</MessageBestowingDangerTemperature>
  <MessageBestowingDangerGas>Đặc phái viên Whitespring sắp rời đi do có khí độc nguy hiểm trong khu vực.</MessageBestowingDangerGas>
  <MessageBestowingInterrupted>Lễ khai mạc đã bị gián đoạn.</MessageBestowingInterrupted>
  <MessageBestowingCeremonyStarted>Lễ khánh thành của {PAWN_definite} đã bắt đầu.</MessageBestowingCeremonyStarted>
  <LetterLabelBestowingCeremonyExpired>Đã hết hạn khai trương</LetterLabelBestowingCeremonyExpired>
  <LetterTextBestowingCeremonyExpired>{TARGET_definite} đã không có mặt tại buổi lễ khai mạc. Buổi lễ đã bị hủy bỏ.</LetterTextBestowingCeremonyExpired>
  <BestowingCeremonyThroneroomRequirementsNotSatisfiedShort>Phòng tổng thống của {PAWN_definite} không đáp ứng các yêu cầu về cấp bậc {TITLE}.</BestowingCeremonyThroneroomRequirementsNotSatisfiedShort>
  <BestowingCeremonyThroneroomRequirementsNotSatisfied>Đặc phái viên cảm thấy bị xúc phạm vì phòng tổng thống của {PAWN_definite} không đáp ứng các yêu cầu về cấp bậc {TITLE}. Lễ khánh thành đã bị hủy bỏ.</BestowingCeremonyThroneroomRequirementsNotSatisfied>
  <CommandLeaveBestowingCeremony>Rời khỏi lễ khánh thành</CommandLeaveBestowingCeremony>
  <CommandLeaveBestowingCeremonyDesc>Dừng tham gia lễ khánh thành.</CommandLeaveBestowingCeremonyDesc>
  <CommandCancelBestowingCeremony>Hủy bỏ lễ khánh thành</CommandCancelBestowingCeremony>
  <CommandCancelBestowingCeremonyDesc>Kết thúc lễ khai mạc ngay lập tức. Sứ thần sẽ rời đi, nhưng một cơ hội khác để thực hiện lễ nhậm chức sẽ sớm xuất hiện.</CommandCancelBestowingCeremonyDesc>
  <CommandCancelBestowingCeremonyConfirm>Bạn có chắc chắn muốn hủy lễ khánh thành không?</CommandCancelBestowingCeremonyConfirm>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort} đã đạt được {USER_possessive} cấp liên kết tâm thần đầu tiên! {USER_pronoun} hiện là chuyên gia tâm lý.
Để sử dụng sức mạnh tâm linh, {USER_labelShort} phải rèn luyện khả năng tập trung tinh thần thông qua thiền định. Hiệu quả của phương pháp thiền này sẽ tăng lên nếu người đó có thể tập trung vào một đối tượng cụ thể trong khi thiền.
Những người khác nhau có thể tập trung vào các đối tượng khác nhau. Điều này phụ thuộc vào lý lịch, đặc điểm và cấp bậc của người đó. Ví dụ:
- Những kẻ tâm thần có chức danh tổng thống ngồi thiền trên chiếc ghế tổng thống của họ.
- Những người tâm thần có tuổi thơ bộ lạc thiền định về cây anima và đền thờ thiên nhiên.
- Những người tâm thần khổ hạnh thiền định trên những bức tường trống.
- Những kẻ rối loạn tâm thần thiền định đến nấm mồ, lý tưởng nhất là có người thân bên trong.
Bạn có thể xem các loại trọng tâm thiền của ai đó bằng cách xem thẻ thông tin của họ bằng nút 'i'.</LetterPsylinkLevelGained_First>
  <CommandCallRoyalAid>Hãy gọi hỗ trợ Enclave...</CommandCallRoyalAid>
  <CommandCallRoyalAidDesc>Kêu gọi viện trợ bằng giấy phép đặc biệt.
Mỗi loại hỗ trợ có thể được sử dụng miễn phí một lần, sau đó bạn phải đợi để sử dụng lại miễn phí. Bạn có thể sử dụng viện trợ thường xuyên hơn, nhưng làm như vậy sẽ tốn kém.</CommandCallRoyalAidDesc>
  <CommandCallRoyalAidFavorOption>Còn lại {0} ngày, giá {1} {FACTION_royalFavorLabel}</CommandCallRoyalAidFavorOption>
  <ChooseRoyalPermit>Chọn giấy phép</ChooseRoyalPermit>
  <ChooseRoyalPermit_Desc>Mở màn hình lựa chọn giấy phép và chọn giấy phép mới.</ChooseRoyalPermit_Desc>
  <RoyalFavorTip>Bạn có thể chọn một trong số {0} của mình để nhận {1} {2} từ {3_name}.
Bằng cách nhận được {2}, bạn sẽ đạt được thứ hạng. Thứ hạng mang lại phần thưởng psylink và các giấy phép đặc biệt như viện trợ quân sự. Tuy nhiên, {0} có thứ hạng cao hơn cũng sẽ cần trang phục và nội thất phòng ngủ cụ thể.</RoyalFavorTip>
  <WorkDisabledByRoyalTitle>Bị vô hiệu hóa theo thứ hạng {0}</WorkDisabledByRoyalTitle>
  <RoyalTitleTooltipHasTitle>{PAWN_labelShort} hiện có cấp bậc {TITLE} do {FACTION_name} trao tặng.</RoyalTitleTooltipHasTitle>
  <RoyalTitleTooltipConceited>{PAWN_labelShort} sẽ yêu cầu các đặc quyền của cấp bậc này phải được tôn trọng đầy đủ.</RoyalTitleTooltipConceited>
  <RoyalTitleTooltipNonConceited>{PAWN_labelShort} rất linh hoạt về các đặc quyền của cấp bậc này.</RoyalTitleTooltipNonConceited>
  <RoyalTitleTooltipNextTitle>Xếp hạng tiếp theo</RoyalTitleTooltipNextTitle>
  <RoyalTitleTooltipNextTitleFavorCost>giá {0} {FACTION_royalFavorLabel}</RoyalTitleTooltipNextTitleFavorCost>
  <RequestChangeRoyalHeir>Thay đổi thứ hạng kế thừa của {HOLDER_labelShort} của {TITLE} từ {HEIR_labelShort}</RequestChangeRoyalHeir>
  <RequestSetRoyalHeir>Chỉ định người kế nhiệm cấp bậc {HOLDER_labelShort} của {TITLE}</RequestSetRoyalHeir>
</LanguageData>
