<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Đây không phải là mối quan tâm của tôi.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>Người đưa thư trốn thoát</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>Người đưa thư đã bỏ đi trước khi bạn kịp hoàn thành công việc. Con chip bạch kim đã biến mất vào vùng đất hoang.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Cửa sổ chuyển phát nhanh: {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Chip bạch kim đã được phục hồi</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>Người đưa thư đã chết. Con chip bạch kim là của bạn và {0} sẽ không tha thứ cho hành vi trộm cắp.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>người mua của nó</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Dấu vết chuyển phát nhanh bị mất</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Bạn đã lần theo dấu vết của chuyến hàng, nhưng dấu vết bị mờ đi trước khi trinh sát của bạn có thể xác định được lộ trình của người chuyển phát nhanh.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Chuyển phát nhanh bị chặn</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Trinh sát của bạn đã định vị được {0}. Trại dã chiến tạm thời đã được đánh dấu trên bản đồ thế giới của bạn. Giết người chuyển phát nhanh trong vòng bảy ngày và lấy lại con chip bạch kim trước khi nó đổi chủ lần nữa.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Chip bạch kim trên thị trường</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Kho quản lý RobCo bị đột nhập gần đây đã làm rò rỉ một trong những bí mật nguy hiểm nhất của vùng đất hoang ra thị trường. Một kho chip bạch kim đã được thu hồi từ kho tiền và được bán thông qua Mojave Express cho nhiều người mua.
Mỗi điểm dẫn đến một người chuyển phát nhanh khác nhau và một nhà tài trợ phe phái khác nhau. Nếu di chuyển nhanh chóng, bạn có thể chiếm được một trong các con chip trước khi nó biến mất vào khối quyền lực khác.
{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Chuyển phát nhanh {0} của {1} và Chip bạch kim của {2}</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Đã xóa trang Vault</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Bạn để lại kho tiền RobCo với những bí mật bị bóc trần. Những gì còn lại trong cơ sở không còn thuộc quyền chỉ huy của người khác nữa.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>Giám đốc điều hành</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>RobCo vị trí vault đã được khôi phục</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>Người chuyển phát nhanh đã chết mang theo các đoạn truy cập được gắn với kho lưu trữ điều hành RobCo. Họ chỉ vào một khu phức hợp kho tiền ở xa vẫn đang tràn ngập các Securitron bị hỏng. Đâu đó bên trong là xác tàu Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>Cộng hòa Nhân dân</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>Đã thu được tọa độ bộ đệm PRC</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>Nhật ký lộ trình của người chuyển phát nhanh tiết lộ một bộ đệm RobCo từ xa, nơi những người Giải phóng Trung Quốc được dự trữ với số lượng vô lý. Kho lưu trữ cũng chỉ ra rằng khung gầm War Machine đã bị mất ở đó do lỗi ngăn chặn.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>
