<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>Do số lượng người trôi dạt trên vùng đất hoang còn ít nên họ đã quyết định tham gia cùng bạn.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Do không chắc chắn về khả năng đánh bại bạn, những người trôi dạt trên vùng đất hoang đã quyết định rút lui.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Những người trôi dạt ở vùng đất hoang xin được tham gia</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Những người trôi dạt trên vùng đất hoang từ nhóm người sống sót gần đó đã tìm được đường đến {0}. Sau khi nhìn thấy số của bạn, họ đang yêu cầu tham gia cùng bạn. Họ tin rằng cùng nhau, bạn sẽ có cơ hội tốt hơn để chống lại các yếu tố.\n\nBạn có thể từ chối họ, nhưng kết quả là họ có thể trả đũa.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Cuộc đột kích của người trôi dạt trên vùng đất hoang</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Những người trôi dạt trên vùng đất hoang từ nhóm người sống sót gần đó đã tìm được đường đến {0}. Sau khi nhìn thấy số của bạn, họ đã quyết định tấn công bạn. Bạn có thể bắt và chiêu mộ bất kỳ người sống sót nào.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Drifter tham gia</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Một người lang thang trôi dạt đến và quyết định gia nhập thuộc địa của bạn</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Gói động vật đi lang thang trong</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Một đàn nhỏ vùng đất hoang đã lang thang và sẽ gia nhập thuộc địa</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Một dự án nghiên cứu mới đã được phát hiện trong cuộc tụ tập của những người sống sót: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Bẫy sinh tồn đã xuất hiện trên {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Khi cháy, ngọn lửa lớn tỏa ra khói mù và có cơ hội khuyến khích những người trôi dạt trên vùng đất hoang từ khu vực địa phương đi lang thang. Nó rất không ổn định và có thể khiến mọi thứ xung quanh bốc cháy.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Một số nghiên cứu công nghệ của Survivalist vẫn phải được hoàn thành.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Drifter màu đen</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
