<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Den ældste er den øverste leder af et broderskabskapittel, ansvarlig for alle strategiske beslutninger, diplomatiske forbindelser og kapitlets overordnede ledelse. De har viet deres liv til Broderskabets sag og opnået respekt fra alle medlemmer gennem visdom, dygtighed og urokkelig dedikation til at bevare teknologi og beskytte menneskeheden.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Ældre</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Den laveste rang i Brotherhood of Steel. Indviede er under uddannelse, lærer Broderskabets måder at gå på og beviser deres værd. De udfører grundlæggende pligter og hjælper fuldgyldige medlemmer, mens de tjener retten til at blive en ægte bror eller søster af stål.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Indlede</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Riddere er Broderskabets frontlinjekrigere, fuldt uddannede i kampoperationer og vedligeholdelse af kraftrustning. De leder patruljer, engagerer fjendtlige styrker og genvinder førkrigsteknologi fra farlige steder. Riddere er rygraden i Broderskabets militære styrke.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Ridder</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Paladins er Broderskabets elitekrigere og feltkommandører. De leder store operationer, kommanderer riddere i kamp og træffer kritiske taktiske beslutninger. Klædt i det fineste magtpanser og besidder de mest avancerede våben, legemliggør Paladins Broderskabets militære magt og taktiske ekspertise.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladin</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Skriftskrivere er Broderskabets lærde og teknikere, dedikeret til at bevare og forstå førkrigsteknologi. De vedligeholder arkiver, forsker i artefakter og sikrer, at viden ikke går tabt. Selvom det ikke primært er kombattanter, er skriftlærde afgørende for Broderskabets mission.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Skriver</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Lederen af ​​Lyons Pride-rester, der viderefører ældste Lyons arv gennem handling frem for doktrin. De har valgt medfølelse frem for dogmer, menneskelighed frem for tradition og er fortsat de sidste sande troende i ældste Lyons drøm om et broderskab, der tjener frem for regler.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Lyons mester</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Fuldstændige medlemmer af Lyons' Pride, som har bevist, at de er værdige til ældste Lyons tillid. De kæmper for at beskytte de uskyldige og repræsenterer det bedste af, hvad Broderskabet kan være, når det tjener menneskeheden.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Pride medlem</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Nye medlemmer af Lyons' Pride, som har svoret at kæmpe for Ældste Lyons' vision om en beskyttet hovedstadsødemark. Rekrutter beviser deres dedikation til at forsvare menneskeheden, ikke kun at hamstre teknologi.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Rekruttere</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Elitekrigere, der legemliggør ældste Lyons' vision fuldstændigt. De er skjoldet mellem ødemarkssamfund og de farer, der truer dem, og kæmper ikke for ære eller teknologi, men for selve menneskehedens overlevelse.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Folkets Skjold</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Forsvarere er de Outcasts kampspecialister, fokuseret på at sikre teknologi og forsvare Outcast-installationer. De afviser Broderskabets skift i retning af humanitærisme og fastholder strengt fokus på deres oprindelige mission.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Forsvarer</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Beskytteren leder de udstødte, opretholder jerndisciplin og urokkelig forpligtelse til teknologibevarelse. De repræsenterer den reneste form for Broderskabets oprindelige mission, idet de nægter ethvert kompromis eller afvigelse fra grundlæggerens vision.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Protektor</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Indmeldelsesrangen for Outcasts. Specialister har bevist deres engagement i den oprindelige Brotherhood-mission med teknologigendannelse frem for alt andet. De tjener de udstødtes pragmatiske, no-nonsense tilgang til at bevare viden fra før krigen.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Specialist</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Senior feltofficerer, der leder enheder af kompagnistørrelse. Kaptajner er dokumenterede ledere med omfattende kamperfaring. De håndterer komplekse operationer og fungerer som enklavens primære taktiske chefer.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kaptajn</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Højtstående officerer, der fører tilsyn med strategiske operationer og baseledelse. Oberster svarer direkte til enklavens ledelse og er ansvarlige for at udføre organisationens bredere mål. De afkræver respekt og absolut autoritet.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Oberst</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Juniorofficerer med ansvar for operationer på pelotonniveau. Løjtnanter koordinerer flere hold og træffer taktiske beslutninger i felten. De forventes at demonstrere både kampdygtighed og lederevne.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Løjtnant</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Den laveste rang i enklavens militære struktur. Menige er frontlinjesoldater, trænet i brugen af ​​avanceret våben og magtrustning. De udfører ordrer uden spørgsmål og tjener som rygraden i enklavestyrkerne.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privat</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Underofficerer, der leder små hold i felten. Sergenter er erfarne soldater, der opretholder disciplin og koordinerer taktiske operationer. De bygger bro mellem officerer og indrulleret personale.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergent</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>Den højeste rang, der kan opnås i New California Republic uden en politisk allieret. Dette er en af ​​de højeste kommandostillinger med mulighed for at indkalde forstærkninger på kompagniniveau og højere inklusive specialstyrker.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>NCR hærens oberst</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>Den første rang inden for New California Republics officerskorps. Dette er den laveste kommandostilling med evnen til at indkalde forstærkninger og forsyninger meget hurtigere og med større kvalitet og kvantitet.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>NCR-hærløjtnant</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>Den laveste rang inden for New California Republics militær. Der er ikke megen respekt i denne rolle, og lønnen er heller ikke god.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>NCR Army Private</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>NCR Ranger Patrolman</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>NCR Ranger Veteran</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>NCR Ranger frivillig</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>Den første rang inden for New California Republics underofficerskorps. Dette er det første skridt i en professionel militær bærer med reel magt og ansvar.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>NCR hærsergent</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
