<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Isso não é da minha conta.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>Correio escapou</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>O mensageiro fugiu antes que você pudesse terminar o trabalho. O chip de platina desapareceu no deserto.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Janela de correio: {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Chip de platina recuperado</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>O mensageiro está morto. O chip de platina é seu e {0} não perdoará o roubo.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>seus compradores</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Trilha do correio perdida</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Você rastreou a remessa, mas a trilha esfriou antes que seus batedores pudessem identificar a rota do mensageiro.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Correio interceptado</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Seus batedores localizaram {0}. Um acampamento temporário foi marcado em seu mapa mundial. Mate o mensageiro dentro de sete dias e recupere o chip de platina antes que ele mude de mãos novamente.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Chips de platina no mercado</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Um cofre de gerenciamento RobCo recentemente violado derramou um dos segredos mais perigosos do deserto de volta ao mercado. Um cache de chips de platina foi recuperado do cofre e vendido através do Mojave Express para vários compradores.
Cada pista aponta para um mensageiro diferente e um patrocinador de facção diferente. Se você se mover rapidamente, poderá capturar um dos chips antes que ele desapareça em outro bloco de poder.
{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Correio {0} de {1} e o Chip Platinum de {2}</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Site do cofre limpo</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Você deixa o cofre RobCo para trás com seus segredos descobertos. O que quer que tenha permanecido na instalação não está mais sob o comando de mais ninguém.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>o CEO</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>RobCo localização do cofre recuperada</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>O mensageiro morto carregava fragmentos de acesso vinculados a um arquivo executivo RobCo. Eles apontam para um complexo de cofre distante ainda repleto de Securitrons corrompidos. Em algum lugar lá dentro estão os destroços do Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>a República Popular</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>Coordenadas de cache PRC adquiridas</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>Os registros de rota do mensageiro revelam um cache remoto RobCo onde os Libertadores Chineses foram armazenados em números absurdos. O arquivo também indica que um chassi do War Machine foi perdido durante uma falha de contenção.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>
