<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Uma linhagem divergente de insetos adaptada a formigas de fogo agressivas. Elas compartilham o mesmo comportamento eussocial da linhagem de formigas pretas, mas operam como uma colônia separada e cultivam apenas castas de cor brasa.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Colônia de formigas de fogo</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>colônia de formigas de fogo</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>formiga de fogo</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>formigas de fogo</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Super mutantes escapados e outros experimentos dos locais de pesquisa do Big MT. Eles operam com base no instinto territorial e na agressão por sinal de transmissão, em vez de uma estratégia coordenada. Não é capaz de diplomacia.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Grandes experimentos de MT</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>sujeito do experimento</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>assuntos de experimento</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Cofre controlado</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Cofre Enlouquecido</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Um assentamento democrático no deserto de Nova-Arizona, onde a sombra da Legião de César se estende por toda a terra. Os colonos daqui vêm em grande parte do povo nacional, cujas raízes estão nas comunidades do parque nacional que se mantiveram nos desfiladeiros e nas terras monumentais quando a civilização entrou em colapso. A governação tende para o consenso e para a liderança eleita, embora permanecer suficientemente pequeno para evitar o interesse da Legião seja uma preocupação prática.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>assentamento civil no Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Uma gangue de invasores percorrendo os cânions e trilhas do deserto de Nova-Arizona. Eles atacam as rotas comerciais que ligam os territórios controlados pela Legião e os assentamentos independentes, visando aqueles isolados demais para qualquer patrulha chegar a tempo. A sua fala, vestimenta e costumes carregam o eco da herança nativa da região – o terreno baldio destruiu-a, mas nunca a apagou.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Invasor do Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Um assentamento autocrático escavado no deserto de Nova-Arizona, dirigido por um homem forte, um conselho de anciãos ou um chefe local, sem obrigações para com poderes externos. A cultura aqui reflete a profunda herança da região – gerações de sobrevivência em terrenos baldios na região do cânion. A Legião está sempre presente, mas não controla tudo.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>assentamento difícil no Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Uma das comunidades tribais Nat'L de Nova-Arizona, descendente de turistas que visitaram os parques nacionais muito antes da guerra. Eles se movem de acordo com as estações pela região dos cânions, carregando histórias orais e costumes. A Legião os considera um recurso para recrutar ou um incômodo para remover, dependendo do tamanho e localização da tribo.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Tribo do Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Um assentamento democrático na costa das Duas Califórnia, que se estende de Baja, no sul, até o norte da Califórnia. A região foi duramente atingida pelas bombas, mas reconstruída mais rapidamente do que a maior parte dos terrenos baldios, em grande parte devido à influência da Nova República da Califórnia. Os colonos aqui vivem sob uma governação organizada, com liderança eleita, comércio regulamentado e acesso a comerciantes e patrulhas afiliados à NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>assentamento civil na Califórnia</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Uma gangue de invasores operando ao longo da costa das Duas Califórnia. As rotas comerciais da região, os comboios de abastecimento da NCR e os assentamentos estabelecidos fazem dela um alvo rico para ataques organizados. Estas gangues permanecem móveis para evitar as forças de resposta do NCR, atacando viajantes e comunidades periféricas ao longo da costa e vales interiores.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Invasor da Califórnia</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Um reduto autocrático na costa das Duas Califórnia. Embora o NCR alargue o seu alcance a grande parte da região, este acordo funciona à margem da sua lei, gerido por quem detém a autoridade através da força ou da reputação. A expansão do NCR é um pano de fundo constante para a vida quotidiana aqui, e muitas dessas comunidades navegam num equilíbrio cuidadoso entre independência e anexação.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>assentamento difícil na Califórnia</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Uma comunidade tribal que sobrevive nas margens da Duas Califórnia, nas cordilheiras e vales costeiros onde a influência do NCR desaparece e modos de vida mais antigos persistem. Eles caçam e coletam ao longo de terras costeiras que já foram densamente povoadas, negociando com os colonos quando os termos lhes convêm e mantendo-se isolados quando não lhes convém.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Tribo da Califórnia</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Um assentamento democrático nos desertos encharcados pela chuva de Cascadia, onde a neblina do Pacífico raramente se dissipa e a costa foi profundamente alterada pelas bombas e pelos anos que se seguiram. Os colonos daqui constroem comunidades governadas numa região selvagem que parece mais antiga que a civilização e indiferente às preocupações dos habitantes da superfície. O comércio, os conselhos eleitos e o trabalho comunitário mantêm estas cidades funcionais – e mantêm os seus residentes ocupados o suficiente para não se preocuparem com o que se move na linha de água depois de escurecer.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>assentamento civil de Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Uma gangue de invasores operando nas densas florestas e nas áreas costeiras em ruínas de Cascadia. O terreno funciona a seu favor: a perseguição é difícil, os desaparecimentos são fáceis de explicar e os assentamentos legítimos são muito dispersos para que alguém possa vir correndo rapidamente. As coisas estranhas que vivem nas profundezas dos pântanos são um fato da paisagem que os invasores de Cascadia aprenderam a tolerar, mais ou menos.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Invasor de Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Um reduto autocrático nas florestas envoltas em névoa de Cascadia, governado por quem comanda medo ou lealdade suficiente para mantê-lo unido. O noroeste do Pacífico já era uma paisagem isolada antes das bombas; o que aconteceu depois é algo que a maioria dos viajantes de terrenos baldios descreve mal e raramente revisita. Estas comunidades são insulares, duras e profundamente desconfiadas de qualquer pessoa que saia do nevoeiro sem ser convidada.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>assentamento áspero de Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Uma comunidade tribal que vive nas profundezas da natureza selvagem das Cascatas, entre as ruínas inundadas e os remanescentes cobertos de floresta da costa noroeste. Suas histórias estão cheias de coisas que vivem nas águas escuras e sob as raízes de árvores antigas que deveriam ter morrido há séculos. Quer se trate de encontros genuínos ou de gerações de conversas sobre isolamento e radiação, as suas tradições tratam a natureza selvagem com uma reverência que beira o pavor.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Tribo Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>criptídeos</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Sombra Lendária</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Tons Lendários</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Uma força de ataque mista de ghouls e super mutantes operando juntos por interesse comum. Nenhum dos grupos é particularmente bem-vindo em outras partes do deserto, e sua combinação os torna consideravelmente mais perigosos do que qualquer um deles seria sozinho. Eles atacam assentamentos e rotas comerciais, confiando em números, resistência e no instinto geral da maioria dos desertos de evitar mutantes sempre que possível.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>exército mutante raider</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Um assentamento democrático de carniçais – uma comunidade de cidade fantasma que sobreviveu à civilização que a construiu. Os residentes são ghouls que se organizaram em uma cidade funcional, com liderança eleita, comércio e leis compartilhadas. A maioria dos desertos evita o lugar por instinto, mas aqueles que param acham-no consideravelmente mais organizado do que o esperado. Os carniçais daqui já tiveram tempo suficiente para se cansarem de serem temidos e tempo suficiente para construir algo que valha a pena governar.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>cidade fantasma do carniçal civil</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Uma fortaleza autocrática super mutante, mantida unida pela força e vontade de quem a lidera. Os super mutantes não governam por consenso – a autoridade aqui é estabelecida pela força e mantida pela constante ameaça dela. O que passa por ordem é uma hierarquia aproximada de forças, com os mais capazes e agressivos no topo. Tais assentamentos variam de fortalezas funcionais a um caos mal contido, dependendo inteiramente da qualidade de seu atual líder.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>fortaleza super mutante áspera</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>cultistas sagrados do Mothman</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Videntes Devotados</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Implacável e inflexível, o Antagonizador é uma força de destruição e discórdia. Com os seus motivos envoltos em trevas, procuram o poder através do caos, esmagando toda a oposição sem piedade. Cruze o caminho deles e você conhecerá a verdadeira inimizade no deserto.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonista</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Com a carne libertada das correntes, os Escravos Fugitivos apresentam cicatrizes visíveis e invisíveis. Ligados pelo sofrimento e movidos pela esperança, eles lutam pela liberdade e pela justiça em meio à crueldade do deserto. Ferozes e desesperados, eles lutam por uma vida roubada, mas não esquecida.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Escravos Fugitivos</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Fugitivo</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Fugitivos</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Guardiões da sabedoria antiga, os Sábios Cultistas do Homem-Mariposa seguem o protetor indescritível como um guia contra os horrores arrepiantes do deserto. Calmos e vigilantes, eles buscam o equilíbrio entre o homem e o mito, permanecendo de sentinela contra o caos que ameaça consumir a todos.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Cultistas Sábios do Homem-Mariposa</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Um novo assentamento de vários párias e andarilhos.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>novo assentamento</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>nova tribo</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>novo culto</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Os Radicais do Enclave queimam com fogo fanático, empunhando a doutrina como uma lâmina. Pureza, domínio e controle absoluto os levam a purgar o que consideram impuro. Seu zelo não conhece limites, transformando até mesmo aliados em inimigos em sua cruzada implacável.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enclave Radicais</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Chamador Feral</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Chamadores Ferais</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Uma comunidade tribal composta por S'Lanters e Numen que compartilham território há tempo suficiente para que seus costumes tenham crescido juntos. Eles mantêm-se nas profundezas e nas margens, longe das rotas comerciais e dos assentamentos de facções maiores. Estranhos são recebidos com cautela, e aqueles que seguem muito de perto seu território tendem a perder o rastro e não encontrá-lo novamente.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>tribo mutante gentia</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Uma tribo de Numen mutantes que mostram uma compatibilidade incomum com o mundo dos vivos. As comunidades Numen são tranquilas e contemplativas, guiadas por costumes moldados em torno de uma consciência da natureza que a maioria das pessoas comuns não partilha. As suas origens são incertas; o que está claro é que eles não são totalmente humanos no sentido convencional e não vivem como os humanos.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>tribo numen gentia</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Uma tribo de S'Lanters - guaxinins com mutação FEV que ganharam inteligência de nível humano e destreza manual por meio de experimentos pré-guerra em um centro de pesquisa militar. Os indivíduos fugitivos eventualmente se estabeleceram e se multiplicaram, nomeando-se S'Lanter, que significa "Membros", tendo há muito esquecido suas origens como animais. Rápidas, secretas e altamente territoriais, as comunidades S'Lanter organizam-se em torno de clãs e parentes, com costumes transmitidos através de histórias e rituais.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>tribo slanter gentia</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Um assentamento democrático no deserto de Nuevo Texico, onde a cultura fronteiriça texana e a tradição fronteiriça mexicana foram forjadas juntas ao longo de dois séculos de sobrevivência pós-guerra. A Irmandade do Aço mantém presença na região desde que o capítulo da Estrela Solitária estabeleceu operações no antigo Texas, e muitos assentamentos aqui têm uma relação de trabalho com a Irmandade - seja como parceiros comerciais, protetorados ou vizinhos que mantêm a paz permanecendo fora do caminho uns dos outros.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>assentamento civil em Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Uma gangue de invasores operando nos matagais e planícies abertas de Nuevo Texico. Eles atacam comboios comerciais e propriedades isoladas, movendo-se rapidamente por terrenos que oferecem pouca cobertura para presas ou perseguidores. Seu estilo reflete a região – ousado, barulhento e acostumado a viver em regiões áridas, longe dos centros de qualquer poder real.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Invasor do Texas</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Um assentamento autocrático em Nuevo Texico, dirigido por um chefe, patriarca ou conselho de moradores locais obstinados que não respondem a nenhuma autoridade externa. A cultura é um híbrido direto das tradições do Texas e do norte do México: as disputas são resolvidas abertamente, a autoridade é conquistada e demonstrada, e tanto a Irmandade do Aço quanto qualquer gangue de invasores que passa são avaliadas nos mesmos termos pragmáticos.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>assentamento difícil em Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Uma comunidade tribal em Nuevo Texico, com raízes em famílias de fazendeiros, grupos indígenas e comunidades fronteiriças que sobreviveram à guerra na região montanhosa e nas terras áridas. Eles carregam uma cultura moldada pela herança espanhola, mexicana e texana, transformada em algo distintamente seu. A presença regional da Irmandade do Aço é uma realidade prática pela qual eles navegam com cuidado, negociando com alguns capítulos e evitando outros completamente.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribo do Texas</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Espalhados e caçados, os Remanescentes do Enclave se agarram aos últimos fragmentos de um império caído. Orgulhosos e inquebrantáveis, eles defendem a sua missão sagrada: recuperar a humanidade através da força e da tecnologia. Suas sombras se estendem por muito tempo, moldadas por segredos e traições.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Remanescentes do Enclave</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>A tripulação designada para o Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Tripulação do Hellion</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>remanescentes de clã desativados</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>remanescentes de clã desativados</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>remanescentes de clã desativados</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>remanescentes do reino deficientes</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>remanescentes do reino deficientes</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>remanescentes do reino deficientes</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Esses comerciantes do pós-guerra não são uma guilda feudal, mas uma rede frouxa de companhias de caravanas, tropeiros brâmanes, guardas e negociadores que mantêm o deserto em movimento. Abandonam senhorios estáticos em favor de acampamentos móveis, rotas de troca e mercados temporários, transportando bens escassos entre comunidades isoladas enquanto escoltas armadas mantêm os invasores honestos.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>empresas de caravanas</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>mestre de caravana</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>caravaneiro</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>caravaneiros</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Estas pessoas viveram aqui durante décadas ou séculos e perderam a maior parte da tecnologia que as trouxe a este mundo. Eles ainda podem se defender com armas básicas de pólvora enquanto realizam sua rotina diária de pastorear o gado, beber tripa podre e caçar recompensas.\n\nEles se preocupam com o comércio, a confiança e a sobrevivência.\n\nEste grupo específico tem o comportamento civil em alta conta.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Estas pessoas viveram aqui durante décadas ou séculos e perderam a maior parte da tecnologia que as trouxe a este mundo. Eles ainda podem se defender com armas básicas de pólvora enquanto realizam sua rotina diária de pastorear gado, beber tripa podre e caçar recompensas.\n\nEles não estão preocupados com comércio ou confiança.\n\nEste grupo em particular acredita que ninguém é criado igual, e somente a força permite que alguém sobreviva na fronteira.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
