<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>В плане идиотской и властной расточительности ничто не сравнится с золотой решетчатой ​​плиткой. Они исключительно дороги и исключительно красивы, и люди сочтут вас исключительным снобом, если вы действительно на них живете. Они очень быстро убираются и получают бонус к чистоте.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>плитка с золотой решеткой</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>По своей властной расточительности мало что может сравниться с золотой плиткой с шипами. Они исключительно дороги и исключительно красивы, и люди сочтут вас исключительным снобом, если вы действительно на них живете.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>плитка с золотыми шипами</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Стальная решетчатая плитка, как в мастерской космического корабля. Они очень быстро чистятся и получают бонус к чистоте при использовании в медицинских учреждениях.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>стальная решетчатая плитка</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Плитка со стальными шипами для создания образа космического корабля. Они быстро чистятся и получают бонус к чистоте при использовании в медицинских учреждениях.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>стальная плитка с шипами</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Серебряная решетчатая плитка, придающая футуристический, но королевский вид, идеально вписывается в роскошные мастерские или оружейные. Они очень быстро убираются и получают бонус к чистоте.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>серебряная решетчатая плитка</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Серебряная плитка с шипами идеально вписывается в роскошные помещения, создавая футуристический, но королевский вид. Они быстро убираются и получают бонус к чистоте.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>серебряная плитка с шипами</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Стерильные решетчатые плитки со специальными свойствами, повышающими чистоту. Сверхчистые помещения улучшают результаты лечения в больницах и исследовательских лабораториях. Эту плитку очень медленно строят, но очень быстро чистят.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>стерильная решетчатая плитка</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Стерильная плитка с шипами, обладающая особыми свойствами, повышающими чистоту. Сверхчистые помещения улучшают результаты лечения в больницах и исследовательских лабораториях. Эта плитка очень медленно строится, но быстро чистится.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>стерильная плитка с шипами</RB_SterileStuddedTile.label>
</LanguageData>
