<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en proporcionar defensa puntual a los asentamientos cercanos mediante ataques de artillería. Cada peón tendrá la tarea del mantenimiento y uso de un mortero. Después de que se haya gastado un bombardeo, será necesario un día para preparar uno nuevo.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>puesto avanzado de artillería</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en interceptar y tender emboscadas a las incursiones enemigas entrantes en la colonia principal. Ganar una pequeña escaramuza en un puesto de avanzada puede disminuir significativamente el tamaño de una incursión enemiga en la colonia principal. Además, a los puestos de avanzada defensivos se les puede encargar que envíen cápsulas de desembarco a la colonia principal para una defensa con poca antelación.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>puesto defensivo</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en localizar y explotar depósitos subterráneos de combustible químico. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>puesto avanzado de perforación</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que sirve como punto de descanso para las caravanas. Mientras acampan, todos los peones recuperarán comida y descansarán, y darán tiempo para que se curen las heridas.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>campamento</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Los campamentos temporales, dirigidos de forma autónoma y que se especializan en sembrar y cosechar vegetación de fácil crecimiento, no pueden ubicarse en desiertos. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>puesto agrícola</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en la caza y matanza de vida silvestre. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>puesto de caza</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Los campamentos temporales, dirigidos de forma autónoma y que se especializan en recolectar madera de los árboles de las zonas, no se pueden ubicar en los desiertos. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>puesto de registro</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Los campamentos temporales, dirigidos de forma autónoma y especializados en la recolección y procesamiento de piedra o metal, solo pueden ubicarse en colinas o montañas. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>puesto minero</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en la fabricación y fabricación de componentes mecánicos y electrónicos. Una vez que se produzca una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>puesto de producción</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en explorar asentamientos cercanos sin marcar y el botín que contienen. Una vez que se recoja algo notable, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>puesto avanzado de recolección de basura</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en investigación y análisis. Cualquier información obtenida se compartirá con la facción en su conjunto.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>puesto de avanzada científica</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Coloca una ciudad temporal, dirigida de forma autónoma, diseñada para brindar hospitalidad tanto a viajeros como a comerciantes. Si un visitante encuentra amigable su alojamiento, se le invitará a unirse a la ciudad como residente permanente. Una ciudad sólo puede erigirse si hay 3 asentamientos preexistentes situados en un radio de 10 hexágonos.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>ciudad</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en vender e intercambiar con vagabundos, caravanas y nativos a cambio de plata. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>puesto comercial</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
