<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en patrullar la frontera de la facción, en busca de intrusos y contrabandistas ilegales. Una vez que se atrapa al infractor, se le impone una multa o se le encarcela. Después de lo cual se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>puesto fronterizo</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en organizar eventos artísticos y recreativos para vagabundos, caravanas y nativos a cambio de plata. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>circo errante</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en proporcionar trabajadores de la construcción para empleo temporal a otras facciones a cambio de plata. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>puesto de avanzada de trabajadores de la construcción</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en negociar con otras facciones. Una vez que las negociaciones tengan éxito, aumentará la buena voluntad de esa facción.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>embajada</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en producir suministros médicos para la colonia. Alternativamente pueden venderlos y brindar ayuda médica a vagabundos, caravanas y nativos a cambio de plata. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>hospital de campaña</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en brindar servicios mercenarios a cambio de plata. Una vez finalizada la misión, la recompensa se entregará en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>campamento mercenario</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Coloca un campo temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en el mantenimiento de prisioneros y su rehabilitación. Recibe un pago en plata por retener prisioneros de otras facciones. Puede obligar a trabajar, reclutar o esclavizar a los prisioneros de la colonia. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>prisión</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, especializado en el manejo de ganado y recolección de sus productos. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>rancho</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en producir alimentos para la colonia. Alternativamente se pueden vender comidas a vagabundos, caravanas y nativos a cambio de plata. Una vez recolectada una cantidad suficiente, se realizará una entrega en las afueras de la colonia principal de una facción.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurante</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
