<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en generar energía con generadores alimentados con combustible químico. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>generadores alimentados con combustible químico red eléctrica</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en generar energía con generadores geotérmicos. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>generadores geotérmicos red eléctrica</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en generar energía con reactor nuclear. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>red eléctrica del reactor nuclear</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en generar energía con celdas de energía. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>red de celdas de energía</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en generar energía con generadores solares. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>generadores solares red eléctrica</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en generar energía con generadores mareomotrices. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>red eléctrica de generadores mareomotrices</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Coloca un campamento temporal dirigido de forma autónoma que se especializa en generar energía con generadores de molinos de agua. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>molino de agua generadores red eléctrica</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en generar energía con turbinas eólicas. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>red eléctrica de turbinas eólicas</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Coloca un campamento temporal, dirigido de forma autónoma, que se especializa en generar energía con generadores de leña. Proporcionándolo constantemente a la colonia principal de la facción.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>generadores de leña red eléctrica</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
