<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Whitespringin tutkijoiden tutkima kaikuva salaperäinen kivi. Se lisää kryptidin meditaation keskittymistä ja sitä käytetään usein erillisissä tutkimuslaitoksissa.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>salaperäinen kivi</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Kanto, joka jäi jälkeen Mothman-toteemin kaatumisen jälkeen. Kanto voidaan irrottaa, mutta se tuottaa hyvin vähän käyttökelpoista puuta. Ulkona jätetty kanto huononee ajan myötä.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>hienonnettu Mothman-kanto</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Suuri pyhäkkö salaperäisten voimien kunnioittamiseen. Whitespringin työntekijät käyttävät näitä vahvistamaan kryptidistä fokusta rituaalisen tutkimuksen aikana.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>suuri salaperäinen pyhäkkö</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Pieni pyhäkkö, jota salatut tutkijat käyttävät keskittymään meditaatioon ja opiskeluun. Nämä pyhäköt vahvistavat kryptidikeskeistä meditaatiota Whitespring-työntekijöille.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>pieni salaperäinen pyhäkkö</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Salaperäiset mustat munat punaisella hehkulla. Heimokansat huomaavat, että nämä munat kasvavat Mothman-toteemin pohjan ympärillä meditoidessaan. Se näyttää heijastavan jonkinlaista toteemin salaperäisen voiman vahvistumista.\n\nWastelandin tutkijat ovat yrittäneet tutkia ilmiötä, mutta munat eivät kuoriudu, kun niitä tarkkaillaan liian tarkasti.\n\nEläimet kieltäytyvät syömästä Mothman-munia. Heimojen tarinat sanovat, että tämä tehdään kunnioituksesta ja pelosta.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman munat</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Appalachia-kultistien käyttämä Mothman-toteemi keskittyäkseen meditaatioon ja palvontaansa.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Mothman-toteemin jäänteet tuhosivat vaurion. Se on ruma. Kanto voidaan irrottaa, mutta se tuottaa hyvin vähän käyttökelpoista puuta. Ulkona jätetty kanto huononee ajan myötä.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>murskasi Mothmanin kanto</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
