<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Suuri automaattinen Corvega-peltokone, joka yhdistää kylvön ja sadonkorjuun määrätylle ulkoalueelle. Se sijoittaa korjatut tuotteet kiinnitettyihin tehdassuppiloihin tai pudottaa ne maahan, jos suppiloa ei ole, ja se voidaan asettaa pyörimään automaattisesti, kun useimmat vyöhykkeen kasvit ovat täysikasvuisia.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>maatalouden teollinen harvesteri</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Corvegan automatisoitu jalostamo, joka muuntaa biologisia aineita, kuten puuta ja kasveja, kemialliseksi polttoaineeksi.

Tehdasrakennukset tarvitsevat tehdassuppilot syöttöä ja ulostuloa varten. Ne tuottavat merkittävästi lämpöä ja kuluttavat paljon sähköä, mutta ne voidaan ylikellottaa tehokkuuden parantamiseksi, mikä lisää sekä lämmöntuotantoa että virrankulutusta. On rakennettava tehtaan kerrokseen.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvegan öljynjalostamo</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Automaattinen Corvega-syväimulaite kiven ja haudattujen metallien nostamiseen maankuoresta. Works-koneet tarvitsevat suppiloa imua ja ulostuloa varten, heittävät pois vakavaa lämpöä ja ne voidaan ylikellottaa vielä suuremman vedon ja lämpötilan kustannuksella.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega porausalusta</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Teollinen Corvega-muuraussaha, joka pystyy leikkaamaan kivipalat käyttökelpoisiksi lohkoiksi.

Tehdasrakennukset tarvitsevat tehdassuppilot syöttöä ja ulostuloa varten. Ne tuottavat merkittävästi lämpöä ja kuluttavat paljon sähköä, mutta ne voidaan ylikellottaa tehokkuuden parantamiseksi, mikä lisää sekä lämmöntuotantoa että virrankulutusta. On rakennettava tehtaan kerrokseen.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatisoitu muurauslinja</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Automaattinen Corvega-sulatto, joka erottaa käyttökelpoista metallia kuonapaloista, rikkinäisistä aseista, vaatteista, kivipaloista ja mekaanisista ruumiista käyttämällä vahvoja sähkömagneetteja ja teollista lämpöä.

Tehdasrakennukset tarvitsevat tehdassuppilot syöttöä ja ulostuloa varten. Ne tuottavat merkittävästi lämpöä ja kuluttavat paljon sähköä, mutta ne voidaan ylikellottaa tehokkuuden parantamiseksi, mikä lisää sekä lämmöntuotantoa että virrankulutusta. On rakennettava tehtaan kerrokseen.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Teollinen peruskuljetin materiaalien siirtämiseen työsolujen välillä minimaalisella työnkäsittelyllä.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>teollinen kuljetin</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Varastoi raaka-aineita ja valmiita tuotteita automatisoituihin Corvega-koneisiin.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>toimii suppilo</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Hautautunut imupiste, joka antaa teollisuuskuljettimen kulkea lyhyiden maanosien alla ennen pinnoittamista.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>haudattu kuljettimen sisääntulo</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Haudattu purkupiste, joka tuo maanalaisen kuljettimen takaisin pintaan seuraavan työsolun lähelle.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>haudattu kuljetinpurkaus</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
