<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>RobCo Industriesin vartiobotti, joka on aseistettu kolmipiippuisella miniaseella ja Gatling-laserilla, suunniteltu jalkaväen ja kevyesti panssaroitujen kohteiden jatkuvaan tukahduttamiseen. Vartiobotti on RobCo:n oma taistelualusta, joka on rakennettu yksinkertaisen synteettisen persoonallisuussirun ympärille, joka sisältää vain taistelurutiineja. Annihilator on tämän linjan vakiotuotantoversio.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>Hävittäjä Sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Vartiobotti, jossa on yhdistetty täydellinen asesarja: miniase, raketinheitin, liekinheitin ja rypälekranaatinheittimet. Se on yksi raskaasti aseistetuista autonomisista yksiköistä, joita erämaassa on kohdattu. Sen keskusprosessori sisältää NanostructuringChipin, mikä viittaa siihen, että sitä käytettiin testausalustana edistyneille nanoteknologiaohjelmille ennen sotaa tai sen jälkeen.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>Deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Vartiobottiversio, joka on varustettu teollisella liekinheitinjärjestelmällä ja ladattavalla polttoainesäiliöllä pidempiaikaista toimintaa varten. Se on alun perin suunniteltu laajamittaiseen tuholaisten hävittämiseen ja alueen estämiseen, ja se pystyy sytyttämään jatkuvan tulipalon laajalla alueella. Pestcontrol-varianttia markkinoitiin maatalous- ja valtionasiakkaille ennen sotaa.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Tuholaistorjunta Sentrybot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Vartiobottivariantti, joka on konfiguroitu linnoitushyökkäystä ja panssarintorjuntaoperaatioita varten. Sen pääasejärjestelmä on korkeatuottoisten raketinheittimien teline, joka soveltuu vahvistettujen rakenteiden purkamiseen. Se kulkee mecanum-akselivälillä, joka mahdollistaa liikkumisen useimmissa maastoissa. Vakiovartiobotin panssari ja taisteluprotokollat ​​säilytetään.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Siegebreaker Sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
