<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Ohut hopeanhohtoinen syöttikala, joka kulkee välkkyvinä parvina surffailla, suistoissa ja hiljaisissa matalikoissa.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>puron silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Kirkasrunkoinen kala, jolla on korkeat evät ja ilkeä pieni luonne kauniiden värien takana.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>auringonhuuto</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Löysäleukainen väijytyspeto tummasta vedestä, joka tunnetaan istumisesta paikallaan, kunnes jokin pienempi vaeltelee liian lähelle.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>suon väijyjä</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Leveäeväinen suolaveden omituisuus, jossa on rohkeita nauhoja ja tyyni katse, joka oli aikoinaan suosittu ennen sotaa tankkeissa ja lomakohteiden akvaarioissa.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Pitkä liukas kala, joka solmu kaislikkojen, rumpujen ja vuorovesialtaiden läpi jättäen rantaan violettia limaa.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>violetti radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Pullea koristelampi, jossa on turvonneet suomut ja kirkkaan oranssi nahka.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>rakkulakala</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Kylmän rannikon kala, jolla on paksut suomukset ja jäykkä selkäharju, nostettu karkeista pohjoisista vesistä.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>panssaroidut selkäkalat</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Valtava leveäselkäinen pohjakala, joka nousee syvyydestä kuin elävän panssarin laatta.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>nahkaselkä</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Kylmän veden parvikala, joka tiivistyy lähellä rannikkoa ja muuttaa veden hopeaksi parven tauon aikana.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>puron silverside</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Fanien keksimä nimi hitaalle, kiiltävälle makean veden kalalle, joka on kasvatettu lampikalustosta ja jokikarpista.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>Baijerin puroevä</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Pieni shellback, jossa on liian monta jalkaa ja tuskin tarpeeksi lihaa, mutta joutomaan kokit keittävät niitä silti ämpäriin.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk kuoriutuva poika</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Fanien keksimä nimi nopealle rannikkokalalle, joka juoksee tiheinä parveina rikkoutuneita laitureita ja kylmää surffausta.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>baijerilainen tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Pieni jokijoki, jonka vatsassa on punaista pintaa ja tapana käydä koulua kirkkailla puroilla.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>punavatsa</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Laiha keltasilmäinen makean veden metsästäjä, joka odottaa järven varjossa iltahämärään.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>kukkakuha</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Ruma ilmapallokala, joka turpoaa uhatessaan ja maistuu pahemmalta kuin miltä näyttää.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>haiseva</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Pieni öljyinen rehukala, joka löytyy tiheistä rannikkoparvista ja verkottuu koriin, kun juoksu on hyvä.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>puron silverside</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Nopea pelaginen tappaja, jolla on puukottava kuono ja väkivaltainen isku, kun se sitoutuu vieheen.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>piikinnapsastaja</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Kylmän veden riistakala, joka on vedetty ylänköjen joista ja lumisulavista järvistä.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>harjutaimen</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
