<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Kummallinen arkkitehtisignaali, joka kutsuu pyörrelintua tyhjästä. Mitä tahansa älykkyys vastaa, se on valmis tarjoamaan yhden ihmeellisen poiminnan.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird-merkkivalo</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop-signaalin leimahdus</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Kertakäyttöinen kenttätransponderi, jota käytetään Brotherhoodin vertibird-poiminnan pyytämiseen.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Brotherhood kenttätransponderi</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>soita vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Pitkän kantaman IFF-majakka ja liikenteenohjausmasto, jota veljeskunnan solut ja luotetut liittolaiset käyttävät mainostaakseen turvallista vertibird-lähestymistapaa, koordinoidakseen laskeutumisia ja lähettääkseen tankkauksen saatavuutta.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Veljeskunnan lentomajakka</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Huoltoterminaali, joka myy lentopolttoainetta Brotherhood vertibirdsille ja muille valtuutetuille lentokoneille. Se on sijoitettava vertibird-tyynyn viereen; Kun maksu on vahvistettu, tyynyn sisällä olevat pumput imevät polttoainetta saman sähköverkon säiliöistä.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankkausterminaali</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Teollinen prosessori, joka jalostaa haihtuvan raaka-aineen ja veden lentopolttoaineeksi Brotherhoodin vertibirdille. Se toimii parhaiten veden saatavuuden kanssa ja muuttaa ylimääräisen kemiallisen polttoaineen myytäväksi lentovarastoon.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>lentopolttoaineen prosessori</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Jäähdytetty varastosäiliö prosessoidulle lentopolttoaineelle. Pidä virta päällä tai massa alkaa haihtua pois.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>lentokoneen polttoainesäiliö</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Karkaistu laskeutumisalusta, jossa on opastusvalot, polttoaineliitännät ja salattu transponderi Brotherhood-pyörilintuille. Pidä se virtaviivaisena ja selkeänä, ja vierailevat partiot, vartijapäälliköt, kauppiaat ja liittolaiset voivat koskettaa tänne.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Osoittaa konfiguroitavan pisteen, johon vieraileva Brotherhood-henkilöstö, kauppiaat ja liittoutuneiden matkustajat kokoontuvat laskeutumisen jälkeen. Jos kelvollista pistettä ei löydy, ne pysyvät lähellä vertibirdiä.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird kokoontumispaikka</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
