<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Vaeltava lohi, jolla on nokitummat suomukset ja runsas liha, yleinen kaikkialla, missä kylmät joet kohtaavat meren.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>savulohi</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Laiha makean veden metsästäjä, joka väijyy ruokossa ja räjähtää pienempien kalojen perässä ilman varoitusta.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>ketjun poimija</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Kova lämpimän veden jokikala, jolla on kalpea kuollut katse ja riittävän kestävä liha selviytyäkseen likaisestakin vedestä.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>kuihtunut radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Kylmän veden rannikkokala, jolla on paksut suomukset ja jäykkä selkäharja, joka voi repiä verkkoja ja kouluttamattomia käsiä.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>panssaroidut selkäkalat</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Kovasti latautuva rannikkometsästäjä, joka juoksee myrskyjen ja kyynelten edellä syöttiparvien läpi hopeisessa hämärässä.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>myrskyuimari</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Harvinainen amfibinen joen asukas, jota arvostettiin enemmän oudosta virneestään ja ryppyisistä kiduksistaan ​​kuin pienestä lihapalasta, jonka se tuottaa.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>aksolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Raskas kylmän veden kala, jolla on vaalea liha ja turvonnut vatsa, jota tavataan yleensä jäätiköiden ravitsemien jokien kuolleilta ja vieläpäiltä.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>potbelly kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Suuri viiksipohjainen syöttölaite, joka väijye mutaisia ​​kanavia ja pilaantuneita rumpuja pimeän tullen.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>veriviksi</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Hirveä pieni jokikala, jolla on napsahtelevat leuat ja maistuu kaikesta, mikä jo vuotaa vedessä.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piraija</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Pieni suolaisen veden petoeläin, jolla on rypivä suu ja rosoiset kidusten piikit, yleinen hylkyjen täynnä olevilla rannikoilla.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>sahakilpi</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Valtava avovesimetsästäjä, jonka pitkä kallo ja brutaali panos ovat tehneet siitä pokaalisaaliin joutomailla kalastajien keskuudessa.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>kuolinleuka</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Nopea pelaginen mustelma, jonka öljyisessä lihassa on heikko metallinen kiilto ja rätisevä sininen kiilto.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>sinievätäppi</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Litteä pohjakala, joka hautautuu lieteeseen ja odottaa liikkumattomana saaliin ajelehtimista lähelle.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>tuhkanen väijytys</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Paisunut mutanttiraappaaja, joka viihtyy myrkytetyssä valumassa, ja sen liha loistaa sairaan vihreällä säteilyllä.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>hehkuva kurkku</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
