<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Protectron-variantti, joka on ohjelmoitu uudelleen resurssien keräämistä ja pelastamista varten. Useat sodanjälkeiset ryhmät omaksuivat sen automatisoidakseen tiettyjen materiaalien keräämisen. Collectron toimii itsenäisesti määritellyllä alueella ja suojaa keräysaluettaan häiriöitä vastaan.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>keräilijä</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Protectron-yksikkö, joka on konfiguroitu rakennus- ja infrastruktuuritöihin. Siinä on hitsaus- ja kokoonpanotyökalut tavallisten käsilaserien sijaan, ja sitä käytettiin sotaa edeltäneillä rakennustyömailla ja teollisuuslaitoksissa. Tavalliset uhkien vastausprotokollat ​​pysyvät aktiivisina.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>konstruktoni</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Tehdas- ja valmistustehtäviin ohjelmoitu Protectron-variantti. Se on suunniteltu toimimaan kokoonpanolinjoilla ja tuotantokerroksilla, ja se suorittaa laajan valikoiman valmistuksen osatehtäviä tarkasti. Faktotronit ovat yksi harvemmin tavatuista Protectron-varianteista sodanjälkeisellä joutomaalla.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>RobCo Industriesin valmistama laajalti käytetty sotaa edeltävä apu- ja turvarobotti. Siinä on suuri kupullinen pää, jossa on kolme optista anturia, kaksi käsin asennettua lasersäteilijää ja päälaser. Fissioparistolla toimivaa Protectronia käytettiin toimistoissa, sairaaloissa ja julkisissa tiloissa kaikkialla Yhdysvalloissa. Se on hidas ja heikompi suorassa taistelussa kuin omistetut sotilaalliset robotit.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Kaivos- ja louhintatöihin tarkoitettu Protectron-yksikkö, joka on varustettu raskaalla porakiinnikkeellä tavallisen käsilaserin sijaan. Se solmittiin sotaa edeltäneeseen kaivostoimintaan maanalaisten luonnonvarojen louhintaan. Poran varsi tekee siitä hitaamman kuin tavallinen Protectron, mutta antaa sille merkittävän lähineljänneksen kyvyn.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>porata</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
