<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Oficiales superiores de campo que comandan unidades del tamaño de una empresa. Los capitanes son líderes probados con amplia experiencia en combate. Manejan operaciones complejas y sirven como los principales comandantes tácticos del Enclave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Capitán</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Oficiales de alto rango que supervisan las operaciones estratégicas y la gestión de bases. Los coroneles responden directamente al liderazgo del Enclave y son responsables de ejecutar los objetivos más amplios de la organización. Inspiran respeto y autoridad absoluta.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Coronel</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Oficiales subalternos responsables de las operaciones a nivel de pelotón. Los tenientes coordinan varios escuadrones y toman decisiones tácticas en el campo. Se espera que demuestren tanto destreza en combate como capacidad de liderazgo.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Teniente</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>El rango más bajo en la estructura militar del Enclave. Los soldados rasos son soldados de primera línea, entrenados en el uso de armamento avanzado y servoarmadura. Cumplen órdenes sin cuestionar y sirven como columna vertebral de las fuerzas del Enclave.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privado</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Suboficiales que dirigen pequeños escuadrones en el campo. Los sargentos son soldados experimentados que mantienen la disciplina y coordinan operaciones tácticas. Sirven de puente entre los oficiales y el personal alistado.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sargento</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>
