<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Kunagi Uuele California Vabariigile lojaalsed inimesed on vanale maailmakorrale selja pööranud. Korruptsioonis ja lõputus sõjas pettunud, hindavad nad nüüd üle kõige ellujäämist, iseseisvust ja sõprust. Nad on autoriteedi suhtes ettevaatlikud, skeptilised suurte ideaalide suhtes ja kaitsevad kiiresti oma. Nende koodeks on vastastikune abi, raskelt teenitud usaldus ja tühermaal ellujäämiseks vajaliku tegemine.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR kõrbejad</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Uus-California Vabariik (NCR) on New California osariigis asutatud föderaalne presidentaalne vabariik, mis koosneb viiest külgnevast osariigist ja täiendavatest territoriaalsetest valdustest Nevadas ja Baja Californias. NCR rõhutab ja püüab toetada hulgaliselt vana maailma väärtusi, nagu demokraatia, isikuvabadus ja õigusriik. Selle eesmärk on ka taastada tühermaal üldine kord, parandada ja arendada infrastruktuuri ja majandussüsteeme ning kõikehõlmavat rahu inimeste vahel. Sarnaselt vana maailma institutsioonidele, mida ta püüab jäljendada, on jätkuv laienemine tekitanud väljakutseid territoriaalse kontrolli, lojaalsuse ja korruptsiooniga, mis vaevavad vabariiki ja takistavad selle eesmärke.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Vana Maailma bluus</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Vabatahtlik eriüksus, kes on tuntud nii oma asjatundliku luurevõime kui ka vapruse ja võitlusvõime poolest, on Rangersi esmane eesmärk tegeleda ohtudega, millega vabariigi alalise armee jõud ei suuda toime tulla, samuti üldine rahuvalve NCR territooriumi piiridel, teadaolevate ja potentsiaalsete ohtude väljaotsimine ning muud eriülesanded. Nende tipptasemel väljaõpe, relvastus ja sõjaeelse ja -järgse tehnika valik võimaldavad neil sageli olla vabariigi konfliktides võidu nööpnõeladeks isegi siis, kui olukord võib näha nende arvulist arvu ja allajäämist.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
