<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_MakeCannedEggs.description>Bewahren Sie gekochte Eier sicher in einer Stahldose auf. Durch das Einmachen von Lebensmitteln verlängert sich die Haltbarkeit nahezu unbegrenzt. Für jede verzehrte Nahrung werden 20 Dosen produziert, also ergeben beispielsweise 4 Hühnereier und ein Stahl 20 Dosen.</VFEFactory_MakeCannedEggs.description>
  <VFEFactory_MakeCannedEggs.label>Machen Sie Eier aus der Dose</VFEFactory_MakeCannedEggs.label>
  <VFEFactory_MakeCannedFish.description>Bewahren Sie Fisch sicher in einer Stahldose auf. Durch das Einmachen von Lebensmitteln verlängert sich die Haltbarkeit nahezu unbegrenzt. Für jede verzehrte Nahrung werden 20 Dosen produziert, also ergeben beispielsweise 4 Lachse und ein Stahl 20 Dosen.</VFEFactory_MakeCannedFish.description>
  <VFEFactory_MakeCannedFish.label>Machen Sie Fischkonserven</VFEFactory_MakeCannedFish.label>
  <VFEFactory_MakeCannedFruit.description>Bewahren Sie Obst sicher in einer Stahldose auf. Durch das Einmachen von Lebensmitteln verlängert sich die Haltbarkeit nahezu unbegrenzt. Konserviertes Obst kann zur Herstellung von Desserts verwendet werden. Für jede verzehrte Nahrung werden 20 Dosen produziert, also ergeben beispielsweise 20 Äpfel plus ein Stahl 20 Dosen.</VFEFactory_MakeCannedFruit.description>
  <VFEFactory_MakeCannedFruit.label>Machen Sie Obstkonserven</VFEFactory_MakeCannedFruit.label>
  <VFEFactory_MakeCannedMeat.description>Lagern Sie rohes Fleisch sicher in einer Stahldose. Das Einmachen verlängert die Haltbarkeit nahezu unbegrenzt. Für jede verzehrte Nahrung werden 20 Dosen produziert, also ergibt 20 Fleisch plus eine Stahldose 20 Dosen.</VFEFactory_MakeCannedMeat.description>
  <VFEFactory_MakeCannedMeat.label>Machen Sie Fleischkonserven</VFEFactory_MakeCannedMeat.label>
  <VFEFactory_MakeCannedProduce.description>Bewahren Sie Gemüse sicher in einer Stahldose auf. Durch das Einmachen von Lebensmitteln verlängert sich die Haltbarkeit nahezu unbegrenzt. Pro verzehrter Nahrung werden 20 Dosen produziert, also ergeben beispielsweise 20 Mais plus ein Stahl 20 Dosen.</VFEFactory_MakeCannedProduce.description>
  <VFEFactory_MakeCannedProduce.label>Machen Sie Konserven</VFEFactory_MakeCannedProduce.label>
  <VFEFactory_MakeCannedSoup.description>Bewahren Sie vorgekochte Suppe sicher in Stahldosen auf. Durch das Einmachen von Lebensmitteln verlängert sich die Haltbarkeit nahezu unbegrenzt. Dosensuppe hat nicht den Vorteil, fein oder üppig zu sein.</VFEFactory_MakeCannedSoup.description>
  <VFEFactory_MakeCannedSoup.label>Dosensuppe zubereiten</VFEFactory_MakeCannedSoup.label>
</LanguageData>
