<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_MakeBabyFood.description>Bereiten Sie Babynahrung zu, einen ernährungsphysiologisch ausgewogenen vegetarischen Brei für Babys. Auch wenn es in großen Mengen leicht zuzubereiten ist, schätzen nur Babys den milden Geschmack und die matschige Konsistenz.</VFEFactory_MakeBabyFood.description>
  <VFEFactory_MakeBabyFood.label>Machen Sie Babynahrung</VFEFactory_MakeBabyFood.label>
  <VFEFactory_MakeKibble.description>Bereiten Sie Tierfutter zu, indem Sie rohes Fleisch und Pflanzen kombinieren. Pro verzehrter Nahrung werden 24 Kroketten produziert, also ergeben 15 Gemüse und 15 Fleisch 36 Kroketten.</VFEFactory_MakeKibble.description>
  <VFEFactory_MakeKibble.label>Kroketten zubereiten</VFEFactory_MakeKibble.label>
  <VFEFactory_MakeKibbleFromHay.description>Bereiten Sie Tierfutter zu, indem Sie rohes Fleisch und Heu kombinieren. Gibt immer 36 Kroketten aus.</VFEFactory_MakeKibbleFromHay.description>
  <VFEFactory_MakeKibbleFromHay.label>Machen Sie Trockenfutter aus Heu</VFEFactory_MakeKibbleFromHay.label>
  <VFEFactory_MakeMassProducedMeal.description>Bereiten Sie unkomplizierte Massengerichte aus einer Kombination von Fleisch- und Pflanzenzutaten zu. Insgesamt 2 Nährstoffe ergeben 4 Massenmahlzeiten.</VFEFactory_MakeMassProducedMeal.description>
  <VFEFactory_MakeMassProducedMeal.label>Bereiten Sie Mahlzeiten in Massenproduktion zu</VFEFactory_MakeMassProducedMeal.label>
  <VFEFactory_MakePemmican.description>Machen Sie Pemmikan, eine konservierte Kombination aus Fleisch und Pflanzennahrung. Es schmeckt nicht besonders gut, ist aber ohne Kühlung lange haltbar. Pro verzehrter Nahrung werden 32 Pemmikan produziert, also ergeben 5 Gemüse und 5 Fleisch 16 Pemmikan.</VFEFactory_MakePemmican.description>
  <VFEFactory_MakePemmican.label>Pemmikan zubereiten</VFEFactory_MakePemmican.label>
  <VFEFactory_MakePumpkinCoffee.description>Machen Sie Kürbisgewürzkaffee, einen billigen, massenproduzierten generischen Kaffee, der mit einer Reihe von Gewürzen versetzt ist und seltsamerweise keinen echten Kürbis enthält.</VFEFactory_MakePumpkinCoffee.description>
  <VFEFactory_MakePumpkinCoffee.label>Machen Sie Kürbisgewürzkaffee</VFEFactory_MakePumpkinCoffee.label>
  <VFEFactory_MakeSimpleSoup.description>Bereiten Sie aus wenigen Zutaten schnell eine einfache, ungekochte Suppe zu.</VFEFactory_MakeSimpleSoup.description>
  <VFEFactory_MakeSimpleSoup.label>Bereiten Sie eine einfache Suppe zu</VFEFactory_MakeSimpleSoup.label>
  <VFEFactory_MakeSurvivalMeal.description>Bereiten Sie verpackte Überlebensmahlzeiten aus einer Kombination aus Fleisch- und Pflanzenzutaten zu. Bei der Konservierung gehen viele Zutaten verloren. Eine Gesamtmenge von 2,4 Nährstoffen ergibt 4 Überlebensmahlzeiten.</VFEFactory_MakeSurvivalMeal.description>
  <VFEFactory_MakeSurvivalMeal.label>Bereiten Sie eine Überlebensmahlzeit zu</VFEFactory_MakeSurvivalMeal.label>
</LanguageData>
