<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_DivineInferno.description>Die Whitespring-Enklave hat ein Orbital-Inferno-Protokoll auf euren Standort eingeleitet. Möget ihr Trost in den reinigenden Flammen finden. Ihr habt 30 Tage, bevor die Whitespring-Enklave die erforderlichen Orbitalstrahl-Satelliten in Position bringt. Wenn ihr es nicht schafft, eure Sichtbarkeit rechtzeitig auf Verborgen zu senken, wird eure Kolonie durch zahlreiche Feuersäulen verglast.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>Orbitales Inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_Hidden.description>Ihr operiert im Geheimen, und die Whitespring-Enklave weiß nichts von eurer Zugehörigkeit zu den Brotherhood-Expeditionären. Sie werden nicht auf eure Angriffe auf ihre Einrichtungen reagieren und generell nicht in der Welt nach euch suchen.</VFED_Hidden.description>
  <VFED_News.description>Eure Taten sind öffentlich bekannt geworden und haben die Whitespring-Nachrichtenstationen wie ein Sturm getroffen. Die Whitespring-Enklave betrachtet euch nun als ernsthafte Bedrohung und hat der Suche nach euch hohe Priorität eingeräumt. Sicherheitsmaßnahmen an allen Einrichtungen wurden stark erhöht. Außerdem wird die Whitespring-Enklave nun mehr Überfallkommandos zu Siedlungen schicken, die im Verdacht stehen, Brotherhood-Expeditionäre zu beherbergen. Es wird schwerer, Vorkriegstechnologie und lokale Unterstützung zu erhalten, da die Propagandakampagne der Whitespring-Enklave an Stärke gewinnt.</VFED_News.description>
  <VFED_PublicEnemy.description>Ihr seid nun ein bekannter Name, und die Whitespring-Enklave betrachtet euch als ihren Staatsfeind Nr. 1. Sie setzt alle verfügbaren Ressourcen ein, um euch und eure Anhänger aufzuspüren und zu eliminieren. Die Whitespring-Enklave kann auch Taktiken der verbrannten Erde anwenden und ganze Gebiete bombardieren oder beschießen, die verdächtigt werden, Brotherhood-Expeditionäre zu unterstützen. Sie ist bereit, ihre eigenen Einrichtungen zu opfern, wenn es nötig ist, um sie zu eliminieren, und wird auf jede Aggression mit wahlloser Vertibot-Bombardierung reagieren. Die meisten Schmuggeloperationen enden, Vorkriegstechnologie wird unglaublich schwer zu beschaffen, und Whitespring-Geheimdienste werden Desinformation verbreiten, um andere Fraktionen gegen euch aufzubringen. Es ist jetzt ein ausgewachsener Krieg, und dessen Ausgang wird sowohl euer Schicksal als auch das der Whitespring-Enklave bestimmen. Bereitet euch auf einen harten Kampf vor. Überleben ist die einzige Option.</VFED_PublicEnemy.description>
  <VFED_Rumors.description>Gerüchte über Brotherhood-Expeditionsaktivitäten beginnen unter niederrangigen Offizieren und Soldaten der Whitespring-Enklave zu kursieren. Obwohl die Whitespring-Enklave noch keine konkreten Beweise für eure Beteiligung hat, beginnt sie, die Gerüchte ernst zu nehmen, und hat ihre Sicherheitsmaßnahmen verschärft. Erwartet strengere Sicherheit an Whitespring-Einrichtungen sowie schwere Truppen-Reaktionskräfte, sobald eine Einrichtung auf eure Anwesenheit aufmerksam wird. Whitespring-Patrouillen sind nun prominent und werden jede Karawane, die sie antreffen, inspizieren.</VFED_Rumors.description>
  <VFED_Whispers.description>Nachrichten über eure Aktivitäten haben sich im Oberkommando verbreitet, aber die Whitespring-Enklave sieht euch noch als seltenes, geringes Ärgernis. Erwartet, dass Patrouillen zu jeder angegriffenen Whitespring-Einrichtung entsandt werden, aber ihr solltet noch genug Zeit haben, um rein- und rauszukommen, bevor sie eintreffen. Bestandskontrollen werden Teil der aktualisierten Lagebesprechung, was das Beschaffen von Vorkriegstechnologie etwas erschwert.</VFED_Whispers.description>
</LanguageData>