<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.description>Robustný Corvega APC prestavaný na ozbrojený cestný sprievod. Komfort a efektivitu vymieňa za ochranu, palebnú silu a spoľahlivé cestovanie po diaľnici.

Stále horí v benzíne alarmujúcou rýchlosťou, ale pustatinné karavány ich udržujú v chode, pretože sú lacné, rýchle a dosť zlé na to, aby odstrašili svetelných nájazdníkov.

<color=#bb8f04>Posádka:</color> 1x vodič, 1. strelec, 1. spolujazdec
<color=#bb8f04>Typ paliva:</color> Benzín</VVE_Highwayman_Blueprint.description>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.label>Corvega APC</VVE_Highwayman_Blueprint.label>
  <VVE_Prowler_Blueprint.description>Vyzlečená prieskumná bugina Corvega postavená na drsnú krajinu, zlé cesty a rýchle sólo presahuje bezpečnosť vytýčených trás.

Je lacný, ľahký a užitočný v členitom teréne, ale jeho exponovaný rám z neho robí zlú voľbu pre akúkoľvek skutočnú prestrelku.

<color=#bb8f04>Posádka:</color> Vodič x1
<color=#bb8f04>Typ paliva:</color> Benzín</VVE_Prowler_Blueprint.description>
  <VVE_Prowler_Blueprint.label>Prowler Corvega</VVE_Prowler_Blueprint.label>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.description>Silne obrnený cestný tank Corvega postavený na hrubej sile, čelnom oplechovaní a jednoduchom prežití v pustatine.

Je pomalá, smädná a mizerná na údržbu, ale karavány ju držia, keď očakávajú, že sa diaľnica bude brániť.

<color=#bb8f04>Posádka:</color> Vodič x1
<color=#bb8f04>Typ paliva:</color> Benzín</VVE_Roadkill_Blueprint.description>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.label>Zabitie cesty Corvega</VVE_Roadkill_Blueprint.label>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.description>Väčší nákladný vozeň Corvega mal premiestňovať vážne náklady bez toho, aby sa vzdal rýchlosti a správania sa na ceste ako predvojnový automobil.

V porovnaní so staršími autami na pustatinu je efektívnejší, menej viditeľný a oveľa lepšie sa hodí na diaľkovú nákladnú dopravu po udržiavaných cestách.

<color=#bb8f04>Posádka:</color> Vodič x1, Spolujazdec x1
<color=#bb8f04>Typ paliva:</color> Benzín</VVE_Roadrunner_Blueprint.description>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.label>Corvega roadrunner</VVE_Roadrunner_Blueprint.label>
  <VVE_Traveller_Blueprint.description>Ľahký predvojnový cestný automobil Chryslus skonštruovaný pre rýchle cestovanie, jednoduchú prepravu nákladu a pobyt na otvorenom chodníku, kedykoľvek je to možné.

Ako väčšina preživších áut v pustatine chtivo pije benzín a najhoršie si počína, keď je ťahaný do blata, kopcov alebo zimných terénov.

<color=#bb8f04>Posádka:</color> Vodič x1, Spolujazdec x1
<color=#bb8f04>Typ paliva:</color> Benzín</VVE_Traveller_Blueprint.description>
  <VVE_Traveller_Blueprint.label>chryslus zbojník</VVE_Traveller_Blueprint.label>
</LanguageData>
