<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Sergent este un grad de subofițer, responsabil pentru conducerea echipelor, menținerea disciplinei și asigurarea eficacității operațiunilor din Enclavă. Sergenții sunt adesea promovați din rânduri pentru abilitățile lor de conducere și tehnice.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>sergent</Acolyte.label>
  <Baron.description>Colonelul este un ofițer superior, comandă regimente și gestionează operațiuni strategice la scară largă. Colonelii sunt responsabili pentru pregătirea, disciplina și pregătirea pentru luptă a unităților lor din cadrul Diviziei Appalachia.</Baron.description>
  <Baron.label>colonel</Baron.label>
  <Consul.description>Procurorul general este un consilier juridic și strategic de nivel înalt, responsabil de interpretarea legii Enclave, de supravegherea justiției militare și de consiliere în chestiuni de politică și comandă. Acest grad este rezervat celor mai de încredere ofițeri.</Consul.description>
  <Consul.label>procuror general</Consul.label>
  <Count.description>Generalul este un grad înalt de comandă în Enclavă, care supraveghează mai multe regimente și conduce campanii majore. Generalii sunt responsabili pentru planificarea strategică și succesul general al operațiunilor Enclave din Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>general</Count.label>
  <Duke.description>Secretarul este un grad administrativ superior, coordonează logistica, informațiile și serviciile de sprijin pentru ramurile militare ale Enclavei. Secretarii asigură buna funcționare a tuturor diviziilor și facilitează comunicarea cu înaltul comandament.</Duke.description>
  <Duke.label>secretar</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>presedinte</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Membru este gradul de început pentru personalul recunoscut din Divizia Appalachia a Enclavei. Majoritatea câștigă acest statut prin servicii de bază, instruire sau acte care demonstrează loialitate față de misiunea și valorile Enclavei.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>membru</Freeholder.label>
  <Knight.description>Locotenentul este un ofițer junior în Enclavă, de obicei comandă plutoane sau servește ca ofițeri executivi. Locotenenților li se încredințează conducerea tactică și executarea misiunilor critice în teren.</Knight.description>
  <Knight.label>locotenent</Knight.label>
  <Praetor.description>Căpitanul este un ofițer comisionat, responsabil de conducerea companiilor și de supravegherea operațiunilor majore. Căpitanii sunt lideri cu experiență care coordonează misiunile și se asigură că obiectivele Enclavei sunt îndeplinite eficient.</Praetor.description>
  <Praetor.label>căpitan</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Vicepreședintele este un rang executiv la nivel național, acționând ca adjunct al președintelui și supraveghend coordonarea tuturor operațiunilor Enclavei în mai multe regiuni. Vicepreședintele se asigură că misiunea Enclavei este îndeplinită cu unitate și precizie.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>vice-preşedinte</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Privat este primul grad operațional din structura militară a Enclavei, acordat celor care au absolvit pregătirea inițială și li se încredințează îndatoriri și responsabilități de bază în cadrul Diviziei Appalachia.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>privat</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Gradul de general Whitespring este rezervat comandanților superiori care au construit infrastructura necesară pentru a găzdui inspecții, briefing-uri și vizitatori de nivel înalt.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>general</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Titlul de senator Whitespring este atribuit secretarilor a căror jurisdicție necesită o structură de comandă mai mare pentru a menține ordinea. Se așteaptă ca senatorii să-și antreneze propriile divizii și, în timp de pace, să extindă aria administrativă regională a Enclavei.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senator</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Titlul de ministru Whitespring menține autoritatea asupra unui sistem important din punct de vedere strategic. În Enclava Whitespring, miniștrii se asigură că resursele continuă să curgă în depozitele și fabricile Whitespring, în timp ce birourile lor dețin poziții administrative cheie în întregul sistem de guvernare.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>ministru</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Titlul de președinte Whitespring reprezintă autoritatea executivă supremă în cadrul Enclavei Whitespring. Biroul nu răspunde la o putere mai mare și se așteaptă nu numai să mențină controlul, ci și să extindă influența Enclavei ori de câte ori este posibil. Foarte puțini sunt capabili să primească acest titlu și și mai puțini doresc să-și asume responsabilitățile.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>presedinte</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Titlul Whitespring de secretar de stat este rangul mediu al guvernului înalt. În Enclava Whitespring, se așteaptă ca un secretar de stat să coordoneze vastele capacități militare ale așezării atât în ​​timp de pace, cât și în timp de război, operand direct sub președinte.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>secretar de stat</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Titlul de procuror general Whitespring este unul dintre cele mai înalte ranguri din guvernul de mijloc. În Enclava Whitespring, procurorii generali supraveghează teritoriile de frontieră și protejează marginea spațiului Whitespring. În timpul războiului, ei pot lansa flote care fie țin linia, fie sprijină operațiuni ofensive mai largi.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>procuror general</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
