<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Eine demokratische Siedlung in der regennassen Wüste von Cascadia, wo sich der pazifische Nebel selten lichtet und die Küste durch die Bomben und die Jahre danach tiefgreifend verändert wurde. Die Siedler errichten hier regierte Gemeinschaften vor dem Hintergrund einer Wildnis, die sich alter als die Zivilisation anfühlt und den Sorgen der Oberflächenbewohner gleichgültig gegenübersteht. Handel, gewählte Räte und kommunale Arbeit halten diese Städte funktionsfähig – und halten ihre Bewohner so beschäftigt, dass sie nach Einbruch der Dunkelheit nicht darüber nachdenken müssen, was sich an der Wasserlinie bewegt.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>zivile Cascadia-Siedlung</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Eine Räuberbande, die in den dichten Wäldern und Küstenabschnitten von Cascadia operiert. Das Gelände kommt ihnen zugute – die Verfolgung ist schwierig, das Verschwinden ist leicht zu erklären und legitime Siedlungen sind zu dünn verstreut, als dass irgendjemand schnell angerannt kommen könnte. Die seltsamen Lebewesen, die tiefer in den Feuchtgebieten leben, sind eine Tatsache der Landschaft, die kaskadische Räuber mehr oder weniger zu tolerieren gelernt haben.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia-Raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Ein autokratisches Leben in der nebelverhangenen Wildnis von Cascadia, regiert von demjenigen, der genug Furcht oder Loyalität besitzt, um es gemeinsam zu schaffen. Der pazifische Nordwesten war bereits vor den Bomben eine isolierende Landschaft; Was daraus später wurde, ist etwas, das die meisten Ödlandreisenden schlecht beschreiben und nur selten wieder aufsuchen. Diese Gemeinschaften sind abgeschottet, hart und zutiefst misstrauisch gegenüber jedem, der ungebeten aus dem Nebel auftaucht.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>raue Cascadia-Siedlung</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Eine Stammesgemeinschaft, die tief in der kaskadischen Wildnis lebt, zwischen den überschwemmten alts und waldbedeckten Überresten der Nordwestküste. Ihre Geschichten sind voll von Dingen, die im dunklen Wasser und unter den Wurzeln von alt-Wachstumsbäumen leben, die schon vor Jahrhunderten hätten sterben sollen. Ganz gleich, ob es sich dabei um echte Begegnungen handelt oder um Generationen voller Isolation und radioaktiver Gespräche: Ihre Traditionen behandeln die Wildnis mit einer Ehrfurcht, die an Furcht grenzt.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-Stamm</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
