<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Eine demokratische Siedlung im Ödland von Nuevo Texico, wo texanische Grenzkultur und mexikanische Grenztradition im Laufe von zwei Jahrhunderten des Überlebens nach dem Krieg zusammengeschmiedet wurden. Die Bruderschaft des Stahls ist in der Region präsent, seit das Lone-Star-Chapter seine Niederlassungen im ehemaligen Texas eröffnet hat, und viele Siedlungen hier unterhalten eine Arbeitsbeziehung mit der Bruderschaft – sei es als Handelspartner, Protektorate oder Nachbarn, die den Frieden wahren, indem sie sich gegenseitig aus dem Weg gehen.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>zivile Siedlung Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Eine Räuberbande, die im weiten Buschland und Flachland von Nuevo Texico operiert. Sie treffen Handelskonvois und isolierte Gehöfte und bewegen sich schnell über Gelände, das weder Beute noch Verfolger Schutz bietet. Ihr Stil spiegelt die Region wider – balt, laut und daran gewöhnt, rau in trockenem Land fernab der Zentren wirklicher Macht zu leben.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico-Raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Eine autokratische Siedlung in Nuevo Texico, die von einem Chef, Patriarchen oder einem Rat hartgesottener Einheimischer geführt wird, die keiner Autorität von außen gehorchen. Die Kultur ist eine direkte Mischung aus texanischen und nordmexikanischen Traditionen: Streitigkeiten werden offen beigelegt, Autorität wird erworben und demonstriert, und sowohl der Bruderschaft des Stahls als auch jede vorbeikommende Räuberbande werden nach den gleichen pragmatischen Bedingungen beurteilt.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>raue Siedlung Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Eine Stammesgemeinschaft in Nuevo Texico mit Wurzeln in den Viehzüchterfamilien, indigenen Gruppen und Grenzgemeinschaften, die den Krieg im Bergland und im Ödland überlebt haben. Sie tragen eine vom spanischen, mexikanischen und texanischen Erbe geprägte Kultur in sich, die zu etwas ganz Eigenem wird. Die regionale Präsenz des Bruderschaft des Stahls ist eine praktische Realität. Sie navigieren sorgfältig, handeln mit einigen Kapiteln und meiden andere vollständig.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico-Stamm</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
