<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Eine gemischte Razzia-Truppe aus Ghulen und gefährlich, die im gemeinsamen Interesse zusammenarbeiten. Keine der beiden Gruppen ist anderswo im Ödland besonders willkommen, und ihre Kombination macht sie wesentlich gefährlich, als es jede einzelne Gruppe alleine wäre. Sie jagen Siedlungen und Handelsrouten und verlassen sich dabei auf ihre Anzahl, ihre Zähigkeit und den allgemeinen Instinkt der meisten Ödländer, Mutanten wann immer möglich zu meiden.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>Raider-Mutantenarmee</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Eine demokratische Ghul-Siedlung – eine Geisterstadtgemeinschaft, die die Zivilisation, die sie errichtet hat, überdauert hat. Die Bewohner sind Ghule, die sich zu einer funktionierenden Stadt mit gewählter Führung, Handel und gemeinsamem Recht organisiert haben. Die meisten Ödländer meiden den Ort instinktiv, aber diejenigen, die dort bleiben, finden ihn wesentlich organisierter als erwartet. Die Ghule hier hatten lange genug Zeit, um der Angst überdrüssig zu werden, und lange genug, um etwas aufzubauen, das es wert war, regiert zu werden.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>Zivile Ghul-Geisterstadt</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Ein autokratischer Supermutant Stronghalt, zusammengehalten durch die Stärke und den Willen dessen, der ihn anführt. alt regieren nicht durch Konsens – Autorität wird hier durch Gewalt etabliert und durch die ständige Androhung aufrechterhalten. Was als Ordnung gilt, ist eine grobe Hierarchie der Kräfte, an deren Spitze die Fähigsten und Aggressivsten stehen. Solche Siedlungen reichen von funktionalen Festungen bis hin zu kaum eingedämmtem Chaos, abhängig von der Qualität ihres derzeitigen Anführers.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>grober Supermutant stronghalt</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
</LanguageData>
