<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Eine demokratische Siedlung an der Küste von Two-California, die sich von Baja im Süden bis nach Nordkalifornien erstreckt. Die Region wurde von den Bomben schwer getroffen, konnte aber schneller als der Großteil des Ödlandes wieder aufgebaut werden, was vor allem dem Einfluss der New California Republic zu verdanken ist. Die Siedler leben hier unter einer organisierten Regierung, mit gewählter Führung, reguliertem Handel und Zugang zu mit der NCR verbundenen Händlern und Patrouillen.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>Zivile Siedlung in Kalifornien</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Eine Räuberbande, die entlang der Küste von Two-California operiert. Die Handelsrouten, Versorgungskonvois der RNK und etablierten Siedlungen machen die Region zu einem beliebten Ziel für organisierte Überfälle. Diese Banden bleiben mobil, um den Reaktionskräften der RNK auszuweichen, die Reisende und abgelegene Gemeinden entlang der Küste und in den Tälern im Landesinneren angreifen.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>California Raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Ein autokratisches Chaos an der Küste von Two-California. Während die NCR ihre Reichweite über weite Teile der Region ausdehnt, agiert diese Siedlung außerhalb ihres Gesetzes und wird von demjenigen geführt, der seine Autorität durch Gewalt oder seinen Ruf in Anspruch nimmt. Die Expansion der NCR ist ein ständiger Hintergrund für das tägliche Leben hier, und viele dieser Gemeinschaften balancieren sorgfältig zwischen Unabhängigkeit und Annexion.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Raue kalifornische Siedlung</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Eine Stammesgemeinschaft, die am Rande von Two-California, in den Küstengebieten und Tälern, überlebt, wo der Einfluss der NCR nachlässt und altere Lebensweisen fortbestehen. Sie jagen und sammeln an einst dicht besiedelten Küstengebieten, handeln mit Siedlern, wenn es ihnen passt, und bleiben unter sich, wenn das nicht der Fall ist.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornischer Stamm</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
