<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Eine divergente Insekten-Genlinie, die sich an aggressives Feuerameisen angepasst hat. Sie haben das gleiche eusoziale Verhalten wie die schwarze Ameisenart, agieren jedoch als separate Kolonie und ernähren sich ausschließlich von amberfarbenen Kasten.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Feuerameisenkolonie</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>Feuerameisenkolonie</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>Feuerameise</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>Feuerameisen</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Supermutanten und andere Experimente von großen MT-Forschungsseiten entkommen. Sie operieren eher auf der Grundlage eines territorialen Instinkts und der Aggression von Rundfunksignalen als einer koordinierten Strategie. Zur Diplomatie nicht fähig.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Große MT-Experimente</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>Versuchsgegenstand</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>Versuchspersonen</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Kontrollierter Tresor</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Verrückter Tresor</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Eine demokratische Siedlung in der Wüste von Nova-Arizona, wo der Schatten von Caesars Legion lange über das Land fällt. Die Siedler hier stammen größtenteils vom Volk der Nat'L ab, deren Wurzeln in den Nationalparkgemeinden liegen, die nach dem Zusammenbruch der Zivilisation in den Canyons und Denkmalgebieten blieben. Die Regierungsführung tendiert zu Konsens und gewählter Führung, obwohl es ein praktisches Anliegen ist, ausreichend sEinkaufszentrum zu bleiben, um den Interessen der Legion zu entgehen.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Zivilsiedlung in Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Eine Räuberbande streift durch die Schluchten und Wüstenpfade von Nova-Arizona. Sie machen Jagd auf die Handelsrouten, die sich zwischen von der Legion kontrollierten Gebieten und unabhängigen Siedlungen schlängeln, und nehmen diejenigen ins Visier, die zu isoliert sind, als dass eine Patrouille sie rechtzeitig erreichen könnte. Ihre Sprache, Kleidung und Bräuche tragen das Echo des einheimischen Erbes der Region – das Ödland hat es niedergedrückt, aber nie ausgelöscht.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona-Raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Eine autokratische Siedlung, die aus der Wüste von Nova-Arizona herausgearbeitet wurde und von einem starken Mann, einem Ältestenrat oder einem örtlichen Chef geführt wird, ohne Verpflichtungen gegenüber externen Mächten. Die Kultur hier spiegelt das tiefe Erbe der Region wider – Generationen des harten Überlebens in Ödland im Canyon-Land. Die Legion ist allgegenwärtig, kontrolliert aber nicht alles.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>raue Siedlung in Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Eine der Nat'L-Stammesgemeinschaften von Nova-Arizona, die von den Touristen abstammt, die die Nationalparks lange vor dem Krieg besuchten. Sie bewegen sich mit den Jahreszeiten durch das Canyon-Land und tragen mündliche Überlieferungen und Bräuche. Die Legion betrachtet sie je nach Größe und Standort des Stammes als eine Ressource, die es zu rekrutieren gilt, oder als ein Ärgernis, das es zu beseitigen gilt.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona-Stamm</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Eine demokratische Siedlung an der Küste von Two-California, die sich von Baja im Süden bis nach Nordkalifornien erstreckt. Die Region wurde von den Bomben schwer getroffen, konnte aber schneller als der Großteil des Ödlandes wieder aufgebaut werden, was vor allem dem Einfluss der New California Republic zu verdanken ist. Die Siedler leben hier unter einer organisierten Regierung, mit gewählter Führung, reguliertem Handel und Zugang zu mit der NCR verbundenen Händlern und Patrouillen.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>zivile Siedlung in Kalifornien</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Eine Räuberbande, die entlang der Küste von Two-California operiert. Die Handelsrouten, Versorgungskonvois der RNK und etablierten Siedlungen machen die Region zu einem beliebten Ziel für organisierte Überfälle. Diese Banden bleiben mobil, um den Reaktionskräften der RNK auszuweichen, die Reisende und abgelegene Gemeinden entlang der Küste und in den Tälern im Landesinneren angreifen.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kalifornischer Raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Ein autokratisches Chaos an der Küste von Two-California. Während die NCR ihre Reichweite über weite Teile der Region ausdehnt, agiert diese Siedlung außerhalb ihres Gesetzes und wird von demjenigen geführt, der seine Autorität durch Gewalt oder seinen Ruf in Anspruch nimmt. Die Expansion der NCR ist ein ständiger Hintergrund für das tägliche Leben hier, und viele dieser Gemeinschaften balancieren sorgfältig zwischen Unabhängigkeit und Annexion.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>raue Siedlung in Kalifornien</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Eine Stammesgemeinschaft, die am Rande von Two-California, in den Küstengebieten und Tälern, überlebt, wo der Einfluss der NCR nachlässt und altere Lebensweisen fortbestehen. Sie jagen und sammeln an einst dicht besiedelten Küstengebieten, handeln mit Siedlern, wenn es ihnen passt, und bleiben unter sich, wenn das nicht der Fall ist.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornischer Stamm</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Eine demokratische Siedlung in der regennassen Wüste von Cascadia, wo sich der pazifische Nebel selten lichtet und die Küste durch die Bomben und die Jahre danach tiefgreifend verändert wurde. Die Siedler errichten hier regierte Gemeinschaften vor dem Hintergrund einer Wildnis, die sich alter als die Zivilisation anfühlt und den Sorgen der Oberflächenbewohner gleichgültig gegenübersteht. Handel, gewählte Räte und kommunale Arbeit halten diese Städte funktionsfähig – und halten ihre Bewohner so beschäftigt, dass sie nach Einbruch der Dunkelheit nicht darüber nachdenken müssen, was sich an der Wasserlinie bewegt.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>zivile Cascadia-Siedlung</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Eine Räuberbande, die in den dichten Wäldern und Küstenabschnitten von Cascadia operiert. Das Gelände kommt ihnen zugute – die Verfolgung ist schwierig, das Verschwinden ist leicht zu erklären und legitime Siedlungen sind zu dünn verstreut, als dass irgendjemand schnell angerannt kommen könnte. Die seltsamen Lebewesen, die tiefer in den Feuchtgebieten leben, sind eine Tatsache der Landschaft, die kaskadische Räuber mehr oder weniger zu tolerieren gelernt haben.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia-Raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Ein autokratisches Leben in der nebelverhangenen Wildnis von Cascadia, regiert von demjenigen, der genug Furcht oder Loyalität besitzt, um es gemeinsam zu schaffen. Der pazifische Nordwesten war bereits vor den Bomben eine isolierende Landschaft; Was daraus später wurde, ist etwas, das die meisten Ödlandreisenden schlecht beschreiben und nur selten wieder aufsuchen. Diese Gemeinschaften sind abgeschottet, hart und zutiefst misstrauisch gegenüber jedem, der ungebeten aus dem Nebel auftaucht.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>raue Cascadia-Siedlung</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Eine Stammesgemeinschaft, die tief in der kaskadischen Wildnis lebt, zwischen den überschwemmten alts und waldbedeckten Überresten der Nordwestküste. Ihre Geschichten sind voll von Dingen, die im dunklen Wasser und unter den Wurzeln von alt-Wachstumsbäumen leben, die schon vor Jahrhunderten hätten sterben sollen. Ganz gleich, ob es sich dabei um echte Begegnungen handelt oder um Generationen voller Isolation und radioaktiver Gespräche: Ihre Traditionen behandeln die Wildnis mit einer Ehrfurcht, die an Furcht grenzt.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-Stamm</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>Eine militante Enklave von Überlebenden, die behaupten, die wissenschaftliche Abteilung von Appalachia zu repräsentieren. Sie forschen an Kryptiden und horten Informationen und Technologie für die Whitespring-Enklave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring-Enklave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring-Agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring-Agenten</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>Kryptiden</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendärer Schatten</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendäre Schatten</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Eine gemischte Razzia-Truppe aus Ghulen und gefährlich, die im gemeinsamen Interesse zusammenarbeiten. Keine der beiden Gruppen ist anderswo im Ödland besonders willkommen, und ihre Kombination macht sie wesentlich gefährlich, als es jede einzelne Gruppe alleine wäre. Sie jagen Siedlungen und Handelsrouten und verlassen sich dabei auf ihre Anzahl, ihre Zähigkeit und den allgemeinen Instinkt der meisten Ödländer, Mutanten wann immer möglich zu meiden.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>Raider-Mutantenarmee</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Eine demokratische Ghul-Siedlung – eine Geisterstadtgemeinschaft, die die Zivilisation, die sie errichtet hat, überdauert hat. Die Bewohner sind Ghule, die sich zu einer funktionierenden Stadt mit gewählter Führung, Handel und gemeinsamem Recht organisiert haben. Die meisten Ödländer meiden den Ort instinktiv, aber diejenigen, die dort bleiben, finden ihn wesentlich organisierter als erwartet. Die Ghule hier hatten lange genug Zeit, um der Angst überdrüssig zu werden, und lange genug, um etwas aufzubauen, das es wert war, regiert zu werden.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>Zivile Ghul-Geisterstadt</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Ein autokratischer Supermutant Stronghalt, zusammengehalten durch die Stärke und den Willen dessen, der ihn anführt. alt regieren nicht durch Konsens – Autorität wird hier durch Gewalt etabliert und durch die ständige Androhung aufrechterhalten. Was als Ordnung gilt, ist eine grobe Hierarchie der Kräfte, an deren Spitze die Fähigsten und Aggressivsten stehen. Solche Siedlungen reichen von funktionalen Festungen bis hin zu kaum eingedämmtem Chaos, abhängig von der Qualität ihres derzeitigen Anführers.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>grober Supermutant stronghalt</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>heilige Mothman-Kultisten</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Hingebungsvolle Seher</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Der Antagonisierer ist rücksichtslos und unnachgiebig und eine Macht der Zerstörung und Zwietracht. Ihre Motive sind in Dunkelheit gehüllt, sie streben nach Macht durch Chaos und vernichten jeden Widerstand gnadenlos. Wenn Sie ihren Weg kreuzen, werden Sie wahre Feindschaft im Ödland erleben.</Insect.description>
  <Insect.label>Antagonisator</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Das von den Ketten befreite Fleisch der entflohenen Sklaven trägt sowohl sichtbare als auch unsichtbare Narben. Verbunden durch Leid und getrieben von Hoffnung kämpfen sie inmitten der Grausamkeit des Ödlandes für Freiheit und Gerechtigkeit. Wild und verzweifelt kämpfen sie um ein gestohlenes, aber nicht vergessenes Leben.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Entflohene Sklaven</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Ausreißer</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Ausreißer</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Als Hüter der uralt Weisheit folgen die Wise Mothman Cultists dem schwer fassbaren Beschützer als Führer gegen die schleichenden Schrecken des Ödlandes. Ruhig und wachsam suchen sie das Gleichgewicht zwischen Mensch und Mythos und wachen über das Chaos, das alles zu verschlingen droht.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Weise Mothman-Kultisten</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Eine neue Siedlung verschiedener Ausgestoßener und Wanderer.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>neue Siedlung</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>neuer Stamm</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>neuer Kult</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Die Enklave-Radikalen brennen vor fanatischem Feuer und führen ihre Doktrin wie eine Klinge. Reinheit, Dominanz und absolute Kontrolle treiben sie dazu, das zu beseitigen, was sie für unrein halten. Ihr Eifer kennt keine Grenzen und macht in ihrem unerbittlichen Kreuzzug sogar Verbündete zu Feinden.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enklave-Radikale</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Wilder Anrufer</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Wilde Anrufer</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Eine Stammesgemeinschaft bestehend aus S'Lantern und Numen, die ihr Territorium lange genug teilen, sodass ihre Bräuche zusammengewachsen sind. Sie halten sich in den tiefen Einöden und Randgebieten auf, weit entfernt von den Handelsrouten und Siedlungen größerer Fraktionen. Fremden begegnet man mit Vorsicht, und wer zu genau in sein Revier vordringt, neigt dazu, die Spur zu verlieren und sie nicht wiederzufinden.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>Nichtjüdischer Mutantenstamm</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Ein Stamm mutierter Numen, die eine ungewöhnliche Kompatibilität mit der lebenden Welt zeigen. Die Numen-Gemeinschaften sind ruhig und kontemplativ und werden von Bräuchen geleitet, die auf einem Bewusstsein für die Natur basieren, das die meisten gewöhnlichen Menschen nicht teilen. Ihre Herkunft ist ungewiss; Klar ist, dass sie nicht vollständig menschlich im herkömmlichen Sinne sind und nicht wie Menschen leben.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>nichtjüdischer Numen-Stamm</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Ein Stamm von S'Lantern – FEV-mutierte Waschbären, die durch Vorkriegsexperimente in einer militärischen Forschungseinrichtung menschliche Intelligenz und manuelle Geschicklichkeit erlangten. Die entkommenen Untertanen ließen sich schließlich nieder und vermehrten sich. Sie nannten sich selbst S'Lanter, was „Verwandte“ bedeutet, da sie ihre Herkunft als Tiere längst vergessen hatten. Die S'Lanter-Gemeinschaften sind schnell, geheimiv und sehr territorial und organisieren sich um Clans und Verwandte, wobei Bräuche durch Geschichten und Rituale weitergegeben werden.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>nichtjüdischer, schräger Stamm</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Eine demokratische Siedlung im Ödland von Nuevo Texico, wo texanische Grenzkultur und mexikanische Grenztradition im Laufe von zwei Jahrhunderten des Überlebens nach dem Krieg zusammengeschmiedet wurden. Die Bruderschaft des Stahls ist in der Region präsent, seit das Lone-Star-Chapter seine Niederlassungen im ehemaligen Texas eröffnet hat, und viele Siedlungen hier unterhalten eine Arbeitsbeziehung mit der Bruderschaft – sei es als Handelspartner, Protektorate oder Nachbarn, die den Frieden wahren, indem sie sich gegenseitig aus dem Weg gehen.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>zivile Siedlung Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Eine Räuberbande, die im weiten Buschland und Flachland von Nuevo Texico operiert. Sie treffen Handelskonvois und isolierte Gehöfte und bewegen sich schnell über Gelände, das weder Beute noch Verfolger Schutz bietet. Ihr Stil spiegelt die Region wider – balt, laut und daran gewöhnt, rau in trockenem Land fernab der Zentren wirklicher Macht zu leben.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico-Raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Eine autokratische Siedlung in Nuevo Texico, die von einem Chef, Patriarchen oder einem Rat hartgesottener Einheimischer geführt wird, die keiner Autorität von außen gehorchen. Die Kultur ist eine direkte Mischung aus texanischen und nordmexikanischen Traditionen: Streitigkeiten werden offen beigelegt, Autorität wird erworben und demonstriert, und sowohl der Bruderschaft des Stahls als auch jede vorbeikommende Räuberbande werden nach den gleichen pragmatischen Bedingungen beurteilt.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>raue Siedlung Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Eine Stammesgemeinschaft in Nuevo Texico mit Wurzeln in den Viehzüchterfamilien, indigenen Gruppen und Grenzgemeinschaften, die den Krieg im Bergland und im Ödland überlebt haben. Sie tragen eine vom spanischen, mexikanischen und texanischen Erbe geprägte Kultur in sich, die zu etwas ganz Eigenem wird. Die regionale Präsenz des Bruderschaft des Stahls ist eine praktische Realität. Sie navigieren sorgfältig, handeln mit einigen Kapiteln und meiden andere vollständig.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico-Stamm</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Zerstreut und gejagt klammern sich die Überreste der Enklave an die letzten Fragmente eines gefallenen Reiches. Stolz und ungebrochen erfüllen sie ihre heilige Mission: die Menschheit durch Stärke und Technologie zurückzugewinnen. Ihre Schatten erstrecken sich lang, geprägt von alts und Verrat.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Überreste der Enklave</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Die der Hellion zugeteilte Besatzung.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion-Crew</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>behinderte Clanreste</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>behinderte Clanreste</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>behinderte Clanreste</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>Überreste des behinderten Königreichs</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>Überreste des behinderten Königreichs</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>Überreste des behinderten Königreichs</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Bei diesen Nachkriegshändlern handelt es sich nicht um eine feudale Gilde, sondern um ein lockeres Netzwerk aus Karawanenfirmen, Brahmanentreibern, Wächtern und Geschäftsvermittlern, die das Ödland in Bewegung halten. Sie geben statische Herrschaften zugunsten mobiler Lager, Tauschrouten und temporärer Märkte auf und befördern knappe Waren zwischen isolierten Gemeinden, während bewaffnete Eskorten dafür sorgen, dass die Plünderer ehrlich bleiben.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>Caravan-Unternehmen</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>Wohnwagenmeister</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>Wohnwagenfahrer</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>Wohnwagenfahrer</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Diese Menschen leben seit Jahrzehnten oder Jahrhunderten hier und haben den Großteil der Technologie verloren, die sie ursprünglich auf diese Welt gebracht hat. Sie können sich immer noch mit einfachen Schießpulverwaffen verteidigen, während sie ihrer täglichen Routine nachgehen, nämlich Vieh hüten, faulen Darm trinken und Kopfgelder jagen.\n\nIhnen liegen Handel, Vertrauen und Überleben am Herzen.\n\nDiese besondere Gruppe legt großen Wert auf ziviles Verhalten.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Diese Menschen leben seit Jahrzehnten oder Jahrhunderten hier und haben den Großteil der Technologie verloren, die sie ursprünglich auf diese Welt gebracht hat. Sie können sich immer noch mit einfachen Schießpulverwaffen verteidigen, während sie ihrer täglichen Routine nachgehen, nämlich Vieh hüten, faulen Darm trinken und Kopfgelder jagen.\n\nEs geht ihnen nicht um Handel oder Vertrauen.\n\nDiese besondere Gruppe glaubt, dass niemand gleich geschaffen ist und nur Stärke es einem ermöglicht, an der Grenze zu überleben.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>Eine Expeditionszelle der Bruderschaft, versteckt.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Bruderschaft des Stahls Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>Eine organisierte Expeditionstruppe der Bruderschaft, die sich der Zerstörung der Whitespring-Enklave widmet.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Bruderschaft des Stahls Expeditionstruppe</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enklaven-Splitterzelle</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>Präsident</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
