<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_Aqueduct.description>Betonkanäle und rissige Uferbefestigungen leiten noch immer Wasser durchs Kernland. Wo das alte System hält, ist das Land grüner, reicher – und umso härter umkämpft.</Arktos_Aqueduct.description>
  <Arktos_Aqueduct.label>Aquädukt</Arktos_Aqueduct.label>
  <Arktos_BrahminWoods.description>Eichen- und Kiefernwald bedeckt das hügelige Mittelland zwischen Tal und Gebirge. Es ist milder als die Ödnis darunter, doch Raider, Raubtiere und hungrige Brahmin hinterlassen weiterhin ihre Spuren.</Arktos_BrahminWoods.description>
  <Arktos_BrahminWoods.label>Brahminwald</Arktos_BrahminWoods.label>
  <Arktos_Canyon.description>Wo Wasser sich in die Wüste schneidet, sammeln sich steile Wände, trockene Felsvorsprünge und hartnäckiges Leben um die Rinne. Diese Schluchten bieten Schatten und Hinterhalt zu gleichen Teilen.</Arktos_Canyon.description>
  <Arktos_Canyon.label>Schlucht</Arktos_Canyon.label>
  <Arktos_Ceek.description>Diese kalten Bachsohlen schneiden sich mit weichem Boden, Gestrüpp und schwarzem Wasser durch das Schutzgebiet. Sie sind reicher als das Hochland, doch das Vorankommen ist langsam und die Nässe dringt überall ein.</Arktos_Ceek.description>
  <Arktos_Ceek.label>Bach</Arktos_Ceek.label>
  <Arktos_CentralValley.description>Weite Binnenebenen ernährten einst Städte von Sacramento bis Bakersfield. Nun ist das Tal nach Ödland-Maßstäben noch fruchtbar, doch Staub, Hitze und Ruinen drängen von allen Seiten.</Arktos_CentralValley.description>
  <Arktos_CentralValley.label>Zentraltal</Arktos_CentralValley.label>
  <Arktos_CranberryBog.description>Verfilzter, nasser Boden, rotes Wachstum und seltsames Licht lassen diese Moore schon vor Einbruch der Nacht bedrohlich wirken. Es sind reiche, unheimliche Orte, an denen Schönheit und Verfall gelernt haben, sich dasselbe Wasser zu teilen.</Arktos_CranberryBog.description>
  <Arktos_CranberryBog.label>Cranberry-Moor</Arktos_CranberryBog.label>
  <Arktos_Crater.description>Hier traf die Bombe am härtesten. Verglaste Erde, zerschmetterter Beton und vergifteter Staub füllen die Einschlagzonen, wo Städte und Testgelände in einem Augenblick ausgelöscht wurden.</Arktos_Crater.description>
  <Arktos_Crater.label>Krater</Arktos_Crater.label>
  <Arktos_Divide.description>Das Land hier ist trocken, zerbrochen und bitter, gespalten von Graten, Rinnen und alten Brandnarben. Wasser ist knapp, Deckung dünn, und jede Meile fühlt sich weiter an als sie sollte.</Arktos_Divide.description>
  <Arktos_Divide.label>Kluft</Arktos_Divide.label>
  <Arktos_Floodplains.description>Breite Flüsse ergießen sich über flaches Land und hinterlassen Schlamm, Schilf und guten Boden. Diese Niederungen können zur richtigen Jahreszeit reichhaltig und zur falschen erbärmlich sein.</Arktos_Floodplains.description>
  <Arktos_Floodplains.label>Überschwemmungsebene</Arktos_Floodplains.label>
  <Arktos_GlacialPlain.description>Diese gefrorenen Ebenen tauen nur wenig, bevor der Winter sie wieder einnimmt. Spärliches Buschwerk und wandernde Herden können hier überleben, doch die Kälte beherrscht alles.</Arktos_GlacialPlain.description>
  <Arktos_GlacialPlain.label>Gletscherebene</Arktos_GlacialPlain.label>
  <Arktos_IceSheet.description>Uraltes Eis liegt in harten blau-weißen Platten über dem Land. Es gibt keinen Boden, fast kein Leben, und nur Verzweifelte oder Verlorene versuchen hier ein Zuhause zu gründen.</Arktos_IceSheet.description>
  <Arktos_IceSheet.label>Eisschild</Arktos_IceSheet.label>
  <Arktos_Malpais.description>Schwarzes Vulkangestein und rohe Erde lassen dieses Land halb fertig wirken. Hitze verweilt im Fels, Pflanzenwuchs ist dünn, und der Boden fühlt sich feindlich an, selbst wenn er stillsteht.</Arktos_Malpais.description>
  <Arktos_Malpais.label>Malpais</Arktos_Malpais.label>
  <Arktos_Marina.description>Entlang der Küste weht Salzwind durch verrottende Piers, gestrandete Rümpfe und ertrunkene Vororte. Das Meer mildert die Temperatur, nicht aber die Gefahren, die mit der alten Welt angespült wurden.</Arktos_Marina.description>
  <Arktos_Marina.label>Marina</Arktos_Marina.label>
  <Arktos_Mesa.description>Hohe Wüstenplateaus thronen über dem Tiefland in Wind und Hitze. Der Boden ist rau, die Horizonte weit, und Überleben hängt davon ab, Ärger lange zu sehen, bevor er dich erreicht.</Arktos_Mesa.description>
  <Arktos_Mesa.label>Mesa</Arktos_Mesa.label>
  <Arktos_Mojave.description>Die offene Wüste brät unter einer weißen Sonne und kühlt nach Einbruch der Dunkelheit schnell ab. Gestrüpp, Stein und lange leere Weiten prägen dieses Land, zusammen mit den Knochen der Highways, die es einst durchquerten.</Arktos_Mojave.description>
  <Arktos_Mojave.label>Mojave</Arktos_Mojave.label>
  <Arktos_Preserve.description>Kalter Nadelwald und sumpfiges Tiefland treffen in diesen geschützten Hinterwäldern aufeinander. Die Luft ist rein, das Wild ist scheu, und die Stille der alten Welt überlebt noch zwischen den Bäumen.</Arktos_Preserve.description>
  <Arktos_Preserve.label>Schutzgebiet</Arktos_Preserve.label>
  <Arktos_Redwood.description>Mächtige rote Stämme ragen über kühlen Bergnebel und dunklen Waldboden empor. Diese Wälder fühlen sich älter an als der Krieg und tief genug, um sowohl sichere Lager als auch Dinge zu verbergen, die man besser in Ruhe lässt.</Arktos_Redwood.description>
  <Arktos_Redwood.label>Mammutbaumwald</Arktos_Redwood.label>
  <Arktos_Ruin.description>Jenseits der Ground Zeros liegen eingestürzte Viertel, tote Straßen und die Hüllen von Wohngebieten, die sich nie erholten. Es gibt hier Schrott, auch Unterschlupf, und genügend Leute, die für beides töten würden.</Arktos_Ruin.description>
  <Arktos_Ruin.label>Ruine</Arktos_Ruin.label>
  <Arktos_SeaIce.description>Zerbrochene weiße Schollen treiben über das Nordmeer, ächzend unter Wind und Kälte. Nichts wächst hier, wenig jagt hier, und jeder, der auf dem Eis gestrandet ist, ist weit von Hilfe entfernt.</Arktos_SeaIce.description>
  <Arktos_SeaIce.label>Meereis</Arktos_SeaIce.label>
  <Arktos_Sequoia.description>Warme Berghänge tragen Riesenbäume, trockene Nadeln und weite Ausblicke über die Ödnis darunter. Der Wald ist aus der Ferne schön und unerbittlich, sobald man drin ist.</Arktos_Sequoia.description>
  <Arktos_Sequoia.label>Sequoia</Arktos_Sequoia.label>
  <Arktos_Tundra.description>Offene Ebenen aus frostgehärtetem Boden erstrecken sich unter langen grauen Himmeln. Es gibt ein paar Sträucher, ein paar Tiere, und gerade genug Leben, um Siedler zum Bleiben zu verlocken.</Arktos_Tundra.description>
  <Arktos_Tundra.label>Tundra</Arktos_Tundra.label>
  <Arktos_Wasteland.description>Diese äußeren verstrahlten Gürtel blieben vom Schlimmsten des Feuers verschont und erlitten den langen Tod danach. Asche, Trümmer und verseuchter Boden erstrecken sich zwischen dem Leichnam der Zivilisation und der lebenden Grenze.</Arktos_Wasteland.description>
  <Arktos_Wasteland.label>Ödland</Arktos_Wasteland.label>
</LanguageData>