<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Бойовий жилет, що складається з нагрудної частини бойової броні. Його часто носять рейнджери та забезпечує потужний захист. Його найбільшим недоліком є ​​те, що він покриває лише тулуб, залишаючи придатки незахищеними. Схоже, що цей набір був налаштований за допомогою додаткової підкладки та термостійкого покриття на грудях. Ви також можете розібрати ім’я фантазії, надряпане на шиї, як правило, там, де йдуть позначення одиниць. «Рейнджер Рік»</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Броня рейнджера Рікса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Пухлина, яку часто носять рейнджери. Його основне призначення – захист власника від сонця та температури пустелі Мохаве, але він достатньо товстий, щоб також забезпечити додатковий захист під час перестрілки. Цей виглядає трохи грубіше, ніж більшість, оскільки бачив багато дії. Кольори також відрізняються від кольорів NCR Veterans, він має більш темно-коричневий колір. Також на грудях все ще прикріплений значок «Рейнджерів пустелі». A relic of a bygone era. На внутрішній стороні пиловника хтось поспішно написав «Рік».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Duster рейнджера Рікса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Закритий військовий шолом із вбудованою оптикою для слабкого освітлення та протигаз, який носять рейнджери NCR. Він забезпечує кращий захист порівняно з шоломом Trooper, але зустрічається значно рідше. Ця версія, схоже, має покращену оптику з низьким видимістю, а також фарбування. На стандартній бірці предметів NCR написано ім’я «Rick», а також слова «FORGIVE ME MASHED», намальовані на передній частині шолома. Змушує вас задуматися, що сталося з цією людиною в пюре...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Шолом рейнджера Рікса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Комплект одягу з міцних матеріалів, таких як шкіра. Здається, що ця форма міцніша та міцніша за стандартну форму. Стандартні штани також замінили парою потертих синіх джинсів, а сорочку пофарбували. Ім’я Rick також було написано на стандартній бирці NCR із внутрішньої сторони сорочки.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Уніформа рейнджера Рікса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
