<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Практичний малиново-золотистий комбінезон, який носять солдати та військовослужбовці нижчих чинів ЛНР. На яскраво-червоній тканині зображено культову жовту зірку, що символізує вірність державі. Пропонуючи мінімальний захист, він розроблений для комфорту під час довгих робочих змін і забезпечує базову ізоляцію від стихії.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Китайський армійський комбінезон</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Офіцерський варіант стандартного китайського армійського комбінезона з додатковими декоративними елементами, погонами і армованою тканиною. Ця уніформа, яку носять військові офіцери та високопосадовці Народно-визвольної армії, викликає повагу та авторитет, зберігаючи практичний дизайн стандартного випуску. Додаткові прикраси та медалі підвищують впевненість власника та підвищують присутність у переговорах.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Комбінезон генерала китайської армії</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Сильно утеплений варіант стандартного китайського армійського комбінезона, призначений для дій в суворих зимових умовах. Ця м’яка малинова уніформа має стьобану конструкцію з синтетичним утеплювачем, коміром з хутряною підкладкою та посиленими швами. Спочатку розроблений для китайських військ, розміщених на замерзлих північних територіях, він забезпечує чудовий захист від сильного холоду, зберігаючи характерну червоно-золотисту кольорову гамму Народної Республіки.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Китайський армійський зимовий комбінезон</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Цей облягаючий стелс-костюм є передовою частиною китайської військової технології, використовуючи передову технологію викривлення світла та звукопоглинаючі матеріали. Костюм, розроблений Народно-визвольною армією для таємних операцій, має гнучку полімерну конструкцію з інтегрованою схемою, яка забезпечує активні можливості маскування. Його легка конструкція та покращення мобільності роблять його ідеальним для проникнення, розвідки та вбивства. Під час активації характерна малиново-чорна колірна схема костюма може змінюватися, щоб зливатися з оточенням.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Китайський костюм-невидимка</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Спеціальна форма, яку носять підводники ВМС ЛНР. Цей практичний комплект складається з водонепроникних тканин, посилених швів і кількох герметичних кишень, призначених для захисту основного обладнання у вологому закритому підводному середовищі. Темно-синій і малиновий дизайн включає світловідбиваючі смужки для екстреної видимості та високий комір для захисту від холодних океанських вітрів. Незважаючи на те, що він не є повноцінним водолазним костюмом, він забезпечує базовий захист навколишнього середовища та цінується моряками, докерами та військово-морським персоналом.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Форма китайського підводника</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
