<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Костюм вдосконаленої силової броні, розроблений Анклавом. Забезпечує винятковий захист від будь-яких пошкоджень, підвищену мобільність і повну захист від навколишнього середовища. Носіння цієї броні позначає її користувача як силу, з якою потрібно рахуватися на полі бою.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Варіант Enclave Advanced Power Armor MkII із покращеною герметизацією та підвищеною міцністю для тривалих бойових дій.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Силова броня Пекельного вогню — це вдосконалений костюм Анклаву, розроблений для екстремальних умов і для нападу на передовій. Його посилене покриття та передові системи розсіювання тепла забезпечують неперевершений захист від пожежі та вибухів, роблячи його власника крокуючою фортецею в найнебезпечніших умовах.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Силова броня анклаву Пекельного вогню</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Силова броня Enclave наступного покоління, X-02 пропонує потужний захист і покращену захист від навколишнього середовища. Він легший і страшніший, ніж попередні моделі.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Силова броня Enclave X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Рідкісний варіант X-02, Tesla Power Armor, оснащений електромагнітним екрануванням і котушками розсіювання енергії. Він забезпечує чудовий захист від теплових і електричних атак, що робить його власника жахливим видовищем на полі бою.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
