<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Деякі собаки є дикі, страждають від відходів і вбивають худобу, але приручені версії необхідні багатьом бореться з пустощами. Є також рідкісні випадки домашніх порід, які діють як компаньйони по відношенню до своїх двоногих побратимів. Люди та супермутанти є єдиними видами, які справді приручили та одомашнили цих собак.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Німецька вівчарка</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Деякі собаки є дикі, страждають від відходів і вбивають худобу, але приручені версії необхідні багатьом бореться з пустощами. Є також рідкісні випадки, коли домашні породи, такі як німецькі вівчарки, діють як компаньйони по відношенню до своїх двоногих побратимів. Зокрема, Minutemen навколо руїн Бостона використовували їх як робочих і сторожових собак для своїх військових.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen Guard Dog</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Жахливий продукт довоєнних генетичних експериментів, нічний сталкер — це гібридна істота, що поєднує в собі ДНК койотів і гримучих змій. Ці непомітні хижаки полюють зграями під покровом темряви, використовуючи свій отруйний укус, щоб збити здобич. Вони володіють зграйним інтелектом собак у поєднанні зі скритністю та отрутою змій, що робить їх одними з найстрашніших хижаків у пустелі. Їх характерний силует і сяючі очі вселяють жах у тих, хто їх зустрічає.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>отруйний укус</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>кігті</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Жорстокі собаки - це майже безшерсті та, мабуть, частково знищені види собак пустощів. Безжальні, що вижили на пустощах, ці голодні, опромінені дворняги нападуть на все, що рухається.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Злий пес</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Жорстокі собаки - це майже безшерсті та, мабуть, частково знищені види собак пустощів. Безжальні, що вижили на пустощах, ці голодні, опромінені дворняги нападуть на все, що рухається. Деякі собаки були приручені, навіть доручено охороняти свого власника та все його майно, ця тварина буде робити це в міру своїх можливостей.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Злий пес</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
