<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Проста червона кепка з емблемою Китайської Народної Республіки із золотою зіркою. Цей практичний головний убір є стандартним випуском для солдатів і військовослужбовців низового складу Народно-визвольної армії. Яскраво-червона тканина та помітний зірковий дизайн демонструють вірність державі, забезпечуючи основний захист від сонця та легкого дощу.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Кепка китайської армії</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Морський кашкет, який носять підводники і моряки ВМС ЛНР. Ця водостійка кепка має емблему червоної зірки та забезпечує захист від океанських бризок і суворих погодних умов. Темно-синій колір з червоними акцентами миттєво впізнається як приналежність військово-морським силам Китаю.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Китайська морська шапка</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Кепка з гострим кольором із зображенням золотої зірки емблеми Китайської Народної Республіки. Цей офіційний головний убір носять офіцери та високопоставлені чиновники китайської армії. Жорсткий дизайн і помітні знаки розрізнення викликають повагу та вказують на авторитет, що робить його символом лідерства в рядах.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Китайська офіцерська кашкет</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Удосконалений тактичний шолом, інтегрований з китайською технологією стелс. Цей елегантний шолом має посилений візир, вбудований ребризер і датчик. Герметична конструкція забезпечує захист від небезпеки навколишнього середовища та може взаємодіяти з системами стелс-поля, якщо носити сумісну броню.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Китайський стелс шолом</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Зимова шапка з хутряною підкладкою із зображенням знакової червоної зірки Китайської Народної Республіки. Ця тепла ушанка є стандартною для китайських військових, які діють у холодному кліматі. Амбушюри чудово захищають від обмороження, а червоний зовнішній вигляд гордо демонструє вірність державі.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Китайська ушанка</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
