<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Груба силова броня, зібрана з пошкоджених частин, іржавого покриття та врятованих компонентів Т-45. Хоча він забезпечує гідний захист для пустиря, йому бракує вишуканості та надійності належної військової силової броні. Імпровізована конструкція залишає щілини в покритті, а підручний ремонт робить його помітно важчим і громіздким за довоєнні побратими. І все-таки на пустирі будь-яка силова броня краще, ніж жодна.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Силова броня рейдера</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Більш досконалий варіант силової броні рейдерів, який віддає перевагу банді Скаберса. Виготовлений із утилізованих матеріалів, які краще обслуговуються, і посилений додатковим покриттям з металобрухту, він пропонує покращений захист, зберігаючи при цьому характерний пошарпаний вигляд. Скеберси пишаються страхітливими шипами та пофарбованими іржею панелями своєї броні, носять їх як знаки пошани. Незважаючи на те, що вона важча за стандартну силову броню рейдерів, вона забезпечує помітно кращий захист від небезпеки пустки.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Силова броня Скеббера</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Вершина рейдерської силової броні, варіант Waster поєднує врятовані військові компоненти з напрочуд компетентною майстерністю. Незважаючи на те, що за довоєнними стандартами він все ще грубий, він наближається до рівня захисту силової броні Т-45, зберігаючи жорстоку естетичність, яку віддають перевагу рейдери. Важка конструкція та багатошарове покриття роблять його грізним видовищем на полі бою. Боси марнотратників та елітні рейдери цінують ці костюми понад усі інші обладунки.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Силова броня марнотратника</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
