<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Витривала пустельна рослина, яка зустрічається в Мохаве, бананова юка дає солодкі крохмалисті плоди, які є основним продуктом для виживання. Його товсте листя та пружність роблять його надійним джерелом живлення для мандрівників пустирів.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Банан Юкка</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Цей круглий колючий кактус зберігає воду у своєму товстому стеблі, і його можна знайти розкиданими по посушливих ландшафтах. Плід бочкового кактуса їстівний і є скромним, але життєво важливим джерелом зволоження та живлення в суворій пустелі.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Бочковий кактус</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Рідкісна квітка пустелі, яка цінується за свої лікувальні властивості. Квітка брока є ключовим інгредієнтом цілющих порошків, і її шукають люди, які вижили на пустелі, за її відновлюючий ефект.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Квітка Брок</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Жорсткий дикий гарбуз, який зустрічається в посушливих регіонах. Хоча це не дуже смачно, його насіння та м’якоть можна з’їсти по щіпці, і його іноді використовують у традиційних рецептах жителі пустощів.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Гарбуз буйвола</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Поживний коренеплід, вирощений тими, хто вижив, завдяки його солодкому смаку та універсальності. Морква є основною культурою в багатьох пустирських поселеннях.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Морква</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Ніжна квітка рослини моркви, іноді зустрічається в дикому вигляді. Його насіння використовується для розмноження і може бути рідкісним задоволенням для фуражирів.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Квітка моркви</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Терпка червона ягода, яку вирощують на пустирських фермах через її поживну цінність і використання в консервах. Журавлина — стійка культура, добре розвивається на вологому ґрунті.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Журавлина</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Мутований гриб, який випромінює слабке, моторошне світіння. Сяючі гриби знаходять в опромінених печерах і іноді використовують у лікуванні пустирів, хоча вони можуть бути помірно радіоактивними.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Сяючий гриб</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Універсальний овоч, який вирощують заради їстівної м’якоті та використовують як контейнер. Гарбузи є звичайним явищем у пустирських садах і є надійним джерелом їжі.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Гарбуз</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Витривалий пустельний чагарник із солодкими стручками. Мескітовий мед використовується пустелями для їжі, палива і навіть ліків, що робить його цінним ресурсом у посушливих регіонах.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Медовий мескіт</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Гострий перець, вирощений у пустирських садах, халапеньо додає тепла та смаку багатьом рецептам, що вижили. Витривалі та продуктивні, вони користуються популярністю серед культиваторів.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Халапеньо</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Основна культура на пустирі, кукурудза вирощується через її ситні колоски та універсальність. Це ключовий інгредієнт у багатьох стравах, які вижили, і може зберігатися тривалий час.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Кукурудза</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Солодкий, соковитий фрукт, вирощений у садах-пустирях. Дині цінуються за освіжаючий смак і високий вміст води, що робить їх цінною культурою в посушливих регіонах.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>диня</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Дивна мутована папороть, знайдена в опромінених районах. Його листя жорсткі, і іноді використовуються в саморобних засобах, хоча рекомендується бути обережним через можливе забруднення.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Мутована папороть</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Генетично модифікований фрукт, орех є основною культурою у всесвіті Fallout. Його солодкий, гострий смак і висока врожайність роблять його улюбленим серед фермерів, які вирощують пустир.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Мутфрут</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Стійкий пустельний суккулент, невадська агава збирається заради її солодкого соку та волокнистого листя. Пустирі використовують його для їжі, напоїв і крафта.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Невадська агава</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Колючий кактус, що зустрічається в Мохаве, цінується за їстівні подушечки та солодкі плоди. Опунція є життєво важливим джерелом гідратації та живлення для жителів пустелі.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Кактус опунція</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Витривала, мутована зернова культура, вирощена заради міцних стебел і поживного насіння. Зерно є основним продуктом у багатьох пустирських поселеннях, його використовують для хліба та каші.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Багата на білок бобова культура, мулиста квасоля вирощується на пустирі через її поживну цінність і здатність процвітати на бідному ґрунті. Вони є ключовим інгредієнтом багатьох страв для тих, хто вижив.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Силтбін</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Мутована ягода, яка зустрічається в болотистих місцевостях, цінується за солодкий смак і помірну радіоактивність. Використовується в унікальних рецептах пустки, а іноді й для торгівлі.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Гібрид помідорів і картоплі, тато є основною культурою у всесвіті Fallout. Його ситні бульби та гострі фрукти є надійним джерелом їжі для тих, хто вижив.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Тато</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Вузлуватий пустельний корінь із потужними лікувальними властивостями. Корінь ксандра є ключовим інгредієнтом цілющих порошків і високо цінується цілителями пустки.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Ксандер Рут</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
