<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Потужний засіб проти залежності, який очищає організм від хімічної залежності. Addictol працює, перезапускаючи неврологічні шляхи та розриваючи цикл залежності, хоча цей процес незручний, а тимчасове виснаження – поширене явище.\n\nРятівник для тих, хто намагається позбутися небезпечних звичок, хоча його висока вартість обмежує доступність.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Адиктол</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Автоматизована система доставки, яка видає стандартну дозу стімпаку при виявленні травм. Механізм автоматичного інжектора усуває необхідність ручного нанесення, що робить його ідеальним для індивідуальних подорожей.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>автостимпак</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Автоматизована система доставки, заповнена формулою Super Stimpak для швидкого екстреного загоєння. У цьому вдосконаленому інжекторі поєднуються лікувальні сполуки військового класу з автоматизованою технологією доставки, що робить його одним із найцінніших медичних предметів у пустелі.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>авто-супер стимпак</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Варіант Mentats з ягідним смаком і покращеною формулою. Berry Mentats значно покращує харизму та соціальні навички, роблячи користувача більш переконливим і симпатичним під час переговорів і соціальних ситуацій.\n\nВіддано перевагу торговцям, дипломатам і всім, хто хоче справити гарне враження.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Ягідні ментати</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Стерильний пакет із консервованою кров’ю, придатний для екстреного переливання. Пакети для крові забезпечують негайне відновлення об’єму крові та допомагають стабілізувати тяжко поранених пацієнтів. Хоча ці довоєнні медичні засоби не такі передові, як сучасна медична технологія, вони залишаються цінними на пустирі.\n\nПакети крові є універсальними донорами та працюють з усіма групами крові.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>пакет крові</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Довоєнний стероїд, що підвищує продуктивність. Бафаут значно збільшує силу та витривалість, покращуючи пошкодження в ближньому бою та здатність переносити. Однак тривале вживання призводить до звикання та потенційного пошкодження органів.\n\nПопулярний серед спортсменів і робітників до війни, тепер основний продукт серед бійців пустирів і сміттярів.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Буфаут</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Експериментальний препарат, який тимчасово покращує нічне бачення та сприйняття в умовах слабкого освітлення. Cateye розширює зіниці та підвищує чутливість сітківки, дозволяючи користувачам чітко бачити в майже повній темряві.\n\nЦінується нічними розвідниками та сміттярами, які досліджують темні руїни, хоча чутливість до світла вдень може бути проблематичною.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Котяче око</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Довоєнний підсилювач когнітивних здібностей, який підвищує інтелект і сприйняття за рахунок соціальних навичок. Daddy-O робить користувача розумнішим і проникливішим, але більш соціально незграбним і замкнутим.\n\nВіддано перевагу дослідникам і технікам, які віддають перевагу гостроті розуму над соціальною взаємодією.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Тато-О</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Довоєнний рекреаційний наркотик, який покращує настрій і соціальну чарівність. Day Tripper робить користувача більш харизматичним і симпатичним, забезпечуючи приємний легкий кайф. При регулярному вживанні викликає помірну залежність.\n\nПопулярний у довоєнних соціальних колах, досі використовується тими, хто прагне покращити свій соціальний статус.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Денний екскурсовод</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Послаблена система стимуляції, яка забезпечує незначне загоєння з часом. Поширений серед сміттярів через низьку вартість і доступність.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>розведений стимпак</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Вишукана та очищена версія Jet, створена за допомогою передового процесу фільтрації. Dixon's Jet забезпечує сильніший і тривалий кайф із меншою кількістю домішок, ніж стандартний Jet, хоча він залишається дуже звикаючим.\n\nНазваний на честь свого творця, цей преміальний варіант має високу ціну серед користувачів Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Струмінь Діксона</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Комплексний медичний набір, що містить хірургічні інструменти, антисептики, шини та фармацевтичні матеріали. Лікарські сумки дозволяють лікувати серйозні травми та пошкоджені кінцівки в польових умовах, хоча правильне застосування вимагає медичних знань і часу.\n\nНеобхідна частина обладнання для будь-якого серйозного медика з пустелі.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>сумка лікаря</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Спеціальна сполука проти залежності, яка допомагає позбутися хімічної залежності. Хоча Fixer менш потужний, ніж Addictol, Fixer легше доступний і все ще ефективний у боротьбі з симптомами абстиненції та зменшенні тяжкості залежності.\n\nІнструмент лікаря пустелі, який допомагає залежним одужати без доступу до дорогих довоєнних ліків.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Закріплювач</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Збалансований варіант Mentats, який покращує як інтелект, так і харизму. Grape Mentats роблять користувача розумнішим і більш соціально адаптованим, чудово підходить для технічних переговорів або наукових презентацій.\n\nВибір вчених, яким потрібно пояснити складні ідеї неекспертам.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Виноградні ментати</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Традиційне ліки від пустки, виготовлене з мелених квіток брокколи та кореня ксандру. Незважаючи на меншу ефективність, ніж сучасні стимпаки, лікувальний порошок дешевший у виробництві та використовувався племінними цілителями поколіннями. Суміш забезпечує поступове загоєння з часом.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>лікувальний порошок</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Експериментальний довоєнний препарат, призначений для швидкого загоєння покалічених кінцівок. Hydra використовує вдосконалені регенеруючі сполуки для відновлення пошкоджених тканин і кісток, хоча процес болючий і може спричинити тимчасову дезорієнтацію.\n\nПопулярний серед учасників бойових дій на пустелі через здатність швидко повертати поранених солдатів до бою.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Гідра</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Метаамфетамін, що викликає сильну залежність, створений з парів гною брахманів. Джет значно підвищує швидкість дій і рефлекси, але сильно руйнується і, як відомо, його важко кинути.\n\nВинайдений хімічним генієм на ім’я Майрон, Джет став найпоширенішим і найруйнівнішим наркотиком у післявоєнній пустці.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Реактивний літак</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Довоєнний знеболювальний препарат. Med-X працює, блокуючи больові рецептори та зменшуючи вхідні пошкодження завдяки підвищеній толерантності до болю. Препарат дуже ефективний, але несе в собі значний ризик звикання.\n\nСпочатку Med-X продавався як загальний анестетик, на пустирі став цінним бойовим препаратом.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Ноотропний препарат, який покращує когнітивні функції. Ментати покращують сприйняття, інтелект і розумову гостроту, роблячи користувачів гострішими та більш усвідомленими щодо свого оточення. Тривале використання може призвести до психологічної залежності.\n\nВіддано перевагу вченим, торговцям і всім, хто потребує розумової переваги в переговорах або технічній роботі.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Ментати</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Спеціалізований варіант Mentats, який значно покращує сприйняття та усвідомлення. Помаранчеві ментати загострюють почуття та покращують точність, що робить їх безцінними для розвідників, снайперів і всіх, хто потребує покращеного сенсорного сприйняття.\n\nСекретна зброя стрільця для критичних пострілів.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Помаранчеві ментати</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Розважальний варіант Mentats, розроблений для соціальних зустрічей. Party Time Mentats підвищують харизму та настрій, роблячи соціальні взаємодії приємнішими та успішнішими, водночас створюючи легкий ефект ейфорії.\n\nЖиття будь-якої вечірки на пустелі, хоча її краще використовувати економно.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Військовий бойовий наркотик, який приводить користувача в лють берсерка. Psycho різко збільшує силу шкоди та стійкість до травм, але пригнічує вищі функції мозку та викликає сильну залежність.\n\nРозроблений до війни для операцій сил спеціального призначення, Psycho перетворює звичайних солдатів на безстрашні машини для вбивства.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Психо</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Довоєнний хімічний розчин для внутрішньовенного введення, який зв’язується з радіаційним забрудненням в організмі та виводить його через кров. Незважаючи на те, що цей процес ефективний у лікуванні токсичних накопичень, процес виснажливий і залишає пацієнта слабким на кілька годин.\n\nRad-Away є цінним товаром у пустелі, де радіаційне опромінення є постійною загрозою.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Довоєнний протирадіаційний хімічний засіб, що значно підвищує стійкість організму до токсичного та радіоактивного зараження. Rad-X працює шляхом тимчасової зміни клітинної структури, щоб протистояти поглинанню радіації, хоча цей процес спричиняє незначну дезорієнтацію та зниження рефлексів.\n\nНа відміну від Rad-Away, який усуває наявне забруднення, Rad-X застосовують із профілактичною метою перед потраплянням у небезпечне середовище.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Рад-Х</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Базовий препарат проти залежності, який допомагає зменшити симптоми абстиненції та тягу. Незважаючи на те, що Rebound не такий потужний, як Addictol, він доступніший за ціною та може значно полегшити лікування тих, хто бореться з хімічною залежністю.\n\nПоширений вибір для клінік пустирів, які лікують залежних пацієнтів за бюджетом.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Відскок</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Небезпечна суміш Jet і Nuka-Cola, яка забезпечує інтенсивний викид енергії та швидкості. Комбінація стимуляторів створює потужний, але нестабільний кайф, який значно підвищує швидкість дій і рефлекси.\n\nПопулярно серед кур'єрів і рейдерів, яким потрібні швидкі сплески продуктивності.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Ракета</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Жорстокий бойовий стимулятор, спеціально розроблений для підвищення ефективності рукопашного бою. Slasher різко збільшує силу шкоди в ближньому бою, одночасно зменшуючи чутливість до болю, створюючи безстрашних бійців у ближньому бою.\n\nПопулярний серед рейдерів і фахівців у ближньому бою, хоча його звикання та побічні ефекти роблять його небезпечним вибором.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Слешер</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>М’язовий релаксант і нейростабілізатор, який значно покращує точність стрільби та зменшує хитання зброї. Steady заспокоює тремор і зміцнює руки, що робить його безцінним для точної роботи та снайперської стрільби.\n\nРозроблений для стрільців і хірургів, Steady став необхідним для тих, хто потребує ідеальної координації рук і очей.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Стійкий</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Стандартна система доставки стимуляції для загоєння травм. Стимпаки, найпоширеніший медичний предмет у пустелі, використовують комбінацію цілющих речовин і біорегенеративних сполук для швидкого загоєння ран.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>стимпак</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Потужний стимулятор військового класу, який забезпечує швидке та тривале загоєння. Super stimpaks використовує висококонцентровану формулу з передовими біорегенеративними сполуками, що робить їх надзвичайно цінними та рідкісними.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>супер стимпак</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Надзвичайно потужний інгалятор, який різко прискорює сприйняття та рефлекси користувача. Turbo створює враження, що час сповільнюється, що забезпечує надлюдську швидкість реакції. Ефект короткочасний, але неймовірно потужний.\n\nТурбо, створений за допомогою прогресивного процесу вдосконалення, є одним із найпопулярніших підсилювачів бою на пустелі.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Турбо</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Покращений пакет стимуляції з покращеними лікувальними властивостями та швидшою дією. У цих покращених стімпаках використовується більш концентрована формула з додатковими біорегенеративними сполуками.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ультрастимпак</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Надзвичайно потужне поєднання Jet і Psycho. Ultrajet забезпечує підвищення швидкості Jet у поєднанні з бойовою люттю Psycho, створюючи нищівний бойовий стимулятор. Дуже захоплююча та небезпечна.\n\nУлюблена гра серед найвідчайдушніших і найжорстокіших бійців пустки.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ультраструйний</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Надзвичайно рідкісний і дорогий довоєнний суперпрепарат, який покращує всі фізичні та розумові здібності одночасно. X-Cell забезпечує комплексне покращення всіх характеристик, але його надзвичайно складно та дорого виробляти.\n\nВершина довоєнних фармацевтичних досягнень, X-Cell є найвищим покращувачем продуктивності.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
