<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Антиматеріальна гвинтівка — висококаліберна затворна точна гвинтівка, спочатку призначена для використання проти військової техніки. Природно, він може використовуватися і застосовується проти живих цілей. На пустирі в обігу відносно небагато антиматеріальних рушниць, більшість з них в руках елітних сил більших фракцій або висококласних найманців. Як чиста снайперська гвинтівка вона дуже громіздка і не може ефективно використовуватися в ближньому бою. Однак на великих відстанях його точність і потужність неперевершені, що робить його справді страшною зброєю, якщо використовувати його досвідченим стрільцем.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Антиматеріальна гвинтівка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Потужна затворна рушниця з прикріпленим прицілом, призначена для полювання на велику дичину. Це довговічна, точна та проста у використанні та обслуговуванні зброя, тому вона є популярним вибором не лише для мисливців, але й для багатьох снайперів у NCR, Legion та інших групах. Цим дизайном можуть похвалитися розвідувальні снайпери NCR із зображенням двоголового ведмедя.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Стандартна мисливська рушниця NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Рідкісний великокаліберний револьвер подвійної дії, подарований рейнджерам NCR після 20 років служби. Це чудово виготовлена ​​зброя, прикрашена символами та цитатами NCR. Однак це аж ніяк не для показухи. Фактично, це одна з найпотужніших пістолетів у всій пустирі та свідчення майстерності зброярів Республіки.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Рейнджер Секвойя</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Газова штурмова гвинтівка загального призначення для польових і міських боїв. Має хорошу дальність, пристойну потужність і хорошу точність.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Службова гвинтівка</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
