<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Рідкісна обмежена серія пістолета BB, створеного для Abilene Kid. Вирізняється своїми унікальними маркуваннями та винятковою майстерністю, колекціонери та стрільці цінують його за ностальгічну цінність і точність.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American — легендарний стрілецький карабін, відомий своєю винятковою точністю, надійністю та індивідуальною майстерністю. Завдяки унікальному дизайну та вдосконаленій оптиці, він чудово дає точні швидкі черги на великій відстані, що робить його цінною зброєю як серед елітних стрільців, так і серед колекціонерів.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Всеамериканський</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer — це легендарна двоствольна рушниця, яка славиться своєю величезною зупиняючою силою та міцною майстерністю. Його посилена рама та великі стволи створюють нищівні вибухи з близької відстані, що робить його цінною зброєю як серед мисливців на пустках, так і для колекціонерів.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Великий бумер</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer — це легендарний компактний 10-міліметровий пістолет, відомий своєю винятковою скорострільністю та легкою конструкцією. Його люблять таємні оперативники, він має спеціальний придушник і ергономічну рукоятку, що робить його ідеальним для невидимих ​​операцій і швидких боїв у близьких приміщеннях.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Постачальник</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell — це унікальна помпова рушниця, яка цінується за виняткову надійність і силу зупинки. Завдяки полірованій обробці та точним модифікаціям, він забезпечує щільне групування пострілів і збільшує пошкодження, що робить його вибором зброї для досвідчених мисливців на пустках, які шукають продуктивності та стилю.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Обідній дзвін</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Гвинтівка Gobi Campaign Scout Rifle — це легендарна снайперська гвинтівка на замовлення, яку нагороджують елітні стрільці. Відомий своєю легкою рамою, винятковою точністю та швидким використанням, він є однією з найбажаніших далекобійних зброй у пустелі. Його унікальна майстерність і відома історія роблять його цінним надбанням як для стрільців, так і для колекціонерів.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Скаутська гвинтівка Gobi Campaign</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Міцний промисловий гвоздик, адаптований як для будівництва, так і для бою. Його важка рама та швидкострільна здатність роблять його грізною саморобною зброєю, яку віддають перевагу тим, хто цінує універсальність і сиру зупиняючу силу.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Nailgun</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater — легендарна рушниця з важільним ходом, відома своєю винятковою майстерністю та історичною значущістю. З полірованою обробкою та неперевершеною точністю ця зброя є символом свободи та точності, що робить її цінним надбанням як для колекціонерів, так і для стрільців.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Ретранслятор Лінкольна</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky — легендарний револьвер калібру .357 Magnum, який вирізняється бездоганною хромованою обробкою та ошатним гравіюванням. Ця зброя, відома своєю бездоганною дією та дивовижною точністю, користується перевагою стрільців, які покладаються на вміння та удачу.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Щасливчик</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria — це 9-міліметровий пістолет із гарним гравіюванням, прикрашений складними срібними вставками та перламутровою рукояткою. Колись він належав до легендарної фігури, але поєднує в собі елегантність із смертельною точністю, що робить його цінною зброєю для тих, хто цінує стиль і ефективність.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Марія</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger — це легендарна міні-гармата під патрон 5 мм, відома своєю нищівною скорострільністю та високою надійністю. Його люблять елітні оперативники, його передовий дизайн і нестандартні модифікації роблять його однією з найстрашніших автоматичних зброй у пустелі.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>Месник MkII</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless — легендарна мисливська рушниця, відома своєю винятковою точністю та легкою конструкцією. Ця гвинтівка, яка передається з покоління в покоління, поєднує в собі надійність і точність, що робить її цінною зброєю для будь-якого стрільця.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Painless</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer — це унікальна рушниця проти вармінта з глушником, оснащена спеціальним прицілом і легкою рамою. Відомий своєю винятковою точністю та непомітністю, він відмінно справляється з видаленням дрібних цілей на відстані, не привертаючи уваги. Його точна конструкція та тиха робота роблять його улюбленим серед стрільців і мисливців.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Щуробій</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Гвинтівка резервіста — це рідкісна снайперська гвинтівка тонкої роботи, яку колись носили елітні військові стрільці. Легкий і надзвичайно точний, він цінується за свою точність на великій відстані та швидке використання, що робить його бажаною зброєю як для стрільців, так і для колекціонерів.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Гвинтівка резервіста</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>9-міліметровий пістолет-кулемет Vance — це легендарний пістолет-кулемет, спеціально налаштований для швидкого стрільби та чудової керованості. Його поліроване покриття та унікальне гравіювання виділяють його, а підвищена точність і надійність роблять його цінною зброєю як серед колекціонерів, так і серед стрільців.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>9-мм пістолет Vance</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Гвинтівка Victory Rifle — це легендарна снайперська гвинтівка на замовлення, яка відома своєю винятковою зупиняючою силою та унікальною здатністю до нокдауну. Його посилена рама та точна інженерна конструкція роблять його цінною зброєю серед снайперів, здатним завдавати нищівних пострілів із надзвичайної відстані, надійно вражаючи цілі.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Гвинтівка Перемоги</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Ванда — це унікальна бойова рушниця зі Столичної пустки. Відрізняється своєю зеленою обробкою та надійністю, вона має вищу швидкість стрільби та меншу вагу порівняно зі стандартними бойовими рушницями. Віддають перевагу тим, хто цінує швидкість і надійність у ближньому бою.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Ванда</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
