<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Експериментальний варіант серії лазерних гвинтівок AER, прототип AER14 має вдосконалені кристали фокусування та вдосконалений регулятор енергії. Він забезпечує більшу точність і шкоди, ніж стандартні лазерні гвинтівки, хоча статус прототипу робить його рідкісним і дорогим у виробництві.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Прототип AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>запас</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Величезна і важка лазерна зброя, що нагадує мініган і популярна серед Братства Сталі. Його окремі постріли завдають невеликої шкоди, але це повністю компенсується надзвичайно високою скорострільністю. Він чудово працює на тих же ділянках, що й мініган, забезпечуючи придушення вогню на коротких і середніх відстанях.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Лазер Гатлінга</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Це рання модель лазера Гатлінга, ця важка зброя має поворотну конструкцію ствола, що дозволяє вести тривалий автоматичний вогонь. Незважаючи на те, що він менш досконалий, ніж пізніші моделі, він залишається потужною пригнічувальною зброєю, здатною вести нищівний лазерний вогонь.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Лазер Gatling Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Компактна, скорочена версія стандартної лазерної гвинтівки, призначена для ближнього бою та дій у міських умовах. Лазерний карабін жертвує деякою дальністю стрільби та потужністю заради покращеної маневреності та швидшого виявлення цілей, що робить його популярним серед розвідників та спецназу.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Лазерний карабін</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Лазерний пістолет AEP7 оснащений великою батареєю, щільним групуванням пострілів на дальності, стійкістю до тривалого використання та досить пристойною віддачею шкоди, це дуже хороший вибір для пістолета, і широко використовується для цієї ролі Братством Сталі та Анклавом. Як і інша енергетична зброя, лазерний пістолет має здатність перетворювати ворогів на купи димлячого попелу.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Лазерний пістолет</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Лазерна швидкісна конденсаторна зброя - це дивний пістолет, що імітує пістолет-кулемет. Унікальною особливістю RCW є додавання барабанного магазину, що надає цій зброї унікальний вигляд, високу скорострільність і назву. Ця зброя демонструє помірну точність завдяки високому розкиду для лазерної зброї, що робить її корисною для знищення ворогів майже на будь-якій відстані.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Лазер RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Основний елемент довоєнних збройних сил, лазерна гвинтівка стала дещо незвичайним видовищем на пустирі, особливо в хорошому стані. Вони випромінюють концентрований промінь когерентного світла, здатний завдати серйозної шкоди тому, на кого або на кого він спрямований.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Лазерна гвинтівка</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Удосконалена експериментальна зброя з революційною енергетичною коміркою гіпербридера, яка відновлює боєприпаси з безпрецедентною швидкістю. Цей унікальний пістолет може вести безперервний вогонь набагато довше, ніж звичайна енергетична зброя, хоча кожен постріл є відносно слабким. Його футуристичний дизайн і виняткова надійність роблять його цінним надбанням.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Енергетичний пістолет незвичайного стилю з характерним синім забарвленням. Незважаючи на свою іграшкову назву та зовнішній вигляд, Pew Pew створює напрочуд потужні знімки за допомогою вдосконаленої системи фокусування енергії. Його унікальний дизайн робить його не тільки предметом розмови, але й зброєю.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>П'ю П'ю</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Пістолет-перезарядник — це компактна версія гвинтівки-заряджача, яка оснащена мікрофузійним розмножувачем, який автоматично поповнює боєзапас без необхідності перезаряджання. Хоча він може стріляти швидко, снаряди завдають менше шкоди порівняно з лазерним пістолетом. Розводник створює боєприпаси з повільною швидкістю, тобто він може швидко стріляти снарядами, але між цими снарядами є значний проміжок часу. Як правило, він дешевший і портативніший, ніж зарядний пристрій.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Перезарядний пістолет</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Перезарядна гвинтівка була першою енергетичною зброєю з мікрофузійним розмножувачем. Він автоматично поповнює свій боєзапас, перезаряджання не потрібно. Однак базова технологія ще не була надто складною. Він може стріляти швидко, але снаряди завдають значно менше шкоди порівняно з лазерною гвинтівкою. Неефективний заводчик створює боєприпаси з повільною швидкістю, тобто він може швидко стріляти снарядами, але між цими снарядами є значний проміжок часу. Принаймні, зазвичай це набагато дешевше, ніж лазерна гвинтівка.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Перезарядка Гвинтівка</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Цивільний лазерний пістолет виробництва компанії Sprtel-Wood, модель 9700, продавався як зброя домашньої оборони до війни. Хоча вона не така потужна, як енергетична зброя військового класу, її надійність і легкість використання зробили її популярною серед поселенців і торговців.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Трипроменева лазерна гвинтівка виглядає як укорочена лазерна гвинтівка з іншим випромінювачем на кінці. Він стріляє трьома променями лазера одночасно, слугуючи високотехнологічною альтернативою дробовикам. Як і менш просунуті дробовики, трипроменева лазерна гвинтівка найкраще підходить для бою на малих дистанціях.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Трипроменева лазерна гвинтівка</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Старіша модель лазерного пістолета, виготовлена ​​компанією Wattz Electronics до Великої війни. Wattz 1000 використовує простішу систему фокусування лінз, ніж сучасні конструкції, що призводить до дещо зниженої продуктивності, але його міцна конструкція забезпечує надійну роботу навіть через десятиліття після виробництва.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Лазерний пістолет Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Варіант гвинтівки лінійки лазерної зброї Wattz Electronics, модель 2000 року, має подовжений ствол і покращений елемент живлення. Незважаючи на те, що Wattz 2000 використовує більш старі технології, ніж сучасні гвинтівки серії AER, Wattz 2000 залишається потужною зброєю, яка користується перевагою завдяки своїй довговічності та простоті обслуговування.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Лазерна гвинтівка Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
