<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Удосконалена зброя без зброї, яка поєднує в собі пневматичну потужність із розривним патроном. Коли кулак з’єднується, він стріляє снарядом прямо в ціль, завдаючи величезної травми. Неперевершений руйнівник з близьких місць.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Балістичний кулак</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>вибуховий кулак</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Пара м'яких боксерських рукавичок, спочатку розроблених для спорту. Хоча вони не завдадуть смертельної шкоди легко, вони чудово підходять для несмертельних поразок і все одно можуть зламати щелепу сильним ударом.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Боксерська рукавичка</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>кулак</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Експериментальна енергетична зброя, яка обертається навколо руки. Він генерує поле, яке розриває речовину при контакті, викликаючи серйозне пошкодження тканин і внутрішні травми. Виразне блакитне світіння видає передові технології.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Витіснювальна рукавичка</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>витіснювальне поле</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Потужний промисловий протезний кулак, призначений для будівельних і демонтажних робіт. Незважаючи на те, що спочатку він не призначався як зброя, його гідравлічні приводи та посилена металева конструкція роблять його нищівно ефективним у бою, руйнуючи все, на що він вдаряє.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Промислова рука</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>гідравлічний кулак</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Довоєнна пневматична рукавиця, яка використовує газ під тиском для нанесення нищівних ударів. Коли кулак вдаряється, він випускає вибух стисненого повітря, який збільшує силу в кілька разів, здатний трощити кістки та подрібнювати броню з кожним ударом.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Силовий кулак</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>пневматичний кулак</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Шкіряні рукавички, модифіковані електричними компонентами, які забезпечують потужний удар при контакті. Спочатку розроблений для нелетального контролю натовпу, він може приголомшувати та виводити з ладу цілі. Потріскуюча блакитна енергія одночасно лякає і дієво.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Зап рукавичка</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>наелектризований кулак</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
