<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Запечатана попередньо розфасована страва, що складається зі стейка з яловичого фаршу з підливою, ще однієї основної страви американської кухні. Це дуже ситно і досить смачно, що робить його популярною стравою навіть через століття після війни. Їжа BIG BOY поставляється з гарніром InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>БІГ БОЙ Стейк Солсбері</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Напрочуд добре збережений довоєнний фаст-фуд. Це прямокутна коробка, наповнена сумішшю макаронів і сиру, що є основним продуктом довоєнної американської кухні, і тому є звичайним видовищем на пустирі. Здається, це варіація Extra Cheezy, яка додає трохи більше калорій до вашої страви.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy зі смаком</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Напрочуд добре збережений довоєнний фаст-фуд. Це прямокутна коробка, наповнена сумішшю макаронів і сиру, що є основним продуктом довоєнної американської кухні, і тому є звичайним видовищем на пустирі.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Оригінальний аромат Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Консервна банка, повна обробленого м’яса. Його основними інгредієнтами є свинина та шинка, спресовані у форму та скріплені желатином. Він наповнений достатньою кількістю консервантів, щоб бути їстівним протягом 200 років після його виготовлення, і є звичайним і популярним раціоном для солдатів у NCR через його високий вміст калорій.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Крам</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Високоякісна упакована їжа, виготовлена ​​для використання в ситуаціях виживання. Хоча він ніколи не гниє, він може зіпсуватися, якщо його залишити на вулиці. Чудово підходить для подорожей.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Крам низький вміст натрію</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Яблучні цукати в червоній картонній коробці, популярна довоєнна закуска від компанії Dandy Boy. Приголомшлива кількість цукру та консервантів, доданих до продукту, забезпечує його їстівність навіть через 200 років.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Денді Бой Яблука</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Яблучні цукати в червоній картонній коробці, популярна довоєнна закуска від компанії Dandy Boy. Приголомшлива кількість цукру та консервантів, доданих до продукту, забезпечує його їстівність навіть через 200 років. Здається, цей варіант має смачну карамельну оболонку!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Карамельні яблука Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Довоєнні закуски, упаковані в коробку. Невеликі шматочки торта з глазур’ю, ці закуски майже не псуються і все ще служать солодким ласощами через 200 років після їх приготування.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Закусочні торти Fancy Lad</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Довоєнні закуски, упаковані в коробку. Невеликі шматочки торта з глазур’ю, ці закуски майже не псуються і все ще служать солодким ласощами через 200 років після їх приготування. Обов’язково зверніть увагу на цю версію, оскільки це обмежене видання Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Незвичайні закусочні торти Buzzbite зі смаком</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Невеликий пакет зеленого кольору з логотипом, що символізує знак радіоактивної небезпеки. Однак його вміст відносно нешкідливий, якщо не брати до уваги всюдисуще фонове випромінювання. Маленькі краплі жувальної гумки, що містяться в ньому, солодкі та смачні та добре витримали руйнування часу. Солодка закуска для дослідників пустки.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Гумові краплі</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Невеликий пакет зеленого кольору з логотипом, що символізує знак радіоактивної небезпеки. Однак його вміст відносно нешкідливий, якщо не брати до уваги всюдисуще фонове випромінювання. Маленькі краплі жувальної гумки, що містяться в ньому, солодкі та смачні та добре витримали руйнування часу. Солодка закуска для дослідників пустки. У цьому популярному довоєнному ароматі зображено гірські поля битв Анкориджа на Алясці.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Арктичний смак Gum Drops Anchorage</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Коробка ліофілізованого картопляного пюре. Цей напівфабрикат виявився їстівним через два століття після війни, і його можна знайти в багатьох місцях на пустирі. Найкраще поєднується зі стейком Солсбері!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Коробка ліофілізованого картопляного пюре з додаванням беконом для додаткового смаку та текстури! Цей напівфабрикат виявився їстівним через два століття після війни, і його можна знайти в багатьох місцях на пустирі. Найкраще поєднується зі стейком Солсбері!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Пюре з беконом</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Банка квасолі, тушкованої в томатному соусі з шматочками бекону та в’яленої свинини. Продукт компанії Greasy Prospector, Pork n’Beans, продавався в жерстяній банці з синьо-червоною етикеткою і залишається їстівним досі.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Свинина N Боби</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Банка квасолі, тушкованої в томатному соусі з шматочками бекону та в’яленої свинини. Продукт компанії Greasy Prospector, Pork n’Beans, продавався в жерстяній банці з синьо-червоною етикеткою і залишається їстівним досі. Судячи з упаковки, це здається "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Свинина N Боби Гострий N Пряний смак</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Коробка картопляних чіпсів Spring Valley. Культова довоєнна закуска з тонких скибочок картоплі, посолених і запечених в олії. Через їхню величезну популярність до війни вони досі є звичайним явищем на пустирі.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Картопляні чіпси</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Тюбик картопляних чіпсів Spring Valley зі слабосоленим смаком. Культова довоєнна закуска з тонких скибочок картоплі, посолених і запечених в олії. Через їхню величезну популярність до війни вони досі є звичайним явищем на пустирі.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Картопляні чіпси малосольні</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Високоякісна упакована їжа, виготовлена ​​для використання в ситуаціях виживання. Хоча він ніколи не гниє, він може зіпсуватися, якщо його залишити на вулиці. Чудово підходить для подорожей.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Стейк Солсбері</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Червоно-біло-синя коробка довоєнних сухих сніданків, відомих (і горезвісних) своїм високим вмістом цукру. Хоча така кількість цукру, безумовно, шкідлива для здоров’я, це також гарантувало, що вони їстівні донині. Завдяки статусу домінуючої каші для сніданку, її все ще можна знайти майже скрізь на пустирі.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Цукрова бомба</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Червоно-синій пакет із сушеними цілими чортовими яйцями виробництва YumYum. Незважаючи на те, що це яйця, зварені круто, наповнені пастою з яєчних жовтків, гірчиці та майонезу, вони все одно їстівні з причин, які краще залишити на розсуд.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Жовто-золота упаковка з сушеними цілими чортовими яйцями виробництва YumYum з відтінком сметани додала смаку. Незважаючи на те, що це яйця, зварені круто, наповнені пастою з яєчних жовтків, гірчиці та майонезу, вони все одно їстівні з причин, які краще залишити на розсуд.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Яйця Yum Yum зі смаком сметани</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
