<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Простий зелений берет, який зазвичай носять офіцери армії НКР. В основному він служить як знак розрізнення, але забезпечує неабиякий захист від погоди.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Берет НКР</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Червоний берет, який носили бійці славетного 1-го розвідбатальйону. Вони відомі як одні з найкращих снайперів, яких може зібрати республіка. Цілком доречно, їхній девіз: «останнє, що ви ніколи не бачите».</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Перший розвідувальний берет NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Шолом солдата з окулярами та прикріпленим до нього шматком тканини. Тканина може бути обернута навколо обличчя, щоб захистити власника від пилових бур, які є поширеними в деяких частинах Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Окуляри для обличчя Шолом Trooper</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Шолом солдата з окулярами та прикріпленим до нього шматком тканини. Тканина може бути обернута навколо обличчя, щоб захистити власника від пилових бур, які є поширеними в деяких частинах Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Шолом Trooper Face Wrap</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Кепка, прикрашена двоголовим ведмедем, геральдичною твариною Республіки Нова Каліфорнія. Він служить символом рангу для генералів республіки і зазвичай резервується для них.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Дешевий шолом масового виробництва, який носять солдати NCR. До цієї версії додається пара окулярів, які забезпечують додатковий, хоча й скромний, захист для очей користувача.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Шолом Goggles Trooper</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Шолом із окулярами, який зазвичай носять члени військової поліції NCR. Як і сама уніформа, вона надає своєму носії ауру авторитету.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Шолом MP Trooper</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Коричневий ковбойський капелюх, улюблений рейнджерами NCR. Це корисно для захисту власника від невблаганної спеки пустки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Коричневий капелюх рейнджера NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Сірий ковбойський капелюх, улюблений рейнджерами NCR. Це корисно для захисту власника від невблаганної спеки пустки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Сірий рейнджерський капелюх NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Простий ковбойський капелюх, який люблять рейнджери пустелі, особливо патрулюючі Мохаве. Це корисно для захисту власника від невблаганної спеки пустки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Кепка рейнджера патруля NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Світлий ковбойський капелюх, улюблений рейнджерами NCR. Це корисно для захисту власника від невблаганної спеки пустки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Кепка рейнджера NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Силовий броньований шолом T-45, який зазвичай носять у парі зі збереженою силовою бронею NCR. Незважаючи на свою врятовану природу, вона забезпечує чудовий захист і, на відміну від самої броні, не має серйозних недоліків порівняно зі звичайною силовою бронею.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Шолом солдата</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Стандартний шолом збройних сил НКР. Він масово виробляється в NCR і простий у виготовленні та обслуговуванні, але забезпечує лише незначний захист.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Шолом солдата</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Закритий військовий шолом із вбудованою оптикою для слабкого освітлення та протигаз, який носять рейнджери NCR. Він забезпечує кращий захист порівняно з шоломом Trooper, але зустрічається значно рідше.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Шолом ветерана рейнджера</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Шолом спецназу, який колись носили гвардійці НКРС. Як і багато інших частин їхнього спорядження, його затримали Порохові Гангери. Він забезпечує хороший захист, особливо від тупих пошкоджень.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Шолом гвардії НКРЗФ</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
