<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>М'який берет, який носять загони Братства в Аппалачах. Вишитий гербом Братства, він використовується для ідентифікації та виконання церемоніальних обов’язків офіцерами та спеціалізованими підрозділами.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Beret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Стандартний капюшон, який використовується піхотою Братства для приховування та основного захисту від стихії під час патрулювання та тактичних операцій.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia Infantry Hood</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Посилений бойовий шолом, який випускається для сухопутних військ Братства. Створено, щоб протистояти осколкам і вогню стрілецької зброї, зазвичай в парі з бронею піхоти під час патрулювання та бойових дій.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Шолом BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Польовий капелюх, який носили писарі та дослідники Братства під час експедицій. Він забезпечує захист від сонця та світлу погоду, водночас позначаючи власника як частину дослідницького та реабілітаційного персоналу.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field Hat</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Шолом пілота, який використовується екіпажами літаків Братства та екіпажами вертібердів, оснащений підкладкою та основним засобами зв’язку для захисту екіпажу під час польоту та роботи з гвинтом.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Льотний шолом BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Шапка з гострим загостренням, яку носять офіцери уланних підрозділів для позначення рангу та авторитету в Братстві під час перевірок та виконання офіційних обов’язків.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Капелюх капітана BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Тактичний капюшон, який носять спеціалісти з розвідки Братства Ізгоїв. Цей капюшон має покращену інтеграцію оптики, комунікаційне обладнання та системи захисту навколишнього середовища, модифіковані відповідно до специфікацій Outcast для розширених польових операцій у тилу ворога.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Легкий капюшон, який люблять розвідувальні групи. Ткані для низької видимості та зменшення відблисків для допомоги у розвідці, спостереженні та непомітному русі.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Кепка, яку носять наукові писарі, щоб ідентифікувати членів дослідницького корпусу Братства. Писарі зосереджуються на вивченні, порятунку та збереженні довоєнних технологій.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Капелюх наукового писаря BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Проста шапка, яка видається сквайрам і стажерам. Сквайри — це учні, прикріплені до лицарів і паладинів, які вивчають польове мистецтво та традиції Братства.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Капелюх сквайра BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
