<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Удосконалена силова броня Т-60 із характерними кольорами та знаками розрізнення Аппалачського братства сталі. Ця випробувана в боях броня забезпечує винятковий захист, зберігаючи мобільність, являючи собою вершину довоєнної американської військової техніки, адаптованої для операцій у пустирях.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>Силова броня BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Силова броня T-51 у класичних кольорах оригінального розділу Братства з Lost Hills. Ця броня є основою традицій Братства та початкової місії збереження та контролю довоєнних технологій для покращення людства.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>Силова броня BoS Lost Hills T-51</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Характерна силова броня Братства Сталі Середнього Заходу з унікальним дизайном шолома з рогами, який став їх фірмовим знаком на полі бою. Ця броня втілює адаптивну природу глави Середнього Заходу - дотримуючись стандартів Братства, водночас розвиваючи свою власну ідентичність окремо від Lost Hills. Страшний силует вселяє страх у рейдерів і мутантів на пустках колишнього американського Середнього Заходу.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Силова броня Братства Середнього Заходу</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Силова броня Т-45 із відмітними знаками прогресивного Братства Старшого Лайона. Ця броня являє собою відхід від традиційної доктрини Братства, яку використовували солдати, які віддавали перевагу захисту невинних, а не накопиченню технологій, відзначаючи суперечливу, але героїчну главу в історії Братства.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>Силова броня BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Силова броня T-45, яку носять ізгої Братства, пофарбована в їхні характерні чорно-червоні кольори. Ці жорсткі традиціоналісти відійшли від милосердної політики старійшини Лайонса, вважаючи, що Братство має зосередитися виключно на придбанні технологій, а не на допомозі пустоселам.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>Силова броня BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Силова броня Т-51, адаптована для суворих умов Аппалачів. Цей варіант має покращену захист від навколишнього середовища та захист від радіації, адаптований до унікальних викликів, з якими стикається відділення Братства в Аппалачах у своїй місії з повернення та захисту технологій.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>Силова броня BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Шановна силова броня Т-51, опора сил Братства. Незважаючи на те, що ця броня старша за серію Т-60, вона довела свою надійність десятиліттями боїв на пустирі. Його перевірена конструкція забезпечує чудовий захист і була ретельно випробувана лицарями та паладинами Братства.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>Силова броня BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Стандартна силова броня Т-60, яку носять солдати Братства Сталі. Створена для максимального захисту та довговічності на полі бою, ця броня являє собою вершину довоєнної технології силової броні, вдосконаленої післявоєнними модифікаціями та польовими вдосконаленнями, розробленими інженерами Братства.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>Силова броня BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
