<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Сире м'ясо звірів пустки. М'якоть більш жорстка і має трохи неприємний смак у порівнянні з домашніми тваринами, має сліди радіації та суворих умов. Підходить для їжі, хоча може містити незначну кількість забруднення пустирем.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>м'ясо звіра</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Сире м'ясо, отримане з мутованих комах-пустощів. М’якоть має незвичайну консистенцію і ледь помітну гірчинку. Незважаючи на поживність, висока концентрація дивних сполук з раціону комах опромінених матеріалів робить його дещо токсичним.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>м'ясо жука</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Тверде, біле м’ясо, зібране з пустирських ракоподібних. М’якоть щільна та ароматна, хоча вона має властивість поглинати водні забруднювачі з водного середовища існування істоти. Популярний серед мешканців узбережжя, незважаючи на помірну радіацію.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>м'ясо мірелурк</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Нежирне м'ясо плазунів і амфібій. М’якоть волокниста, але їстівна, з легким смаком. Ці істоти особливо вправно накопичують радіацію у своїх тканинах, що робить м’ясо більш забрудненим, ніж більшість інших.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>герптильне м'ясо</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Надзвичайно жирне і соковите м'ясо від добре вгодованих комах-мутантів. Тканина насичена поживними сполуками, що робить її більш смачною, ніж звичайне м’ясо клопа. Ті, хто вижив у пустелі, цінують ці порізи, хоча вони все ще несуть помірну токсичність від опроміненої дієти істоти.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>м'ясо жука</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Надзвичайно м'ясисті шматки від добре вгодованих пустошних птахів. М'ясо грудки товсте і соковите, за якістю не поступається довоєнної птиці. Незважаючи на радіацію, це вважається першокласним джерелом їжі на пустирі.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>птиця, опромінена по вертикалі</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>М'ясо мутованих птахів пустелі. М’ясо схоже на м’ясо птиці, але має неприємний відтінок і незвичайний запах через опромінення. Незважаючи на те, що він все ще їстівний і знайомий за текстурою, він явно не з будь-якої довоєнної курки.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>опроміненої птиці</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Виключно якісне м'ясо від здорового, вгодованого пустирського звіра. М'язова тканина добре мармурована і напрочуд чиста, враховуючи її походження. Преміальні вирізки, такі як ці, є рідкісними знахідками та мають преміальні ціни. Все ще несе мінімальний радіаційний вплив від середовища пустки.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>першокласне м'ясо звіра</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>М’ясо рептилії найвищої якості від добре розвиненого зразка. М’язова тканина тверда і правильно розвинена, має кращу консистенцію та смак, ніж типове м’ясо герптила. Навіть першокласні екземпляри несуть помірну радіацію від свого раціону пустки.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>першокласне герптильне м'ясо</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Напрочуд хороше м'ясо здорового пустирника. Тварина була добре вгодована, її м'ясо ніжне, незважаючи на невеликі розміри. Ці нарізки цінують ті, хто вижив, і знають, як їх правильно приготувати. Все ще помірно радіоактивний.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>першокласне м'ясо вармінта</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Ніжне, ароматне м'ясо риби-пустоша. Його текстура ніжна та волога, що робить його рідкісним делікатесом серед тих, хто вижив. Незважаючи на високу поживність, він все ще може містити сліди забруднень з опромінених вод.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>соковите м'ясо риби</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>М'ясо дрібної дичини від гризунів пустощів та інших паразитів. Порції мізерні, м'ясо погане, але жебраки не вибирають. Ці сміттяри накопичують значну кількість радіації від поїдання забруднених харчових залишків.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>м'ясо шкідника</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
