<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Удосконалений силовий броньований шолом T-60 із вбудованими системами HUD і датчиками навколишнього середовища. Відмітна емблема Братства Аппалачі вказує на приналежність до фракції, яка вийшла зі Сховища 76, щоб повернути пустку та зберегти технологічну спадщину людства.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Силовий броньований шолом BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Знаковий рогатий шолом Братства Сталі Середнього Заходу. Цей характерний головний убір став синонімом прагматичного, але грізного підходу глави Середнього Заходу до війни на пустках. Страшний рогатий дизайн служить і символом їхньої незалежності від Lost Hills, і психологічною зброєю проти їхніх ворогів.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Силовий броньований шолом Братства Середнього Заходу</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Силовий броньований шолом Т-45, який носять солдати, вірні гуманітарній місії старійшини Лайонса. Цей шолом символізує Братство, яке більше піклується про захист невинних, ніж про накопичення технологій, представляючи надію та співчуття на пустці.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Силовий бронешолом BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Силовий броньований шолом Т-45 пофарбований у чорно-червоні кольори Братства Ізгоїв. Цей шолом уособлює непохитну відданість традиційній місії Братства — придбання технологій понад усе, яку носять ті, хто відмовляється поступатися своїми принципами.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Силовий броньований шолом BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Силовий броньований шолом Т-51, модифікований для унікальних завдань операцій в Аппалачах. Покращені системами виявлення радіації та фільтрації навколишнього середовища, які необхідні для виживання в опромінених горах і лісах післявоєнних Аппалачів.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Силовий броньований шолом BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Перевірений часом силовий броньований шолом Т-51, який захищав солдатів Братства поколіннями. Незважаючи на відсутність деяких розширених функцій нових моделей, його перевірена надійність і міцна конструкція роблять його надійним супутником у пустирі.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Силовий бронешолом BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Стандартний випуск силового броньованого шолома T-60, який носять лицарі та паладини Братства. Має передові системи націлювання, захист навколишнього середовища та знакові червоні оптичні датчики, які вселяють страх у серця тих, хто зловживає технологією.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Силовий бронешолом BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
