<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Прецизійний 10-міліметровий пістолет виробництва Brotherhood of Steel. Crusader представляє філософію Братства поєднання перевірених балістичних технологій із сучасними технологіями виробництва. Завдяки посиленій рамі, покращеним нарізам і найкращим матеріалам ця пістолетна зброя забезпечує виняткову надійність і точність порівняно зі стандартними пістолетами Wasteland. Лицарі та паладини Братства носять їх як допоміжну зброю, вірячи в їх стабільну дію, коли кожен постріл має значення.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Пістолет BoS 10mm Crusader</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Удосконалена плазмова гвинтівка, розроблена та виготовлена ​​відділеннями Братства Сталі на Західному узбережжі. M-94 уособлює десятиліття досліджень зброї Братства, вирізняючись покращеним магнітним обмеженням, покращеними системами охолодження та надзвичайною довговічністю порівняно зі стандартними плазмовими гвинтівками. Кожна зброя ретельно виготовлена ​​писарями Братства та перевірена на відповідність суворим військовим стандартам. Фірмова увага Братства до деталей і технологічна досконалість роблять цю плазмову зброю однією з найнадійніших у пустелі.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Плазмова гвинтівка BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Передова енергетична зброя, розроблена Братством Сталі з використанням ультрациту, рідкісного кристалічного матеріалу з винятковими енергопровідними властивостями. Ця експериментальна гвинтівка стріляє швидкими сплесками зарядженої ультрацитом плазми, яка проникає в броню ефективніше, ніж стандартна плазмова зброя, зберігаючи при цьому вищу скорострільність. Удосконалена система охолодження та компактний дизайн зброї роблять її улюбленою серед польових оперативників Братства, яким потрібно швидко вражати важкоброньовані цілі. Кожна гвинтівка ретельно збирається в майстернях Братства з ретельно очищених ультрацитових сердечників.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Гвинтівка BoS Ultracite</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Братство Сталі виготовило суперкувалду, створену за їхніми вимогами. Ця легендарна зброя поєднує в собі посилену головку з дюрастелі та передову технологію накопичення кінетичної енергії. Під час удару накопичена енергія вивільняється у вигляді нищівної ударної хвилі, що збільшує силу кожного удару. Паладини Братства віддають перевагу цій зброї для прориву укріплень і ураження важкоброньованих цілей у ближньому бою. Знак розрізнення BoS, вибитий на ручці, вказує на те, що це офіційне спорядження Братства, створене, щоб вистояти в незліченних битвах.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>кінетична головка</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
