<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Нищівна важка зброя, яка поєднує в собі технологію електромагнітного прискорення та обертові стволи у стилі міні-гармати. Мініган Gauss стріляє безперервним потоком снарядів з електромагнітним приводом, здатних дрібнити як броню, так і тіло. Його величезна вогнева міць забезпечується ціною значних вимог до ваги та потужності.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Мініган Гауса</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>бочка</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Шедевральна гаусова зброя, створена для надзвичайної точності на великій відстані. Ця унікальна гвинтівка має подовжений ствол, вдосконалену оптику прицілювання та вдосконалені електромагнітні котушки, які забезпечують неперевершену точність на відстанях, яким позаздрили б звичайні снайпери. Кожен постріл уособлює ідеальне поєднання довоєнної науки та смертоносної ефективності.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Снайперська гвинтівка Гауса</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Експериментальний прототип гвинтівки M72 Gauss із вдосконаленою конфігурацією магнітної котушки та підвищеною ефективністю силового елемента. M72 A2 являє собою вершину довоєнної технології електромагнітної зброї з підвищеною точністю та більшою бронепробиваемістю, ніж її стандартний аналог. До Великої війни було вироблено лише кілька.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Гвинтівка Гауса M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Гвинтівка M72 Gauss — це першокласна довоєнна зброя, яка використовує електромагнітні котушки для розгону металевих снарядів до гіперзвукових швидкостей. Здатна з легкістю пробивати більшість броні, гвинтівка Гауса є свідченням довоєнних військових інновацій. Його точність і сила зупинки легендарні серед тих, хто вижив у пустелі.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Гвинтівка М72 Гауса</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Пістолет PPK12 Gauss — це розроблена Німеччиною електромагнітна зброя, яка використовує магнітну індукцію для поштовху снарядів на надзвичайно високих швидкостях. Компактний і надійний, він забезпечує нищівну кінетичну енергію з мінімальною віддачею, що робить його чудовою пістолетом для тих, хто може дозволити собі таку передову технологію.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Пістолет Гауса PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>захоплення</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
