<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>flyvesyge</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Mens {GRAVSHIP} landede, blev {PILOT_nameDef} tvunget til en nødmanøvre, hvilket resulterede i en intens og langvarig deceleration. Oplevelsen har gjort dine kolonister slemt køresyge, selvom virkningerne vil forsvinde hurtigt.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>hård Hellion-landing</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Mens {GRAVSHIP} landede, koblede {PILOT_nameDef} Hellion-reaktoren fra for tidligt, hvilket fik flyet til at falde flere fod. Nogle strukturer ombord på Hellion har fået lysskader fra sammenstødet.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>overophedet Hellion-reaktor</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Mens {GRAVSHIP} landede, overbearbejdede {PILOT_nameDef} Hellion-reaktoren, hvilket fik den til at overophedes. Reaktoren vil tage længere tid end normalt at køle ned. I mellemtiden kan Hellion ikke lanceres.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Mens {GRAVSHIP} landede, overophedede {PILOT_nameDef} Hellions VTOL-thrustere og stegte værdifulde komponenter. Thrusterne skal repareres, før de kan bruges igen.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Under {GRAVSHIP}s landing sprøjtede en beskadiget brændstofslange astrobrændstof ind i rummet. En vildfaren gnist satte den i brand i en pludselig astrobrand.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Mens du bragte {GRAVSHIP} ned, fungerede Hellion-reaktorens varmekontrolsystem, hvilket fik strukturel varme til at stige langt ud over sikre grænser.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulens på flyskrog</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>En uventet liftfeltvibration under {GRAVSHIP}s nedstigning rystede hver komponent om bord, hvilket løsnede bolte og slidte led.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Mens {GRAVSHIP} landede, åbnede der sig et lille brud i en af ​​iltbeholderne, som udluftede hele tankens forsyning. Indtil lækagen er repareret, vil iltbeholderen ikke fungere.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Mens du landede {GRAVSHIP}, fik en strømudsving en af ​​vakuumbarriererne til at svigte, hvilket gjorde en lille del af Hellion trykket ned. Det skal repareres, før det fungerer igen.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
