<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Kasta opiekujących się drzewami specjalizowała się w wytwarzaniu kudłatych, skóropodobnych skór. Razem z Ojcem Drzewa można go na bieżąco ciąć na miękki, izolujący materiał, chociaż jest powolny i nieskuteczny w pracy lub walce.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Ciekawa kasta opiekunów drzew specjalizująca się w produkcji orzeźwiających soków. Razem ze swoim Drzewnym Ojcem może na bieżąco generować ten pobudzający plon, jest jednak całkowicie bezbronny i wymaga starannej ochrony.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Kasta drzewców specjalizująca się w obronie terytorialnej, potrafiąca wystrzelić żrące pociski. Chociaż może zadać ogromne obrażenia, pozostaje podatny na ataki wręcz ze względu na swoją ogromną paszczę.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Niezwykle bezproblemowa kasta drzewców, która specjalizuje się w wyciąganiu kawałków kamienia. Pochłania minerały z ziemi, aby utwardzić swoją skórę, pozostawiając duże kawałki na boku.</VDE_Stonedigger.description>
  <Barkskin.description>Odporna kasta opiekunów drzew, szczekająca rada, pokryta jest grubą, przypominającą korę skórą nasyconą promieniowaniem. Doskonale absorbuje obrażenia w walce, chroniąc swoje drzewo i sojuszników.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>szczekanie radosne</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Kasta opiekujących się drzewami specjalizująca się w produkcji żywności, Mutfruitling na bieżąco generuje odżywcze owoce mutfruit. Jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>wieloowocowy</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Portling, pomocna kasta opiekunów drzew, specjalizuje się w noszeniu przedmiotów. Pod wpływem człowieka przewozi towary tam, gdzie trzeba, ale jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portowanie</Carrier.label>
  <Clawer.description>Dzika kasta opiekunów drzew, drapiąca, jest hodowana z myślą o agresji i atakach zadających obrażenia. Jego ogromne pazury mogą przedrzeć się przez większość zagrożeń, ale jest podatny na odwet.</Clawer.description>
  <Clawer.label>drapanie</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Wyjątkowa kasta opiekunów drzew, kiełkująca, może produkować nowe strąki Gauranlen i pomagać w reprodukcji ojca drzewa. Aby zakończyć proces, trzy kiełki muszą powoli się połączyć.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>kiełkowanie</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Brocflowerling, delikatna kasta opiekunów drzew, specjalizuje się w produkcji ziół leczniczych. Współpracuje ze swoim drzewem, wytwarzając rośliny lecznicze, ale jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>brokuły</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Powolna, nieudolna kasta opiekunów drzew, złomiarz, specjalizuje się w produkcji złomu. Wraz z drzewem Gauranlen na bieżąco generuje materiał drewnopodobny, ale jest powolny i nieskuteczny w pracy i walce.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>złomowanie</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Powolna, nieudolna kasta opiekunów drzew, która specjalizuje się w produkcji pungi. Wraz z drzewem Gauranlen ta driada może na bieżąco wytwarzać owoce punga. Jest jednak powolny i nieskuteczny w pracy i walce.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>uderzanie</Pungaling.label>
</LanguageData>
