<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Skjold kombinerer kampdyktighet med ekte medfølelse, og fungerer som både krigere og beskyttere. De legemliggjør eldste Lyons tro på at makt må brukes til å forsvare de som ikke kan forsvare seg selv.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Folkets skjold</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Forsvarere er Outcast-spesialister som utmerker seg både i å sikre teknologi og eliminere trusler. De kombinerer teknisk ekspertise med hensynsløs effektivitet, og sikrer at oppdraget lykkes for enhver pris.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Forsvarer</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladins er Brorskapets fineste krigere, mestere av makt panserkamp og taktisk ledelse. De leder troppene inn i de farligste situasjonene og fungerer som eksempler på martial excellence.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladin</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Brorskapets styrke kommer fra disiplin og hierarki. Hvert medlem kjenner sin plass og sin plikt. Ordrer strømmer fra Elder til Paladin til Knight for å initiere uten spørsmål.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>kommandokjeden er absolutt</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Avansert teknologi er for farlig til å overlates i hendene på de uforberedte. Brorskapet har en hellig plikt til å bevare, kontrollere og beskytte all førkrigsteknologi for å forhindre en ny apokalypse.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>teknologi må kontrolleres</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Ødemarken er full av trusler - raiders, mutanter og idioter som ville misbruke teknologi. Brorskapet består ved å holde seg for seg selv, handle bare når det er nødvendig, og aldri avsløre vår fulle styrke til utenforstående.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>isolasjon bevarer oss</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Brorskapets styrke kommer fra dets grunnleggende blodlinjer. De som er født inn i brorskapet bærer arven etter Roger Maxson og de originale Mariposa-overlevende. Utenforstående kan aldri virkelig forstå vårt oppdrag.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>blodslinje renhet er hellig</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Teknologi er et verktøy, ikke et mål i seg selv. Brorskapet eksisterer for å tjene menneskeheten, ikke bare bevare artefakter. De med makt har plikt til å skjerme de svake.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>beskytte de som ikke kan beskytte seg selv</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Territorium betyr ressurser, rekrutter og sikkerhet. Midtvest-brorskapet gjemmer seg ikke i bunkere – vi gjør krav på land, bygger utposter og beskytter menneskene innenfor våre grenser. Et brorskap som ikke vokser vil til slutt dø.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>ekspansjon sikrer fremtiden vår</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Brorskapet kan ikke overleve på blodslinjer alene. Stammefolk, ødefolk, til og med tidligere fiender - alle med dyktighet og dedikasjon kan gjøre seg fortjent til sin plass i Brorskapet. Rekruttering er ikke svakhet; det er visdom.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>verdige utenforstående styrker oss</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Brorskapet kan ikke stole på ødefolk med teknologi eller hemmeligheter. Utenforstående mangler disiplin, forståelse og lojalitet. De er i beste fall ressurser, i verste fall trusler.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>utenforstående er forpliktelser</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Ingenting er viktigere enn å gjenopprette og bevare førkrigsteknologi. Ikke ødemannsliv, ikke politikk, ikke følelser. Oppdraget er alt.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>teknologi fremfor alt</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>
