<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Một khu định cư dân chủ ở sa mạc Nova-Arizona, nơi bóng tối của Quân đoàn Caesar trải dài khắp vùng đất. Những người định cư ở đây chủ yếu đến từ người Nat'L, những người có nguồn gốc từ các cộng đồng công viên quốc gia được bảo tồn ở các hẻm núi và vùng đất tượng đài khi nền văn minh sụp đổ. Việc quản trị có xu hướng hướng tới sự đồng thuận và lãnh đạo được bầu chọn, mặc dù việc duy trì đủ nhỏ để tránh sự quan tâm của Legion là một mối quan tâm thực tế.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>khu định cư dân sự Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Một nhóm cướp đi lang thang trong các hẻm núi và đường mòn sa mạc ở Nova-Arizona. Họ săn lùng các tuyến đường thương mại nối liền giữa các lãnh thổ do Quân đoàn kiểm soát và các khu định cư độc lập, nhắm mục tiêu vào những nơi quá biệt lập để bất kỳ đội tuần tra nào có thể tiếp cận kịp thời. Lời nói, cách ăn mặc và phong tục của họ mang âm hưởng của di sản bản địa của vùng - vùng đất hoang đã nghiền nát nó nhưng không bao giờ xóa bỏ nó.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Kẻ đột kích Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Một khu định cư chuyên quyền được hình thành trên sa mạc Nova-Arizona, được điều hành bởi một người mạnh mẽ, hội đồng trưởng lão hoặc ông chủ địa phương không có nghĩa vụ với các quyền lực bên ngoài. Văn hóa ở đây phản ánh di sản sâu sắc của khu vực - nhiều thế hệ sinh tồn trên đất hoang khó khăn ở quốc gia hẻm núi. Legion luôn hiện diện nhưng không kiểm soát mọi thứ.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>khu định cư Arizona thô sơ</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Một trong những cộng đồng bộ lạc Nat'L ở Nova-Arizona, có nguồn gốc từ những du khách đã đến thăm các công viên quốc gia từ rất lâu trước chiến tranh. Họ di chuyển theo mùa qua vùng đất có hẻm núi, mang theo lịch sử và phong tục truyền miệng. Quân đoàn coi họ là nguồn lực để tòng quân hoặc mối phiền toái cần loại bỏ, tùy thuộc vào quy mô và vị trí của bộ tộc.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Bộ lạc Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
