<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Một khu định cư dân chủ trong vùng đất hoang tàn ngập mưa của Cascadia, nơi sương mù Thái Bình Dương hiếm khi tan đi và bờ biển đã bị thay đổi sâu sắc bởi bom đạn và những năm kể từ đó. Những người định cư ở đây xây dựng các cộng đồng được quản lý chống lại một vùng hoang dã có vẻ lâu đời hơn nền văn minh và thờ ơ với những mối quan tâm của cư dân trên bề mặt. Thương mại, các hội đồng dân cử và lao động cộng đồng giữ cho các thị trấn này hoạt động - và giữ cho cư dân của họ bận rộn đủ để không bận tâm đến những gì di chuyển ở dòng nước sau khi trời tối.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>khu định cư dân sự Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Một băng nhóm đột kích hoạt động trong những khu rừng rậm rạp và những vùng ven biển đổ nát của Cascadia. Địa hình có lợi cho họ - việc truy đuổi rất khó khăn, những vụ mất tích dễ giải thích và các khu định cư hợp pháp quá mỏng để bất kỳ ai có thể nhanh chóng chạy đến. Những điều kỳ lạ sống sâu hơn trong vùng đất ngập nước là một thực tế về cảnh quan mà những kẻ đột kích Cascadian ít nhiều đã học cách chịu đựng.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Kẻ đột kích Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Một thành trì chuyên chế trong vùng hoang dã phủ đầy sương mù của Cascadia, được cai trị bởi bất cứ ai có đủ nỗi sợ hãi hoặc lòng trung thành để giữ nó lại với nhau. Tây Bắc Thái Bình Dương vốn đã là một vùng đất biệt lập trước bom đạn; những gì nó trở thành sau đó là điều mà hầu hết du khách vùng đất hoang mô tả rất kém và hiếm khi quay lại. Những cộng đồng này thiển cận, cứng rắn và nghi ngờ sâu sắc đối với bất kỳ ai bước ra khỏi sương mù mà không được mời.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>khu định cư Cascadia thô sơ</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Một cộng đồng bộ lạc sống sâu trong vùng hoang dã Cascadian, giữa những tàn tích ngập nước và tàn tích được rừng bao phủ ở bờ biển phía tây bắc. Câu chuyện của họ chứa đầy những thứ sống trong vùng nước tối và bên dưới rễ của những cây già lẽ ra đã chết từ nhiều thế kỷ trước. Cho dù đây là những cuộc gặp gỡ thực sự hay những thế hệ nói chuyện với sự cô lập và bức xạ, thì truyền thống của họ đối xử với vùng hoang dã bằng một sự tôn kính gần như đáng sợ.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Bộ lạc Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
