<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Một lực lượng đột kích hỗn hợp gồm ma cà rồng và siêu đột biến hoạt động cùng nhau vì lợi ích chung. Cả hai nhóm đều không được chào đón đặc biệt ở những nơi khác trên vùng đất hoang, và sự kết hợp của họ khiến họ trở nên nguy hiểm hơn đáng kể so với khi chỉ có một mình. Họ săn lùng các khu định cư và tuyến đường thương mại, dựa vào số lượng, sự dẻo dai và bản năng chung của hầu hết những người dân hoang mạc là tránh xa những người đột biến bất cứ khi nào có thể.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>đội quân đột biến Raider</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Một khu định cư ma cà rồng dân chủ - một cộng đồng thị trấn ma đã tồn tại lâu hơn nền văn minh đã xây dựng nên nó. Cư dân là những con ma cà rồng đã tự tổ chức thành một thị trấn đang hoạt động, với sự lãnh đạo được bầu chọn, thương mại và luật chung. Hầu hết những người hoang phí đều tránh nơi này theo bản năng, nhưng những người dừng lại lại thấy nó có tổ chức hơn đáng kể so với dự kiến. Những con ma cà rồng ở đây đã có đủ thời gian để cảm thấy mệt mỏi vì sợ hãi và đủ lâu để xây dựng thứ gì đó đáng quản lý.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>thị trấn ma cà rồng dân sự</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Một thành trì siêu đột biến chuyên quyền, được gắn kết với nhau bằng sức mạnh và ý chí của người lãnh đạo nó. Các siêu đột biến không cai trị bằng sự đồng thuận - quyền lực ở đây được thiết lập bằng vũ lực và được duy trì bởi sự đe dọa thường xuyên của nó. Thứ được coi là trật tự là một hệ thống phân cấp sức mạnh thô sơ, với người có năng lực và năng nổ nhất đứng đầu. Những khu định cư như vậy bao gồm từ các pháo đài chức năng đến sự hỗn loạn hầu như không được ngăn chặn, hoàn toàn phụ thuộc vào phẩm chất của người lãnh đạo hiện tại của họ.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>thành trì siêu đột biến thô</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
</LanguageData>
