<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Περίπου το 2277, η Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια, σε μια αποφασιστική επίθεση κατά της Λεγεώνας του Καίσαρα κατά τη διάρκεια της Πρώτης Μάχης του Φράγματος Χούβερ, παρέσυρε το μεγαλύτερο μέρος του εχθρού στην πόλη Boulder City, το μεγαλύτερο μέρος του οποίου ήταν γεμάτο με ισχυρά εκρηκτικά, και τα πυροδότησε, καταστρέφοντας την επίθεση της Λεγεώνας με κόστος πολλών στρατιωτών που δεν μπορούσαν να ξεφύγουν. Μετά τη μάχη, η Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια κατασκεύασε το μνημείο για να τιμήσει τους 107 Rangers και τα μέλη της υπηρεσίας που έχασαν τη ζωή τους εκείνη την ημέρα.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Μνημείο Boulder City</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Ένα κλουβί με τρόφιμα από τη Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια, τυπική έκδοση.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Κλουβί προμήθειας τροφίμων NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Ένα κλουβί με όπλα από τη Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια, τυπική έκδοση.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Κλουβί προμήθειας όπλων NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Ένα κλουβί με στολές από τη Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια, τυπική έκδοση.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Ενιαίο κιβώτιο τροφοδοσίας NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Ένα κλουβί με όπλα από τη Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια, τυπική έκδοση.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Κλουβί προμήθειας όπλων NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Ένα κλουβί με στολές από τη Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια, τυπική έκδοση.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Ενιαίο κιβώτιο ανεφοδιασμού NCR Ranger</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Ένα κλουβί με στολές από τη Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια, τυπική έκδοση.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Κλουβί προμήθειας τεθωρακισμένων περιπολιών NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Ένα κλουβί με στολές από τη Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια, τυπική έκδοση.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Κλουβί προμήθειας βετεράνων πανοπλιών NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Ένα γιλέκο μάχης που αποτελείται από το στήθος μιας πανοπλίας μάχης. Φοριέται συχνά από τους δασοφύλακες και προσφέρει τρομερή προστασία. Το μεγαλύτερο μειονέκτημά του είναι ότι καλύπτει μόνο τον κορμό, αφήνοντας τα εξαρτήματα απροστάτευτα. Αυτό το σετ φαίνεται να έχει προσαρμοστεί με επιπλέον επένδυση και ανθεκτική στη θερμότητα επίστρωση στο στήθος. Μπορείτε επίσης να διακρίνετε ένα όνομα βεντάλιας γρατσουνισμένο στο λαιμό, συνήθως εκεί που αναφέρονται οι ονομασίες των μονάδων. "Ρέιντζερ Ρικ"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Η πανοπλία του Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Ένα ξεσκονόπανο που φοριέται συχνά από τους δασοφύλακες. Η κύρια χρήση του είναι να προστατεύει τον χρήστη από τον ήλιο και τις θερμοκρασίες της ερήμου Μοχάβε, αλλά είναι αρκετά παχύ ώστε να παρέχει πρόσθετη προστασία και σε μια πυρομαχία. Αυτό φαίνεται λίγο πιο τραχύ από τα περισσότερα, έχοντας δει πολλή δράση. Τα χρώματα είναι επίσης διαφορετικά από αυτά του NCR Veterans, έχει πιο σκούρο καφέ χρώμα. Έχει επίσης το σήμα των Desert Rangers καρφιτσωμένο στο στήθος. Απομεινάρι μιας περασμένης εποχής. Στο εσωτερικό του ξεσκονόπανου κάποιος έχει γράψει βιαστικά "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Το Duster του Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Ένα κλειστό στρατιωτικό κράνος με ενσωματωμένο οπτικό σύστημα χαμηλού φωτισμού και μάσκα αερίου που φορούσε η NCR Rangers. Προσφέρει καλύτερη προστασία σε σύγκριση με το κράνος Trooper αλλά είναι πολύ πιο σπάνιο. Αυτή η έκδοση φαίνεται να έχει προστεθεί τα βελτιωμένα οπτικά χαμηλά vis καθώς και μια εργασία βαφής. Υπάρχει ένα όνομα γραμμένο στην τυπική ετικέτα αντικειμένου NCR "Rick" καθώς και οι λέξεις "FORGIVE ME MASHED" ζωγραφισμένες στο μπροστινό μέρος του κράνους. Σε κάνει να αναρωτιέσαι τι απέγινε αυτό το πολτοποιημένο άτομο...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Κράνος του Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Ένα σετ ρούχων από σκληρά υλικά όπως δέρματα. Φαίνεται ότι αυτή είναι πιο δυνατή και πιο σκληρή από τις τυπικές στολές. Το τυπικό παντελόνι έχει επίσης αντικατασταθεί από ένα φθαρμένο μπλε τζιν και το πουκάμισο έχει βαφτεί. Το όνομα Rick έχει επίσης γραφτεί στην τυπική ετικέτα αντικειμένου NCR στο εσωτερικό του πουκάμισου.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Στολή του Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks "Big Iron" Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Μεγάλος Σίδηρος"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>λαβή</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>βαρέλι</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Ένα μπαστούνι που φορούσαν συχνά οι στρατιώτες του NCR. Χρησιμοποιείται για την αποθήκευση πυρομαχικών καθώς και προσωπικών μπιχλιμπιδιών ή φυλακτών.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Στρατιώτης Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Ένας απλός μανδύας από βαριά υφάσματα. Οι αξιωματικοί του NCR συχνά τα δένουν στον ώμο τους. Δεν προσφέρει μεγάλη προστασία, αλλά μονώνει αρκετά καλά.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Στρατιώτης Μανδύας</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Ένα κομψό φόρεμα που φορούσαν συχνά οι πρεσβευτές της Δημοκρατίας της Νέας Καλιφόρνια. Ενώ παρέχει ελάχιστα έως καθόλου πραγματικά
            προστασία, ενισχύει την εμπιστοσύνη του χρήστη κατά τη διάρκεια της διαπραγμάτευσης.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Ambassador Dress</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Ένα κομψό κοστούμι που φορούν συχνά οι πρεσβευτές της Δημοκρατίας της Νέας Καλιφόρνια. Αν και παρέχει ελάχιστη έως καθόλου πραγματική προστασία, ενισχύει την εμπιστοσύνη του χρήστη κατά τη διάρκεια της διαπραγμάτευσης.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR Ambassador's Suit</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Μια χακί φόρμα με πολλές τσέπες και θήκες. Φοριέται συνήθως από μηχανικούς και άλλο τεχνικό προσωπικό που σχετίζεται με το NCR. Είναι χρήσιμο για τη μεταφορά μερικών ανταλλακτικών εργαλείων, αλλά παρέχει ελάχιστη προστασία σε μια πυροσβεστική.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Ολόσωμη φόρμα μηχανικού NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Στολή που προορίζεται για τους υψηλόβαθμους αξιωματικούς του στρατού της δημοκρατίας, τους στρατηγούς. Είναι έντονα διακοσμημένο με μοτίβα που συνδέονται συνήθως με το NCR, όπως η δικέφαλη αρκούδα. Ωστόσο, δεν προσφέρει μεγάλη προστασία, καθώς οι στρατηγοί του στρατού σπάνια υπηρετούν στην πρώτη γραμμή.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Γενική Στολή NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Ένα κομψό κοστούμι που φορούσε συχνά ο πρόεδρος της Δημοκρατίας της Νέας Καλιφόρνια και παρόμοια υψηλόβαθμα κυβερνητικά στελέχη. Αν και παρέχει ελάχιστη έως καθόλου πραγματική προστασία, δίνει στον χρήστη έναν αέρα εξουσίας.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR President Suit</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Μια στολή που φοριέται συχνά από τους δασοφύλακες εκτός υπηρεσίας ή κάτω από πρόσθετα τεμάχια πανοπλίας. Θυμίζει τα ρούχα που φορούσαν οι καουμπόη του παλιού. Είναι αρκετά στιβαρό και προσφέρει καλή προστασία από τον καυτό ήλιο, αλλά δεν πρέπει να είναι η μόνη προστασία που έχουν οι δασοφύλακες μόλις αρχίσουν να πετούν οι σφαίρες.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Casual Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Μια στολή από καφέ πανοπλία μάχης, που κατασκευάστηκε στο χέρι στο NCR και φοριέται συχνότερα από τους NCR Rangers. Καθώς είναι πανοπλία μάχης, είναι στιβαρό και προστατεύει πολύ καλά από ζημιές, αλλά ζυγίζει αρκετά.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Τραχιά ρούχα που φορούσαν οι δασοφύλακες της ερήμου. Το συγκεκριμένο ρούχο συνοδεύεται από κόκκινο φουλάρι. Όπως τα περισσότερα ρούχα ranger, μονώνει καλά στη θερμότητα.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Κόκκινο κασκόλ NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Ένα στιβαρό γιλέκο που φορούσε η NCR Rangers. Παρέχει καλή προστασία από τα στοιχεία και είναι ιδανικό για μεγάλες περιπολίες και αποστολές αναγνώρισης σε σκληρά περιβάλλοντα.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Στολή NCR Ranger Vest</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Ένα γιλέκο μάχης που αποτελείται από το στήθος μιας πανοπλίας μάχης. Φοριέται συχνά από τους δασοφύλακες και προσφέρει τρομερή προστασία. Το μεγαλύτερο μειονέκτημά του είναι ότι καλύπτει μόνο τον κορμό, αφήνοντας τα εξαρτήματα απροστάτευτα.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Ένα ξεσκονόπανο που φοριέται συχνά από τους δασοφύλακες. Η κύρια χρήση του είναι να προστατεύει τον χρήστη από τον ήλιο και τις θερμοκρασίες της ερήμου Mojave, αλλά είναι αρκετά παχύ ώστε να παρέχει πρόσθετη προστασία και σε μια πυροσβεστική.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Ένα σετ ρούχων από σκληρά υλικά όπως δέρματα. Φοριέται συχνά κάτω από την πανοπλία από τους δασοφύλακες και είναι ιδιαίτερα καλά μονωμένο στη θερμότητα.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Στολή Βετεράνων Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Μια στολή πανοπλίας T-45d, που συνελήφθη από το NCR κατά τη διάρκεια του πολέμου NCR-Αδελφότητας. Οι τεχνικοί αφαίρεσαν τους σερβοκινητήρες και αντικατέστησαν τους πλυντρίδες rad με μια προσαρμοσμένη μονάδα κλιματισμού, επιτρέποντάς της να χρησιμοποιείται από στρατιώτες χωρίς την ανάγκη εξειδικευμένης εκπαίδευσης. Αυτή η διαδικασία, ωστόσο, καθιστά την πανοπλία πολύ λιγότερο αποτελεσματική. Παρόλα αυτά εξακολουθεί να είναι, ουσιαστικά, ισχυρή θωράκιση και προσφέρει ανώτερη προστασία με το κόστος του τεράστιου βάρους. Συνήθως φοριέται μόνο από τους βαρείς στρατιώτες του NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Μια πανοπλία που φορούν συνήθως οι ομάδες ελεύθερου σκοπευτή του NCR και οι ομάδες αναγνώρισης. Μοιάζει πολύ με άλλες πανοπλίες NCR, αλλά είναι πιο σκούρο για λόγους καμουφλάζ. Παρέχει καλή προστασία, αλλά, όπως οι περισσότερες πανοπλίες NCR, είναι αρκετά βαρύ.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Η τυπική πανοπλία για την τάξη και το αρχείο των στρατιωτικών δυνάμεων του NCR. Αποτελείται από χακί τζάκετ και βράκα, θωρακισμένο θώρακα και καφέ μπότες μάχης. Προστατεύει καλά τον χρήστη αλλά είναι βαρύ.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Αυτή η πανοπλία είναι ουσιαστικά η κανονική στολή των ενόπλων δυνάμεων του NCR που αποτελείται από ένα χακί τζάκετ και βράκα, ένα θωρακισμένο θώρακα και καφέ μπότες μάχης, αλλά διαθέτει ένα μπαστούνι για τη μεταφορά πρόσθετων πυρομαχικών και άλλου στρατιωτικού εξοπλισμού.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Αυτό το ελαφρύ ρούχο αποτελείται από το τυπικό χακί μπουφάν και βράκα, αλλά δεν έχει το θωρακισμένο θώρακα από άλλα αθλήματα πανοπλίας NCR. Ως εκ τούτου, είναι ελαφρύτερο αλλά προσφέρει μόνο κατώτερη προστασία.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Fatigues</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Αυτή η πανοπλία φοριέται συχνά από τους λοχίες και τους δεκανείς του στρατού του NCR. Εκτός από το τυπικό χακί μπουφάν και βράκα, καθώς και ένα θωρακισμένο θώρακα, αυτή η πανοπλία διαθέτει επίσης ένα καμουφλαρισμένο ύφασμα τυλιγμένο γύρω από τον ώμο. Προσφέρει αξιοπρεπή προστασία αλλά είναι αρκετά βαρύ.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Στολή που χαρακτηρίζει τον χρήστη ως μέλος της στρατιωτικής αστυνομίας του NCR. Είναι αρκετά παρόμοια με άλλες στολές NCR, αλλά εκπέμπει την εξουσία της στρατιωτικής αστυνομίας.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Στολή MP NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Ένα γιλέκο που φορούν συχνά οι στρατιώτες του NCR. Αποτελείται από ένα ενισχυμένο στήθος και θωρακισμένες θήκες. Παρόλο που προσφέρει αρκετή πρόσθετη προστασία, καλύπτει μόνο τον κορμό και τους ώμους, αφήνοντας τα κάτω μέρη του σώματος και το κεφάλι απροστάτευτα.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Γιλέκο NCR Trooper</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Ένα γιλέκο με επένδυση που φορούσαν συχνά οι φρουροί του NCRCF. Αν και λιγότερο προστατευτικό από την πλήρη πανοπλία, προστατεύει τον χρήστη αρκετά καλά από μικρά πυροβόλα όπλα.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Γιλέκο Φρουρά NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Ένα απλό μπλε πουκάμισο με παντελόνι εκδόθηκε στους κρατούμενους του ΚΠΙΣΝ. Αυτά είναι απλά ρούχα φτηνά μαζικής παραγωγής στο NCR. Ως εκ τούτου, προσφέρουν ελάχιστη έως καθόλου προστασία σε έναν αγώνα, αλλά απομονώνονται αρκετά καλά ενάντια στη ζέστη, καθώς στο NCR αρέσει να χρησιμοποιεί τους κρατούμενους ως οδικούς εργάτες.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Στολή κρατουμένων NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Ένα απλό μπλουζάκι που φορούσαν κρατούμενοι του ΚΠΙΣΝ. Σκοπός του είναι να αναγνωρίσει τους κρατούμενους ως τέτοιους και δεν προσφέρει μεγάλη προστασία έναντι κάθε είδους απειλής. Παρόλα αυτά, οι Powder Gangers εξακολουθούν να τα φορούν, πιθανώς λόγω της έλλειψης εναλλακτικών ενδυμάτων.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF Πάνω πουκάμισο</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Ένας απλός πράσινος μπερές που φορούσαν συνήθως αξιωματικοί του στρατού του NCR. Χρησιμεύει κυρίως ως διακριτικό βαθμό, αλλά προσφέρει αρκετή προστασία από τις καιρικές συνθήκες.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Ένα κόκκινο μπερέ που φορούσαν τα μέλη του φημισμένου 1ου τάγματος αναγνώρισης. Είναι γνωστοί ως μερικοί από τους καλύτερους ελεύθερους σκοπευτές που μπορεί να συγκεντρώσει η δημοκρατία. Κατάλληλα, το μότο τους είναι: «το τελευταίο πράγμα που δεν βλέπεις ποτέ».</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Ένα κράνος στρατιωτών με γυαλιά και ένα κομμάτι ύφασμα στερεωμένο σε αυτό. Το ύφασμα μπορεί να τυλιχτεί γύρω από το πρόσωπο για να προστατεύσει τον χρήστη από τις καταιγίδες σκόνης που είναι κοινές σε μέρη του Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Κράνος στρατιωτών γυαλιών περιτυλίγματος προσώπου</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Ένα κράνος στρατιωτών με γυαλιά και ένα κομμάτι ύφασμα στερεωμένο σε αυτό. Το ύφασμα μπορεί να τυλιχτεί γύρω από το πρόσωπο για να προστατεύσει τον χρήστη από τις καταιγίδες σκόνης που είναι κοινές σε μέρη του Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Κράνος Trooper Face Wrap</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Ένα καπέλο στολισμένο με τη δικέφαλη αρκούδα, το εραλδικό ζώο της Δημοκρατίας της Νέας Καλιφόρνια. Χρησιμεύει ως σύμβολο βαθμού για τους στρατηγούς της δημοκρατίας και συνήθως προορίζεται για αυτούς.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Ένα φτηνό, μαζικής παραγωγής κράνος που φορούσαν οι στρατιώτες του NCR. Αυτή η έκδοση συνοδεύεται από ένα ζευγάρι γυαλιά που παρέχουν πρόσθετη, αν και μέτρια, προστασία στα μάτια του χρήστη.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Κράνος Goggles Trooper</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Ένα κράνος με γυαλιά που συνήθως φορούσαν τα μέλη της στρατιωτικής αστυνομίας του NCR. Όπως η ίδια η στολή, δίνει στον χρήστη μια αύρα εξουσίας.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Κράνος MP Trooper</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Ένα καφέ καουμπόικο καπέλο που προτιμάται από τους δασοφύλακες του NCR. Είναι χρήσιμο για την προστασία του χρήστη από την αδυσώπητη ζέστη της ερημιάς.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Καπέλο NCR Brown Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Ένα γκρι καουμπόικο καπέλο που προτιμάται από τους δασοφύλακες του NCR. Είναι χρήσιμο για την προστασία του χρήστη από την αδυσώπητη ζέστη της ερημιάς.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Grey Ranger καπέλο</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Ένα απλό καουμπόικο καπέλο που προτιμούν οι δασοφύλακες της ερήμου, ειδικά όσοι περιπολούν στο Mojave. Είναι χρήσιμο για την προστασία του χρήστη από την αδυσώπητη ζέστη της ερημιάς.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Καπέλο NCR Patrol Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Ένα μαύρισμα καουμπόικο καπέλο που προτιμάται από τους δασοφύλακες του NCR. Είναι χρήσιμο για την προστασία του χρήστη από την αδυσώπητη ζέστη της ερημιάς.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Καπέλο NCR Tan Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Ένα T-45 power armor κράνος που φοριέται συνήθως σε συνδυασμό με τις διασωθείσες πανοπλίες του NCR. Παρά τη διασωθείσα φύση του, προσφέρει εξαιρετική προστασία και, σε αντίθεση με την ίδια την πανοπλία, δεν έχει σημαντικά μειονεκτήματα σε σύγκριση με μια κανονική πανοπλία ισχύος.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Κράνος στρατιωτών</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Το τυπικό κράνος των ενόπλων δυνάμεων του NCR. Παράγεται μαζικά στο NCR και είναι εύκολο να κατασκευαστεί και να συντηρηθεί, αλλά προσφέρει μόνο οριακή προστασία.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Κράνος στρατιωτών</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Ένα κλειστό στρατιωτικό κράνος με ενσωματωμένο οπτικό σύστημα χαμηλού φωτισμού και μάσκα αερίου που φορούσε η NCR Rangers. Προσφέρει καλύτερη προστασία σε σύγκριση με το κράνος Trooper αλλά είναι πολύ πιο σπάνιο.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Κράνος Veteran Ranger</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Ένα κράνος ταραχών που φορούσαν κάποτε οι φρουροί του NCRCF. Όπως πολλά άλλα μέρη του εξοπλισμού τους, έχει συλληφθεί από τους Powder Gangers. Προσφέρει καλή προστασία, ειδικά από αμβλύ φθορές.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Κράνος Φρουράς NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Το Vertibird είναι μια ονομασία για μια σειρά αεροσκαφών κάθετης απογείωσης και προσγείωσης (VTOL). Αυτά τα πολλαπλών χρήσεων tiltrotor αεροσκάφη αναπτύχθηκαν από τον στρατό των Ηνωμένων Πολιτειών και γρήγορα έγιναν κύριο αεροσκάφος πυροβόλων και μεταφορικών αεροσκαφών. Αυτό χρησιμοποιείται τώρα από τη Δημοκρατία της Νέας Καλιφόρνια.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (εισερχόμενη)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (φεύγοντας)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Τα χαρτονομίσματα που παράγονται και διανέμονται από την κυβέρνηση της Δημοκρατίας της Νέας Καλιφόρνια ως μέσο αντικατάστασης καπακιών. Αν και δεν αξίζει όσο το ανώτατο όριο, εξακολουθεί να είναι ένα μέσο συναλλάγματος και θα πρέπει να αποτιμάται ως τέτοιο.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR δολάριο</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Μια μεγάλη αρκούδα με δύο κεφάλια από τα βουνά της Καλιφόρνια, αυτό είναι το ιδεολογικό και πολιτικό σύμβολο του NCR και του στρατού του. Αυτό το τεράστιο θηρίο πρέπει να αντιμετωπίζεται με σεβασμό και τιμή.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Καλιφόρνια Γκρίζλι</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Μερικά σκυλιά έχουν εξημερωθεί, ακόμη και επιφορτισμένα με τη φύλαξη του ιδιοκτήτη και όλης της περιουσίας τους, αυτό το ζώο θα το κάνει όσο καλύτερα μπορεί. Ενώ άλλοι έχουν εκτραφεί ειδικά για να είναι αληθινός φίλος μάχης για το NCR. Επιφορτισμένος με την υπεράσπιση των στρατευμάτων από βλάβη με τη μορφή επικίνδυνων χημικών, εκρηκτικών και εχθρικών μαχητών.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR Guard Dog</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Το τουφέκι κατά υλικού είναι ένα τουφέκι ακριβείας με μπουλόνια υψηλού διαμετρήματος, που προοριζόταν αρχικά για χρήση εναντίον στρατιωτικού εξοπλισμού. Φυσικά, μπορεί να χρησιμοποιηθεί και χρησιμοποιείται ενάντια σε ζωντανούς στόχους. Υπάρχουν σχετικά λίγα τουφέκια κατά του υλικού σε κυκλοφορία στην ερημιά, τα περισσότερα από αυτά στα χέρια των επίλεκτων δυνάμεων μεγαλύτερων φατριών ή μισθοφόρων υψηλού επιπέδου. Ως καθαρό τουφέκι ελεύθερου σκοπευτή είναι πολύ δυσκίνητο και δεν μπορεί να χρησιμοποιηθεί αποτελεσματικά σε κλειστές μάχες. Σε μεγάλες αποστάσεις, ωστόσο, η ακρίβεια και η ισχύς του είναι απαράμιλλη, καθιστώντας το ένα πραγματικά τρομακτικό όπλο όταν χρησιμοποιείται από έναν έμπειρο σκοπευτή.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Τοφέκι κατά υλικού</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>στοκ</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>βαρέλι</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Ένα ισχυρό τουφέκι με μπουλόνι με προσαρτημένο σιδερένιο σκοπευτήριο που προορίζεται για κυνήγι μεγάλων θηραμάτων. Είναι ανθεκτικό, ακριβές και εύκολο στη χρήση και στη συντήρηση όπλο και επομένως μια δημοφιλής επιλογή όχι μόνο για κυνηγούς, αλλά και για πολλούς ελεύθερους σκοπευτές στο NCR, τη Λεγεώνα και άλλες ομάδες. Αυτό το συγκεκριμένο σχέδιο καυχιέται από τους ελεύθερους σκοπευτές NCR, με τα διακριτικά της αρκούδας με δύο κεφάλια.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Τυφέκιο κυνηγιού NCR Standard</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>στοκ</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>βαρέλι</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Ένα σπάνιο, μεγάλου διαμετρήματος περίστροφο διπλής ενέργειας, δώρο στους δασοφύλακες του NCR μετά από 20 χρόνια υπηρεσίας. Είναι ένα όμορφα κατασκευασμένο όπλο και διακοσμημένο με σύμβολα NCR και εισαγωγικά. Ωστόσο, δεν είναι σε καμία περίπτωση μόνο για επίδειξη. Στην πραγματικότητα, είναι ένα από τα πιο ισχυρά πιστόλια σε ολόκληρη την ερημιά και μια απόδειξη για τις δεξιότητες των οπλουργών της Δημοκρατίας.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>λαβή</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>βαρέλι</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Τυφέκιο εφόδου γενικής χρήσης με αέριο για μάχη πεδίου ή πόλης. Έχει καλή εμβέλεια, αξιοπρεπή ισχύ και καλή ακρίβεια.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Υπηρεσιακό τουφέκι</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>στοκ</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>βαρέλι</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
