<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Quan van caure les bombes, les denses ciutats de la costa est es van convertir en tombes de vidre i acer. Els que van suportar les caigudes es van adaptar a la vida en gratacels destrossats i túnels de metro inundats. La gent de l'Atlàntic són carronyers enginyosos i experts en tecnologia que van aprendre a prosperar enmig de l'òxid, la pluja i la radiació. Parlen amb l'eco de mil veus d'abans de la guerra, aferrades a fragments de l'ambició del vell món.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Supervivents urbans de les ruïnes irradiades de la costa est, endurides per selves de formigó i tempestes interminables.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlàntic</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>Als boscos de l'antiga Cascàdia, el cel es va congelar abans que la terra cremés. Quan l'hivern nuclear va cobrir el nord-oest, petits enclavaments van aprendre a viure sota la cendra i la neu. Són supervivents estoics i tranquils: caçadors, herbolaris i carronyaires que van construir calidesa a partir de la ruïna. El fred els va esmolar, i parlen en xiuxiueig com el vent entre agulles de pi.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Descendents de supervivents nuclears de l'hivern de les ruïnes boiroses del nord-oest del Pacífic.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascàdia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Un cop humà, ara una altra cosa completament. Els ghouls són relíquies caminants: la pell esborrada, els ulls buits, les veus ronyons amb el cruixent dels comptadors Geiger. No moren fàcilment, i alguns no moren gens. Sota el seu horror hi ha la memòria, i en aquest record crema una fam inacabable: per la vida que van perdre i pel món que se la va prendre.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Els éssers humans es van retorçar per la radiació en closques inmortals dels seus antics jos.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>ghoul</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>A l'altiplà de Colorado, la natura va recuperar el que la humanitat va perdre. Grups petits i diversos van sobreviure en canyons ocults, ruïnes antigues i santuaris de roca vermella. Els Nat'L són administradors del desert, descendents d'excursionistes, guardabosques i errants que es van negar a abandonar la terra. Tenen una reverència silenciosa pel món que va ser i el món que encara sobreviu.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Tribus nòmades dels antics Parcs Nacionals, guardians dels llocs salvatges que van perdurar el final.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>nat'l</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>A les cendres del sud-oest, el Rio Grande es va convertir en un salvavidas per a aquells que es van negar a morir dividits. Nuevo Texico va sorgir de la unió d'americans i mexicans que van abandonar les antigues fronteres. La seva sang porta dues nacions, la seva parla barreja dues llengües i la seva cultura és un himne a la supervivència, cantada tant al sol com a la pols.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Descendents dels supervivents de Rio Grande on les fronteres van desaparèixer i la supervivència ho va unir a tots.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nou Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen són els fills verds de l'erm: mutants nascuts on la natura es va negar a morir. Les vinyes lliguen les venes, la seva pell brilla lleugerament amb vida bioluminescent i la seva respiració porta l'olor de molsa i decadència. Són pacients, serens i inquietants, parlant en veu baixa dels boscos que somien sota les ruïnes.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Humans lligats a plantes la mutació dels quals uneix la carn i la flora en una sola.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Els humans purs són rars: descendents de llinatges nascuts a la volta, genètica preservada o pura sort. Es veuen a si mateixos com l'última línia ininterrompuda de la humanitat, tot i que en un món que reneix a través de la mutació, aquesta puresa pot ser una maledicció. Per a alguns, són relíquies; per als altres, són esperança feta carn.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Descendents no afectats del vell món, aferrats a la seva humanitat sense mutacions.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>humans purs</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Mapaches mutats amb FEV. Quatre van escapar d'una instal·lació d'investigació de West Tek abans que caiguessin les bombes i finalment van fundar una comunitat oculta. Al llarg de generacions van oblidar que abans eren mapaches, anomenant-se a ells mateixos la Tribu dels S'Lanter, que significa "Ventes".</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>Mapaches, caçadors i excavadors amb mutació de FEV.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Abans, subjectes més durs del virus de l'evolució forçada, grans i mesquins, però no sense sentit.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Els supermutants són els fills dels cruels experiments de la terra erm. Altíssims, musculosos i gairebé immortals, són el resultat d'una evolució forçada i d'una ambició oblidada. Encara que sovint es veuen com a monstres, alguns conserven fragments trencats de qui eren: parpelleigs d'humanitat darrere d'uns ulls monstruosos.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Bruts massius, forjats per radiació, nascuts de la ciència retorçada i la guerra interminable.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Califòrnia va cremar dues vegades: primer a l'explosió i després al fred. Els supervivents d'ambdós bàndols, americans i baixos, porten les cicatrius del foc nuclear de l'infern i el gel que va seguir. Les Dues Califòrnies van forjar una amarga unitat, reconstruint-se a partir dels ossos de les ciutats i dels fantasmes del surf i la sorra. Recorden el paradís i recorden el seu final.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Supervivents d'ambdues Califòrnies: al nord i al sud, dividits pel foc però lligats per la resistència.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>dos Califòrnia</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Els habitants de la volta van créixer darrere de portes d'acer i llums estèrils, protegits del caos de dalt. Quan el món exterior es va deteriorar, van evolucionar per dins: disciplinats, educats, però ingènus davant la crua salvatgesia de la superfície. Alguns els veuen com a salvadors. Altres, com a relíquies mimades jugant a herois en un món que oblidava la seva comoditat.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Els descendents dels que van sobreviure a la Gran Guerra es van segellar dins de voltes subterrànies.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>habitant de la volta</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Els wastelanders són la columna vertebral del món postnuclear. Ni mutants ni nascuts a la volta, són carronyers, comerciants, assaltants i colons que van fer de les cicatrius obertes de la terra la seva llar. Cada cicatriu explica una història, cada contusió una lliçó. Són el testament viu que la humanitat pot sobreviure a qualsevol cosa, fins i tot a ella mateixa.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>desertor</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Un cop humans, ara maleïts per la fam i el fred, els Wendigo són restes vampíriques dels racons més foscos del vell món. Els seus cossos són demacrats, la pell pàl·lida com la gelada, els ulls cremats per la fam ferotge. S'alimenten de sang i carn no per elecció, sinó pel xiuxiueig d'alguna cosa antiga i terrible que no els deixarà morir.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Depredadors de la nit que es dediquen a la carn dels vius per evitar la decadència.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
