<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Aceste rozătoare grotești mutante trăiesc în subteran în vaste rețele de tuneluri. Se înmulțesc rapid și roiesc în număr mare atunci când sunt deranjați. Inițial un simplu parazit pustiu, populația lor a explodat în zonele subterane unde creează sisteme extinse de vizuini. Sunt agresivi, teritoriali și atacă orice intră în domeniul lor.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Colonie de șobolani cârtiță</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>colonie de șobolani aluniță</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>șobolan aluniță</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>șobolani cârtiță</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>Frăția Oțelului este una dintre cele mai vechi facțiuni încă existente în pustietate. A fost fondată chiar înainte și în timpul marelui război. Fiind originea armatei sale, Frăția este o societate militarizată, bazată pe disciplină, pricepere și fiabilitate. Cu toate acestea, există un număr mare de capitole Frăției cu filozofii adesea puternic deviante. Unii s-ar putea vedea ca fiind singurii protectori ai umanității și se pot comporta nobili și cavalerești, în timp ce alții ar putea să-i vadă pe străini ca pe niște degenerați neștiri nepotriviți pentru minunile tehnologice pe care le-ar putea poseda. Printre puținele lucruri împărtășite de toate capitolele Frăției se numără obsesia lor pentru tehnologie (și protejarea acesteia) și armurile lor impozante de putere, care îi fac, în ciuda numărului lor mic, unul dintre cele mai puternice grupuri din pustie.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Frăția Oțelului</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Sub vârstnicul Maxson, Frăția a unit disciplina cu scopul. Păstrăm tehnologia, protejăm umanitatea de ea însăși și distrugem abominațiile care ne amenință viitorul. Oțelul să fie cu noi.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Frăția Oțelului</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Mai mare</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Onora</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>Capitolul Lost Hills este originalul Brotherhood of Steel, fondat de Roger Maxson în ruinele bazei militare Mariposa. Ca primul și capitol fondator, Lost Hills reprezintă cea mai pură formă a idealurilor Frăției - conservarea tehnologică, disciplina militară și filozofia izolaționistă. Ei sunt deținătorii Codexului original și se consideră autoritatea supremă asupra tuturor capitolelor Frăției. Cetatea lor din complexul de buncăre Lost Hills rămâne una dintre cele mai avansate facilități din punct de vedere tehnologic din pustie, găzduind echipamentul militar de dinainte de război și cei mai mulți soldați de elită ai Frăției.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Capitolul Lost Hills</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Suntem Frăția Oțelului originală, păstrătorii adevăratului Codex, așa cum a fost scris de Roger Maxson. Tehnologia trebuie păstrată de cei din linia de sânge pură. Nu li se poate încredința celor din afară secretele sau moștenirea noastră. Suntem scutul care protejează moștenirea tehnologică a umanității - izolarea este puterea noastră, puritatea este calea noastră.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Capitolul Lost Hills</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Mai mare</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Onora</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Frăția Oțelului din Midwest s-a desprins de comanda principală în timpul unei expediții cu dirijabil care s-a prăbușit în Vestul Mijlociu. Spre deosebire de omologii lor occidentali, capitolul Midwest a adoptat o filozofie mai pragmatică și expansionistă, recrutând activ tribali și rezidenți în rândurile lor. Ei mențin devotamentul Frăției față de tehnologie și pricepere militare, dar au renunțat la o mare parte din izolaționismul care definește alte capitole. Teritoriul lor se întinde pe întinderi vaste din fostul Vest Midwest american, făcându-le unul dintre cele mai mari și mai diverse capitole ale Frăției, deși rămân înstrăinați de autoritatea Lost Hills.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Frăția din Vestul Mijlociu</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Suntem Frăția evoluată. Când aeronavele noastre s-au prăbușit în Midwest, am aflat că supraviețuirea necesită adaptare. Recrutăm pe cei demni - tribali, rătăcitori, chiar foști dușmani - pentru că puterea vine din unitate, nu din izolare. Codexul ne ghidează, dar nu ne înlănțuiește. Ne extindem, protejăm, suportăm.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Frăția din Vestul Mijlociu</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>General</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Onora</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Capitolul Appalachia se află la o răscruce de drumuri. Deconectat de Lost Hills și forțat să opereze independent, trebuie să decizi calea capitolului tău: vei urma „Lanțul care se leagă” - doctrina strictă Codex care cere conservarea tehnologică mai presus de orice? Sau veți rupe de tradiție și veți deveni protectori ai poporului pustiu, dovedind că Frăția poate fi mai mult decât colecționari? Izolarea voastră înseamnă fără supraveghere, fără întăriri, ci libertate deplină de a defini ceea ce reprezintă cu adevărat Frăția pe aceste meleaguri.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>capitolul Appalachia</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Rămășițele Lyons’ Pride sunt o facțiune de războinici disciplinați și avansați din punct de vedere tehnologic, care se străduiesc să păstreze idealurile defunctului lor lider, vârstnicul Lyons. Cândva un capitol mândru și unificat, aceștia funcționează acum ca un grup fragmentat, dar determinat, agățându-se de misiunea lor de a proteja umanitatea și de a proteja tehnologia avansată. Deși numărul lor a scăzut, hotărârea lor rămâne neclintită și continuă să-și mențină codul de onoare în mijlocul haosului pustiului. Armamentul lor avansat, armura puternică și expertiza tactică îi fac o forță formidabilă, fie ca aliați, fie ca adversari.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Rămășițele Mândriei din Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Mai mare</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Capitolul Mojave al Frăției Oțelului este o umbră a fostului său sine, forțat să iasă din buncărul din Valea Ascunsă și acum se luptă să supraviețuiască în pustiul dur Mojave. Odată o forță mândră și disciplinată, ei au fost reduși la un grup împrăștiat, agățându-se de misiunea lor de a proteja moștenirea tehnologică a umanității. În ciuda stării lor diminuate, stăpânirea lor asupra armurilor de putere și a armelor energetice îi asigură că rămân o prezență formidabilă în regiune.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Capitolul Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Mai mare</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Rămășițele proscrise sunt un grup despărțit întărit al Frăției Oțelului, format din cei care au respins idealurile în schimbare ale Frăției și au ales să susțină misiunea inițială: recuperarea și conservarea tehnologiei avansate cu orice preț. Izolați de foștii lor frați, proscrișii sunt extrem de independenți, pragmatici și adesea neîncrezători în cei din afară. Taberele lor sunt fortificate, patrulele lor necruțătoare și loialitatea față de cauza lor neclintită. Deși numărul lor este puțin, disciplina, expertiza lor tehnică și stăpânirea armurii de putere îi fac o forță formidabilă în pustiu.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Proscriși Frăției</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protector</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Proscris</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Proscriși</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Frăția Oțelului este una dintre cele mai vechi facțiuni încă existente în pustietate. A fost fondată chiar înainte și în timpul marelui război. Fiind originea armatei sale, Frăția este o societate militarizată, bazată pe disciplină, pricepere și fiabilitate. Cu toate acestea, există un număr mare de capitole Frăției cu filozofii adesea puternic deviante. Unii s-ar putea vedea ca fiind singurii protectori ai umanității și se pot comporta nobili și cavalerești, în timp ce alții ar putea să-i vadă pe străini ca pe niște degenerați neștiri nepotriviți pentru minunile tehnologice pe care le-ar putea poseda. Printre puținele lucruri împărtășite de toate capitolele Frăției se numără obsesia lor pentru tehnologie (și protejarea acesteia) și armurile lor impozante de putere, care îi fac, în ciuda numărului lor mic, unul dintre cele mai puternice grupuri din pustie.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Frăția Oțelului</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Mai mare</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Rămășițele Lyons’ Pride sunt o facțiune de războinici disciplinați și avansați din punct de vedere tehnologic, care se străduiesc să păstreze idealurile defunctului lor lider, vârstnicul Lyons. Cândva un capitol mândru și unificat, aceștia funcționează acum ca un grup fragmentat, dar determinat, agățându-se de misiunea lor de a proteja umanitatea și de a proteja tehnologia avansată. Deși numărul lor a scăzut, hotărârea lor rămâne neclintită și continuă să-și mențină codul de onoare în mijlocul haosului pustiului. Armamentul lor avansat, armura puternică și expertiza tactică îi fac o forță formidabilă, fie ca aliați, fie ca adversari.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Rămășițele Mândriei din Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Vârstnicul Lyons ne-a învățat că tehnologia fără compasiune nu are valoare. Suntem scutul poporului, protectorii celor nevinovați și dovada că Frăția poate fi mai mult decât colecționari de artefacte.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Rămășițele Mândriei din Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Mai mare</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Mândria Onoare</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Rămășițele proscrise sunt un grup despărțit întărit al Frăției Oțelului, format din cei care au respins idealurile în schimbare ale Frăției și au ales să susțină misiunea inițială: recuperarea și conservarea tehnologiei avansate cu orice preț. Izolați de foștii lor frați, proscrișii sunt extrem de independenți, pragmatici și adesea neîncrezători în cei din afară. Taberele lor sunt fortificate, patrulele lor necruțătoare și loialitatea față de cauza lor neclintită. Deși numărul lor este puțin, disciplina, expertiza lor tehnică și stăpânirea armurii de putere îi fac o forță formidabilă în pustiu.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Proscriși Frăției</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Suntem păstrătorii adevăratei misiuni a Frăției. Tehnologia trebuie păstrată cu orice preț. Nu li se poate încredința străinilor puterea Lumii Vechi. Codexul este lege.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Proscriși Frăției</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Protector</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Proscris</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Proscriși</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Script tehnic</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Cezar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Marte</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Legiunea Cezarului este grupul înfricoșător care a cucerit majoritatea fostelor state Arizona, New Mexico, Colorado și Utah. Legiunea se modelează după vechii legionari romani și folosește multe arme low-tech, cum ar fi sulițele și arme de corp la corp brute, dar eficiente. Ei sunt cruzi, războinici și despre care se știe că comit frecvent masacre împotriva civililor, pe care îi consideră dezordonați și distrași. Caesar, sau Edward Sallow, așa cum era cunoscut cândva, își conduce armatele de sclavi ca un dictator cu pumn de fier și le împinge mereu înainte pentru a revendica noi teritorii pentru liderul lor, autoproclamatul fiu al lui Marte. În scurt timp, Legiunea a stat pe malul râului Colorado și și-a pus ochii pe turnurile strălucitoare din New Vegas și California dincolo de ele.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Legiunea Cezarului</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Caesar, Fiul lui Marte, a primit ordinul lui Marte să cucerească întregul Pământ. Pentru a facilita această cucerire, Marte a curățat Pământul cu foc, aducând oamenii la cel mai de jos reflux. Datoria divină a Cezarului este să elibereze pustiul de haos și barbarie</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Legiunea Cezarului</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Cezar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionar</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legionari</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Rămășițe nemiloase ale vechiului guvern mondial, Enclava se consideră conducătorii de drept ai umanității. Izolați, avansați din punct de vedere tehnologic și înverșunat de naționaliști, ei caută să restabilească civilizația sub viziunea lor cu mâna de fier – indiferent de costul pentru străini.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Enclava</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Enclava reprezintă continuarea guvernului Statelor Unite, destinat să recupereze și să restaureze America. Doar oamenii puri, nepătați au dreptul de a reconstrui civilizația. Toate celelalte sunt aberații care trebuie înlăturate sau subjugate.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Enclava</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Președinte</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Constitutiv</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Constituenții</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>autoritate</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Sunteți agenți ai Enclavei, guvernul din umbră care se consideră moștenitorul de drept al Statelor Unite ale Americii. Înarmat cu tehnologie avansată de dinainte de război și cu o credință neclintită în superioritatea ta genetică și tehnologică, cauți să readuci America la gloria ei de odinioară - prin orice mijloace necesare. Pământul pustiu este plin de mutanți și degenerați care nu au loc în noua Americă pe care o vei construi.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Enclava</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Colonel</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Agent</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agenți</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>Marii Khans sunt o societate tribală de atacuri care își are rădăcinile până la bandele de motocicliști din California de dinainte de război. Odinioară unul dintre cele mai puternice triburi de raiders din pustie, ei au îndurat numeroase conflicte cu NCR și alte facțiuni care și-au decimat numărul. În ciuda eșecurilor lor, hanii rămân mândri și extrem de independenți, refuzând să se încline în fața nimănui. Au devenit experți în producerea de chimicale, pe care le comercializează pentru arme și provizii. Hanii prețuiesc puterea, loialitatea față de trib și libertatea de a trăi așa cum aleg ei - liberi de legile și taxele societăților „civilizate”. Este un popor nomad, care trăiește în iurte și corturi care pot fi împachetate rapid atunci când este timpul să mergi mai departe.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Marii Hani</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>Marii Hani trăiesc după un cod de putere, independență și loialitate față de trib. Ei resping regulile și restricțiile societății „civilizate”, preferând să ia ceea ce au nevoie și să trăiască liberi. Cei puternici supraviețuiesc, cei slabi pier, iar tribul dăinuie mai presus de orice.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Marii Hani</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Papa Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Han</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Hani</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>Republica Noua California este o facțiune cu sediul în Shady Sands din fostul stat California. Este o republică parlamentară federală, asemănătoare cu SUA de dinainte de război înainte de a coborî în autoritarism. Ele reprezintă lumea veche și valorile ei. Drumurile, taxele, închisorile, alegerile și alte fenomene uitate de mult au revenit odată cu ascensiunea NCR la putere. Este văzut de cetățenii săi ca fiind singurul refugiu al civilizației, democrației și libertății în pustietate. Deși cu siguranță există adevăr în această noțiune, NCR suferă și de corupție pe scară largă și tendințe oligarhice, pentru că multă putere este deținută de fermierii și proprietarii de ferme extrem de bogați. Mai mult, își folosește vasta armată, bine aprovizionată de centrele lor industriale, pentru a-și extinde în mod agresiv teritoriul și a revendica resursele regiunilor învecinate pentru a potoli foamea tot mai mare a populației sale.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Republica Noua California</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Întemeiată pe principiile libertății și libertății, Republica le-a pus în practică de-a lungul anilor. Cea mai importantă realizare a fost interzicerea sclaviei în teritoriile NCR, datorită eforturilor concertate ale politicienilor influenți și ale Rangers-ului.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Republica Noua California</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Președinte</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>nou californian</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>noii californieni</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Puncte de service</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>O fracțiune necinstită a foștilor soldați și ofițeri NCR care au părăsit Republica. Deziluzionați de conducerea NCR, aceștia operează acum ca un grup paramilitar ostil, supraviețuind prin raiduri și munca mercenară. Organizația lor este liberă, dar sunt conduși de un colonel viclean.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>Dezertori NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Odată loiali Republicii, acești dezertori s-au îndepărtat de promisiunile încălcate și de războaiele nesfârșite. Deziluzionați de corupție și de conducere eșuată, ei prețuiesc acum supraviețuirea, libertatea și loialitatea față de ei mai presus de orice. Idealurile lor sunt făurite în greutăți, camaraderie și o profundă neîncredere în autoritate. Ei fac tot ce este necesar pentru a rezista în pustietate, legați împreună de necesitate și experiență comună, mai degrabă decât de dogmele lumii vechi.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Dezertori NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Colonelul necinstiţi</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Dezertor</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Dezertori NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Republica Noua California este o federație democratică fondată pe principiile legii, ordinii și progresului. În calitate de NCR, conduci o colonie care se străduiește să restaureze civilizația și să-și extindă influența în pustie.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR Player Colony</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Guvernator</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Cetăţean</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Cetăţeni</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Întemeiată pe idealuri de colectivism, armonie și progres tehnologic, Republica Populară Chineză este o națiune de orașe pline de viață, moștenire culturală bogată și un puternic simț al comunității. Cu toate acestea, sub suprafață, cenzura în creștere, controlul statului și expansiunea militară modelează viața de zi cu zi. Cetățenii se bucură de modernizare rapidă, tradiții vibrante și mândrie națională, chiar dacă spectrul conflictelor internaționale se apropie din ce în ce mai mult.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Republica Populară Chineză</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>Ideologia Anului Dragonului prețuiește unitatea națională, efortul colectiv și progresul tehnologic. Încurajează loialitatea față de stat, respectul pentru tradiție și mândria față de moștenirea culturală. Se așteaptă ca cetățenii să lucreze împreună pentru binele națiunii, să mențină armonia socială și să îmbrățișeze inovația, crezând că unitatea și determinarea vor aduce prosperitate și putere.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Republica Populară Chineză</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Lider Suprem</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>chinez</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>chinez</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Credite sociale</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Raider Gangs sunt o confederație liberă de grupuri de bandiți care operează în pustietate. Ei sunt cunoscuți pentru tacticile lor brutale, scoaterea și raidurile în așezări. Deși se luptă adesea între ei, se pot uni împotriva dușmanilor comuni. Raiders resping valorile lumii vechi și, în schimb, îmbrățișează o mentalitate de supraviețuire a celui mai potrivit. Sunt temuți și disprețuiți de mulți, dar au și o anumită alură pentru cei care caută eliberarea de constrângerile civilizației.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Raider Gangs</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Întemeiate pe principiile supraviețuirii și puterii, Raider Gangs cred că iau cu forța ceea ce au nevoie. Ei resping valorile lumii vechi și îmbrățișează un cod de conduită brutal în care doar cei puternici supraviețuiesc.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Raider Gangs</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Raider Boss</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Raider</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Raiders</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Trofee</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Întemeiată pe idealuri de libertate, prosperitate și progres tehnologic, America este o națiune de orașe strălucitoare, confort suburban și optimism fără margini. Cu toate acestea, sub suprafață, paranoia în creștere, influența corporativă și escaladarea militară au modelat viața de zi cu zi. Cetățenii s-au bucurat de facilități avansate, cultură pop colorată și mândrie patriotică, chiar dacă umbra războiului nuclear se apropie din ce în ce mai mult.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Statele Unite ale Americii</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Visul american este convingerea că oricine, indiferent de trecutul său, poate obține succesul și prosperitatea prin muncă și determinare. Ea întruchipează idealurile de libertate, egalitate și oportunități pe care s-au întemeiat Statele Unite.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Statele Unite ale Americii</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Președinte</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>american</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>americani</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Puncte de service</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
