<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>Republica Noua California este o facțiune cu sediul în Shady Sands din fostul stat California. Este o republică parlamentară federală, asemănătoare cu SUA de dinainte de război înainte de a coborî în autoritarism. Ele reprezintă lumea veche și valorile ei. Drumurile, taxele, închisorile, alegerile și alte fenomene uitate de mult au revenit odată cu ascensiunea NCR la putere. Este văzut de cetățenii săi ca fiind singurul refugiu al civilizației, democrației și libertății în pustietate. Deși cu siguranță există adevăr în această noțiune, NCR suferă și de corupție pe scară largă și tendințe oligarhice, pentru că multă putere este deținută de fermierii și proprietarii de ferme extrem de bogați. Mai mult, își folosește vasta armată, bine aprovizionată de centrele lor industriale, pentru a-și extinde în mod agresiv teritoriul și a revendica resursele regiunilor învecinate pentru a potoli foamea tot mai mare a populației sale.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Republica Noua California</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Președinte</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>nou californian</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>noii californieni</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>O fracțiune necinstită a foștilor soldați și ofițeri NCR care au părăsit Republica. Deziluzionați de conducerea NCR, aceștia operează acum ca un grup paramilitar ostil, supraviețuind prin raiduri și munca mercenară. Organizația lor este liberă, dar sunt conduși de un colonel viclean.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Dezertori NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Colonelul necinstiţi</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Dezertor</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Dezertori NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Republica Noua California este o federație democratică fondată pe principiile legii, ordinii și progresului. În calitate de NCR, conduci o colonie care se străduiește să restaureze civilizația și să-și extindă influența în pustie.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR Player Colony</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Guvernator</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Cetăţean</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Cetăţeni</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
