<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<LetterLabelMechsFeral>RobCo bot(s) zijn schurkenstaten geworden</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Sommige RobCo bot(s) zijn gekoppeld aan oude RobCo controlesignalen. Ze hebben zich bij {0} aangesloten en worden vijandig, in een poging het gebied te ontvluchten.

Rogue RobCo bots kunnen niet weer tot leven worden gewekt als ze worden vernietigd.

Deze bots zijn erbij betrokken:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy uitgerust</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} heeft een RobCo Pipboy uitgerust! {PAWN_pronoun} is nu een RobCo monteur en kan RobCo bots maken en besturen.

Onderzoek RobCo technologie om aan de slag te gaan.

(*SectionTitle)Bots maken:(/SectionTitle) Uw monteur kan bots maken op een RobCo werkbank.

(*SectionTitle)Over bandbreedte:(/SectionTitle) Mechanitors kunnen zoveel bots besturen als hun totale bandbreedte toelaat. Selecteer {PAWN_labelShort} en kijk naar de {PAWN_possessive} 'Bandbreedte'-uitlezing om te zien hoeveel bandbreedte {PAWN_pronoun} momenteel gebruikt en hoeveel {PAWN_pronoun} beschikbaar heeft. De bandbreedte kan worden vergroot met bepaalde kleding en door RobCo bandknooppuntgebouwen te bouwen.

(*SectionTitle)Over controlegroepen:(/SectionTitle) Mechanica besturen bots in groepen. Elke stuurgroep kan op een van deze modi worden ingesteld:

- Werk
- Escort
- Opladen
- Slapende zelflading

Voor meer informatie over wat elke modus doet, selecteert u het werkmoduspictogram in een van de controlegroepen van {PAWN_labelShort} en beweegt u de muis over de verschillende werkorders. Het maximale aantal controlegroepen kan worden vergroot met kleding en holotapes.

(*SectionTitle)Over bedreigingsoproepen:(/SectionTitle) Mechanica kunnen oude leiderbots signaleren om aan te vallen om zeldzame items van hen te verkrijgen. Je moet dit doen om je mechanitor voorbij bepaalde limieten te brengen, maar pas op voor het gevaar.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>De RobCo Pipboy van {PAWN_nameDef} is beschikbaar</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Je hebt het lijk gevonden van een oude RobCo monteur!

Extraheer {PAWN_possessive} RobCo Pipboy door een kolonist te selecteren en met de rechtermuisknop op het lijk te klikken.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
