<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Cryptide-inzicht verkregen</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort} heeft {USER_possessive} het eerste niveau van cryptisch inzicht verworven! {USER_pronoun} is nu een occultist.
{USER_labelShort} moet een cryptische focus opbouwen door middel van meditatie. De effectiviteit van deze meditatie wordt vergroot als de persoon zich tijdens het mediteren op een specifiek object kan concentreren.

Verschillende mensen kunnen zich op verschillende objecten concentreren. Dit hangt af van de achtergrondverhalen, eigenschappen en rangen van de persoon. Bijvoorbeeld:

- Occultisten met enclave-rangen mediteren op hun toegewezen posten.
- Occultisten met een tribale kindertijd mediteren op cryptische heiligdommen en totems.
- Ascetische occultisten mediteren op blinde muren.
- Psychopathische occultisten mediteren naar graven, idealiter met een geliefde erin.

Je kunt iemands meditatiefocustypes zien door naar zijn of haar infokaart te kijken met de 'i'-knop.</LetterPsylinkLevelGained_First>
  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>{USER_labelShort} heeft een nieuw niveau van cryptisch inzicht bereikt! {USER_pronoun} kan nu cryptische onthullingen van dat hogere niveau gebruiken, maar {USER_pronoun} moet ze eerst leren.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>Toen {USER_labelShort} het nieuwe cryptische inzichtsniveau bereikte, leerde hij automatisch deze onthullingen: {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>
  <PsycastNeurotrainerLabel>cryptische essentie ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>Gebruik cryptide-essentie om {0} openbaring te leren</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>Een neurale inenting voor eenmalig gebruik die een specifieke cryptische openbaring traint.

De dosis wordt toegediend via een gespecialiseerd implantatiepunt. Wanneer het mechanisme eenmaal in de hersenen is vrijgegeven, vormt het kennis van een specifieke openbaring en wordt het indien nodig omgezet in neuraal weefsel.

{PSYCAST_label}

{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>vereist cryptisch inzicht</PsycastNeurotrainerNoPsylink>
  <Psyfocus>Cryptode focus</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Cryptode focus</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>Cryptid focus is een speciaal soort mentale structurering die nodig is om cryptische onthullingen te gebruiken. De cryptische focus verdwijnt in de loop van de tijd en moet worden opgebouwd door regelmatige meditatie. Het verliezen van alle cryptische focus zorgt ervoor dat iemand geen openbaringen meer kan gebruiken.

Een hogere cryptide-focus maakt onthullingen op een hoger niveau mogelijk, maar verhoogt ook de snelheid van focus-dissipatie.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>{0}-{1}%</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>Tot niveau {0} onthullingen.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>De cryptidfocus daalt naar {0} per dag.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Cryptid-focusversterkingspercentage: {0}/d</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Maximaal cryptisch inzichtniveau</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>{PAWN_labelShort} heeft het koppelingsritueel met {LINKABLE_labelShort} voltooid.

{PAWN_pronoun} heeft nu een geüpgraded cryptisch inzicht, waardoor het gebruik van nieuwe onthullingen mogelijk is.</LetterTextLinkingRitualCompleted>
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>een Mothman-totem</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>Er zijn momenteel geen kolonisten die zich kunnen verbinden met de Mothman Totem.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Geen kolonisten met het focustype natuurlijke meditatie.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>Je hebt minimaal {0} Mothman-eieren nodig.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Moet een kolonist zijn met het focustype natuurlijke meditatie die zich onder het maximale cryptische inzichtsniveau bevindt.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Mag niet cryptide-ongevoelig zijn.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>De koppelingsceremonie is krachtiger met meer deelnemers. Hoe meer mensen meedoen, hoe minder tijd de ceremonie kost en hoe meer Mothman-eieren er zullen worden hersteld.

Met {0} extra deelnemers worden aan het einde van de ceremonie {1} Mothman-eieren hersteld.</AnimaLinkingExplanationBase>
</LanguageData>
