<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>Vanwege het kleine aantal woestenij-zwervers hebben ze besloten zich bij jou aan te sluiten.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Vanwege de onzekerheid of ze jou kunnen verslaan, hebben de woestenij-zwervers besloten zich terug te trekken.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Wasteland-zwervers vragen om mee te doen</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Wasteland-zwervers van een nabijgelegen bende overlevenden vonden hun weg naar {0}. Nadat ze uw nummers hebben gezien, vragen ze om met u mee te doen. Ze geloven dat je samen een betere kans maakt tegen de elementen.\n\nJe kunt ze weigeren, maar het kan zijn dat ze wraak nemen.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Woestenij-zwervers vallen aan</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Wasteland-zwervers van een nabijgelegen bende overlevenden vonden hun weg naar {0}. Na het zien van uw nummers hebben ze besloten u te overvallen. Mogelijk kun je eventuele overlevenden vangen en rekruteren.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Zwerver sluit zich aan</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Een rondzwervende zwerver arriveert en besluit zich bij je kolonie aan te sluiten</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Roedeldieren dwalen binnen</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Een kleine kudde woestenijen is binnengedwaald en zal zich bij de kolonie voegen</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Er is een nieuw onderzoeksproject ontdekt tijdens een bijeenkomst van overlevenden: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>De overlevingsval is op {0} ontstaan</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Bij het branden stoot een groot vuur blinde rook uit en heeft het de kans om zwervers uit de woestenij uit de omgeving aan te moedigen om rond te dwalen. Het is erg onstabiel en kan dingen eromheen in brand steken.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Er moet nog wat Survivalistisch technisch onderzoek worden afgerond.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Zwerver in het zwart</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
