<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Vluchtcontrole</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Geef op welk soort vertibird-verkeer deze pad mag gebruiken.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Een Broederschapskwartiermeester Vertibird uit {0} landt. Ze zijn een {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Vluchtvergrendeling</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Als gevolg van vijanden, of omdat deze handmatig zijn geactiveerd, zijn een of meer van uw kolonies in vluchtvergrendeling gekomen. Er komt geen nieuw vertibird-verkeer aan, maar elk landvaartuig kan nog steeds vertrekken. 
Kolonies die momenteel zijn afgesloten voor vluchten:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Allemaal vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Noodsituatie is bezig</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Vanwege vijanden heeft een of meer van uw koloniën de automatische evacuatie van gelande bezoekers en bemanningen geïnitieerd. 
Kolonies die momenteel noodhulp uitvoeren:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Vliegverkeer op door de gebruiker gedefinieerde limiet - landingen opgeschort.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Gevaar voor puin in de vluchtcorridor - landingen onmogelijk.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Geen actieve Vertibird-pads gedetecteerd - vluchtnetwerk offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Vluchtnetwerk online.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Alle Vertibird-paden zijn bezet - landingen opgeschort.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon heeft geen stroom - vliegnetwerk offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Vraag transitvertibird aan</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>baken heeft geen stroom - kan de vluchtcontrole van de Brotherhood niet bereiken.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Service: Vertibird enkele reis
Tarief: 500 zilver
Instappen: eerste open pad</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Vraag een door de Brotherhood gecharterde vertibird voor een enkele reis aan voor 500 zilver.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Allemaal door elkaar gooien</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Dwing alle vertibirds op de kaart om onmiddellijk op te stijgen en te vertrekken, ongeacht of alle benodigde vracht is geladen.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>je hebt geen controle over deze vertibird, of hij kan niet opstijgen.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Een Brotherhood vertibird van {0} arriveert bij bezoekers.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Klauteren</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Dwing deze vertibird om op te stijgen en onmiddellijk te vertrekken, ongeacht of alle benodigde vracht is geladen.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Alleen geallieerde gasten</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Alleen kwartiermeesters</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Alleen bezoekers</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Vluchtvergrendeling</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Schakel de verkeersvergrendeling van Vertibird handmatig in.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Geen vluchten</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Roep alle bemanningen terug</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Dwing alle gelande partijen om aan boord van hun vertibirds te gaan en onmiddellijk te vertrekken.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Passagiers terugroepen</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Dwing de passagiers van deze vertibird onmiddellijk aan boord te gaan en te vertrekken.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Een Brotherhood vertibird uit {1} landt met een bezoekende beschermheer. {PAWN_titleIndef} met de naam {PAWN_nameFull} is aan boord.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Broederschap uplink opgericht...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Bezoekers uit {0} vertrekken met Brotherhood vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Waarschuwing: zonder toegang tot water zal de vliegtuigbrandstofprocessor een efficiëntie van 33% hebben.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Waarschuwing: de vliegtuigbrandstofprocessor heeft waterleidingen nodig om op volledige efficiëntie te kunnen werken.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>De vliegtuigbrandstofprocessor moet in ondiep water, een rivier of op terrein dat Heavy ondersteunt worden geplaatst.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Reserves vliegtuigbrandstof: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Bedrijfsmodus: droog (verminderde opbrengst)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Bedrijfsmodus: nat (volledige opbrengst)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Er zijn {0} tanks op het netwerk die in totaal {1} ​​vliegtuigbrandstof bevatten.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Klaar brandstofvoorraad: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Vertibird-pad geblokkeerd door dakbedekking.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Levenslange productie van vliegtuigbrandstof: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Levenslange tankinkomsten: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>De aandrijving van de lander sputtert gevaarlijk als hij je kolonie nadert. Het gaat crashen.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Uw korteafstandsradio heeft een automatische noodoproep opgepikt van een kreupel schip dat in het systeem ronddrijft. Terwijl je naar de passage kijkt, maakt een gehavende noodlander zich los van de romp en vuurt zijn aandrijving af voor een laatste afdaling. Kort daarna ontvangt u een bericht van de passagiers: zij hebben uw vluchtbaken opgepikt.
De piloot legt uit dat het vaartuig te onstabiel is om een ​​gecontroleerde afdaling uit te voeren en smeekt u om ze vrij te maken voor een noodlanding. Als beloning biedt hij geavanceerde apparatuur aan.
Je kunt hun verzoek accepteren, maar wees gewaarschuwd: de beschadigde reactor van de lander zou kunnen ontploffen tijdens het binnendringen van de atmosfeer, waardoor er puin op je kolonie zou kunnen regenen. Het kan zelfs ontploffen bij een botsing en grote schade aanrichten aan uw Vertibird-faciliteiten.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>De aandrijving van de lander blijft stabiel als deze uw baken nadert. Het gaat het lukken.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>De reactor van de lander verloor zijn insluiting tijdens het binnendringen van de atmosfeer. Je vluchtbaken heeft {0} binnenkomende granaatscherven en puin opgepikt.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Niet-geïdentificeerde vertibird</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Het lijkt erop dat de Vertibird een klein assortiment nuttige dingen bevat.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Het lijkt erop dat de Vertibird een groot assortiment nuttige dingen bevat.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Het lijkt erop dat de vertibird leeg is. De motoren zijn beschadigd, waardoor hij alleen bruikbaar is voor schroot.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>De motor van de Vertibird draait op als je dichterbij komt, en vertrekt naar onbekende delen.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Wanneer je dichterbij komt, daalt de druk van de Vertibird heftig, waardoor verschillende uitgedroogde skeletten uit zijn cabine worden geslingerd.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Er klinkt een doordringende mentale schreeuw uit de Vertibird als je dichterbij komt. Een psychische lading.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Het luik van de Vertibird springt open als je dichterbij komt, en een kleine aanvalsgroep van {0} stroomt naar buiten.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>De reactor van de Vertibird begint luider en luider te jammeren naarmate je dichterbij komt. Het is een bom.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Laat de Vertibird landen.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Uw Brotherhood-vluchtbaken heeft een ongeïdentificeerde Vertibird gedetecteerd die op de automatische piloot nadert. De transponder is uitgeschakeld en alle pogingen om contact op te nemen met de bemanning aan boord zijn mislukt.
Analyse van zijn traject suggereert echter dat het een zware lading met zich meedraagt. Het kan iets waardevols zijn... of het kan een valstrik zijn.
Je kunt je baken vernietigen om je te verbergen voor de nadering, of het actief houden en de Vertibird laten landen.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Een vertibird landt om {0} op te halen.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>U heeft zojuist een voorstel ontvangen van {0} van {1}. Ze hebben een overschot aan gevangenen op een van hun bedrijven en willen er een paar tegen betaling ontslaan.
{0} zegt dat er twee batches beschikbaar zijn voor overdracht: de ene met lage beveiliging en de andere met hoge beveiliging. Als u akkoord gaat, worden zowel de betaling als de gevangenen door vertibird aan u overgemaakt.
Betaling in korte tijd: {2}
Snelle betaling: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Geen gratis vertibird-pads</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Maak de Vertibird vrij voor een noodlanding.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Je korteafstandsradio komt knetterend tot leven met een noodlijdende Brotherhood-piloot uit {0}. Hun medevac vertibird vervoert een zwaargewonde bondgenoot.
Helaas is de toestand van de patiënt snel verslechterd en de arts aan boord vreest dat ze de dichtstbijzijnde {0}-basis met de juiste medische voorzieningen mogelijk niet op tijd zullen bereiken. Uw nederzetting is echter slechts een paar minuten verwijderd.
De piloot en de hospik smeken je allebei om ze vrij te maken voor een noodlanding, zodat je de patiënt kunt stabiliseren. Ze kunnen geen concrete materiële beloning beloven, maar ze zweren dat ze een goed woordje zullen doen bij {1} en zullen proberen een teken van dankbaarheid jouw kant op te sturen.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Broederschap medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Enige tijd geleden hielp je een noodlijdende Medevac Vertibird van de Broederschap. De piloot en de hospik hielden zich aan hun woord en slaagden erin een beloningsdropje jouw kant op te sturen.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Medevac-beloning van de Broederschap</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>U heeft zojuist een voorstel ontvangen van {0}. Ze hebben professionele hulp nodig bij een bijzonder complexe en riskante klus {1}, en ze denken dat een van jouw kolonisten - {2} - precies is wie ze nodig hebben.
Als u akkoord gaat, stuurt {0} een vertibird om {2} naar de werkplek te vervoeren, waar {3} {4} de klus zal duren 10 tot 15 dagen, waarna {2} naast de beloofde beloning wordt teruggevlogen op een tweede vertibird.
{0} waarschuwt echter dat ze weliswaar kunnen zeggen dat {2} geen risico loopt om te overlijden, maar dat ze de algemene veiligheid en gezondheid van {2} tijdens het werk niet kunnen garanderen.
Als je ervoor kiest om te accepteren, biedt {0} de volgende beloning: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
