<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Dit gaat mij niets aan.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>Koerier ontsnapt</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>De koerier glipte weg voordat jij de klus kon afmaken. De platinachip is verdwenen in de woestenij.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Koeriervenster: {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Platina-chip hersteld</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>De koerier is dood. De platina-chip is van jou en {0} zal de diefstal niet vergeven.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>zijn kopers</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Koeriersspoor verloren</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Je hebt de zending getraceerd, maar het spoor verdween voordat je verkenners de route van de koerier konden bepalen.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Koerier onderschept</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Je verkenners hebben {0} gelokaliseerd. Er is een tijdelijk veldkamp gemarkeerd op je wereldkaart. Dood de koerier binnen zeven dagen en herstel de platina-chip voordat deze weer van eigenaar verandert.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Platinachips op de markt</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Een onlangs gehackte RobCo managementkluis heeft een van de gevaarlijkste geheimen van de woestenij weer op de markt gebracht. Een voorraad platinachips werd uit de kluis gehaald en via de Mojave Express aan meerdere kopers verkocht.
Elke aanwijzing verwijst naar een andere koerier en een andere factiesponsor. Als je snel beweegt, kun je misschien een van de fiches grijpen voordat deze in een ander machtsblok verdwijnt.
{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Koerier {0} van {1} en de platina-chip van {2}</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Kluissite gewist</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Je laat de RobCo kluis achter met zijn geheimen blootgelegd. Wat er nog in de faciliteit achterblijft, is niet langer de verantwoordelijkheid van iemand anders.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>de CEO</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>RobCo kluislocatie hersteld</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>De dode koerier had toegangsfragmenten bij zich die verband hielden met een RobCo directiearchief. Ze wijzen naar een afgelegen kluiscomplex dat nog steeds vol zit met corrupte Securitrons. Ergens binnenin ligt het wrak van Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>de Volksrepubliek</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>PRC-cachecoördinaten verkregen</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>De routelogboeken van de koerier onthullen een afgelegen RobCo cache waar Chinese bevrijders in absurde aantallen waren opgeslagen. Het archief geeft ook aan dat daar een War Machine-chassis verloren is gegaan tijdens het falen van de insluiting.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>
