<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SilverDrop.label>Verlust der Staatskasse</SilverDrop.label>
  <SilverDrop.description>Fordern Sie einen Tropfen von 500 galt an.</SilverDrop.description>
  <GlitterMedDrop.label>Genehmigung für Medikamente aus der Vorkriegszeit</GlitterMedDrop.label>
  <GlitterMedDrop.description>Fordern Sie einen Tropfen 5 Vorkriegsmedizin an.</GlitterMedDrop.description>
  <CallMilitaryAidLarge.label>Rufen Sie das Marinekommando an</CallMilitaryAidLarge.label>
  <CallMilitaryAidLarge.description>Rufen Sie eine Gruppe von 4 professionellen Marinesaltaten an, um Sie im Kampf zu unterstützen.</CallMilitaryAidLarge.description>
  <CallMilitaryAidGrand.label>Rufen Sie das Serviceteam geheim an</CallMilitaryAidGrand.label>
  <CallMilitaryAidGrand.description>Rufen Sie eine Gruppe von 4 Elite-Dienstmitarbeitern geheim an, um Sie im Kampf zu unterstützen.</CallMilitaryAidGrand.description>
  <CallOrbitalStrike.label>Rufen Sie einen Orbitalangriff an</CallOrbitalStrike.label>
  <CallOrbitalStrike.description>Rufen Sie einen einzelnen Orbitalangriff auf eine Zielposition aus.</CallOrbitalStrike.description>
  <CallOrbitalSalvo.label>Rufen Sie eine Orbitalsalve an</CallOrbitalSalvo.label>
  <CallOrbitalSalvo.description>Rufen Sie eine Salve orbitaler Angriffe um eine Zielposition ab.</CallOrbitalSalvo.description>
  <VFEI_CallAbsolver.description>Rufen Sie einen leichten Saltaten, der Ihnen 4 Tage lang hilft. Dieser Spezialist ist ein Meisterassassine und wird keine anderen Aufgaben als das Töten ausführen. Sie können sie kontrollieren, als wären sie einer Ihrer eigenen Kolonisten. Wenn ein leichter Saltat stirbt, kommt sofort ein Ersatz und erbt die verbleibende Vertragszeit.</VFEI_CallAbsolver.description>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Rufen Sie einen Orbitalstrahl von einem Whitespring-Flaggschiff im Orbit aus. Der Strahl bewegt sich in eine von Ihnen festgelegte Richtung und verbrennt alles, was er berührt.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Rufen Sie eine Gruppe von 6 Präsidentengardisten, Fernkämpfer und Nahkämpfer, an, um Sie im Kampf zu unterstützen.</VFEI_CallStellicGuards.description>
  <VFEI_CallTechfriar.description>Rufen Sie einen Wissenschaftler an, der Sie 4 Tage lang unterstützt. Dieser Spezialist kann nur forschungsbezogene Aufgaben wahrnehmen. Sie können ihn kontrollieren, als wäre er einer Ihrer eigenen Kolonisten. Sie sind verpflichtet, für seine Sicherheit zu sorgen.</VFEI_CallTechfriar.description>
</LanguageData>
