<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemical_FCP_MedX.description>Ze względu na uzależnienie od Med-X osoba ta musi regularnie zażywać lek, aby uniknąć objawów odstawienia.</Chemical_FCP_MedX.description>
  <Chemical_FCP_MedX.label>Med-X</Chemical_FCP_MedX.label>
  <FCP_Need_Buffout.description>Ze względu na uzależnienie Buffout osoba ta musi regularnie zażywać lek, aby uniknąć objawów odstawienia.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>Wzmocnienie</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>Ze względu na uzależnienie od Daddy-O osoba ta musi regularnie zażywać lek, aby uniknąć objawów odstawienia.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>Tatuś-O</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>Ze względu na uzależnienie od Day Trippera osoba ta musi regularnie zażywać narkotyk, aby uniknąć objawów odstawienia.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Wycieczka jednodniowa</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>Ze względu na uzależnienie od Jetu osoba ta musi regularnie zażywać lek, aby uniknąć objawów odstawienia.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>Strumień</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>Ze względu na uzależnienie od mentatów osoba ta musi regularnie zażywać lek, aby uniknąć objawów odstawienia.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>Mentaci</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>Ze względu na uzależnienie od psychozy osoba ta musi regularnie zażywać lek, aby uniknąć objawów odstawienia.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>Psychol</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>Ze względu na uzależnienie od Slashera osoba ta musi regularnie zażywać narkotyk, aby uniknąć objawów odstawienia.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>Slasher</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>Ze względu na uzależnienie od Ultrajetu osoba ta musi regularnie zażywać lek, aby uniknąć objawów odstawienia.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Need_Ultrajet.label>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>Ze względu na uzależnienie od Nuka-Coli osoba ta musi regularnie pić ten napój, aby uniknąć objawów odstawienia.</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>nuka-cola</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>
</LanguageData>
