<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Una unidad de drones compacta generada y dirigida por la plataforma de comando Hydra. Lleva un desintegrador de energía enfocado y opera bajo coordinación esclava de su unidad principal. Las unidades individuales del Ojo de Hidra están ligeramente blindadas pero atacan en gran número desde múltiples ángulos simultáneamente. Destruir la Hydra principal los revierte a protocolos básicos de ataque autónomo.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Ojo de Hidra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Una plataforma basada en Mister Gutsy muy modificada y diseñada para funcionar como un centro de comando de drones. El Hydra lleva un sistema integrado para desplegar y coordinar unidades del Ojo de Hydra, cuya efectividad en combate se ve reforzada por un aura táctica transmitida desde la plataforma central. Su propio conjunto de armas es sustancial y su destrucción altera cualquier drone que haya desplegado.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hidra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Una variante de Mister Handy diseñada para el cuidado de niños y la supervisión doméstica. Está programado con un amplio paquete de comportamiento que cubre cuidado infantil, detección de peligros, etiqueta y protocolos disciplinarios. Miss Nanny conserva un brazo láser para la defensa del hogar y se comercializó entre las familias de antes de la guerra como una solución dedicada al cuidado de los niños.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Señorita niñera</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Una unidad Mister Handy reconfigurada para trabajos agrícolas. Está equipado con brazos de herramientas adecuados para la siembra, la cosecha y el mantenimiento del campo, junto con sensores de seguimiento de cultivos. Vendido a operaciones agrícolas de antes de la guerra, Mister Farmhand conserva un brazo láser para la defensa del lugar de trabajo.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Señor peón</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Una variante militarizada de la plataforma Mister Handy, encargada por el ejército de los Estados Unidos. Reemplaza las armas de herramientas civiles con un lanzador de plasma y un lanzallamas, y ejecuta el paquete de personalidad Sergeant Major v1.0. El Mister Gutsy presenta un blindaje más pesado que un Handy estándar y fue desplegado en zonas de combate, incluido el frente de Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Señor valiente</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Un robot doméstico flotante producido por General Atomics International en asociación con RobCo Industries. Está equipado con tres brazos articulados que aceptan accesorios de herramientas que incluyen una sierra circular, un cortador láser y un lanzallamas, junto con tres tallos ópticos. Su red neuronal permite una conversación casi inteligente y una unidad bien mantenida es capaz de funcionar de forma autónoma durante siglos.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Señor práctico</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
