<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Los restos de un Padre Árbol, talados y dejados como un tocón.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>tocón del Padre Árbol picado</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Un cuidador de árboles básico, parecido a un mamífero y leal a su Padre Árbol. Puede transformarse en castas especializadas según sea necesario.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>cuidador de árboles</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Un capullo donde un cuidador de árboles se transforma en una nueva casta, guiado por las raíces infundidas de FEV del Padre Árbol.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>capullo de cuidador de árboles</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Una vaina llena de savia reconstituyente del Padre Árbol, utilizada para curar a los cuidadores de árboles heridos.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>vaina curativa</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Un capullo donde los retoños se fusionan para crear una nueva vaina de Treefather, continuando el ciclo simbiótico.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>capullo germinando</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Una semilla del Padre Árbol, capaz de hacer crecer un nuevo árbol mutado y comenzar el ciclo simbiótico.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Semilla del padre del árbol</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Una mancha de musgo que crece alrededor del Padre Árbol, embelleciendo el área y ayudando a la producción de cuidadores de árboles.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>musgo arbóreo</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Una vaina producida por Treefather, que contiene las semillas de nuevos cuidadores de árboles.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Vaina del padre árbol</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un árbol mutado al que se le ha infundido FEV, capaz de producir cuidadores de árboles y vainas. Sus raíces son profundas y lo conectan con los secretos del páramo.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Padre árbol</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Los restos de un Padre Árbol, destrozados y abandonados como un tocón.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>tocón de Padre Árbol destrozado</SmashedStump_Gauranlen.label>
</LanguageData>
