<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Un salmón migratorio con escamas oscuras y carne rica, común dondequiera que los ríos fríos desembocan en el mar.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>salmón ahumado</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Un cazador de agua dulce delgado que acecha entre los juncos y explota tras peces más pequeños sin previo aviso.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>lucio de cadena</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Un duro pez de río de aguas cálidas con una mirada pálida y muerta y una carne lo suficientemente resistente como para sobrevivir incluso en aguas sucias.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>radeye marchito</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Un pez costero de aguas frías con escamas gruesas y una cresta dorsal rígida que puede destrozar redes y manos inexpertas.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>pez espina blindado</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Un cazador costero agresivo que corre delante de las tormentas y atraviesa bancos de cebo en una mancha plateada.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>nadador de tormentas</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Un raro habitante de río anfibio apreciado más por su extraña sonrisa y sus branquias con volantes que por el pequeño bocado de carne que produce.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>ajolote</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Un pez pesado de aguas frías con carne pálida y vientre hinchado, que generalmente se encuentra en los tramos tranquilos de los ríos alimentados por glaciares.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt barriga</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Un gran comedero de fondo bigotudo que merodea por canales embarrados y alcantarillas en ruinas al anochecer.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>bigotes de sangre</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Un pequeño pez de río feroz con mandíbulas mordaces y gusto por cualquier cosa que ya esté sangrando en el agua.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>piraña kanawha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Un pequeño depredador de agua salada con una boca áspera y espinas branquiales dentadas, común en costas llenas de naufragios.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>aserradero</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Un enorme cazador de aguas abiertas cuyo largo cráneo y brutal carga lo han convertido en un trofeo entre los pescadores de tierras baldías.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>mandíbula mortal</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Un matón pelágico rápido cuya carne aceitosa tiene un ligero sabor metálico y un brillo azul crepitante.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>eliminador de atún rojo</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Un pez de fondo plano que se entierra en el cieno y espera inmóvil a que su presa se acerque.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>emboscador ceniciento</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Un carroñero mutante hinchado que prospera en escorrentías envenenadas, su carne brilla con un resplandor verde enfermizo.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>trago brillante</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
