<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Un licor de frontera dura con reputación de quitar pintura y embotar el buen juicio. Exactamente el tipo de botella que un bar del páramo guarda debajo del mostrador.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>tripa podrida</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Una destilería dorada de artesanía muy delicada destinada a envejecer el mosto pungashine hasta convertirlo en una forma potable.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine todavía</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruta punga cortada y prensada lista para madurar hasta convertirse en pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>puré de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de licor de punga completamente madura, lista para ser destilada en pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine debe</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un pequeño tubo de papel enrollado y relleno sin apretar con tabaco masticable de coyote. Ofrece una breve euforia, una estimulación suave y el mismo olor rancio a páramo que hace que los fumadores vuelvan.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un cigarro grueso elaborado con tabaco masticable de coyote y acabado para fumar más caro y de forma más deliberada. Lleva un amargor áspero del desierto bajo la elegante presentación.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Una botella de guaraná fuerte y gaseosa, terminada con amargura y un regusto radiactivo. Golpea fuerte al frente y deja un choque esperando al otro lado.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaraná</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un fino cóctel atómico, mezclado con precisión a partir de múltiples ingredientes.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>cóctel atómico fino</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un milagro de la coctelería donde cada vaso, guarnición y revuelto se han convertido en un cóctel atómico gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cóctel atómico gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un espléndido cóctel atómico mezclado con una amplia variedad de ingredientes y enfriado a la perfección antes de servirlo.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>lujoso cóctel atómico</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un resistente tabaco de coyote adecuado para Mojave y otros climas secos y baldíos. Una vez curadas, las hojas se convierten en tabaco de mascar de coyote para fumar, liar o comercializar.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabaco coyote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Latas selladas al vacío de café instantáneo de antes de la guerra. Amargo, estable en almacenamiento y aún lo suficientemente potente como para anclar cada servicio de desayuno Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>café instantáneo</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Hojas de té secas de antes de la guerra guardadas en una lata de despensa Lucky 38. Se mantienen bien y aún se conservan en una taza adecuada y útil.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>hojas de té secas</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Una bolsa curada de tabaco masticable coyote. Lo suficientemente seco como para fumarlo, liarlo o envasarlo en mezclas más ricas, con el toque polvoriento que esperan los fumadores del páramo.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>tabaco de mascar coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un cóctel atómico simple que se mezcla rápidamente a partir de un dúo de ingredientes.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cóctel atómico simple</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Una botella dulce y gaseosa de zarzaparrilla casera. Es más refrescante que nutritivo, pero una botella fría todavía parece un lujo de antes de la guerra.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>zarzaparrilla casera</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Una unidad embotelladora de zarzaparrilla casera todo en uno. El almíbar se mezcla, se carbonata, se enfría y se dispensa en botellas esterilizadas para su servicio.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fuente de zarzaparrilla casera</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Una base espesa e intensamente dulce para la zarzaparrilla casera. Debe cortarse, carbonatarse y embotellarse antes de servir.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>jarabe de zarzaparrilla casero</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
