<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Una extraña señal arquetecnológica que llama a un vertibird de la nada. Cualquiera que sea la respuesta de inteligencia, está dispuesta a proporcionar una extracción milagrosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>bengala de señal vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>bengala de señal pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transpondedor de campo de un solo uso utilizado para solicitar la recogida del Vertibird de Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transpondedor de campo de la Hermandad</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>llamar a recogida vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Una baliza IFF de largo alcance y un mástil de control de tráfico utilizado por células de la Hermandad y aliados de confianza para anunciar un enfoque vertibird seguro, coordinar aterrizajes y transmitir la disponibilidad de reabastecimiento de combustible.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Baliza de vuelo de la hermandad</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Terminal de servicio que vende combustible de aviación a vertibirds de la Hermandad y otras aeronaves autorizadas. Debe colocarse junto a una plataforma vertibird; Una vez verificado el pago, las bombas dentro de la plataforma extraen combustible de los tanques en la misma red eléctrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de reabastecimiento de combustible vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un procesador industrial que refina materia prima volátil y agua para convertirla en combustible de aviación para los vertibirds de la Hermandad. Funciona mejor con acceso al agua y convierte el excedente de combustible químico en material de vuelo vendible.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesador de combustible de aviación</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un tanque de almacenamiento refrigerado para combustible de aviación procesado. Manténgalo encendido o el caldo comenzará a evaporarse.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>tanque de combustible de aviación</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Una plataforma de aterrizaje reforzada con luces de guía, conexiones de combustible y un transpondedor encriptado para los vertibirds de la Hermandad. Manténgalo encendido y despejado, y las patrullas visitantes, los intendentes, los comerciantes y los pasajeros aliados podrán aterrizar aquí.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Almohadilla vertibird de la Hermandad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa un punto configurable donde el personal visitante de la Hermandad, los comerciantes y los pasajeros aliados se reunirán después del aterrizaje. Si no se encuentra ningún punto válido, permanecerán cerca de su vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punto de reunión de vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
