<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Bractwo Stali działa zgodnie ze ścisłymi zasadami Kodeksu, świętej doktryny, która wymaga zachowania i kontroli zaawansowanej technologii. Pod rządami Starszego Maxsona Bractwo zjednoczyło ideały technologicznego zapału Wygnańców i chęci Lyonsa do nawiązania kontaktu z obcymi – ale na warunkach Bractwa. Technologię należy kontrolować, mutanty i syntezatory to obrzydliwości, które należy zniszczyć, a ludzkość może ocalić się przed samą sobą tylko poprzez dyscyplinę i hierarchię. Bractwo jest zarówno tarczą, jak i mieczem - chroni ludzkość, jednocześnie zapewniając, że niebezpieczna technologia nigdy nie wpadnie w niepowołane ręce.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Supremacja Kodeksu</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladyni to elitarni wojownicy Bractwa, ubrani w zbroje wspomagane i dzierżący najbardziej zaawansowaną broń. Stanowią grot włóczni w każdej operacji Bractwa, wyszkoleni do bezpośredniego stawiania czoła najniebezpieczniejszym zagrożeniom. Obowiązkiem Paladyna jest dowodzenie z przodu, inspirowanie członków drużyny i demonstrowanie bojowej wyższości Bractwa.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladyni ze stali</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills reprezentuje oryginalne Bractwo Stali – najczystszą interpretację Kodeksu napisanego przez samego Rogera Maxsona. Technologię należy chronić za wszelką cenę, nie można ufać obcym, a rody Bractwa muszą pozostać czyste. Izolacja to siła. Pustkowie mogą spłonąć, ale Bractwo przetrwa, strzegąc technologicznego dziedzictwa ludzkości, dopóki świat nie będzie gotowy do odbudowy – na warunkach Bractwa.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Kodeks wieczny</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Tarcza Ludu reprezentuje wszystko, co reprezentuje Duma Lyonu – wojowników, którzy chronią niewinnych i walczą w imieniu tych, którzy nie mogą walczyć o siebie. Łączą waleczność Bractwa z prawdziwym współczuciem, służąc zarówno jako żołnierze, jak i pracownicy organizacji humanitarnych.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Tarcze Ludu</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Starszy Lyons nauczał, że technologia jest bezwartościowa, jeśli nie służy ludziom. Lyons Pride wierzy, że Bractwo musi być czymś więcej niż kolekcjonerami i zbieraczami – musi być obrońcami i budowniczymi. Choć nadal związani techniczną mądrością Kodeksu, odrzucają jego izolacjonizm. Technologię należy chronić, ale także wykorzystywać, aby pomagać potrzebującym. Pustkowie nie potrzebują kolejnej grupy zbieraczy technologii; potrzebuje strażników, którzy rozumieją, że ocalenie ludzkości oznacza faktyczne pomaganie ludziom, a nie tylko ochronę artefaktów.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Stalowe współczucie</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Bractwo Środkowo-Zachodnie wyłoniło się z wraku rozbitych statków powietrznych z rewolucyjnym zrozumieniem: przetrwanie wymaga adaptacji. W przeciwieństwie do izolacjonistów z Lost Hills, oddział Środkowego Zachodu aktywnie rekrutuje do swoich szeregów plemiona, mieszkańców pustkowi, a nawet byłych wrogów. Technologia nadal ma znaczenie, ale równie ważne jest budowanie armii zdolnej do utrzymania terytorium i ochrony znajdujących się na nim ludzi. Kodeks jest przewodnikiem, a nie łańcuchem. Ekspansja to nie korupcja – to ewolucja.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Stalowa Straż Przednia</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Obrońcy to specjaliści Wygnańców, którzy łączą doskonałą wiedzę techniczną ze zdolnościami bojowymi. Są odpowiedzialni za zabezpieczanie technologii przed wrogimi siłami i dbanie o to, aby żaden zaawansowany sprzęt nie wpadł w niepowołane ręce. Ich zaangażowanie w misję jest absolutne.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Obrońcy Kodeksu</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Wygnańcy to puryści Bractwa – ci, którzy nie zgodzili się na kompromis w sprawie Kodeksu, gdy Starszy Lyons zmiękł. Technologia jest wszystkim. Nie chodzi tu o pomoc mieszkańcom pustkowi czy budowanie społeczności; chodzi o zachowanie technologicznego dziedzictwa ludzkości, zanim głupcy to wszystko zniszczą. Stary Świat upadł, ponieważ ludzie nadużyli technologii – świętym obowiązkiem Bractwa jest zapobieganie takim wydarzeniom w przyszłości poprzez kontrolowanie każdego istniejącego elementu zaawansowanej technologii. Osoby z zewnątrz są w najlepszym razie zobowiązaniami, w najgorszym – zagrożeniami. Bractwo może osiągnąć swój cel jedynie poprzez całkowite oddanie się misji.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Prawdziwy Kodeks</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Nasi ludzie powinni zdominować wszystkich innych.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Moc czyni rację</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Enklawa reprezentuje kontynuację rządu Stanów Zjednoczonych, którego celem jest odzyskanie i przywrócenie Ameryki. Tylko czyści, nieskażeni ludzie mają prawo odbudować cywilizację. Wszystkie inne to aberracje, które należy usunąć lub ujarzmić.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Manifestowane Przeznaczenie Enklawy</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Wielcy Chanowie udoskonalili sztukę produkcji środków chemicznych. Ich chemicy są szanowanymi członkami plemienia, odpowiedzialnymi za tworzenie leków finansujących działalność Chana. Wykwalifikowany chemik jest na wagę złota, a jego wiedza przekazywana jest z pokolenia na pokolenie.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Chemicy Khana</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Wielcy Chanowie odrzucają łańcuchy „cywilizowanego” społeczeństwa – żadnych praw, żadnych podatków, żadnych władców z wyjątkiem najsilniejszych spośród nich. Ponad wszystko cenią wolność osobistą, ale z tą wolnością wiąże się odpowiedzialność przed plemieniem. Siłę się szanuje, słabość pogardza, a lojalność wobec braci i sióstr jest święta. Chanowie nie przepraszają za zabranie tego, czego potrzebują – pustkowia należą do tych, którzy są na tyle silni, aby je zdobyć.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Wolność Khana</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Osoby te, niegdyś lojalne wobec Republiki Nowej Kalifornii, odwróciły się od starego porządku świata. Rozczarowani korupcją i niekończącą się wojną, teraz ponad wszystko cenią sobie przetrwanie, niezależność i koleżeństwo. Są nieufni wobec autorytetów, sceptyczni wobec wielkich ideałów i szybko bronią swoich. Ich kodeks opiera się na wzajemnej pomocy, ciężko zdobytym zaufaniu i robieniu wszystkiego, co konieczne, aby przetrwać na pustkowiach.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Dezerterzy z NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Republika Nowej Kalifornii (NCR) to federalna republika prezydencka założona w Nowej Kalifornii, składająca się z pięciu sąsiadujących ze sobą stanów i dodatkowych posiadłości terytorialnych w Nevadzie i Baja California. NCR kładzie nacisk na niezliczone wartości starego świata, takie jak demokracja, wolność osobista i rządy prawa, i stara się je wspierać. Ma także na celu przywrócenie ogólnego porządku na pustkowiach, poprawę i rozwój infrastruktury i systemów gospodarczych oraz nadrzędny pokój między ludźmi. Podobnie jak instytucje starego świata, które stara się naśladować, ciągła ekspansja stworzyła wyzwania związane z kontrolą terytorialną, lojalnością i korupcją, które nękają Republikę i utrudniają jej cele.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues Starego Świata</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Jako ochotnicze siły specjalne, słynące zarówno ze swoich specjalistycznych zdolności rozpoznawczych, jak i odwagi i sprawności bojowej, głównym celem Rangersów jest radzenie sobie z zagrożeniami, z którymi siły stałej armii republiki nie mogą sobie poradzić, a także ogólne utrzymywanie pokoju wokół granic terytorium NCR, wykrywanie znanych i potencjalnych zagrożeń oraz wykonywanie innych zadań specjalnych. Ich najnowocześniejsze wyszkolenie, uzbrojenie i asortyment technologii przedwojennych i powojennych często pozwalają im służyć jako podpory zwycięstwa w konfliktach republiki, nawet jeśli w danej sytuacji mogą mieć przewagę liczebną i uzbrojoną.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Strażnicy NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>Ideologia Roku Smoka ceni jedność narodową, zbiorowy wysiłek i postęp technologiczny. Zachęca do lojalności wobec państwa, szacunku dla tradycji i dumy z dziedzictwa kulturowego. Od obywateli oczekuje się współpracy dla dobra narodu, utrzymywania harmonii społecznej i wdrażania innowacji, wierząc, że jedność i determinacja przyniosą dobrobyt i siłę.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Rok Smoka</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Błyszcząca obietnica dobrobytu, wolności i nieograniczonych możliwości, amerykański sen, podsyca nadzieje milionów ludzi w całym kraju. Na te lata jest to wizja białych płotów, garaży na dwa samochody i przyszłości napędzanej energią atomową. Rodziny gromadzą się wokół świecących telewizorów, pewne, że ciężka praca i patriotyzm zapewnią im miejsce w świecie niekończącego się postępu. Optymizm jest wysoki, a Sen pozostaje latarnią morską tego, co może osiągnąć Ameryka – niezachwianą wiarą w lepsze jutro. Jednak pod optymizmem kryją się pęknięcia – chciwość korporacji, niedobory zasobów i cień wojny. Mimo to Sen trwa, jest latarnią tego, czym ma być Ameryka, nawet gdy świat balansuje na krawędzi zapomnienia.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Amerykański sen</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
