<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Osoby te, niegdyś lojalne wobec Republiki Nowej Kalifornii, odwróciły się od starego porządku świata. Rozczarowani korupcją i niekończącą się wojną, teraz ponad wszystko cenią sobie przetrwanie, niezależność i koleżeństwo. Są nieufni wobec autorytetów, sceptyczni wobec wielkich ideałów i szybko bronią swoich. Ich kodeks opiera się na wzajemnej pomocy, ciężko zdobytym zaufaniu i robieniu wszystkiego, co konieczne, aby przetrwać na pustkowiach.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Dezerterzy z NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Republika Nowej Kalifornii (NCR) to federalna republika prezydencka założona w Nowej Kalifornii, składająca się z pięciu sąsiadujących ze sobą stanów i dodatkowych posiadłości terytorialnych w Nevadzie i Baja California. NCR kładzie nacisk na niezliczone wartości starego świata, takie jak demokracja, wolność osobista i rządy prawa, i stara się je wspierać. Ma także na celu przywrócenie ogólnego porządku na pustkowiach, poprawę i rozwój infrastruktury i systemów gospodarczych oraz nadrzędny pokój między ludźmi. Podobnie jak instytucje starego świata, które stara się naśladować, ciągła ekspansja stworzyła wyzwania związane z kontrolą terytorialną, lojalnością i korupcją, które nękają Republikę i utrudniają jej cele.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues Starego Świata</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Jako ochotnicze siły specjalne, słynące zarówno ze swoich specjalistycznych zdolności rozpoznawczych, jak i odwagi i sprawności bojowej, głównym celem Rangersów jest radzenie sobie z zagrożeniami, z którymi siły stałej armii republiki nie mogą sobie poradzić, a także ogólne utrzymywanie pokoju wokół granic terytorium NCR, wykrywanie znanych i potencjalnych zagrożeń oraz wykonywanie innych zadań specjalnych. Ich najnowocześniejsze wyszkolenie, uzbrojenie i asortyment technologii przedwojennych i powojennych często pozwalają im służyć jako podpory zwycięstwa w konfliktach republiki, nawet jeśli w danej sytuacji mogą mieć przewagę liczebną i uzbrojoną.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Strażnicy NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
