<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Một ngọn lửa tín hiệu công nghệ cao kỳ quái gọi một con vertibird bất ngờ xuất hiện. Dù trí thông minh trả lời thế nào thì nó cũng sẵn sàng cung cấp một sự chiết xuất kỳ diệu.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>pháo hiệu vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>bùng phát tín hiệu pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Bộ phát đáp hiện trường sử dụng một lần được sử dụng để yêu cầu đón vertibird của Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Bộ phát đáp trường tình anh em</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>gọi đón vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Đèn hiệu IFF tầm xa và cột điều khiển giao thông được sử dụng bởi các tổ chức Brotherhood và các đồng minh đáng tin cậy để quảng cáo cách tiếp cận an toàn của loài chim vertibird, điều phối các cuộc đổ bộ và phát sóng tình trạng sẵn sàng tiếp nhiên liệu.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Đèn hiệu chuyến bay tình anh em</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Một nhà ga dịch vụ bán nhiên liệu hàng không cho các hãng vertibirds của Brotherhood và các máy bay được ủy quyền khác. Nó phải được đặt liền kề với một tấm đệm vertibird; Sau khi thanh toán được xác minh, máy bơm bên trong tấm đệm sẽ hút nhiên liệu từ các bồn chứa trên cùng một mạng điện.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>trạm tiếp nhiên liệu vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Một bộ xử lý công nghiệp có chức năng tinh chế nguyên liệu dễ bay hơi và nước thành nhiên liệu hàng không cho loài chim vertibird Brotherhood. Nó hoạt động tốt nhất khi có nước và biến nhiên liệu hóa học dư thừa thành kho chuyến bay có thể bán được.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>bộ xử lý nhiên liệu hàng không</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Một bể chứa lạnh để xử lý nhiên liệu hàng không. Giữ nó hoạt động hoặc cổ phiếu bắt đầu bay hơi.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>bình nhiên liệu hàng không</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Một bãi đáp cứng cáp có đèn dẫn đường, hệ thống tiếp nhiên liệu và bộ phát đáp được mã hóa cho các loài chim vertibird của Brotherhood. Giữ cho nó luôn hoạt động và thông suốt, đồng thời các chuyến thăm tuần tra, quản lý khu vực, thương nhân và hành khách đồng minh có thể chạm xuống đây.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Tình anh em vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Chỉ định một điểm có thể định cấu hình nơi các nhân viên, thương nhân và hành khách đồng minh của Brotherhood sẽ tập trung sau khi hạ cánh. Nếu không tìm thấy điểm hợp lệ, chúng sẽ ở gần loài vertibird của chúng.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>điểm tập trung của vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
