<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Phần còn lại của Treefather, bị chặt xuống và để lại như một gốc cây.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>gốc cây cha cây bị chặt</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Một người chăm sóc cây cơ bản, giống động vật có vú và trung thành với Cha Cây của nó. Nó có thể biến thành các diễn viên chuyên biệt khi cần thiết.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>người dọn cây</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Một cái kén nơi người chăm sóc cây biến thành một đẳng cấp mới, được hướng dẫn bởi rễ cây được truyền FEV của Treefather.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>kén người trồng cây</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Một cái vỏ chứa đầy nhựa cây của Cha cây có tác dụng phục hồi, dùng để chữa lành những người chăm sóc cây bị thương.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>vỏ chữa bệnh</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Một cái kén nơi các mầm non kết hợp với nhau để tạo ra một nhóm Treefather mới, tiếp tục chu trình cộng sinh.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>kén nảy mầm</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Một hạt giống từ Treefather, có thể phát triển thành một cây đột biến mới và bắt đầu chu kỳ cộng sinh.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Hạt giống bố cây</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Một mảng rêu mọc xung quanh Treefather, làm đẹp khu vực này và hỗ trợ việc sản xuất người chăm sóc cây.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Rêu cha cây</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Một loại quả được tạo ra bởi Treefather, chứa hạt giống của những người chăm sóc cây mới.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Vỏ cây cha</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Một cây đột biến được truyền FEV, có thể tạo ra thân cây và quả. Rễ của nó ăn sâu, kết nối nó với những bí mật của vùng đất hoang.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Bố Cây</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Phần còn lại của Treefather, bị đập nát và để lại như một gốc cây.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>gốc cây Treefather bị đập nát</SmashedStump_Gauranlen.label>
</LanguageData>
