<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Một biến thể Protectron được lập trình lại để thu thập và trục vớt tài nguyên. Nó đã được nhiều phe phái sau chiến tranh áp dụng để tự động hóa việc thu thập các vật liệu cụ thể. Collectron hoạt động tự chủ trong một khu vực xác định và sẽ bảo vệ vùng thu thập của nó khỏi bị can thiệp.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>bộ sưu tập</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Một thiết bị Protectron được cấu hình cho công việc xây dựng và cơ sở hạ tầng. Nó mang theo các phụ kiện dụng cụ hàn và lắp ráp thay cho các tia laser cầm tay tiêu chuẩn và được triển khai tại các địa điểm xây dựng và cơ sở công nghiệp trước Thế chiến. Các giao thức ứng phó với mối đe dọa tiêu chuẩn vẫn hoạt động.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>cấu trúc</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Một biến thể Protectron được lập trình cho các nhiệm vụ trong nhà máy và sản xuất. Nó được thiết kế để hoạt động trên dây chuyền lắp ráp và sàn sản xuất, thực hiện nhiều nhiệm vụ phụ sản xuất với độ chính xác cao. Factotron là một trong những biến thể Protectron ít gặp hơn ở vùng đất hoang sau chiến tranh.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>nhân tố</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Một robot an ninh và tiện ích trước chiến tranh được triển khai rộng rãi do RobCo Industries sản xuất. Nó có một đầu hình vòm lớn với ba cảm biến quang học, bộ phát laser kép gắn trên tay và một đầu laser. Được cung cấp năng lượng bởi pin phân hạch, Protectron được sử dụng ở các văn phòng, bệnh viện và cơ sở công cộng trên khắp nước Mỹ. Nó chậm và kém khả năng chiến đấu trực tiếp hơn các robot quân sự chuyên dụng.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Bảo vệ</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Thiết bị Protectron được trang bị một phụ kiện khoan hạng nặng thay cho tia laser cầm tay tiêu chuẩn, dành cho công việc khai thác và khai quật. Nó được ký hợp đồng với các hoạt động khai thác trước chiến tranh để khai thác tài nguyên dưới lòng đất. Tay khoan làm cho nó chậm hơn so với Protectron tiêu chuẩn nhưng mang lại cho nó khả năng ở cự ly gần đáng kể.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>tiện ích</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>máy khoan</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
