<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Một loài cá mồi mảnh khảnh màu bạc di chuyển theo đàn nhấp nháy qua sóng, cửa sông và vùng nước nông yên tĩnh.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>suối bạc</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Một con cá có thân hình sáng sủa với những chiếc vây cao và tính khí hung ác ẩn sau những màu sắc đẹp đẽ.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>kem chống nắng</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Một loài săn mồi phục kích hàm lỏng lẻo đến từ vùng nước tối, nổi tiếng với việc ngồi yên cho đến khi có thứ gì đó nhỏ hơn lang thang quá gần.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>kẻ ẩn nấp trong đầm lầy</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Một loài kỳ lạ nước mặn có vây rộng với các dải đậm và ánh nhìn điềm tĩnh, từng phổ biến trong các bể cá trước chiến tranh và các bể cá nghỉ dưỡng.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>Bà-la-môn</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Một con cá dài trơn bóng luồn lách qua lau sậy, cống nước và các vũng thủy triều, để lại chất nhờn màu tím trên bờ.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>cực tím</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Một con cá cảnh bụ bẫm trong ao với vảy sưng tấy và bộ da màu cam sáng.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>cá vỉ</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Một loài cá ven biển lạnh có vảy dày và sống lưng cứng, được đánh bắt từ vùng nước phía bắc gồ ghề.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>cá gai bọc thép</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Một loài cá đáy rộng khổng lồ nhô lên khỏi vực sâu như một tấm áo giáp sống.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>rùa da</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Một loài cá sống ở bãi cạn nước lạnh sống chật chội gần bờ biển và biến nước thành màu bạc khi đàn tan đàn.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>suối bạc</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Tên do người hâm mộ đặt cho một loài cá nước ngọt bóng loáng, chậm chạp được nuôi từ cá ao và cá chép sông.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>cá vây lạch Bavaria</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Một con sò nhỏ có quá nhiều chân và hầu như không đủ thịt, nhưng những người đầu bếp ở vùng đất hoang vẫn luộc chúng bằng xô.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>con mirelurk mới nở</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Tên do người hâm mộ đặt cho một loài cá ven biển nhanh nhẹn chạy trong những bãi cạn dày đặc dọc theo những cầu tàu bị gãy và lướt sóng lạnh giá.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>cá vây thủy triều Bavaria</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Một con cá tuế sông nhỏ có vệt đỏ dọc bụng và có thói quen tụ tập ở những con lạch trong vắt.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>bụng đỏ</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Một thợ săn nước ngọt mắt vàng gầy gò đang chờ đợi trong bóng hồ cho đến khi hoàng hôn.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>cá ngựa</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Một con cá bụng bong bóng xấu xí, phồng lên khi bị đe dọa và có mùi vị tệ hơn vẻ ngoài của nó.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>ực nước</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Một loài cá nhỏ kiếm ăn nhiều dầu được tìm thấy trong các đàn cá dày đặc ven biển và được lưới vào giỏ khi chạy tốt.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>suối bạc</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Một kẻ giết người cá nổi nhanh nhẹn với mõm đâm và tấn công dữ dội khi nó lao vào mồi.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>cá hồng gai</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Một trò chơi cá nước lạnh được kéo từ các con sông vùng cao và hồ tuyết tan.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>cá hồi sườn núi</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
