<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Là một đẳng cấp khỏe mạnh của những người chăm sóc cây, radbarkling được bao phủ bởi một lớp da dày giống như vỏ cây được tẩm chất phóng xạ. Nó vượt trội trong việc hấp thụ sát thương trong chiến đấu, bảo vệ cây và đồng minh của mình. Nhìn chung, người trồng cây là những sinh vật giống động vật có vú có mối quan hệ cộng sinh với cha cây. Chúng sinh sản cùng với cây của chúng, trong đó có chứa các mẫu FEV. Treeminders có thể biến thành nhiều đẳng cấp chuyên biệt khác nhau.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Là một đẳng cấp khô chuyên sản xuất thực phẩm, việc sinh sản trái cây thường xuyên tạo ra trái cây bổ dưỡng. Tuy nhiên, nó chậm và không hiệu quả trong công việc hoặc chiến đấu. Nhìn chung, người trồng cây là những sinh vật giống động vật có vú có mối quan hệ cộng sinh với cha cây. Chúng sinh sản cùng với cây của chúng, trong đó có chứa các mẫu FEV. Treeminders có thể biến thành nhiều đẳng cấp chuyên biệt khác nhau.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>đậu quả</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Là một đẳng cấp hữu ích của người chăm sóc cây, portling chuyên chở đồ. Dưới ảnh hưởng của con người, nó vận chuyển hàng hóa đến nơi cần đến, nhưng hoạt động chậm và không hiệu quả trong công việc hoặc chiến đấu. Nhìn chung, người trồng cây là những sinh vật giống động vật có vú có mối quan hệ cộng sinh với cha cây. Chúng sinh sản cùng với cây của chúng, trong đó có chứa các mẫu FEV. Treeminders có thể biến thành nhiều đẳng cấp chuyên biệt khác nhau.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>porting</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Là một đẳng cấp khốc liệt của người chăm sóc cây, loài cào cào được lai tạo để thực hiện các cuộc tấn công hung hãn và gây sát thương. Những móng vuốt quá khổ của nó có thể xé nát hầu hết các mối đe dọa, nhưng nó rất dễ bị trả thù. Nhìn chung, người trồng cây là những sinh vật giống động vật có vú có mối quan hệ cộng sinh với cha cây. Chúng sinh sản cùng với cây của chúng, trong đó có chứa các mẫu FEV. Treeminders có thể biến thành nhiều đẳng cấp chuyên biệt khác nhau.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>gãi gãi</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Là một đẳng cấp độc nhất của người chăm sóc cây, cây non có thể tạo ra những quả Gauranlen mới và giúp tái tạo cha cây. Ba mầm phải từ từ hợp nhất để hoàn thành quá trình. Nhìn chung, người trồng cây là những sinh vật giống động vật có vú có mối quan hệ cộng sinh với cha cây. Chúng sinh sản cùng với cây của chúng, trong đó có chứa các mẫu FEV. Treeminders có thể biến thành nhiều đẳng cấp chuyên biệt khác nhau.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>sự nảy mầm</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Là một đẳng cấp hiền lành của người chăm sóc cây, hoa bông cải xanh chuyên sản xuất dược liệu. Nó hoạt động với cây của mình để tạo ra cây chữa bệnh, nhưng hoạt động chậm và không hiệu quả trong công việc hoặc chiến đấu. Nhìn chung, người trồng cây là những sinh vật giống động vật có vú có mối quan hệ cộng sinh với cha cây. Chúng sinh sản cùng với cây của chúng, trong đó có chứa các mẫu FEV. Treeminders có thể biến thành nhiều đẳng cấp chuyên biệt khác nhau.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>bông cải xanh</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Là một đẳng cấp chậm chạp, vụng về của người đốn cây, thợ mộc chuyên sản xuất gỗ phế liệu. Cùng với cây Gauranlen, nó liên tục tạo ra vật liệu giống gỗ, nhưng hoạt động hoặc chiến đấu chậm và không hiệu quả. Nhìn chung, người trồng cây là những sinh vật giống động vật có vú có mối quan hệ cộng sinh với cha cây. Chúng sinh sản cùng với cây của chúng, trong đó có chứa các mẫu FEV. Treeminders có thể biến thành nhiều đẳng cấp chuyên biệt khác nhau.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>việc làm đồ gỗ vụn</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
