<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Một loài cá hồi di cư có vảy sẫm màu và thịt đậm đà, phổ biến ở bất cứ nơi nào sông lạnh gặp biển.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>cá hồi khói</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Một thợ săn nước ngọt gầy gò ẩn nấp trong đám lau sậy và lao theo những con cá nhỏ hơn mà không báo trước.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>móc xích</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Một loài cá sông nước ấm cứng rắn với ánh mắt nhợt nhạt chết chóc và thịt đủ cứng để tồn tại ngay cả trong nước bẩn.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>mắt khô héo</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Là loài cá ven biển nước lạnh có vảy dày và sống lưng cứng có thể xé lưới và dùng tay không được huấn luyện.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>cá gai bọc thép</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Một thợ săn ven biển đầy nhiệt huyết chạy trước những cơn bão và lao qua các đàn mồi trong một vệt mờ màu bạc.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>vận động viên bơi lội trong bão</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Một loài lưỡng cư sống ở sông quý hiếm được đánh giá cao hơn nhờ nụ cười toe toét kỳ lạ và những chiếc mang có diềm xếp nếp hơn là miếng thịt nhỏ mà nó mang lại.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>kỳ nhông nước</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Một loài cá nước lạnh nặng có thịt nhợt nhạt và cái bụng sưng phồng, thường được tìm thấy ở những vùng nước tĩnh lặng của những con sông được nuôi dưỡng bởi sông băng.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>bụng phệ</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Một ống dẫn nước lớn có râu, rình mò các kênh bùn và cống bị hỏng sau khi trời tối.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>râu máu</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Một con cá sông nhỏ hung ác với bộ hàm ngoác ngoắt và thích ăn bất cứ thứ gì đã chảy máu trong nước.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>cá piranha Kanawha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Là loài săn mồi nước mặn nhỏ có miệng rít và gai mang lởm chởm, phổ biến dọc theo các bờ biển đầy xác tàu.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>mang cưa</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Một thợ săn khổng lồ ngoài khơi có hộp sọ dài và khả năng tấn công tàn bạo đã khiến nó trở thành chiến lợi phẩm của những ngư dân ở vùng đất hoang.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>hàm tử thần</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Một loài cá nổi bơi lội nhanh nhẹn có thịt nhờn mang mùi kim loại mờ nhạt và ánh xanh lấp lánh.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>máy bắn cá ngừ vây xanh</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Là loài cá đáy phẳng vùi mình trong phù sa và bất động chờ đợi con mồi trôi đến gần.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>kẻ phục kích ashen</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Một loài ăn xác thối đột biến cồng kềnh phát triển mạnh trong dòng nước nhiễm độc, da thịt của nó tỏa sáng với ánh sáng xanh lục bệnh hoạn.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>phát sáng</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
