<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Mutantes são aceitos como membros plenos da comunidade. Seus corpos alterados não são uma barreira para o pertencimento enquanto permanecerem na colônia.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>cidadania mutante</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Os mutantes são vistos como os supervisores naturais dos resíduos. Sua força lhes garante o direito de governar, especialmente sobre os trabalhadores não-mutados mantidos sob seu comando.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>mestres mutantes</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Os mutantes são tratados como uma mancha na civilização. A sua presença na colónia é perigosa, degradante e deve ser reprimida sempre que possível.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>purga mutante</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Os mutantes são valorizados principalmente como uma casta escrava. Eles são fortes, perigosos e devem ser mantidos em cadeias onde seu trabalho possa ser explorado com segurança.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>escravos mutantes</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Os mutantes podem permanecer dentro da sociedade, mas apenas em uma casta inferior. Eles são úteis quando mantidos subordinados e colocados em ação sob supervisão firme.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>mutantes de segunda classe</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Uma verdadeira pátria mutante deve ser construída por mutantes e para mutantes. Os desertos básicos são tolerados apenas como um problema, nunca como membros legítimos da ordem que está sendo criada.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Forte crença em manter uma conexão poderosa com o Treefather, fonte de treeminders e pods.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Crença no vínculo sagrado entre o colono e o Treefather, uma árvore mutante que produz treeminders e vagens.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Viaje para um destino remoto usando o Hellion. A menos que você construa um mastro de amarração, seu mapa atual e qualquer coisa que não esteja no convés do Hellion serão perdidos permanentemente. Você não poderá retornar.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Lançamento do Hellion</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
