<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Seersant on allohvitseri auaste, vastutab salkade juhtimise, distsipliini hoidmise ja enklaavi operatsioonide tõhususe tagamise eest. Seersante ülendatakse sageli nende juhtimis- ja tehniliste oskuste tõttu.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>seersant</Acolyte.label>
  <Baron.description>Kolonel on vanemohvitser, ta juhib rügemente ja juhib suuremahulisi strateegilisi operatsioone. Kolonelid vastutavad Appalachia divisjonis oma üksuste väljaõppe, distsipliini ja lahinguvalmiduse eest.</Baron.description>
  <Baron.label>kolonel</Baron.label>
  <Consul.description>Peaprokurör on tipptasemel juriidiline ja strateegiline nõustaja, kes vastutab enklaavi seaduste tõlgendamise, sõjalise õigusemõistmise järelevalve ning poliitika- ja juhtimisküsimustes nõustamise eest. See auaste on reserveeritud kõige usaldusväärsematele ohvitseridele.</Consul.description>
  <Consul.label>peaprokurör</Consul.label>
  <Count.description>Kindral on enklaavis kõrge juhtkonna auaste, valvab mitut rügementi ja juhib suuri kampaaniaid. Kindralid vastutavad strateegilise planeerimise ja Enclave'i operatsioonide üldise edu eest Appalachias.</Count.description>
  <Count.label>üldine</Count.label>
  <Duke.description>Sekretär on kõrgem administratiivne auaste, koordineerides enklaavi sõjaväeosade logistikat, luure- ja tugiteenuseid. Sekretärid tagavad kõigi divisjonide tõrgeteta töö ja hõlbustavad suhtlemist kõrgema juhtkonnaga.</Duke.description>
  <Duke.label>sekretär</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>president</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Liige on enklaavi Appalachia osakonna tunnustatud töötajate algtaseme auaste. Enamik teenib selle staatuse põhiteenuse, koolituse või tegude kaudu, mis näitavad lojaalsust enklaavi missioonile ja väärtustele.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>liige</Freeholder.label>
  <Knight.description>Leitnant on enklaavi nooremohvitseri auaste, tavaliselt juhib rühmitusi või teenib täitevohvitseridena. Leitnantidele on usaldatud taktikaline juhtimine ja kriitiliste missioonide täitmine kohapeal.</Knight.description>
  <Knight.label>leitnant</Knight.label>
  <Praetor.description>Kapten on volitatud ohvitseri auaste, vastutab ettevõtete juhtimise ja suuremate operatsioonide järelevalve eest. Kaptenid on kogenud juhid, kes koordineerivad missioone ja tagavad enklaavi eesmärkide tõhusa täitmise.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kapten</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Asepresident on riiklikul tasemel täidesaatev auaste, tegutsedes presidendi asetäitjana ja jälgides kõigi enklaavioperatsioonide koordineerimist mitmes piirkonnas. Asepresident tagab, et enklaavi missioon täidetakse ühtselt ja täpselt.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>asepresident</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Eramees on enklaavi sõjalise struktuuri esimene operatiivne auaste, mis antakse neile, kes on läbinud algkoolituse ning kellele on usaldatud Appalachia osakonna põhiülesanded ja -kohustused.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>privaatne</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Whitespringi kindrali auaste on reserveeritud kõrgematele komandöridele, kes on rajanud inspektsioonide, infotundide ja kõrgetasemeliste külastajate korraldamiseks vajaliku infrastruktuuri.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>üldine</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Whitespringi senaatoritiitel antakse sekretäridele, kelle jurisdiktsioon nõuab korra säilitamiseks suuremat juhtimisstruktuuri. Eeldatakse, et senaatorid panevad välja ja koolitavad oma diviisi ning rahuajal laiendavad enklaavi piirkondlikku haldusalast haaret.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senaator</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Whitespringi ministritiitel säilitab võimu strateegiliselt olulise süsteemi üle. Whitespringi enklaavis tagavad ministrid, et ressursid voolavad jätkuvalt Whitespringi varudesse ja tehastesse, samal ajal kui nende kontoritel on kogu valitsussüsteemis võtmetähtsusega administratiivsed ametikohad.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>minister</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Whitespringi presidendi tiitel esindab kõrgeimat täidesaatvat võimu Whitespringi enklaavis. Amet ei vasta kõrgemale võimule ja talt oodatakse mitte ainult kontrolli säilitamist, vaid ka enklaavi mõju laiendamist igal võimalusel. Väga vähesed on võimelised seda tiitlit saama ja veel vähem soovivad selle kohustusi endale võtta.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>president</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Whitespringi riigisekretäri tiitel on kõrge valitsuse keskmine auaste. Whitespringi enklaavis on oodata riigisekretäri, kes koordineerib asula tohutut sõjalist võimekust nii rahu- kui ka sõjaajal, tegutsedes otse presidendi alluvuses.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>riigisekretär</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Whitespringi peaprokuröri tiitel on keskvalitsuse üks kõrgemaid auastmeid. Whitespringi enklaavis jälgivad peaprokurörid piiriterritooriume ja kaitsevad Whitespringi ruumi serva. Sõja ajal võivad nad välja panna laevastikud, mis hoiavad liini või toetavad laiemaid ründeoperatsioone.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>peaprokurör</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
