<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Мигрирующий лосось с темной, как сажа, чешуей и насыщенным мясом, распространен везде, где холодные реки впадают в море.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>дымный лосось</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Тощий пресноводный охотник, который прячется в тростниках и без предупреждения нападает на более мелкую рыбу.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>цепной пикрель</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Выносливая тепловодная речная рыба с бледным мертвым взглядом и достаточно выносливой плотью, чтобы выдержать даже грязную воду.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>засохший радай</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Холодноводная прибрежная рыба с толстой чешуей и жестким спинным гребнем, способная разорвать сети и нетренированные руки.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>бронированная рыба-хребт</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Напористый прибрежный охотник, который бежит впереди штормов и прорывается через косяки приманок в серебряном пятне.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>штормовик</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Редкая амфибия, обитающая в реке, ценится больше за странную ухмылку и жабры с оборками, чем за крошечный кусочек мяса, который она дает.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>аксолотль</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Тяжелая холодноводная рыба с бледной плотью и раздутым брюхом, обычно встречающаяся в мертвых и неподвижных участках рек, питающихся ледниками.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>бурый келт</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Большой усатый донный питатель, который после наступления темноты бродит по грязным каналам и разрушенным водопропускным трубам.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>кровосос</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Злобная маленькая речная рыбка с щелкающими челюстями и вкусом ко всему, что уже истекает кровью в воде.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>Канава пиранья</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Небольшой морской хищник с шершавой пастью и зазубренными жаберными шипами, распространенный вдоль усеянных затонувшими кораблями побережий.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>пилорама</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Огромный охотник в открытой воде, чей длинный череп и жестокая атака сделали его трофейным уловом среди рыболовов пустошей.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>смертельная челюсть</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Быстрый пелагический громил, чья маслянистая плоть имеет слабый металлический привкус и потрескивающий синий блеск.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>Голубой хищник</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Плоскодонная рыба, которая зарывается в ил и неподвижно ждет, пока добыча не приблизится.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>пепельная засада</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Раздутый мутант-падальщик, который процветает в отравленных стоках, его плоть сияет нездоровым зеленым сиянием.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>светящийся глоток</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
