<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Станция, работающая на дровах, для приготовления экстрактов пустошей.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>лаборатория топливных экстрактов</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Электрическая станция для приготовления экстрактов пустошей.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>электроэкстракторная лаборатория</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Экстракт заставляет пользователя быстро терять воспоминания, сокращая как положительные, так и отрицательные воспоминания гораздо быстрее, чем обычно.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>экстракт амнезии</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Залатанная тренировочная мишень, установленная на грубой подставке. Он хранится в качестве заполнителя диапазона для тех, кто все еще пытается тренировать свое прицеливание.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>мишень для стрельбы из лука</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Экстракт переводит тело пользователя в состояние, подобное глубокой коме.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>экстракт комы</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Экстракт повышает общую скорость работы пользователя, одновременно замедляя потерю энергии, но он также повышает риск сердечного приступа и приводит к серьезному падению сна после этого.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>экстракт эффективности</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Экстракт искусственно увеличивает фертильность пользователя. Этот импульс достаточно силен, чтобы дать шанс стать родителями даже бесплодным людям.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>экстракт плодородия</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Экстракт повышает способность пользователя к обучению, позволяя ему быстрее получать знания, быстрее есть, быстрее отдыхать и получать больше психофокусировки, пока длится фаза мощного воздействия. Эффект меняется, когда он исчезает.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>экстракт фокуса</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Экстракт улучшает естественную регенерацию ран этого человека, позволяя ему восстанавливаться после травм значительно быстрее, чем обычно.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>целебный экстракт</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Экстракт улучшает иммунную систему человека, делая его более способным бороться с болезнями и инфекциями за счет ухудшения сна.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>экстракт иммунизации</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Отрывок обеспечивает ясность ума, помогая пользователю сосредоточиться на навыках, которыми он увлечен, ценой снижения боеспособности.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>экстракт вдохновения</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Экстракт притупляет чувство боли пользователя за счет значительного снижения концентрации внимания и производительности.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>болеутоляющий экстракт</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Выносливая пустынная лоза, при сборе которой дает темные, кровавые плоды. Его сок ценится для производства спиртных напитков и средств для выживания, а после того, как растение укоренится, его можно собирать неоднократно.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>кровавая лоза</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Экстракт отравляет пользователя и быстро ухудшает его состояние.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>экстракт яда</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Экстракт превращает кожу пользователя в защитный слой, устойчивый к ожогам и физическим травмам, хотя и делает его гораздо менее привлекательным.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>экстракт каменной кожи</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Экстракт обостряет силу и рефлексы пользователя, улучшая боевые способности за счет более высокого шанса социального боя и более высокого порога психического срыва.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>Экстракт силы</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Экстракт причиняет пользователю сильную боль, лишая его возможности двигаться. Заключенные быстро теряют сопротивление, а рабы полностью подавляются.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>экстракт мучителя</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>К столбу был привязан набитый соломой тренировочный манекен. Это не более чем тренировочное приспособление, но оно все же позволяет людям работать над своей формой, не рискуя устроить настоящий бой.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>тренировочный манекен</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>
