<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Большая автоматизированная полевая машина Corvega, которая совмещает посев и сбор урожая в определенной открытой зоне. Он складывает собранный урожай в прикрепленные заводские бункеры или сбрасывает их на землю, если бункеров нет, и может быть настроен на автоматический цикл, как только большинство растений в зоне полностью вырастут.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>агропромышленный комбайн</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Автоматизированный нефтеперерабатывающий завод Корвега, который преобразует биологические вещества, такие как древесина и растительный материал, в химическое топливо.

Заводским зданиям необходимы заводские бункеры для ввода и вывода. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, но их можно разогнать для повышения эффективности, увеличивая как тепловыделение, так и энергопотребление. Необходимо построить на заводе.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>нефтеперерабатывающий завод Корвега</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Автоматизированная установка глубокой добычи Corvega для извлечения камня и погребенных металлов из земной коры. Заводскому оборудованию нужны бункеры для приема и вывода, оно сильно нагревается и может быть разогнано за счет еще большей вытяжки и температуры.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Буровая платформа Корвега</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Промышленная камнерезная пила Corvega, способная распиливать куски камня на пригодные для использования блоки.

Заводским зданиям необходимы заводские бункеры для ввода и вывода. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, но их можно разогнать для повышения эффективности, увеличивая как тепловыделение, так и энергопотребление. Необходимо построить на заводе.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>автоматизированная линия каменной кладки</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Автоматизированный плавильный завод Корвеги, который извлекает пригодный для использования металл из кусков шлака, сломанного оружия, одежды, каменных кусков и трупов механоидов с помощью сильных электромагнитов и промышленного тепла.

Заводским зданиям необходимы заводские бункеры для ввода и вывода. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, но их можно разогнать для повышения эффективности, увеличивая как тепловыделение, так и энергопотребление. Необходимо построить на заводе.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Базовый промышленный конвейер для перемещения материалов между рабочими ячейками с минимальными трудозатратами.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>промышленный конвейер</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Хранит сырье и готовую продукцию для автоматизированной заводской техники «Корвега».</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>рабочий бункер</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Подземная водозаборная точка, позволяющая промышленному конвейеру проходить под небольшими участками земли перед выходом на поверхность.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>приемник подземного конвейера</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Подземная точка сброса, которая выводит подземный конвейер обратно на поверхность рядом со следующей рабочей ячейкой.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>разгрузка подземного конвейера</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
