<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Жестокий мутагенный пакет FEV-3, который превращает супермутанта в гигантского, ручного боевого зверя-гиганта. В этом процессе выживают только супермутанты первого и второго поколения.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>чудовищный мутаген</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Может быть проанализирован колонистом.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Анализ культуры ВРЭ</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Стабилизированная культура сохраняется для работы с принудительным эволюционным вирусом более высокого порядка. Гарантированные результаты трансформации при использовании в процедурах.

Колонист может проанализировать эту культуру, чтобы разблокировать исследование FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>Культура ВРЭ</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Может быть проанализирован колонистом.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Анализ зонда ОФВ</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Необработанный образец среды для выращивания принудительного эволюционного вируса, предварительно очищенный. Он нестабилен, и с ним трудно безопасно обращаться.

Колонист может проанализировать этот зонд, чтобы разблокировать исследование ВРЭ-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>зонд ОФВ</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Может быть проанализирован колонистом.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Анализ образца ВРЭ</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Концентрированный вирусный образец, подходящий для контролируемого тестирования. Более стабилен, чем необработанный материал зонда.

Колонист может проанализировать этот образец, чтобы разблокировать исследование ВРЭ-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Образец ОФВ</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Высокостабилизированная доза принудительного эволюционного вируса, предназначенная для процедур, проводимых колонистами. Гарантированные результаты трансформации при использовании в процедурах.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>изолированная доза ВРЭ</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Специализированный мутагенный пакет FEV, который стабилизирует стелс-поле Nightkin у существующего супермутанта West Tek. Только супермутанты West Tek первого и второго поколения могут пережить имплантацию.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>ночной мутаген</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Более чистая доза принудительного эволюционного вируса, подходящая для более контролируемых процедур. Летальность снижена по сравнению с дикими образцами.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>уточненная дозировка ВРЭ</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Нестабильная доза вынужденного эволюционного вируса. Вирус еще недостаточно контролируется, чтобы давать последовательные результаты.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>нерафинированная дозировка ВРЭВ</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
