<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Вариант Протектрона, перепрограммированный для сбора и утилизации ресурсов. Он был принят на вооружение различными послевоенными фракциями для автоматизации сбора определенных материалов. Коллектрон работает автономно в пределах определенной зоны и защищает свою зону сбора от помех.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>Коллектрон</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Устройство Protectron, предназначенное для строительных и инфраструктурных работ. Он имеет насадки для сварки и сборки вместо стандартных ручных лазеров и использовался на довоенных строительных площадках и промышленных объектах. Стандартные протоколы реагирования на угрозы остаются активными.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>Конструктрон</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Вариант Protectron, запрограммированный для заводских и производственных задач. Он был разработан для работы на сборочных линиях и производственных цехах, с высокой точностью выполняя широкий спектр производственных подзадач. Фактотроны являются одними из менее часто встречающихся вариантов протектронов на послевоенных пустошах.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>Фактотрон</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Широко распространенный довоенный робот-служебный и охранный робот, производимый RobCo Industries. Он оснащен большой куполообразной головкой с тремя оптическими датчиками, двойными ручными лазерными излучателями и головным лазером. Протектрон, работающий от атомной батареи, использовался в офисах, больницах и общественных учреждениях по всей территории Соединенных Штатов. Он медленный и менее боеспособен в прямом бою, чем специализированные военные роботы.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Протектрон</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Устройство Protectron, оснащенное тяжелой дрелью вместо стандартного ручного лазера, предназначенное для горнодобывающих и земляных работ. С ним был заключен контракт на довоенные горнодобывающие работы по добыче подземных ресурсов. Буровая рука делает его медленнее, чем стандартный протектрон, но дает ему значительную возможность работать в ближнем бою.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>Утилитрон</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>сверлить</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
