<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Останки Отца-дерева, срубленного и оставленного в виде пня.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>срубленный пень Отца-дерева</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Выносливая каста хранителя деревьев — радкорник покрыт толстой, похожей на кору шкурой, пропитанной радиацией. Он превосходно поглощает урон в бою, защищая своё дерево и союзников. В целом хранители деревьев — млекопитающеподобные существа, находящиеся в симбиотических отношениях с Отцом-деревом. Они размножаются вместе со своим деревом, содержащим образцы ВПЭ. Хранители деревьев могут превращаться в различные специализированные касты.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>радкорник</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Basic.description>Базовый хранитель деревьев, млекопитающеподобный и преданный своему Отцу-дереву. Может превращаться в специализированные касты по мере необходимости.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>хранитель деревьев</Dryad_Basic.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Каста хранителя, специализирующаяся на производстве пищи — мутфрутик постоянно производит питательные мутфрукты. Однако он медлителен и неэффективен в работе или бою. В целом хранители деревьев — млекопитающеподобные существа, находящиеся в симбиотических отношениях с Отцом-деревом. Они размножаются вместе со своим деревом, содержащим образцы ВПЭ. Хранители деревьев могут превращаться в различные специализированные касты.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>мутфрутик</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Полезная каста хранителя — носильщик специализируется на переноске предметов. Под влиянием человека он таскает товары куда нужно, но медлителен и неэффективен в работе или бою. В целом хранители деревьев — млекопитающеподобные существа, находящиеся в симбиотических отношениях с Отцом-деревом. Они размножаются вместе со своим деревом, содержащим образцы ВПЭ. Хранители деревьев могут превращаться в различные специализированные касты.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>носильщик</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Свирепая каста хранителя — царапник выведен для агрессии и нанесения урона. Его огромные когти могут разорвать большинство угроз, но он уязвим для ответных ударов. В целом хранители деревьев — млекопитающеподобные существа, находящиеся в симбиотических отношениях с Отцом-деревом. Они размножаются вместе со своим деревом, содержащим образцы ВПЭ. Хранители деревьев могут превращаться в различные специализированные касты.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>царапник</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Уникальная каста хранителя — росточек может создавать новые стручки Отца-дерева и помогать ему размножаться. Три росточка должны медленно слиться, чтобы завершить процесс. В целом хранители деревьев — млекопитающеподобные существа, находящиеся в симбиотических отношениях с Отцом-деревом. Они размножаются вместе со своим деревом, содержащим образцы ВПЭ. Хранители деревьев могут превращаться в различные специализированные касты.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>росточек</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Мирная каста хранителя — брокцветик специализируется на производстве целебных трав. Он работает вместе со своим деревом, производя лечебные растения, но медлителен и неэффективен в работе или бою. В целом хранители деревьев — млекопитающеподобные существа, находящиеся в симбиотических отношениях с Отцом-деревом. Они размножаются вместе со своим деревом, содержащим образцы ВПЭ. Хранители деревьев могут превращаться в различные специализированные касты.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>брокцветик</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Медлительная, неуклюжая каста хранителя, специализирующаяся на производстве пунги. Вместе со своим деревом эта дриада постоянно производит плоды пунги. Однако она медлительна и неэффективна в работе или бою.\n\nВ целом хранители деревьев — млекопитающеподобные существа, находящиеся в симбиотических отношениях с Отцом-деревом. Они размножаются вместе со своим деревом, содержащим образцы ВПЭ. Хранители деревьев могут превращаться в различные специализированные касты.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>пунгалик</Dryad_Pungaling.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Медлительная, неуклюжая каста хранителя — щепочник специализируется на производстве древесного лома. Вместе со своим деревом он постоянно производит древесный материал, но медлителен и неэффективен в работе или бою. В целом хранители деревьев — млекопитающеподобные существа, находящиеся в симбиотических отношениях с Отцом-деревом. Они размножаются вместе со своим деревом, содержащим образцы ВПЭ. Хранители деревьев могут превращаться в различные специализированные касты.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>щепочник</Dryad_Woodmaker.label>
  <DryadCocoon.description>Кокон, в котором хранитель деревьев превращается в новую касту под управлением корней Отца-дерева, пропитанных ВПЭ.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>кокон хранителя</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Стручок, наполненный восстанавливающим соком Отца-дерева, используемый для исцеления раненых хранителей.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>целебный стручок</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Кокон, в котором росточки сливаются для создания нового стручка Отца-дерева, продолжая симбиотический цикл.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>кокон росточков</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Семя Отца-дерева, способное вырастить новое мутировавшее дерево и начать симбиотический цикл.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>семя Отца-дерева</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Мох, растущий вокруг Отца-дерева, украшающий территорию и способствующий производству хранителей.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>мох Отца-дерева</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Стручок, произведённый Отцом-деревом, содержащий семена новых хранителей.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>стручок Отца-дерева</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Мутировавшее дерево, пропитанное ВПЭ, способное производить хранителей и стручки. Его корни уходят глубоко, связывая его с тайнами пустоши.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Отец-дерево</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Останки Отца-дерева, разбитого и оставленного в виде пня.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>разбитый пень Отца-дерева</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>хранитель-кожевник</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>хранитель-соковар</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>хранитель-плевун</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>хранитель-камнекоп</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIE_RelicInertApple.label>странная сфера</VIE_RelicInertApple.label>
  <VIE_RelicInertCeremonialMask.label>ритуальная маска</VIE_RelicInertCeremonialMask.label>
  <VIE_RelicInertEngine.label>ядро двигателя</VIE_RelicInertEngine.label>
  <VIE_RelicInertEngram.label>ядро данных</VIE_RelicInertEngram.label>
  <VIE_RelicInertIdol.label>тотем</VIE_RelicInertIdol.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Высокий церемониальный головной убор, предназначенный для обозначения лидера организованной веры или культа пустоши.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>шляпа верховного проповедника</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Маленькая простая шапочка, мягко сидящая на голове. Те, кто её предпочитает, часто утверждают, что она придаёт им вид старомирного мистика.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Представительная фуражка с кокардой, призванная внушать подчинение любой ценой.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>фуражка смотрителя</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Шапка конической формы с плоским верхом и чёрной кисточкой, часто носимая пустынными торговцами, главами караванов и прочей дорожной элитой.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Набор поношенного тряпья для минимального прикрытия тела. Почти не даёт защиты или тепла, но ясно говорит о жизни в аскезе и суровой преданности пустоши.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
</LanguageData>