<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AtmosphericHeater.description>Домашний реактор Poseidon на утилизированных тёмных архотехнологиях. Сжигает биоферрит для возбуждения атмосферных газов, повышая температуру на улице и заливая территорию отработанным теплом.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>домашний реактор Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <Battery.description>Резервная батарея Poseidon для хранения избыточного электричества. Заряженные блоки остаются опасными при воздействии дождя или огня, несмотря на заверения брошюры.</Battery.description>
  <BioferriteGenerator.description>Экспериментальный генератор, работающий путём сжатия и воспламенения биоферрита с последующим сбором энергии от полученного тепла. Топливо остаётся биоферритом, но корпус и компоновка органов управления напоминают жёсткий прототип Poseidon.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Специализированный формовочный стол, использующий нагрев и электромагнитную стимуляцию для временного придания биоферриту пластичного состояния. Материал остаётся биоферритом, но окружающее оборудование вписывается в промышленную мастерскую в стиле Фоллаута.</BioferriteShaper.description>
  <BiofuelRefinery.description>Нефтеперегонный завод Poseidon, перерабатывающий биоматериалы в нефть для генераторов, горелок и промышленных систем хранения.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>нефтеперегонный завод</BiofuelRefinery.label>
  <Chemfuel.description>Очищенное жидкое топливо для генераторов, горелок и промышленных систем питания. В более разумные времена Poseidon продавала бы его через улыбчивую дочернюю компанию с патриотическим лозунгом.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>нефть</Chemfuel.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Вырабатывает энергию, потребляя нефть. Должен периодически заправляться вручную, если в вашем поселении нет привычек настоящего объекта Poseidon.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>нефтяной генератор</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Коммуникационная консоль Wattz для связи с другими фракциями и орбитальными торговцами. Большая, дорогая и полная гудящей довоенной электроники.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Охлаждающий блок Appalachia Freeze, выталкивающий холодный воздух в одну сторону и горячий выхлоп в другую. Может сохранять еду или просто делать лето терпимым, если остальная сеть выдержит.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Буровая установка Corvega для глубинной добычи минералов из-под поверхности. Используйте георадар для обнаружения лучших залежей.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Механизированная промышленная хим-лаборатория с контейнерами, нагревателями и измерительными приборами для эффективной серийной переработки препаратов и соединений.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Тяжёлый промышленный крематорий, испаряющий трупы при экстремальных температурах. Эффективный, безличный и безошибочно довоенный по характеру.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Утилизационная плавильня Corvega для извлечения пригодного металла из шлака и смешанного лома. Потребляет много энергии и выделяет серьёзное промышленное тепло.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>утилизационная плавильня Corvega</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Производственный стол Corvega с продвинутыми инструментами для создания сложных машин и компонентов из простых материалов.</FabricationBench.description>
  <Facility_IVDrip.description>Штатив для внутривенного вливания Med-Tek для быстрой доставки утраченных жидкостей пациенту, помогающий набору иммунитета и восстановлению кровопотери при размещении непосредственно рядом с больничной койкой или операционным столом. Работает только для больничных коек или операционных столов; обычные кровати не получат пользы. Подключение более одного штатива к одной койке не даёт эффекта.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>штатив для капельниц Med-Tek</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Крупный центр мониторинга жизненных показателей Med-Tek для наблюдения за несколькими пациентами одновременно, улучшающий качество лечения, успешность операций и набор иммунитета при подключении к больничным койкам или операционным.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>центр мониторинга Med-Tek</Facility_VitalsCentre.label>
  <FirefoamPopper.description>Устройство пожарной безопасности Wattz, распыляющее огнетушащую пену при обнаружении пламени. Именно тот тип разумного утилитарного оборудования, который переживает корпорацию, которая его продавала.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Плоский телевизор Radiation King с кристально чистым изображением и богатым цветом. Доверьтесь королю во всём, что касается ТВ и радио.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Геотермальная станция Poseidon, использующая глубинное тепло для стабильной высокомощной генерации. Именно тот тип громоздкой гражданской инфраструктуры, которым Poseidon любила доминировать над горизонтом.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>геотермальная станция</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Обогревательный блок Wattz Electronics, преобразующий электричество в контролируемое тепло для помещений. Автоматически циклирует для достижения целевой температуры.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Высокотехнологичный исследовательский стол Wattz с компьютерами и электронным измерительным оборудованием. Обеспечивает быстрые исследования и более продвинутые технические проекты.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Больничная койка Med-Tek, специально разработанная для клинического ухода. Регулируемая геометрия поддержки и интегрированные приборы улучшают результаты лечения по сравнению с обычными кроватями.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Огромный телевизор Radiation King для поселений, которые хотят, чтобы их развлечения были громкими, яркими и невозможными для игнорирования.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Промышленный диспенсер, синтезирующий съедобную питательную пасту из сырья, размещённого в прилегающих бункерах. Эффективный, безрадостный и именно тот тип машин, который крупный подрядчик назвал бы прогрессом.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Орбитальный торговый маяк Wattz для обозначения товаров для обмена с орбитальными торговцами. Надёжный, компактный, созданный для практичной приграничной торговли.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Пучок кабелей для перемещения энергии по поселению. Может быть проложен под стенами и другими конструкциями как часть полноценной довоенной сети.</PowerConduit.description>
  <PS_ChemfuelTank.description>Промышленный резервуар для хранения нефти, поступающей через трубопроводную сеть. Из резервуаров можно забирать пригодное топливо по мере необходимости, но даже лёгкое повреждение может превратить утечку паров в мощный огненный шар.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>нефтяной резервуар</PS_ChemfuelTank.label>
  <RB_FloorLamp.description>Напольный светильник Wattz, освещающий зону с помощью электричества. Менее мощный, чем стоячий светильник, но выглядит как дома в ретрофутуристической гостиной.</RB_FloorLamp.description>
  <SerumCentrifuge.description>Лаборатория сывороток Med-Tek, использующая утилизированные архотехнологии для создания одноразовых инъекционных сывороток. Чистая, дорогая и морально сомнительная именно в том довоенном духе.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>лаборатория сывороток Med-Tek</SerumCentrifuge.label>
  <SolarGenerator.description>Солнечная батарея Poseidon Civilian Helios Two для генерации энергии в масштабах поселения. Даёт максимальную мощность при полном дневном свете и ясном небе.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Civilian Helios Two</SolarGenerator.label>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Уличный фонарь со встроенным солнечным коллектором Poseidon. Заряжается днём и обеспечивает надёжное освещение после наступления темноты.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <TubeTelevision.description>Ламповый телевизор Radiation King на громоздких старых комплектующих с неповторимым довоенным чувством домашнего престижа.</TubeTelevision.description>
  <UnstablePowerCell.label>нестабильная термоядерная батарея</UnstablePowerCell.label>
  <VanometricPowerCell.description>Компактная энергоячейка, генерирующая бесплатную энергию вечно без обычного топлива. Даже по довоенным стандартам она ощущается не столько как инженерия, сколько как секретная программа Poseidon, которую никто не должен был понять.</VanometricPowerCell.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Бассейн для подачи хранящейся нефти в сеть и заполнения подключённых резервуаров.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>нефтяной слив</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Стальные трубы для перемещения пригодной нефти от перегонных установок к нефтяным резервуарам для хранения или к нефтяным устройствам для автоматической дозаправки.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>нефтяная труба</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Бассейн для хранения выданной нефти из резервуаров для дальнейшего использования.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>нефтяной кран</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Включает и выключает подачу нефти.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>нефтяной вентиль</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Подземные стальные трубы для перемещения пригодной нефти от перегонных установок к нефтяным резервуарам для хранения или к нефтяным устройствам для автоматической дозаправки.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>подземная нефтяная труба</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Герметичный аккумуляторный блок Poseidon с гораздо лучшей эффективностью, чем обычные элементы хранения. Эти довоенные корпуса защищены от дождя и менее склонны к катастрофическому разряду.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Высокоэффективная солнечная батарея Poseidon, продвигаемая как Industrial Helios Two, способная извлекать значительно больше заряда из прямого солнечного света, чем обычные гражданские панели.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Industrial Helios Two</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Гидроагрегат Poseidon, предназначенный для извлечения промышленной мощности из текущей воды. Скученные установки создают турбулентность и снижают выработку.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>промышленная гидротурбина</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Довоенная утилитарная турбина Poseidon для промышленной мощности. Требует широких открытых подходов для стабильного воздушного потока и демонстрирует ту самую гигантскую уверенность, которую Poseidon любила штамповать на своих общественных сооружениях.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>промышленная ветровая турбина</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Механизированный сборочный стол Corvega для превращения сырья в промышленные и космические компоненты.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>сборочный стол Corvega</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Топливная литейная станция для извлечения пригодного металла из шлака и ломовых предметов.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>топливная литейная</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Крупная герметичная аккумуляторная батарея Poseidon для надёжного утилитарного хранения. В отличие от старых блоков эти корпуса выдерживают дождь без взрывов.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Крупная аккумуляторная батарея Poseidon для хранения резервной энергии. Полностью заряженные блоки опасны при воздействии дождя или огня.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Компактная резервная батарея для локальных цепей и малых промышленных нагрузок. Заряженные блоки всё ещё могут взорваться при воздействии дождя или огня.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Механизированная разделочная линия с дисковой пилой для быстрой и точной разделки туш. Потребляет много энергии.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>промышленная разделочная линия</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Механизированная хим-лаборатория Corvega с нагревателями, сосудами и датчиками для эффективной серийной переработки соединений и препаратов.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>промышленная хим-лаборатория</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Крупная станочная платформа Corvega с продвинутой оснасткой и рабочим пространством для быстрого изготовления технического оборудования. Потребляет энергию.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>станочная платформа Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Механизированная кузнечная станция Corvega для оружия, инструментов и тяжёлых работ. Создаёт значительную нагрузку на сеть.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>кузнечная станция Corvega</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Промышленная камнерезная пила с механическими резцами для превращения каменных глыб в строительные блоки на конвейерной скорости.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>промышленная камнерезная пила</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Крупная промышленная кулинарная линия с несколькими печами и горелками для быстрого производства еды в условиях высокого спроса поселения.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>промышленная кухонная линия</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Крупный промышленный швейный стол с механическим швейным оборудованием для быстрого выпуска одежды. Может работать без энергии на сниженной скорости.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>промышленный швейный стол</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Крупная полевая машина Corvega, обрабатывающая циклы посева и сбора урожая в обозначенной зоне посадки, а затем подающая урожай в прикреплённые рабочие бункеры.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>агропромышленный комбайн</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Автоматизированный нефтеперегонный завод Corvega, перерабатывающий древесину и другое органическое сырьё в нефть. Требует заводской цех, рабочие бункеры и может быть разогнан для повышенного выхода ценой большего нагрева и энергопотребления.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>нефтеперегонный завод Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Автоматизированная буровая платформа Corvega для глубинной добычи камня и подземных металлов. Рабочее оборудование требует бункеров для приёма и выхода, выделяет серьёзное тепло и может быть разогнано ценой ещё большего потребления и температуры.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>буровая платформа Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Камнерезная линия Corvega для превращения каменных глыб в стандартные строительные блоки. Требует бункеры, выделяет тепло и хорошо реагирует на разгон, если ваша сеть выдержит.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>автоматическая камнерезная линия</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Тяжёлая плавильня Corvega для извлечения металла из шлака, ломового снаряжения, камня и механоидных останков. Предназначена для заводского цеха и может быть разогнана для более жёсткой, но быстрой утилизации.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Базовый промышленный конвейер для перемещения материалов между рабочими ячейками с минимальной ручной обработкой.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>промышленный конвейер</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Хранит сырьё и готовую продукцию для автоматизированного рабочего оборудования Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>рабочий бункер</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Подземная точка приёма, позволяющая промышленному конвейеру проходить под короткими участками грунта перед выходом на поверхность.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>подземный приёмник конвейера</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Подземная точка выхода, выводящая подземный конвейер обратно на поверхность рядом со следующей рабочей ячейкой.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>подземный выход конвейера</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VFES_AirPurifier.description>Компактный воздухоочиститель Wattz Electronics, фильтрующий дым, пыль и опасные частицы, улучшая чистоту помещений и качество воздуха внутри.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>воздухоочиститель Wattz</VFES_AirPurifier.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Большой ультратех-щитовой проектор с безошибочным ощущением засекреченной установки Poseidon. Потребляет огромную мощность в активном режиме и может поджечь окружающую территорию, если поглотит слишком много повреждений слишком быстро.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Компактный ультратех-щитовой проектор, напоминающий один из более засекреченных оборонных контрактов Poseidon. Создаёт мощное энергетическое поле при наличии угрозы и потребляет гораздо меньше энергии в остальное время.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Специализированная зенитная турель Corvega, перехватывающая взрывные снаряды и входящие десантные капсулы в пределах оборонительного радиуса. Не может поражать наземные цели, но выглядит как настоящее довоенное периметровое решение.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Бронированная портативная турель с электроникой наведения Corvega и усиленным бронированием. Дополнительная броня помогает выдерживать вражеский огонь, но управляющий блок остаётся достаточно тупым, чтобы быть опасным рядом с союзниками.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Двуствольная автопушечная турель с электроникой управления огнём Corvega. Жертвует точностью ради плотности огня и остаётся энергоёмкой, жёстко практичной оборонительной платформой.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Портативная огнемётная турель с электроникой управления Corvega и брутально простой топливной системой. Может охватить огнём врагов и местность и остаётся настолько же небезопасной, как и полагается честной довоенной оружейной платформе.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Усовершенствованная автоматическая турель с аппаратурой наведения Corvega, военной стабилизацией и укреплённым корпусом. Её тупой ИИ-мозг по-прежнему не поддаётся прямому управлению, так что остерегайтесь дружественного огня.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Тяжёлая автоматическая турель с многоствольным механизмом для непрерывного скоростного огня. Системы управления Corvega поддерживают вращение, но не делают её тихой.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Прожектор Corvega, сочетающий интенсивно яркую лампу с зеркальным отражателем — полезен для освещения и ослепления целей через оборонительный периметр.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Компактная автоматическая турель с полуавтоматическим дробовиком и электроникой наведения Corvega. Ближнего боя, злая и всё ещё недостаточно умная, чтобы полностью ей доверять.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Высокий пропановый прожектор, освещающий обширную территорию. Недостаточно яркий для роста растений, но обеспечивает надёжное дворовое освещение при подключении к пропановой сети.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>пропановый прожектор</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Пропановый стоячий светильник для утилитарного освещения. Должен быть подключён к пропановой сети и может безопасно размещаться на улице.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>пропановый светильник</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Промышленная лампа, достаточно яркая для роста растений, но потребляющая постоянный запас пропана. Автоматически выключается ночью.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>пропановая солнечная лампа</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Пропановый настенный светильник для утилитарных коридоров и рабочих помещений. Должен быть подключён к пропановой сети и может безопасно размещаться на улице.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>пропановый настенный светильник</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Пропановый газ.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>пропан</VHGE_Helixien.label>
  <VitalsMonitor.description>Телеметрический блок пациента Med-Tek, улучшающий качество лечения, успешность операций и восстановление при установке непосредственно рядом с больничной койкой.</VitalsMonitor.description>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Прикроватное устройство кормления Med-Tek, доставляющее питательную пасту непосредственно лежачим пациентам при подключении к чану с питательными веществами. Практичное, клиническое и достаточно жуткое, чтобы ощущаться аутентичным.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Компактный питатель Corvega, выдающий питательную пасту из трубопроводной сети для регулярного потребления рабочими.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Измельчитель питательных веществ Corvega, перерабатывающий органическое сырьё в готовую для трубопровода пастообразную массу. Эффективный, безличный и полностью в духе промышленной довоенной пищевой инженерии.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Кран для питательной пасты Corvega, выдающий готовые питательные блюда из сети чанов. Именно тот тип практичного столового оборудования, которое крупный подрядчик устанавливал бы сотнями.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Чан хранения Corvega для хранения больших объёмов переработанной питательной пасты. Его разрушение создаёт именно тот промышленный беспорядок, которого вы ожидали.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Крупная грунтовая рекультивационная помпа Poseidon, постепенно очищающая загрязнение с обширной территории и конденсирующая извлечённые отходы в переносимые токсичные пакеты.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>рекультивационная помпа Poseidon</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Компактная энергоёмкая рекультивационная помпа, быстро очищающая загрязнённую местность за счёт большого потребления энергии из сети и упаковки извлечённых загрязнителей в токсичные пакеты отходов.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>энергоёмкая рекультивационная помпа</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Герметичный промышленный шкаф для хранения токсичных отходов и рекультивированных опасных пакетов без утечки в окружающую среду.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>герметичный шкаф для отходов</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Крупный стенной охладитель Appalachia Freeze для серьёзного охлаждения и промышленного климат-контроля. Холодный воздух выходит с одной стороны, а горячий выхлоп сбрасывается с другой.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Крупный промышленный обогреватель Wattz, встраиваемый в стену и обеспечивающий серьёзное утилитарное тепло. Может автоматически циклировать до целевой температуры.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Крупный потолочный вентилятор Wattz для мастерских, складов и других помещений, требующих усиленной циркуляции воздуха.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Потолочный вентилятор Wattz для медленной, стабильной циркуляции воздуха в небольших помещениях.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Напольный охладитель Appalachia Freeze для открытых помещений, нуждающихся в спасении от летней жары без полной производительности морозильника.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Настенный обогреватель Wattz, встраиваемый в стену и поддерживающий тепло в помещениях без траты напольного пространства.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Настенный охладитель Appalachia Freeze для компактных морозильных комнат и тесных утилитарных помещений.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Компактный настенный обогреватель Wattz для утилитарных коридоров, мастерских и небольших помещений, всё ещё нуждающихся в надёжном автоматическом контроле температуры.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Простая настенная вентиляция Wattz для выравнивания температуры между смежными комнатами без открытия прохода.</VTE_WallMountedVent.description>
  <WatermillGenerator.description>Гидроагрегат Poseidon для стабильного получения энергии от текущей воды. Скученное размещение создаёт турбулентность и снижает выработку.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>гидротурбина</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Ветровая турбина утилитарного класса для гражданских поселений. Требует широкого, открытого подхода для стабильного воздушного потока.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>гражданская ветровая турбина</WindTurbine.label>
</LanguageData>