<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Резонирующий криптический камень, изучаемый исследователями Whitespring. Усиливает концентрацию при криптидной медитации и часто используется в исследовательских объектах Анклава.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>криптический камень</AnimusStone.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>Комплект тяжёлой брони, используемый подразделениями секретной службы Whitespring для прорыва укреплённых позиций во фронтальных атаках, когда другого выхода нет.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>броня секретной службы</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>Комплект тяжёлой брони, созданный для максимальной защиты в ущерб подвижности. Многослойные пластстальные пластины с абляционным покрытием останавливают все удары, кроме самых точных или мощных. Нейромиметические ассисторы не дают колоссальному весу полностью обездвижить носителя, но броня всё ещё весьма громоздка.

Дорогая и красивая, престижная броня обычно изготавливается для высокопоставленных лиц. Встроенные криптекс-нити также усиливают криптидную чувствительность носителя.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>патриотическая броня секретной службы</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>Тяжелобронированный высокотехнологичный шлем с прочной пластстальной оболочкой и непрямой визуальной системой для нефронтальных углов обзора. Защищает от всех выстрелов, кроме самых мощных или удачно нацеленных.

Дорогая и красивая, престижная броня обычно изготавливается для высокопоставленных лиц. Встроенные криптекс-нити также усиливают криптидную чувствительность носителя.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>патриотический шлем секретной службы</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>Высокотехнологичный бронированный шлем со встроенным бортовым компьютером и защитной пластстальной пластиной.

Дорогая и красивая, престижная броня обычно изготавливается для высокопоставленных лиц. Встроенные криптекс-нити также усиливают криптидную чувствительность носителя.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>Вариант разведывательной брони с реактивной тягой ближнего действия для быстрого перемещения в городских условиях. Городские разведчики предпочитают ближний бой и молниеносные удары статичной обороне.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>городская разведывательная броня</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>Вариант морпеховской брони, специализированный для арктических операций, с наплечной пусковой установкой. Арктические морпехи специализируются на прорыве укреплений в холодном климате.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>арктическая морпеховская броня</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>Шлем морпеховской брони, используемый патриотами Whitespring, со встроенным бортовым компьютером и многослойными пластстальными пластинами. Встроенные криптекс-нити также усиливают криптидную чувствительность носителя.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>патриотический морпеховский шлем</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>Комплект брони, используемый патриотами Whitespring. Многослойные пластстальные пластины отлично останавливают атаки, с малым количеством уязвимых суставных секций. Нейромиметические ассисторы позволяют человеку носить броню и свободно двигаться.

Дорогая и церемониальная, патриотическая морпеховская броня обозначает членство и ранг. Встроенные криптекс-нити также усиливают криптидную чувствительность носителя.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>патриотическая морпеховская броня</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>Комплект лёгкой брони для быстрого перемещения. Пластстальные пластины блокируют атаки без потери подвижности, а нейромиметические ассисторы в нижней части позволяют человеку носить броню и свободно двигаться.

Дорогая и красивая, престижная броня обычно изготавливается для высокопоставленных лиц. Встроенные криптекс-нити также усиливают криптидную чувствительность носителя.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>Берет с эмблемой Whitespring, носимый персоналом Анклава определённых рангов.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>берет Whitespring</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>Кепка, носимая старшими исследователями Whitespring, обозначающая руководящую роль в изучении криптидов.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>кепка учёного Whitespring</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>Плотная шапочка для концентрации при изучении криптидов. Не обеспечивает физической защиты, но её специальные материалы усиливают криптидную чувствительность носителя.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>криптекс-шапочка</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>Лёгкий шлем для концентрации при изучении криптидов. Почти не обеспечивает физической защиты, но его специальные материалы усиливают криптидную чувствительность носителя и рассеивают нейронное тепло.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>криптекс-шлем</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>криптекс-мантия</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>Рубашка с вшитыми специальными материалами для фокусировки криптидов. Усиливает криптидную чувствительность и помогает отводить нейронное тепло.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>криптекс-рубашка</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>криптекс-жилет</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>Длинный парадный китель, используемый патриотами и офицерами Whitespring. Расшит символами Анклава и обозначает членство и ранг.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>патриотический китель</Apparel_RobeRoyal.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Пень, оставшийся после того, как тотем Mothman был срублен. Пень можно извлечь, но он даёт очень мало полезной древесины. На открытом воздухе пень со временем разрушится.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>срубленный пень Mothman</ChoppedStump_Anima.label>
  <GrandThrone.description>Богато украшенное президентское кресло для официальных обращений и медитации. Сидение в президентском кресле наделяет обитателя ощущением власти и достоинства.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>большое президентское кресло</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>Кристалло-металлический длинный меч, доработанный для офицеров безопасности Whitespring. Его мономолекулярное лезвие легко рассекает броню, а встроенное криптекс-ядро обостряет криптидное восприятие владельца и стабилизирует скоростной отклик оружия.

Криптекс-ядро может настроиться только на одного носителя. Когда связь установлена, клинок реагирует с исключительной скоростью и точностью и отвергает любого, кто не является назначенным владельцем.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>криптекс-молекулярный клинок</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>Офицерский меч с металлическим сердечником, обёрнутый оболочкой из плазмы. Цели рассекаются внутренним лезвием и обжигаются окружающим полем, давая офицерам Whitespring оружие ближнего боя, способное резать и прижигать одним ударом.

Криптекс-ядро наведения может настроиться только на одного носителя. После привязки меч реагирует с необычной скоростью и контролем и отвергает любого, кто не является назначенным владельцем.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>плазменный офицерский меч</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>Боевой молот Whitespring со встроенным ЭМИ-конденсатором. При ударе разряжает мощный импульс в дополнение к физическому удару, что делает его особенно эффективным против силовой брони, роботов и другого продвинутого оборудования.

Криптекс-ядро наведения может настроиться только на одного носителя. После привязки молот отслеживает тайминг и ритм ударов владельца с необычной точностью и отвергает любую руку, кроме назначенного оператора.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>импульсный молот</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <NatureShrine_Large.description>Большой алтарь для почитания криптидных сил. Оперативники Whitespring используют их для усиления криптидной концентрации во время ритуализированных исследований.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>большой криптический алтарь</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Маленький алтарь, используемый исследователями криптидов для фокусировки медитации и исследований. Алтари укрепляют криптидно-ориентированную медитацию оперативников Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>малый криптический алтарь</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Таинственные чёрные яйца с красным свечением. Племенные народы обнаруживают, что эти яйца вырастают у основания тотема Mothman во время медитации. Похоже, это отражает усиление криптической силы тотема.\n\nУчёные пустоши пытались изучить это явление, но яйца перестают вылупляться при слишком пристальном наблюдении.\n\nЖивотные отказываются есть яйца Mothman. Племенные легенды говорят, что это делается из уважения и страха.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>яйца Mothman</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Тотем Mothman, используемый аппалачскими культистами для концентрации медитации и поклонения.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>тотем Mothman</Plant_TreeAnima.label>
  <ShipLandingBeacon.label>посадочный маяк винтокрыла</ShipLandingBeacon.label>
  <ShuttleIncoming.label>винтокрыл (прибытие)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>винтокрыл (отбытие)</ShuttleLeaving.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Остатки тотема Mothman, разрушенного повреждениями. Выглядит уродливо. Пень можно извлечь, но он даёт очень мало полезной древесины. На открытом воздухе пень со временем разрушится.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>разбитый пень Mothman</SmashedStump_Anima.label>
  <Throne.description>Богато украшенное кресло, используемое Президентом для официальных обращений и медитации. Оно может служить фокусом для определённых обязанностей и церемоний.</Throne.description>
  <Throne.label>президентское кресло</Throne.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>костюм Whitespring</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Вертибот — высокотехнологичный беспилотный летательный аппарат с продвинутыми сенсорами и ракетным вооружением. Предназначен для автономных дальних операций и широко используется Анклавом Whitespring для разведки и бомбардировок. Способность выпускать мощные ракетные залпы делает его эффективным против различных целей. Этот вертибот временно отключён из-за цикла подзарядки.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>вертибот</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>Большой перезаряженный аккумулятор вертибота. При повреждении высвободит мощный электромагнитный импульс, потенциально отключив ближайшие системы обороны.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>аккумулятор вертибота</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>Большой военный ящик с боеприпасами вертибота. При повреждении взорвётся, разбрасывая снаряды в случайных направлениях.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>ящик боеприпасов вертибота</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>Многоразовое персональное маскировочное устройство Стелс-бой, созданное на основе экспериментальных технологий Whitespring. Позволяет пользователю стать полностью невидимым на короткое время, после чего устройству требуется некоторое время на подзарядку.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Стелс-бой</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>Маленький ящик Whitespring с чрезвычайно ценным содержимым. Может содержать критическую разведку. Из-за особых ограничений открыть его способны только старшие чиновники Whitespring.\n\nПопытка уничтожить его уничтожит и предметы внутри.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>Экспедиционное устройство Братства, способное перехватывать связь Whitespring. При активации начнёт извлечение разведданных, испуская импульсы через регулярные интервалы. Каждый импульс может сгенерировать небольшое количество разведки, но также может повысить вашу заметность и даже привлечь ударную группу Whitespring. После 10 импульсов машина перегорает и вызывает огненный взрыв.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>Разбившийся вертибот Whitespring.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>разбитый вертибот</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>Досье с критической информацией о Расколотом Анклаве Whitespring. Для защиты от контрразведки Whitespring информация должна храниться в физической форме. Может использоваться для планирования громких покушений, а также обмениваться на стандартную разведку через систему контрабанды.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>Экспедиционный дешифратор Братства — одноразовое ультратехнологичное устройство, состоящее из аппарата сканирования мозга и длинной толстой иглы. Используется экспедиционерами Братства Whitespring для извлечения данных. Введением иглы в череп высокопоставленного чиновника можно загрузить воспоминания из его мозга, формируя ценную экспедиционную разведку Братства. Объём разведки определяется рангом цели. Человек, подвергшийся воздействию дешифратора, погибает в процессе, а применение на нейтральных посетителях считается актом войны.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>дешифратор Братства</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>Высокотехнологичный винтокрыл, предназначенный для перелётов между поверхностью и орбитой или между спутниками планетарной системы.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>винтокрыл Братства</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>винтокрыл Братства (прибытие)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>винтокрыл Братства (отбытие)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>пропаганда Whitespring</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>Обломок флагмана Whitespring. Похоже, он был оторван каким-то мощным оружием.\n\nПриземлившись не так давно, он всё ещё содержит полезные ресурсы, которые можно получить при разборке.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>обломки Kovac-Muldoon</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>Большой топливный бак для заправки винтокрылов Whitespring. Взорвётся при повреждении сверх определённого порога, потенциально вызвав цепную реакцию.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>Правительственный БТР — грозный бронированный транспортный грузовик, известный впечатляющей грузоподъёмностью. Его броня непробиваема, гарантируя сохранность содержимого при транспортировке. В движении двери БТР остаются запечатанными до прибытия в заданный пункт назначения. Хотя разграбление груза бесполезно из-за встроенных протоколов самоуничтожения, его прочный корпус делает его идеальным укрытием на поле боя.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>правительственный БТР</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>Продвинутое щитовое устройство — мега-щит Whitespring проецирует обширное импульсное репульсорное поле, пропускающее выстрелы наружу, но блокирующее все входящие. Специально калиброван для высоких углов, он отлично отклоняет миномётные снаряды, удары вертиботов и даже орбитальные лучи. Может быть временно отключён ЭМИ-атаками — как прямым воздействием на проектор, так и ЭМИ-боеприпасами по щиту. Потребляет огромное количество энергии.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>правительственный мега-щит</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>Подземный гидропонный отсек, используемый Анклавом Whitespring для питания персонала. Полностью автоматизированный и подключённый к водопроводу, не требует труда для работы.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>подземная ферма Whitespring</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>Досье с информацией о Расколотом Анклаве Whitespring. Для защиты от контрразведки Whitespring информация должна храниться в физической форме. Может использоваться для получения довоенных технологий от экспедиционеров Братства или для доступа к заданиям и даже миссиям по устранению чиновников Whitespring.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Снятая с вооружения технология Whitespring после изобретения нейроформеров псисвязи. Криптидный усилитель улучшает псисвязь в разуме пользователя. Он не может создать псисвязь сам по себе и может использоваться только колонистами с уже имеющейся псисвязью. Пользователь прижимает устройство к глазам, где оно напрямую подключается к мозгу и перестраивает его часть. После этого устройство рассыпается в бесполезный пепел.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>криптидный усилитель</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>Маленький наблюдательный буй, обычно развёртываемый вокруг временных остановок конвоев. Напрямую связан с патрулирующим вертиботом; при срабатывании вызовет ракетный залп по своему местоположению.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>Маленький ящик Whitespring с ценностями. Может содержать разведку. Для вскрытия необходимо обойти несколько протоколов безопасности, что займёт некоторое время.\n\nПопытка уничтожить его уничтожит и предметы внутри.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>Компьютерный интерфейс Whitespring. Подключённый к консоли наблюдения, дисплейный массив показывает живую трансляцию со всех наблюдательных столбов в секторе.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>Крупный столб с рядом сенсоров, камер и датчиков движения. Благодаря продвинутой системе распознавания лиц наблюдательный столб способен обнаруживать присутствие экспедиционеров Братства в радиусе и повышать заметность фракции, отправившей их. Может быть отключён электромагнитным импульсом или простым отключением электросети.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>Компактная стопка дисков данных, производимых исключительно Анклавом Whitespring для записи знаний. Предназначены для сохранения информации. При поджоге выпускают плотное облако ослепляющего дыма и искр, способное охватить пламенем обширную территорию.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>стопка дисков данных</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>Принтер данных — чудо технологических инноваций, созданное для захвата и сохранения сложных знаний из разума учёного. Эти продвинутые машины впечатывают бесценную информацию прямо на диски данных. Техпринты дают базовые знания для исследователей, проливая свет на инновации более развитых обществ.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>принтер данных</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>конденсаторная батарея орбитальной пушки</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>Этот терминал служит основным интерфейсом для управления батареями орбитальной пушки. Оснащённый продвинутыми системами управления и наведения, он обеспечивает точность и координацию при применении грозной огневой мощи орбитальных пушек. Операторы должны находиться в радиусе действия для управления.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>пост управления орбитальной пушкой</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEE_Aperitif.description>Безалкогольный, приятно лёгкий, цитрусовый и слегка горький аперитив, обязанный своими вкусами и ароматами сладким и горьким апельсинам, ревеню и мастерству Whitespring. Рецепт охраняется гостиничными службами Whitespring, и немногим на ободе удалось его воспроизвести. Употребление вызывает обильную, но безболезненную рвоту, полностью очищая желудок и обновляя нёбо.\n\nЧиновники Whitespring ценят аперитив за возможность насладиться ещё большим количеством лучшей кухни поселения.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>Высокотехнологичный шлем с прочной пластстальной оболочкой и мультиспектральными сенсорами, передающими телеметрию носителю. Обеспечивает отличную защиту, но его основное назначение — маскировка через сложную систему оптического камуфляжа с решениями стрельбы в реальном времени. Такая броня зарезервирована для элитных ассасинов Анклава Whitespring из-за ограниченного производства.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>лёгкий шлем Whitespring</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>Высокотехнологичный комплект силовой брони с многослойными пластстальными пластинами и мультиспектральными сенсорами, передающими телеметрию носителю. Обеспечивает отличную защиту, но его основное назначение — маскировка через сложную систему оптического камуфляжа, также помогающую движению. Такая броня зарезервирована для элитных ассасинов Анклава Whitespring из-за ограниченного производства.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>лёгкая броня Whitespring</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>экспедиционная броня Братства</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>экспедиционный шлем Братства</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>тяжёлая броня Whitespring</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>тяжёлый шлем Whitespring</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>Невероятно сложная маска с продвинутой технологией, предназначенная для старших учёных Whitespring. Спроектирована для специалистов, чтобы они могли продвигать нужды Анклава Whitespring без отдыха.\n\nВстроенный техпринт синхронизируется с мозгом носителя во время исследований, эффективно удваивая скорость исследований при восстановлении отдыха и развлечений.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>шлем учёного Whitespring</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>кресло Whitespring</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>Величественный ковёр с узором в стиле Whitespring для украшения пола.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>большой ковёр Whitespring</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>стол Whitespring</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>вывеска Whitespring</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>Каменный барельеф с символикой Whitespring для украшения пола.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>плита Whitespring</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>Искусный ковёр с узором в стиле Whitespring для украшения пола.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>большой ковёр Whitespring</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>орбитальный луч</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>зеркало Whitespring</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>большая президентская скульптура</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>крупная президентская скульптура</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>малая президентская скульптура</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>табурет Whitespring</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>президентская табличка</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Богато украшенное кресло, используемое Президентом для официальных обращений и медитации. Сидение в президентском кресле может служить фокусом для церемониальных обязанностей и криптидной медитации.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>рабочее президентское кресло</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>Высокотехнологичный боевой вертолёт Whitespring для перелётов между поверхностью и орбитой или между спутниками планетарной системы. Оснащённые спаренной автопушкой для наземной поддержки, эти XVB02 часто садятся прямо на поле боя для эвакуации застрявших войск.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>Командный посох, выдаваемый исполнительным офицерам Whitespring во время инспекций, брифингов и экстренного командного дежурства. Криптекс-навершие обостряет криптидное восприятие и помогает регулировать нейронную нагрузку, а встроенное ядро настройки отвергает любого, кто не входит в назначенную цепь командования.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>криптекс-командный посох</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
</LanguageData>