<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AncientGravReactor.description>Древний генератор, работающий от ядра реактора. Некогда способный вырабатывать огромное количество энергии, он пришёл в негодность. Защитный экран протекает, вызывая токсичные осадки по всему региону.

Взломайте или уничтожьте реактор, чтобы добыть ядро. Осторожно — он может взорваться при повреждении.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>древний реактор</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Блок управления, синхронизирующий реактор Hellion с его системами вертикальной тяги. Снижает расход топлива для полёта Hellion.

Один Hellion поддерживает два топливных регулятора.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>топливный регулятор</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Предотвращает разрушение локальной карты при запуске Hellion.

Швартовочные мачты стабилизируют зону запуска вокруг летательного аппарата и сохраняют окружающее поселение при отлёте. Их нельзя установить на самом Hellion, так как это полностью заблокирует взлёт.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>швартовочная мачта</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Компактное довоенное ядро реактора, извлечённое из прототипов систем Hellion и военной техники. Само по себе бесполезно, но может быть интегрировано в продвинутое оборудование Hellion.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>ядро реактора</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Компактный генератор на основе спасённого ядра реактора, адаптированный для стабильного питания бортовых систем Hellion.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>энергоячейка на ядре реактора</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Довоенная реакторная сборка в сердце Hellion. Она поддерживает вертикальную подъёмную оболочку летательного аппарата и питает тяжёлые системы, необходимые для дальних атмосферных и орбитальных операций.

При запуске всё, что находится на палубном покрытии, подключённом к реактору, будет перемещено на новую карту. Без швартовочной мачты запуск Hellion покинет вашу текущую карту.

Hellion был задуман как незавершённый военный прототип, требующий редких компонентов, специализированного производства и большого количества утильсырья для поддержания полётов.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>реактор Hellion</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Вспомогательная сборка для расширения планера Hellion. Увеличивает объём палубного покрытия, которое может нести аппарат, и должна быть построена рядом с реактором Hellion.

Один Hellion поддерживает до шести расширителей планера.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>расширитель планера</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Лёгкая довоенная панель планера для сборки и усиления компонентов Hellion. Она прочная, жаростойкая и идеальна для продвинутого аэрокосмического строительства.

Требует блоки вакстоуна, которые можно добыть с орбитальных астероидов.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>панель планера</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Герметичная бронированная секция корпуса, подогнанная под раму Hellion. Она герметизирует аппарат от воздействия вакуума и крепится непосредственно к палубному покрытию, поэтому может быть построена только как часть Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>корпус Hellion</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Защитный проектор, защищающий Hellion генерацией кратковременного репульсорного экрана от вражеского огня и миномётных снарядов. Те, кто внутри поля, могут стрелять наружу.

Перед использованием должен быть заряжен. Один Hellion поддерживает два щитовых проектора.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>щитовой проектор Hellion</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Продвинутый двигатель вертикальной тяги с жаростойкой облицовкой из вакстоуна. Значительно увеличивает дальность полёта Hellion. Двигатели требуют незагромождённую зону выхлопа, свободную от крупных зданий и палубного покрытия Hellion.

Требует блоки вакстоуна, которые можно добыть с орбитальных астероидов.

Один Hellion поддерживает до шести тяжёлых двигателей вертикальной тяги.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>тяжёлый двигатель вертикальной тяги</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Укреплённая лётная консоль для запуска и пилотирования Hellion. Питается напрямую от реактора Hellion.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>консоль кабины</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Навигационное ядро низкого класса, настроенное для полёта Hellion. Снижает вероятность аварии при управлении Hellion, хотя не может полностью компенсировать ошибки пилота.

Один Hellion поддерживает до двух навигационных ядер.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>навигационное ядро</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Обломок робототехнического аппарата из стали и утилизированных панелей планера. Похоже, он был оторван при входе в атмосферу или сбит тяжёлым оружием.

Разберите его для получения ценных ресурсов.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Комплект радиоэлектронного противодействия, маскирующий сигнатуру Hellion и помогающий приближаться к сильно защищённым площадкам посадки.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>комплект РЭП</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Компактный двигатель вертикальной тяги, увеличивающий дальность полёта Hellion. Двигатели требуют незагромождённую зону выхлопа, свободную от крупных зданий и палубного покрытия Hellion.

Один Hellion поддерживает до четырёх малых двигателей вертикальной тяги.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>малый двигатель вертикальной тяги</SmallThruster.label>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Небольшой ящик с тяжёлыми урановыми снарядами. Используется гаусс-артиллерией для перезарядки. Ящик подаётся непосредственно в соседнюю артиллерию Hellion при необходимости перезарядки.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Вспомогательный интерфейс, позволяющий второму пилоту помогать при запуске и пилотировании Hellion. Питается напрямую от реактора Hellion.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Компактная электромагнитная пушка, выстреливающая плотные урановые снаряды на экстремальных скоростях. Предназначена для локальной бомбардировки и перехвата на средней дистанции, а также может поражать вражеские орбитальные аппараты. Для работы требуется связанный терминал наведения с оператором. Питается напрямую от реактора Hellion.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Массивная реакторная сборка, направляющая спасённое ядро реактора в огромную электрическую мощность. Её усиленные катушки выдерживают экстремальную нагрузку, делая её одним из самых мощных источников энергии для систем Hellion. Соседние энергоячейки на ядре реактора увеличивают выходную мощность на 15% каждая.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>энергокатушка на ядре реактора</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Тяжёлый реакторный блок для крупнейших рам Hellion и орбитальных вспомогательных корпусов. Он поддерживает огромное подъёмное поле, позволяя массивным летательным аппаратам взлетать своим ходом вблизи планетарного гравитационного колодца.

При запуске всё, что находится на палубном покрытии Hellion, подключённом к реактору, будет перемещено на новую карту.

Эти гигантские сборки предназначались для довоенных логистических аппаратов и мобильных аэрокосмических платформ, и они требуют огромных производственных мощностей для поддержания работоспособности.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>тяжёлый реактор Hellion</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Компактный реакторный блок, адаптированный для лёгкого Hellion. Он генерирует подъёмное поле для быстрого вертикального взлёта и атмосферной высадки на короткие дистанции, но не подходит для настоящих межпланетных путешествий.

При запуске всё, что находится на палубном покрытии Hellion, подключённом к реактору, будет перемещено на новую карту.

Часто извлекаемые из разведывательных аппаратов, курьерских платформ и других довоенных аэрокосмических проектов, эти реакторы ценятся за манёвренность и относительно скромные требования к обслуживанию.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>лёгкий реактор Hellion</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Хранит большие объёмы электричества для последующего использования. Установленные в палубное покрытие Hellion, конденсаторы Hellion не препятствуют передвижению.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>конденсатор Hellion</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Скорострельное орудие точечной обороны на борту Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Интерфейс для запуска и пилотирования тяжёлого Hellion. Питается напрямую от тяжёлого реактора Hellion.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Интерфейс для запуска и пилотирования лёгкого Hellion. Питается напрямую от реактора Hellion.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Специализированная оборонительная турель, построенная исключительно для Hellion. Она перехватывает взрывные снаряды и входящие десантные капсулы в пределах защитного радиуса, но не может поражать наземные цели. Вероятность перехвата зависит от скорости цели.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Вырабатывает электричество из солнечного света. Не работает в темноте или при искусственном освещении. Не препятствует передвижению и не обеспечивает укрытие, но может быть установлена только на палубном покрытии Hellion.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Пост управления для работы с одним артиллерийским орудием Hellion. Требует члена экипажа для ручного наведения и стрельбы. Питается напрямую от реактора Hellion.</VGE_TargetingTerminal.description>
</LanguageData>