<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Бочка для брожения сивухи.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>бочка для сивухи</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>котёл для сырой нефти</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>масляная лампа</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>масляный фонарный столб</ChemlampPost.label>
  <Chemshine.description>Грубый, огнеопасный ликёр пустоши, перегнанный из химтоплива. Сивуха на время притупляет боль и страдания, но оставляет пьющего пропитанным огнеопасными парами и может превратить плохую смерть в огненный шар.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>сивуха</Chemshine.label>
  <Plant_Chemroot.description>Мутировавший отросток женьшеня, корни которого уходят глубоко сквозь рыхлую почву, пока не достигнут подземных нефтяных карманов. Фермеры выращивают радженьшень ради богатой химтопливом жижи в его корнях, хотя одна искра может превратить поле в инферно.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>радженьшень</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Потрёпанный игровой стол для караванных игр и дорожных ставок. Вмещает до двух игроков одновременно.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>караванный стол</TableFaro.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Топливная станция для варки экстрактов пустоши.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>топливная лаборатория экстрактов</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Электрическая станция для варки экстрактов пустоши.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>электрическая лаборатория экстрактов</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Экстракт вызывает быструю потерю воспоминаний, укорачивая как положительные, так и отрицательные воспоминания гораздо быстрее обычного.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>экстракт амнезии</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Залатанная тренировочная мишень на грубой подставке. Используется как простое стрельбищное приспособление для тех, кто ещё пытается тренировать меткость.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>стрелковая мишень</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Экстракт погружает тело пользователя в глубокое коматозное состояние.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>экстракт комы</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Экстракт повышает общую скорость работы, замедляя потерю энергии, но также увеличивает риск сердечного приступа и вызывает серьёзный упадок сил после окончания действия.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>экстракт эффективности</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Экстракт искусственно повышает фертильность пользователя. Эффект достаточно силён, чтобы дать шанс стать родителями даже бесплодным людям.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>экстракт фертильности</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Экстракт обостряет способность к обучению, позволяя быстрее получать знания, быстрее есть, быстрее отдыхать и получать больше псифокуса, пока длится активная фаза. Эффект меняется на обратный при завершении действия.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>экстракт концентрации</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Экстракт улучшает естественную регенерацию ран, позволяя восстанавливаться после травм значительно быстрее обычного.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>экстракт исцеления</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Экстракт улучшает иммунную систему, помогая эффективнее бороться с болезнями и инфекциями ценой повышенной сонливости.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>экстракт иммунизации</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Экстракт обеспечивает ясность ума, помогая пользователю сосредоточиться на навыках, к которым он стремится, ценой сниженной боеспособности.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>экстракт вдохновения</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Экстракт притупляет чувство боли ценой значительного снижения концентрации и продуктивности.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>экстракт обезболивания</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Выносливая лоза пустоши, дающая тёмные, кровавые плоды при сборе. Её сок ценится для грубого торгового ликёра и тоников выживания, а растение можно собирать повторно после укоренения.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>кровавая лоза</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Экстракт отравляет пользователя и быстро ухудшает его состояние.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>экстракт яда</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Экстракт закаляет кожу пользователя, создавая встроенный слой брони, устойчивый к ожогам и физическим травмам, хотя и делает его гораздо менее привлекательным.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>экстракт каменной кожи</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Экстракт обостряет силу и рефлексы пользователя, улучшая боевые способности ценой повышенного шанса социальных драк и более высокого порога нервного срыва.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>экстракт силы</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Экстракт вызывает сильную боль, лишая пользователя возможности двигаться. Пленники быстро теряют сопротивление, а рабы становятся полностью подавленными.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>экстракт истязания</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Набитый соломой тренировочный манекен, привязанный к столбу. Не более чем простое тренировочное приспособление, но позволяет отрабатывать технику без риска настоящей драки.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>тренировочный манекен</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>