<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Странная архотековая сигнальная ракета, вызывающая винтокрыл из ниоткуда. Какой бы интеллект ни отвечал на неё, он готов предоставить одну чудесную эвакуацию.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>сигнальная ракета винтокрыла</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>зажечь сигнальную ракету</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.1.label>зажечь сигнальную ракету</Apparel_ArchoShuttle.verbs.1.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.2.label>зажечь сигнальную ракету</Apparel_ArchoShuttle.verbs.2.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.3.label>зажечь сигнальную ракету</Apparel_ArchoShuttle.verbs.3.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.4.label>зажечь сигнальную ракету</Apparel_ArchoShuttle.verbs.4.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.5.label>зажечь сигнальную ракету</Apparel_ArchoShuttle.verbs.5.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.6.label>зажечь сигнальную ракету</Apparel_ArchoShuttle.verbs.6.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.7.label>зажечь сигнальную ракету</Apparel_ArchoShuttle.verbs.7.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.8.label>зажечь сигнальную ракету</Apparel_ArchoShuttle.verbs.8.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.9.label>зажечь сигнальную ракету</Apparel_ArchoShuttle.verbs.9.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Одноразовый полевой транспондер для запроса эвакуации винтокрылом Братства.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>полевой транспондер Братства</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>вызвать винтокрыл</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.1.label>вызвать винтокрыл</Apparel_ShuttleComm.verbs.1.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.2.label>вызвать винтокрыл</Apparel_ShuttleComm.verbs.2.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.3.label>вызвать винтокрыл</Apparel_ShuttleComm.verbs.3.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.4.label>вызвать винтокрыл</Apparel_ShuttleComm.verbs.4.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.5.label>вызвать винтокрыл</Apparel_ShuttleComm.verbs.5.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.6.label>вызвать винтокрыл</Apparel_ShuttleComm.verbs.6.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.7.label>вызвать винтокрыл</Apparel_ShuttleComm.verbs.7.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.8.label>вызвать винтокрыл</Apparel_ShuttleComm.verbs.8.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.9.label>вызвать винтокрыл</Apparel_ShuttleComm.verbs.9.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Стойка кассы для обслуживания зала, ведения счетов и расчётов с гостями. Сама по себе ничего не делает, но является основой фронтальной работы заведения.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>стойка кассы</CashRegister_CashRegister.label>
  <CashRegister_Mech.description>Автоматизированный сервисный терминал для механоидных обслуживающих. Отсюда можно управлять обеденным обслуживанием и работой зала.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>автономный сервисный терминал</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Аккуратно завёрнутый запас довоенного шоколада. Насыщенный, сладкий и всё ещё достаточно изысканный для десертов и сиропов.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>консервированный шоколад</Chocolate.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Премиальный игровой автомат Lucky 38 для крупных ставок, полированной латуни и жадной доли заведения.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>автоматы Lucky 38 для хай-роллеров</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Игровой автомат эпохи Хауса, настроенный для постоянных посетителей и стабильного вечернего потока.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>стандартные автоматы Lucky 38</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Восстановленный игровой автомат Убежища 21 со скромной ставкой и щадящей долей заведения.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>копеечные автоматы Убежища 21</HC_SlotMachineRed.label>
  <Lucky38_Syrup.description>Густой консервированный подсластитель для кухонь Lucky 38. Выполняет ту же роль, что и сахар, в соусах, десертах и коктейлях.</Lucky38_Syrup.description>
  <Lucky38_Syrup.label>сироп</Lucky38_Syrup.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Низкотехнологичный киоск для посетителей, не требующий электричества.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>сервисный киоск</MedievalVendingMachine.label>
  <Museums_Sign.description>Табличка для предоставления контекста и оформления экспоната.</Museums_Sign.description>
  <Museums_Sign.label>табличка экспоната</Museums_Sign.label>
  <Museums_TourGatheringSpot.description>Обозначает место, где посетители собираются и ждут начала экскурсии по галерее. В комнате должна быть точка начала экскурсии, чтобы она считалась выставочной галереей.</Museums_TourGatheringSpot.description>
  <Museums_TourGatheringSpot.label>точка сбора экскурсии</Museums_TourGatheringSpot.label>
  <SmallHotSpring.description>Тщательно обустроенный горячий источник над паровым гейзером. Его минеральные воды предлагают медитативное расслабление, скромные восстановительные бонусы и премиальную банную услугу для четырёх человек одновременно.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>курортный горячий источник</SmallHotSpring.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Дальнобойный маяк системы «свой-чужой» и мачта управления воздушным движением, используемые ячейками Братства и доверенными союзниками для обозначения безопасного подхода винтокрыла, координации посадок и трансляции доступности дозаправки.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>лётный маяк Братства</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Сервисный терминал для продажи авиатоплива винтокрылам Братства и другим авторизованным летательным аппаратам. Должен быть размещён рядом с площадкой для винтокрыла; после подтверждения оплаты насосы на площадке забирают топливо из баков в той же энергосети.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>терминал дозаправки винтокрылов</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Промышленный процессор, перерабатывающий летучее сырьё и воду в авиатопливо для винтокрылов Братства. Лучше всего работает с доступом к воде и превращает излишки химтоплива в продаваемое лётное горючее.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>процессор авиатоплива</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Охлаждаемый резервуар для хранения переработанного авиатоплива. Держите его под питанием, иначе запасы начнут испаряться.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>резервуар авиатоплива</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Укреплённая посадочная площадка с направляющими огнями, топливными соединениями и зашифрованным транспондером для винтокрылов Братства. Держите её под питанием и расчищенной, и патрули, интенданты, торговцы и союзные пассажиры смогут совершать посадку.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>площадка для винтокрылов Братства</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Обозначает настраиваемую точку, где прибывшие сотрудники Братства, торговцы и союзные пассажиры собираются после посадки. Если точка не найдена, они останутся возле своего винтокрыла.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>точка сбора у винтокрыла</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Помогите колонистам и посетителям справиться со стрессом, травмами и зависимостями в приватном кабинете консультирования.</Therapist.description>
  <VBE_AmbrandyAwful.label>пунгашайн (ужасный)</VBE_AmbrandyAwful.label>
  <VBE_AmbrandyBase.description>Также известный как «жидкий солнечный свет», пунгашайн — изысканный ликёр, перегнанный из спелых плодов пунги. Он редок, дорог и ценится везде, где ещё существует достойный бар.</VBE_AmbrandyBase.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Позолочённый перегонный аппарат очень тонкой работы для выдержки сусла пунгашайна до питьевой формы.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>аппарат для пунгашайна</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyExcellent.label>пунгашайн (отличный)</VBE_AmbrandyExcellent.label>
  <VBE_AmbrandyGood.label>пунгашайн (хороший)</VBE_AmbrandyGood.label>
  <VBE_AmbrandyLegendary.label>пунгашайн (легендарный)</VBE_AmbrandyLegendary.label>
  <VBE_AmbrandyMasterwork.label>пунгашайн (шедевральный)</VBE_AmbrandyMasterwork.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Нарезанные и отжатые плоды пунги, готовые к дозреванию для пунгашайна.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>затор пунгашайна</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Полностью дозревшая пунговая основа ликёра, готовая к перегонке в пунгашайн.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>сусло пунгашайна</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_AmbrandyNormal.label>пунгашайн (обычный)</VBE_AmbrandyNormal.label>
  <VBE_AmbrandyPoor.label>пунгашайн (плохой)</VBE_AmbrandyPoor.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Маленькая бумажная трубочка, набитая жевательным табаком койота. Даёт кратковременную эйфорию, лёгкую стимуляцию и тот самый затхлый запах пустоши, который заставляет курильщиков возвращаться.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Толстая сигара, скрученная из жевательного табака койота с изысканной отделкой для более дорогого, вдумчивого курения. Под роскошным оформлением скрывается грубая пустынная горечь.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Острая, газированная бутылка гуараны с горчинкой и радиоактивным послевкусием. Бьёт мощно сразу, а потом оставляет упадок сил.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>гуарана</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Хороший атомный коктейль, точно смешанный из нескольких ингредиентов.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>хороший атомный коктейль</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Чудо миксологии, где каждый бокал, гарнир и перемешивание доведены до совершенства гурманского атомного коктейля.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>гурманский атомный коктейль</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Роскошный атомный коктейль, смешанный из множества ингредиентов и охлаждённый до совершенства перед подачей.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>роскошный атомный коктейль</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Яркие цветки моркови, используемые для освежения заваренных напитков и украшения блюд пустоши.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>цветки моркови</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>Грядка цветков моркови для яркого травяного гарнира в чаях и кофейных смесях.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>грядка цветков моркови</VBE_MintPlant.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Выносливая плантация табака койота, подходящая для Мохаве и других засушливых климатов пустоши. После высушивания листья становятся жевательным табаком койота для курения, скручивания или торговли.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>табак койота</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Вакуумные банки довоенного растворимого кофе. Горький, с длительным сроком хранения и всё ещё достаточно крепкий, чтобы быть основой каждого завтрака в Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>растворимый кофе</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Сушёные довоенные чайные листья, хранящиеся в банке кладовой Lucky 38. Хорошо сохраняются и до сих пор завариваются в приличную чашку.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>сушёные чайные листья</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Высушенный мешочек жевательного табака койота. Достаточно сухой для курения, скручивания или набивки в более насыщенные смеси, с пыльной горечью, которую ожидают курильщики пустоши.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>жевательный табак койота</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Простой атомный коктейль, быстро смешанный из пары ингредиентов.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>простой атомный коктейль</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Сладкая, газированная бутылка домашней сарсапариллы. Освежает больше, чем питает, но охлаждённая бутылка всё ещё ощущается как довоенная роскошь.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>домашняя сарсапарилла</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Комплексная установка для розлива домашней сарсапариллы. Сироп смешивается, газируется, охлаждается и разливается в стерилизованные бутылки для подачи.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>фонтан домашней сарсапариллы</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Густая, интенсивно сладкая основа для домашней сарсапариллы. Предназначена для разведения, газирования и розлива перед подачей.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>сироп домашней сарсапариллы</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>миреларковая миска (простая)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>жареный мирелюрк</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Редкая довоенная медицинская суспензия, переупакованная для кухни Lucky 38. При добавлении в еду аква кура наполняет тело экстренными ремонтными нанитами, способными вытащить едока из объятий смерти.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>аква кура</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_Futomaki.label>футолюрк (роскошный)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>гунканлюрк (гурманский)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>мюркири (хороший)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>норилюрк (простой)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>ошилюрк (гурманский)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Терпкая клюква пустоши. Можно есть сырой, варить в варенье или ферментировать в густой столовый соус.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>клюква</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawSpices.description>Консервированная смесь довоенных кухонных специй, запечатанная в банке кладовой Lucky 38. В каждой банке достаточно, чтобы оживить рагу, соусы и гриль.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Запечатанные пакетики довоенного сахара, найденные в старых кухнях и кладовых. Хранится бесконечно и по-прежнему даёт тот же быстрый прилив сладости.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_RawWasabi.label>корень зандера</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Густое, дурманящее масло, сбитое для изысканной кухни Lucky 38. Мажется жирно, бьёт крепко и превращает любую еду в плохую идею с отличным вкусом.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>браминово-грибное масло</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCE_Soybean.description>Выносливый клюквенный куст, культивируемый ради ярких красных ягод. Ягоды увариваются в густой соус, заменяющий старомирную цепочку ферментированных приправ.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>клюквенный куст</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>чан для клюквенного соуса</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Густой клюквенный соус, используемый как дип, глазурь и сладко-солёный финишный соус для суши и морепродуктов пустоши.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>клюквенный соус</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>темлюрк (роскошный)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>уралюрк (хороший)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Грядка корня зандера, ценимого за острый вкус. При перетирании в пасту становится крепкой приправой для морепродуктов и блюд с рисом.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>грядка корня зандера</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Острая паста из перетёртого корня зандера, используемая как крепкая приправа для суши и других блюд из морепродуктов.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>паста из корня зандера</VCE_WasabiPaste.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Потрёпанная поваренная книга с восстановленными рецептами, заметками об ингредиентах и довоенными кухонными хитростями.

После прочтения даст читателю новый любимый ингредиент или блюдо, а затем развалится от слишком многих рук на кухне.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>поваренная книга пустоши</VCEV_CookingBook.label>
  <VendingMachine.description>Довоенный киоск для посетителей, казино и праздных толп лаунжа.</VendingMachine.description>
</LanguageData>