<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>アビリーン・キッドのために作られた希少な限定版 BB ガン。ユニークなマーキングと卓越した職人技が特徴で、そのノスタルジックな価値と精度がコレクターや射手たちに高く評価されています。</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>アビリーンキッド LE BBガン</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>オールアメリカンは、その卓越した精度、信頼性、カスタムの職人技で知られる伝説的なマークスマン カービンです。ユニークなデザインと高度な光学系を備え、長距離での正確かつ素早いバーストに優れており、エリート射手やコレクターの間で同様に貴重な武器となっています。</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>オールアメリカン</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>ビッグ ブーマーは、その計り知れない制動力と頑丈な職人技で知られる伝説のカスタム ダブルバレル ショットガンです。その強化されたフレームと特大の銃身は破壊的な近距離爆発をもたらし、ウェイストランドハンターやコレクターの間で同様に貴重な武器となっています。</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>ビッグブーマー</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>デリバラーは、その並外れた連射速度と軽量設計で知られる伝説的なコンパクト 10mm ピストルです。秘密工作員に愛用されており、カスタム サプレッサーと人間工学に基づいたグリップが特徴で、ステルス作戦や接近戦での迅速な交戦に最適です。</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>配達人</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>ディナーベルは、その並外れた信頼性と制動力で高く評価されているユニークなカスタムポンプアクションショットガンです。磨き上げられた仕上げと精密な修正が特徴で、タイトなショットグループとダメージの増加を実現し、パフォーマンスとスタイルの両方を求める熟練のウェイストランドハンターに最適の武器となっています。</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>ディナーベル</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>ゴビ キャンペーン スカウト ライフルは、エリート射撃手に授与される伝説的なカスタム スナイパー ライフルです。軽量フレーム、卓越した精度、素早い操作性で知られ、ウェイストランドで最も人気のある長距離兵器の 1 つとして知られています。そのユニークな職人技と名高い歴史により、狙撃手やコレクターの間で同様に貴重な財産となっています。</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>ゴビキャンペーンスカウトライフル</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>建設と戦闘の両方に適応した頑丈な工業用ネイルガン。その重いフレームと連射能力により、多用途性と生の阻止力を重視する人々に好まれる、手ごわい即席武器となっています。</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH ツール ネイルガン</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>リンカーンのリピーターは、その卓越した職人技と歴史的重要性で知られる伝説的なレバーアクションライフルです。磨き上げられた仕上げと比類のない精度を備えたこの武器は、自由と正確さの象徴として存在し、コレクターや射手の間で同様に貴重な所有物となっています。</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>リンカーンのリピーター</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>ラッキーは伝説的な .357 マグナム リボルバーで、その完璧なクローム仕上げと華麗な彫刻が特徴です。完璧なアクションと驚異的な精度で知られるこの武器は、スキルと幸運の両方を信頼して日々を過ごすガンスリンガーに好まれています。</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>ラッキー</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>マリアは、美しく彫刻された 9 mm ピストルで、複雑な銀の象嵌とパールのグリップで飾られています。かつて伝説の人物に属していたこの武器は、優雅さと致命的な精度を兼ね備えており、スタイルと性能の両方を重視する人にとって貴重な武器となっています。</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>マリア</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII アベンジャーは、5 mm の薬室を備えた伝説的なミニガンで、その壊滅的な連射速度と堅牢な信頼性で有名です。エリート工作員に愛用され、その高度な設計とカスタム改造により、ウェイストランドで最も恐るべき自動兵器の 1 つとなっています。</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII アベンジャー</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>オール ペインレスは、その卓越した精度と軽量設計で知られる伝説的な狩猟用ライフルです。世代を超えて受け継がれてきたこのライフルは、信頼性と精度を兼ね備えており、射手にとって貴重な武器となっています。</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>オール・ペインレス</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>ラッツレイヤーは、カスタムスコープと軽量フレームを備えたユニークな消音バーミントライフルです。並外れた精度とステルス性で知られ、注意を引くことなく遠くから小さな目標を排除することに優れています。その精密なエンジニアリングと静かな動作により、射手やハンターの間で同様に人気があります。</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>ラットスレイヤー</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Reservist's Rifle は、かつてエリート軍射手によって携行されていた、精巧に作られた希少なスナイパー ライフルです。軽量で精度が非常に高く、長距離での精度と素早い操作性が高く評価されており、狙撃手やコレクターの間で同様に切望される武器となっています。</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>予備兵のライフル</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vance の 9mm SMG は伝説的なサブマシンガンで、速射性と優れた操作性を実現するために巧みにカスタマイズされています。磨き上げられた仕上げと独特の彫刻が他とは一線を画し、精度と信頼性が向上したことでコレクターやガンマンの間で同様に貴重な武器となっています。</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>バンスの9mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle は、その卓越した制動力と独特のノックダウン能力で知られる伝説的なカスタム スナイパー ライフルです。強化されたフレームと精密なエンジニアリングにより、狙撃兵の間で貴重な武器となっており、ターゲットを確実によろめかせながら、極端な距離から破壊的な射撃を行うことができます。</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>ビクトリーライフル</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>ワンダは、キャピタル ウェイストランドのユニークなカスタム コンバット ショットガンです。緑色の仕上げと信頼性が特徴で、標準的なコンバットショットガンと比べて発射速度が速く、重量が軽いのが特徴です。接近戦でのスピードと信頼性を重視する人に好まれます。</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>ワンダ</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
