<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>荒野の獣の生肉。肉は家畜に比べて硬く、放射線と過酷な環境の痕跡があり、味が少し異なります。食事に適していますが、微量の荒地汚染が含まれている可能性があります。</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>獣の肉</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>突然変異した荒野の昆虫から採取した生肉。果肉は独特の食感とほのかな苦味が特徴です。栄養価が高い一方で、昆虫の餌である放射線照射物質から得られる高濃度の奇妙な化合物により、多少の毒性が生じます。</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>虫の肉</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>荒れ地の甲殻類から採取される、白くて硬い肉。肉は濃厚で風味豊かですが、生き物の水生生息地からの水系汚染物質を吸収する傾向があります。穏やかな放射線にもかかわらず、沿岸の生存者の間で人気があります。</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>マイアラークの肉</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>荒地の爬虫類と両生類の赤身の肉。肉は糸状ですが食べられ、わずかに狩猟風味があります。これらの生物は組織内に放射線を蓄えることに特に優れており、そのため肉が他の生物よりも汚染されやすくなります。</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>爬虫類の肉</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>十分に餌を与えられた突然変異昆虫から得られる、非常に脂肪が多くジューシーな肉。組織は栄養価の高い化合物で膨らんでいるため、一般的な昆虫の肉よりも口当たりが良くなります。荒野の生存者たちはこれらの切り身を大切にしているが、それでも放射線照射を受けた餌による中程度の毒性が残っている。</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>鉛虫の肉</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>十分な餌を与えられた荒野の鳥から得られる、非常に肉厚な部位です。むね肉は肉厚でジューシーで、戦前の鶏肉に匹敵する品質です。放射能にもかかわらず、これは荒れ地では貴重な食料源と考えられています。</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>鉛直放射線照射家禽</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>突然変異した荒れ地の鳥の肉。肉は家禽であると認識できますが、放射線被曝による変色と異常な臭いがあります。今でも食べられるし、食感も馴染みがあるが、戦前の鶏肉のものではないことは明らかだ。</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>放射線照射された家禽</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>栄養を十分に与えた健康な荒野の獣から得られる、非常に高品質な肉。筋肉組織は霜降りが多く、その起源を考えると驚くほどきれいです。このようなプライムカットは希少な掘り出し物であり、プレミア価格が付いています。荒地環境からの放射線被ばくは最小限に抑えられています。</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>最高級の獣肉</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>よく発達した標本から採取された高品質の爬虫類の肉。筋肉組織はしっかりと適切に発達しており、典型的な爬虫類の肉よりも優れた食感と風味を提供します。優良な個体であっても、荒地での食事から中程度の放射線を帯びています。</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>最高級の爬虫類の肉</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>健康な荒野の害虫から得られる驚くほど美味しい肉。この動物は餌をよく食べており、体が小さいにもかかわらず肉は柔らかかった。これらの部位は、適切な調理方法を知っている生存者たちに珍重されています。まだ中程度の放射性物質が残っています。</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>プライム害虫肉</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>荒れ地の魚の繊細で風味豊かな肉。食感は柔らかくしっとりとしており、生存者の間では珍しいごちそうです。栄養価が高い一方で、放射線照射水からの微量汚染物質が依然として含まれている可能性があります。</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>ジューシーな魚肉</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>荒地のげっ歯類やその他の害虫から採取した小さな狩猟肉。量は少なく、肉の質も悪いが、物乞いは選ぶことができない。これらのスカベンジャーは、汚染された食品残骸を食べることによって大量の放射線を蓄積します。</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>害虫の肉</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
