<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEF_Beastmastery.description>Entraînez et adaptez cet animal à votre volonté, en lui accordant un contrôle direct sur ses mouvements et ses actions grâce à un puissant lien de domination et de confiance.</VEF_Beastmastery.description>
  <VEF_Beastmastery.label>maîtrise des bêtes</VEF_Beastmastery.label>
  <VEF_ControlledBlinking.description>Remplacez le clignotement irrégulier habituel de la créature, permettant ainsi un clignotement dirigé vers un emplacement choisi à portée.</VEF_ControlledBlinking.description>
  <VEF_ControlledBlinking.label>clignotement contrôlé</VEF_ControlledBlinking.label>
  <VEF_ControlledCorpseDecay.description>Apprenez à l'animal à contrôler ses capacités de décomposition des cadavres.</VEF_ControlledCorpseDecay.description>
  <VEF_ControlledCorpseDecay.label>décomposition contrôlée des cadavres</VEF_ControlledCorpseDecay.label>
  <VEF_ControlledDetonation.description>L'animal peut volontairement déclencher une puissante explosion autodestructrice, se sacrifiant dans un acte final qui libère tous les composés volatils stockés dans une explosion dévastatrice.</VEF_ControlledDetonation.description>
  <VEF_ControlledDetonation.label>détonation contrôlée</VEF_ControlledDetonation.label>
  <VEF_ControlledInvisibility.description>L'animal peut volontairement s'envelopper d'un voile d'invisibilité contrôlée, disparaissant de la vue tout en conservant une conscience et une précision totales.</VEF_ControlledInvisibility.description>
  <VEF_ControlledInvisibility.label>invisibilité contrôlée</VEF_ControlledInvisibility.label>
  <VEF_CycleSeverance.description>Supprime le cycle de reproduction naturel, empêchant la libération de progéniture et annulant complètement la reproduction asexuée de la créature.</VEF_CycleSeverance.description>
  <VEF_CycleSeverance.label>rupture de cycle</VEF_CycleSeverance.label>
  <VEF_DiggingDiscipline.description>Apprenez à l'animal à contrôler ses capacités à creuser le terrain.</VEF_DiggingDiscipline.description>
  <VEF_DiggingDiscipline.label>discipline de creusement</VEF_DiggingDiscipline.label>
  <VEF_FumeRegulation.description>Apprenez à l'animal à contrôler ses capacités de production de gaz.</VEF_FumeRegulation.description>
  <VEF_FumeRegulation.label>régulation des fumées</VEF_FumeRegulation.label>
</LanguageData>
