<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Anchoa cruda. Un pequeño pez forrajero común de la familia Engraulidae. La mayoría de las especies se encuentran en aguas marinas, pero varias ingresan a aguas salobres y algunas están restringidas al agua dulce.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>anchoa</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Pez ángel crudo. El pez ángel se refiere a varias especies de peces, tanto marinos como de agua dulce, que generalmente lucen colores brillantes y cuerpos profundos y comprimidos lateralmente.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>angelote</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Rape crudo. El rape es un pez óseo que recibe su nombre por su modo característico de depredación, en el que un crecimiento carnoso de la cabeza del pez (la esca o illicium) actúa como señuelo hacia otros peces.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>rape</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Bajo crudo. Bass es un nombre compartido por muchas especies de peces. El término abarca especies tanto de agua dulce como marinas, todas pertenecientes al gran orden Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>bajo</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Bagre crudo. El bagre es un grupo diverso de peces con aletas radiadas. Llamado así por sus prominentes barbillas, que se asemejan a los bigotes de un gato.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>bagre</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Pez payaso crudo. En la naturaleza, el pez payaso forma mutualismos simbióticos con las anémonas de mar. Dependiendo de la especie, el pez payaso es en general de color amarillo, naranja o rojizo o negruzco, y muchos muestran barras o manchas blancas.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>pez payaso</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Bacalao crudo. El bacalao se refiere a varias especies grandes de peces con un apetito voraz, que se alimentan principalmente de otros peces y diversos invertebrados. El bacalao se ha considerado durante mucho tiempo un pescado perfecto para el consumo humano, con su carne blanca y escamosa, un alto contenido en proteínas y un bajo contenido en grasas.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>bacalao</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Anguila cruda. Una anguila es cualquier pez con aletas radiadas perteneciente al orden Anguilliformes. Las anguilas son peces alargados que no poseen aletas pélvicas y muchas especies también carecen de aletas pectorales. Las anguilas nadan generando ondas corporales que viajan a lo largo de su cuerpo.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>Anguila</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Pez dorado crudo. El pez dorado (Carassius auratus) es un pez de agua dulce de la familia Cyprinidae del orden Cypriniformes. Es uno de los peces de acuario más comúnmente conservados.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>pez de colores</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Guppy crudo. El guppy (Poecilia reticulata), también conocido como pez millón y pez arcoíris, es uno de los peces tropicales de mayor distribución en el mundo y una de las especies de peces de acuario de agua dulce más populares.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Eglefino crudo. El eglefino (Melanogrammus aeglefinus) es un pez de agua salada de la familia Gadidae, los verdaderos bacalaos. Es un pescado comestible importante y tradicionalmente se ha consumido fresco o ahumado.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>eglefino</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Fletán crudo. El fletán es un nombre común que se aplica principalmente a los dos peces planos de la familia de las platijas de ojo derecho. Con menos frecuencia, y sólo en algunas regiones, otras especies de peces planos también se denominan fletán.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>hipogloso</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Arenque crudo. Los arenques son peces forrajeros, en su mayoría pertenecientes a la familia Clupeidae. Los arenques a menudo se mueven en grandes cardúmenes alrededor de los bancos de pesca y cerca de la costa.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>arenque</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Koi crudo. Los koi son variedades coloreadas de la carpa de Amur (Cyprinus rubrofuscus) que se mantienen con fines decorativos en estanques de koi al aire libre o jardines acuáticos.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Langosta cruda. Las langostas son grandes crustáceos marinos. Las langostas tienen cuerpos largos con colas musculosas. Tres de sus cinco pares de patas tienen garras, incluido el primer par, que suelen ser mucho más grandes que las demás.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>langosta</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Caballa cruda. Caballa es un nombre común que se aplica a varias especies diferentes de peces pelágicos, principalmente de la familia Scombridae. Se encuentran tanto en mares templados como tropicales, y en su mayoría viven a lo largo de la costa o en alta mar en el ambiente oceánico.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>caballa</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Pececillo crudo. Minnow es el nombre común de varias especies de pequeños peces de agua dulce, pertenecientes a varios géneros de la familia Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>pececillo</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Perca cruda. La perca es un nombre común para los peces del género Perca, peces de caza de agua dulce pertenecientes a la familia Percidae. Las percas prestan su nombre a un gran orden de vertebrados: los Perciformes. Muchas especies de peces deportivos de agua dulce se parecen más o menos a la perca, pero pertenecen a géneros diferentes.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>perca</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Piraña cruda. Una piraña es un pez de agua dulce que habita en ríos, llanuras aluviales, lagos y embalses. Aunque a menudo se los describe como extremadamente depredadores y se alimentan principalmente de peces, sus hábitos dietéticos varían ampliamente y también consumen material vegetal, lo que lleva a su clasificación como omnívoros.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piraña</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Pez globo crudo. Los peces globo son una familia de peces principalmente marinos y de estuario. La mayoría de las especies de peces globo son tóxicas y algunas se encuentran entre los vertebrados más venenosos del mundo. En determinadas especies, los órganos internos, como el hígado y, a veces, la piel, contienen tetrodotoxina y son muy tóxicos para la mayoría de los animales cuando se ingieren; sin embargo, la carne de algunas especies se considera un manjar cuando es preparada por chefs especialmente capacitados.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>pez globo</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Salmón crudo. Salmón es el nombre común de varias especies de peces con aletas radiadas de la familia Salmonidae. Normalmente, el salmón es anádromo: nace en agua dulce, migra al océano y luego regresa al agua dulce para reproducirse. Sin embargo, las poblaciones de varias especies están restringidas al agua dulce durante toda su vida.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>salmón</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Espadín crudo. Espadín es el nombre común que se aplica a un grupo de peces forrajeros pertenecientes al género Sprattus de la familia Clupeidae. Como la mayoría de los peces forrajeros, los espadines son peces pequeños, grasos y muy activos. Viajan en grandes cardúmenes con otros peces y nadan continuamente durante todo el día.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>espadín</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Pez espada crudo. El pez espada, también conocido como pico ancho, es un pez depredador grande, altamente migratorio, caracterizado por un pico largo, plano y puntiagudo.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>pez espada</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Trucha cruda. Trucha es el nombre común de varias especies de peces de agua dulce. La mayoría de especies de truchas viven exclusivamente en lagos y ríos de agua dulce, mientras que hay otras, como la trucha arcoíris, que pueden pasar dos o tres años en el mar antes de regresar al agua dulce para desovar (un hábito más propio del salmón).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>trucha</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Atún crudo. El atún es un pez grande de agua salada. El atún, un depredador activo y ágil, tiene un cuerpo elegante y aerodinámico y se encuentra entre los peces pelágicos que nadan más rápido. El atún ha sido muy apreciado como pescado comestible. Además de su valor comercial como alimento, el gran tamaño, velocidad y poder que muestran como superdepredadores ha atraído la admiración de pescadores, escritores y científicos.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>atún</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
