<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Una artillería autopropulsada antigua y rota. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>restos de artillería</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>El Badger, un vehículo de combate blindado con orugas, está diseñado para transportar exploradores e infantería mientras proporciona fuego de cobertura para reprimir a las tropas enemigas. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Tejón</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Un tanque de batalla antiguo y roto. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>ruina del tanque de batalla</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Un transportador de carga dedicado, el Big Rig es el epítome del transporte de material a granel. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>plataforma grande</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>El Burya, una plataforma de sistema de lanzamiento múltiple de cohetes dedicada, es un arma de asedio y negación de área de largo alcance que puede ser operada por una tripulación de dos hombres para velocidades de carga más rápidas. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Buria</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Un antiguo helicóptero de carga accidentado. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>accidente de helicóptero de carga</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Un coche clásico antiguo y roto. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>accidente de coche clásico</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Más una minibase móvil que una cápsula de despliegue, Goliath es una solución costosa pero poderosa para cualquier objeto enemigo inamovible. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goliat</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Un helicóptero antiguo y averiado. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>accidente de helicóptero</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Un vehículo frigorífico exclusivo, el Hermano es un transportador de carga decente con un nicho específico en el transporte de mercancías perecederas. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Un vehículo de combate de infantería antiguo y averiado. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>accidente de vehículo de combate de infantería</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Un vehículo blindado ligero antiguo y descompuesto. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>Accidente de vehículo blindado ligero</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>El Lightning, un rápido transportador de uso general, es un excelente vehículo de carretera para transportar una cantidad apreciable de carga en un período de tiempo muy reducido. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Iluminación</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>El Louie, un avión de transporte blindado, es un medio de transporte móvil robusto y ágil. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Luis</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>El Marshal, un tanque de batalla principal general, es un vehículo de combate mejorado que se desempeña bien en cualquier enfrentamiento. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Mariscal</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Un vehículo blindado todoterreno, el Nomad se comporta notablemente bien en todas las categorías con una excelente capacidad de carga y pasajeros. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nómada</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Un jeep todoterreno antiguo y averiado. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>accidente de jeep todoterreno</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>El Paladin, un vehículo blindado de transporte de personal de uso general, es un transporte de tropas rápido y resistente. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladín</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Un camión frigorífico antiguo y averiado. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>accidente de camión frigorífico</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Un camión de artillería de cohetes antiguo y averiado. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>restos de artillería de cohetes</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Una cápsula de asedio antigua y destruida. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>naufragio de la cápsula de asedio</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Un vehículo todoterreno en general, el Springbok se desempeña bien en todas las categorías con una buena capacidad de carga y pasajeros. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Gacela</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Un superdeportivo antiguo y descompuesto. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>accidente de superdeportivo</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Un camión antiguo y averiado. Todo lo que no está oxidado fue saqueado hace mucho tiempo.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>accidente de camión</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>El Udar, una unidad de artillería dedicada, es un arma de asedio de largo alcance que puede ser operada por una tripulación de dos hombres para velocidades de carga más rápidas. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
