<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Una enredadera falsa, anómala y frondosa que produce pequeños frutos verdes desagradables. Cuando se muelen finamente durante la cocción, las frutas liberan un sabor complejo y picante, perfecto para condimentar platos.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>pimienta de Jamaica</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Una máquina conservera es un aparato para almacenar alimentos en conserva dentro de latas metálicas. Éste está inactivo y no funcional.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>maquina de enlatar</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Una prensa de queso es un dispositivo para exprimir el suero de la cuajada al hacer queso. Este está vacío y no funcional.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>prensa de queso</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Mesa de trabajo para cortar, rebanar y preparar condimentos utilizados en recetas gourmet.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>mesa de condimentos decorativa</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Una freidora es un aparato de cocina que se utiliza para freír. Éste está inactivo y no funcional.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>freidora</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Una olla eléctrica, también llamada olla térmica, es un pequeño electrodoméstico que se utiliza para hervir agua y mantenerla a una temperatura constante. Éste está inactivo y no funcional.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>olla electrica</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Una parrilla es un dispositivo que cocina alimentos aplicando calor desde abajo. Éste está inactivo y no funcional.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>parrilla</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Una hierba tropical artificial, espesa, alta y con tallos articulados. Si bien no es exactamente lo más nutritivo para comer por sí solo, esta caña de azúcar genéticamente modificada se muele fácilmente para obtener azúcar y luego se usa para una variedad de creaciones culinarias, particularmente postres.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>Caña de azúcar</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Una falsa planta de cereal de color ámbar que tarda casi toda una temporada de crecimiento en dar frutos. Si bien es frágil y requiere mucho tiempo, este trigo ha sido modificado genéticamente para convertirse suavemente en harina con un simple toque.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>trigo</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
