<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Un transporte básico de pasajeros, el Bangbus es una pieza de maquinaria relativamente barata de construir para transportar personas a través de carreteras de terreno llano. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>autobús explosión</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>El Bulldog, un tanque de batalla principal general, es un vehículo de combate mejorado que se desempeña bien en cualquier enfrentamiento. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Buldog</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Un tanque ligero básico, el Bunsen es un vehículo blindado modificado adecuado para enfrentarse a fortificaciones enemigas e infantería expuesta. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Una motocicleta general, la Charley es un vehículo unipersonal muy eficaz con una pequeña capacidad de carga. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Un barco motorizado muy básico, el Dingy es un método de transporte sobre el agua increíblemente económico y discreto. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Bote</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Una moto todoterreno básica, la Dirtbike es un vehículo muy económico que permite a un solo usuario viajar de forma rápida, eficaz y silenciosa. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>moto de cross</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Una cápsula de transporte básica reutilizable, la Frog es un vehículo relativamente económico que es la primera opción cuando se trata de volar sin estrellarse contra el suelo. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Rana</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Un vehículo de combate de infantería básico, el Highwayman es la opción armada más barata para transportar a tres personas. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Salteador de caminos</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>El Mosquito, un avión de uso general, es un medio de transporte extremadamente rápido y móvil. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Mosquito</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Un transporte de carga básico, el Mule es un vehículo relativamente económico que puede transportar una gran cantidad de carga a través de caminos lisos y terrenos llanos. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Mula</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>El Prowler, un vehículo básico de exploración todoterreno, es relativamente barato de construir y es una opción eficaz para todo tipo de clima para viajar eficientemente en terrenos empinados. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Merodeador</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>El Roadkill, un tanque medio básico, es un vehículo blindado comparativamente barato y adecuado para enfrentamientos cortos. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Atropello</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>El Roadrunner, un transportador de carga general, es un vehículo excelente para llevar una gran cantidad de material de un lugar a otro. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>correcaminos</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>El Scytheman, un sistema de lanzacohetes múltiple diseñado por un jurado, es un vehículo agrícola reutilizado destinado a saturar un lugar con ráfagas imprecisas de explosivos. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Guadaña</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>El Smuggler, un avión de uso general, es un medio de transporte extremadamente rápido y eficaz. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Contrabandista</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Un transporte general de pasajeros, el Snatcher es un vehículo sólido para transportar personas a diferentes lugares. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>ladrón</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>El Tango, un vehículo blindado de transporte de personal de uso general, es un transporte de tropas lento pero resistente. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>El Toad, una cápsula de despliegue de escuadrón y mortero, es un vehículo algo caro para montar rápidamente un asedio en un lugar cercano sin exponer a tus artilleros al peligro. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Sapo</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>El Traveller, un vehículo de carretera básico adecuado para terrenos planos, es una opción relativamente barata y rápida que aún se comporta de manera bastante amigable en climas fríos y nieve. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Viajero</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>El Trawler, un barco de uso general, es un eficaz transporte de larga distancia a través de aguas abiertas. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Barco de jabeguero</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Un vehículo todoterreno en general, el Wagon se desempeña bien en todas las categorías con una buena capacidad de carga y pasajeros. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Vagón</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Un avión de combate de uso general, el Warbird es una nave de ataque increíblemente rápida y eficaz. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>pájaro de guerra</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>El Wisent, un transportador multiusos de grado militar, es un potente camión capaz de transportar abundante carga y soldados a territorio hostil. No funcional: se ha eliminado todo su cableado interno y su motor.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>sabio</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
