<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>你们的飞艇在荒原上空解体，你们三人勉强生还。残骸将补给品散落在沙漠各处，现在您有机会将飞艇坠毁地点变成家园。</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>三名幸存者，一艘坠毁的飞艇，还有一名在荒地上开枪。</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>你们的部落被钢铁战争机器烧毁，只有你们五个人带着能携带的东西逃了出来。现在你必须让 老旧 的方式保持足够长的时间，以便用灰尘、骨头和废料建造一个新家。

注意：你开始时贫穷、饥饿，并且远远落后于废物的技术。这是一个困难的情况。</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>来自废墟ed部落的五名幸存者试图仅靠传统和毅力进行重建。难的。</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>有人剥光你的衣服，抢劫你的衣服，把你赤身裸体地丢在荒地里等死。没有装备，没有食物，没有盟友，甚至没有刀。如果你经历了这一切，那将是因为你拒绝成为腐肉。

警告：这种情况是极其不公平的。死亡可能来得很快，而且出于愚蠢的原因。</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>一名赤身裸体的废土人身无分文地等死。极其困难且不公平。</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>你出生在金库门后面，周围都是安全、柔软的床和老旧世界谎言。你没有埋在地下，而是带着最好的装备去寻找真正的荒地。现在，你的吊舱已经把你扔到了远离任何友好道路的地方，只剩下避难所补给，没有人来拯救你。

注意：强大的装备并不能掩盖所有的弱点。这是一个特别困难的早期游戏场景。</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>一名装备精良的避难所居民追逐的是真正的荒地而不是故事。特难。</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>您的 Helixen 是一架战前 REPCONN 飞机，停靠在轨道中继站上。当你的船员开始抢救其系统时，你意识到这不是普通的战前缓存——它是一个机器人信标。中继器发出噼啪声，并向远处的机器人指挥中心广播战争警报。他们现在正在追捕你，无论你走到哪里，他们最终都会找到你。

注意：这是一个困难的场景，不建议新玩家使用。</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>螺旋森</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Helixen 号上的三名船员被机器人追捕。</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>此启动已被 Sunset 禁用。</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>残疾人新王国</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>此定居者场景已被日落禁用。</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>残疾土匪</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>一支 超级变种人 流浪乐队脱离了荒原的混乱，带来了一批精炼的 FEV 剂量，以及足够的抢救知识来尝试重建转变过程。</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>强制进化</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>从一个第一代超级变种人和两个第二代 超级变种人 开始。</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>第一代超级变种人</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>第二代超级变种人</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>在你逃离之前，该设施早已烧毁。剩下的就是 老旧 化的大桶、密封的笔记和三份活生生的证据，这些证据表明 West Tek 取得的进展超出了任何人应有的范围。

现在 老旧 地堡消失了，主人也死了，你的小杂种干部独自一人在荒地上，只有一点 FEV 和足够的知识来重新开始工作。无论它成为避难所、军队还是其他暴行，都取决于你。</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>一个第一代超级变种人，两个第二代超级变种人，和一些FEV。</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>老旧 故事将像你们这样的生物称为温迪戈：饥饿的生物比它们曾经的人类寿命更长。不管发生了什么，你现在背负着这个诅咒。被猎杀、半野性、从未真正吃饱的你，在错误的人抓住你之前逃进了荒野。

注意：温迪戈拥有独特的优势和残酷的弱点，这使得这个场景变得困难。</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>温迪戈</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>一名被猎杀的温迪戈，一名人类同伴，以及永不休止的饥饿。</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>你的兄弟会远征队偶然发现了一个 老旧 地堡，一个潜在的避难所。但凭借你所掌握的宝贵情报，白泉老旧 对你的可见度高得惊人。垂直机器人在天空中巡逻，白泉突击队正在逼近。利用情报解锁强大的科技和兄弟会远征服务，帮助你完成最终任务：暗杀白泉的关键官员。在最初的猛攻中幸存下来并保持低调；随着时间的推移，Whitespring 老旧 的不懈搜寻将会减弱。选择权在你：强化、适应或灭亡。\n\n注意：由于你从高可见度开始，这是一个困难的场景。</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>钢铁兄弟会 远征</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>对于你们的白泉分裂组织来说，这应该是另一个安静的夜晚，它隐藏在远离主要行政大厅的僻静庄园中。你不知道停电是由兄弟会破坏、安全官员受损还是简单的系统故障造成的，但当外围防御在午夜失效时，你的 老旧 牢房就变得失明并暴露在外。当大门打开时，我们已经没有时间组织适当的反应——只能躲起来并生存。
当兄弟会远征突击队席卷整个大院时，你听到你的军官、研究人员和后勤人员被砍倒。你的 老旧 命令结构中剩下的一切都随着他们一起消失了。现在你的分裂细胞已经破碎，你的安全屋正在燃烧，除非你活着逃离这次袭击，否则复仇将毫无意义。你可以等待攻击结束，使用许可证呼叫增援，或者尝试逃往山上——选择权在你。
注意：由于你是在正在进行的突袭中开始的，所以这是一个困难的场景。</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>新细胞分裂</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
