<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_DivineInferno.description>Das Imperium hat an Ihrem Standort ein göttliches Inferno-Protokoll initiiert. Mögen Sie in den reinigenden Flammen Trost finden. Sie haben 30 Tage Zeit, bevor das Imperium alle erforderlichen Orbital-Slicer-Beam-Satelliten in Position bringt. Wenn Sie es nicht rechtzeitig schaffen, die Sicht wieder auf verborgen zu senken, wird Ihre Kolonie von zahlreichen Feuersäulen verglast.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>göttliches Inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_DivineInferno.specialEffects.0.label>Sobald der Spieler 100 Sichtbarkeit erreicht, wird der Countdown „Göttliches Inferno“ ausgelöst.</VFED_DivineInferno.specialEffects.0.label>
  <VFED_Hidden.description>Sie sind im geheim tätig und das Imperium hat keine Kenntnis von Ihrer Loyalität gegenüber den Deserteuren. Sie werden nicht auf Ihre Angriffe auf ihre Anlagen reagieren und im Allgemeinen nicht in der Welt nach Ihnen suchen.</VFED_Hidden.description>
  <VFED_Hidden.label>verborgen</VFED_Hidden.label>
  <VFED_News.description>Ihre Taten sind öffentlich geworden und haben die kaiserlichen Nachrichtensender wie ein Sturm getroffen. Das Imperium betrachtet Sie nun als ernsthafte Bedrohung und legt großen Wert darauf, Sie aufzuspüren. Die Sicherheitsmaßnahmen in allen Installationen wurden deutlich erhöht. Darüber hinaus wird das Imperium nun mehr Razzien in alle Siedlungen schicken, in denen der Verdacht besteht, dass sie Deserteure beherbergen. Es wird schwieriger, Schmuggelware und Unterstützung von den Einheimischen zu erhalten, da die Propagandakampagne des Imperiums an Stärke gewinnt.</VFED_News.description>
  <VFED_News.label>Nachricht</VFED_News.label>
  <VFED_News.specialEffects.0.label>Überfälle der Imperiumsfraktion kommen doppelt so häufig vor</VFED_News.specialEffects.0.label>
  <VFED_News.specialEffects.1.label>Alle imperialen Armeen an allen Questorten, an denen das Imperium erscheinen würde, sind 50 % größer</VFED_News.specialEffects.1.label>
  <VFED_News.specialEffects.2.label>Imperiale Propaganda kann jetzt fallen gelassen werden</VFED_News.specialEffects.2.label>
  <VFED_News.specialEffects.3.label>Die Quest „Gejagter Deserteur“ findet nicht mehr statt</VFED_News.specialEffects.3.label>
  <VFED_PublicEnemy.description>Sie sind jetzt ein Hausname und das Imperium betrachtet Sie als seinen Feind Nummer eins. Sie nutzen alle ihre Ressourcen, um Sie aufzuspüren und Sie und Ihre Anhänger zu eliminieren. Das Imperium kann auch Taktiken der verbrannten Erde anwenden, wie zum Beispiel die Bombardierung oder den Beschuss ganzer Gebiete, die im Verdacht stehen, die Deserteure zu unterstützen. Sie sind bereit, ihre Einrichtungen zu opfern, wenn es darum geht, die Deserteure zu eliminieren, und reagieren auf jede Aggression mit wahllosem Flugdrohnenbeschuss. Die meisten Schmuggelgeschäfte werden eingestellt und Schmuggelware wird immer schwieriger zu finden. Die imperialen Spionagegilden werden Desinformation verbreiten, um andere Fraktionen gegen Sie aufzuhetzen, was es schwierig macht, Freund von Feind zu unterscheiden. Es ist ein ausgewachsener Krieg und der Ausgang wird über Ihr Schicksal und das Schicksal des Imperiums entscheiden. Seien Sie auf einen schwierigen Kampf vorbereitet, denn jetzt ist Überleben die einzige Option.</VFED_PublicEnemy.description>
  <VFED_PublicEnemy.label>Staatsfeind</VFED_PublicEnemy.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.0.label>Überfälle der Imperiumsfraktion kommen dreimal so häufig vor</VFED_PublicEnemy.specialEffects.0.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.1.label>Alle imperialen Armeen an allen Questorten, an denen das Imperium erscheinen würde, sind 100 % größer</VFED_PublicEnemy.specialEffects.1.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.2.label>Das Ereignis „Flugzeugbombardierung“ wird verfügbar.</VFED_PublicEnemy.specialEffects.2.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.3.label>Absolver Raid kann jetzt stattfinden.</VFED_PublicEnemy.specialEffects.3.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.4.label>Die Beziehungen zu einer zufälligen Fraktion sinken einmal täglich um -10.</VFED_PublicEnemy.specialEffects.4.label>
  <VFED_Rumors.description>Gerüchte über die Deserteuraktivität kursieren unter den rangniedrigeren Offizieren und Offizieren des Imperiums. Obwohl das Imperium noch keine konkreten Beweise für Ihre Beteiligung hat, beginnt es, die Gerüchte ernst zu nehmen und hat seine Sicherheitsmaßnahmen erhöht. Erwarten Sie erhöhte Sicherheitsvorkehrungen auf kaiserlichen Anlagen sowie eine Eingreiftruppe der Janitscharen, sobald die Anlage auf Ihre Anwesenheit aufmerksam gemacht wird. Imperiale Patrouillen sind jetzt prominent und werden jede Karawane inspizieren, die ihnen begegnet.</VFED_Rumors.description>
  <VFED_Rumors.label>Gerüchte</VFED_Rumors.label>
  <VFED_Rumors.specialEffects.0.label>Das Ereignis „Kaiserliche Patrouillenkarawane“ wird aktiv</VFED_Rumors.specialEffects.0.label>
  <VFED_Rumors.specialEffects.1.label>Alle imperialen Armeen an allen Questorten, an denen das Imperium erscheinen würde, sind 20 % größer</VFED_Rumors.specialEffects.1.label>
  <VFED_Whispers.description>Die Nachricht von Ihrer Aktivität hat sich im höheren Adel herumgesprochen, aber das Imperium betrachtet Sie immer noch als nichts weiter als ein seltenes, kleines Ärgernis. Sie können damit rechnen, dass Patrouillen zu allen angegriffenen kaiserlichen Einrichtungen entsandt werden, aber Sie sollten noch genügend Zeit haben, um ein- und auszusteigen, bevor sie eintreffen. Bestandskontrollen werden Teil des aktualisierten Briefings, was den Erwerb von Schmuggelware etwas erschwert.</VFED_Whispers.description>
  <VFED_Whispers.label>flüstert</VFED_Whispers.label>
</LanguageData>
