<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] era un acólito de Marte, difundiendo la palabra de César, el hijo de Marte, por las tierras ocupadas por la Legión. Si bien [PAWN_pronoun] era esencialmente algo entre un sacerdote y un mensajero, [PAWN_nameDef] realmente pensó que [PAWN_pronoun] tenía una misión divina. [PAWN_pronoun] tenía el don de las palabras y donde [PAWN_pronoun] hablaba, la gente escuchaba.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Acólito de la Legión de Marte</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Acólito de Marte</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] era un administrador de la Legión, encargado de supervisar la logística necesaria para mantener unido un ejército tan innumerable como la Legión. Como tal, [PAWN_pronoun] tenía talento para los números, la administración y otras cosas que la mayoría de los legionarios consideraban obra de derrochadores.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Administrador de la Legión</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Administrador de la Legión</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>No todos los que vivían en los dominios de César formaban parte de su ejército. Muchos de los habitantes de asentamientos más civilizados dentro del dominio de la Legión permanecieron relativamente libres. De hecho, muchos comerciantes preferían operar en territorio de la Legión, ya que lograban mantener las carreteras a salvo de los asaltantes. [PAWN_nameDef] era uno de esos comerciantes, viajaba por Arizona, Nuevo México, Utah y Colorado y trataba con la Legión de forma regular.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Comerciante de Arizona</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Comerciante de Arizona</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] nació en territorio de la Legión como hijo de civiles. [PAWN_pronoun] disfrutó de una infancia relativamente tranquila, hasta el día en que la Legión decidió que [PAWN_possessive] necesitaba mano de obra en un campamento cercano y [PAWN_pronoun] fue arrebatado a los padres de [PAWN_possessive] por la fuerza, para no volver a verlos nunca más.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Legión nacida</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Legión nacida</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>Los vastos territorios que la Legión había conquistado durante un corto período de tiempo provocaron una creciente demanda de caravanas comerciales. [PAWN_nameDef] creció viajando a lo largo y ancho de las zonas del sur de los páramos y aprendió mucho en los caminos polvorientos.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Niño de la caravana de la Legión</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Niño de la caravana de la Legión</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] fue utilizado como una bestia de carga humana para transportar enormes cantidades de material. [PAWN_pronoun] fue tratado como ganado durante la mayor parte de su vida [PAWN_possessive]. No hace falta decir que un trato tan cruel dejó profundas cicatrices en el alma de [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Esclavo portador de la Legión</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Esclavo portador de la Legión</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] era un soldado de élite de la Legión de César. Implacable y valiente en la batalla, [PAWN_pronoun] recibió el rango de centurión. Había pocos que pudieran igualar a [PAWN_pronoun] en combate cuerpo a cuerpo y [PAWN_nameDef] usó habilidades de [PAWN_possessive] para aplastar a cualquiera lo suficientemente tonto como para interponerse en el camino de la Legión.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Centurión de la legión</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Centurión de la legión</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Como muchas otras entidades políticas más importantes, César tenía las monedas de la Legión adornadas con su perfil. [PAWN_nameDef] nació de un minter y disfrutó de una infancia relativamente pacífica, ya que la Legión dejó a la familia [PAWN_possessive], debido a la rareza de la habilidad que proporcionaban.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>El hijo del acuñador de monedas</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>El hijo del acuñador de monedas</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>La familia de [PAWN_nameDef] vino de Colorado. El estado montañoso produjo muchos mineros, constructores y artesanos cualificados, la mayoría de los cuales han encontrado empleo dentro de la Legión. Aquellos que no estaban dispuestos a hacerlo libremente generalmente eran esclavizados y puestos a trabajar de todos modos.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>niño colorado</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>niño colorado</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Por cínico que parezca, [PAWN_nameDef] fue un esclavo bastante afortunado. A [PAWN_pronoun] se le asignó la tarea de preparar las comidas para el campamento de la Legión [PAWN_possessive], lo que eximió a [PAWN_objective] de la mayor parte del trabajo más duro y agotador. A decir verdad, [PAWN_nameDef] ni siquiera era tan buen cocinero, pero el desprecio de la Legión por el lujo aseguró que eso no fuera un problema.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Cocinero de la Legión</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Cocinero de la Legión</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>Desde el nacimiento de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] era más pequeño y más débil que sus compañeros [PAWN_possessive]. Era raro que la Legión dejara vivir a esos niños, pero [PAWN_nameDef] fue uno de los pocos afortunados, principalmente debido al hecho de que [PAWN_pronoun] tenía otras habilidades y cualidades además de la fuerza bruta, [PAWN_pronoun] era astuto.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Cachorro astuto</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Cachorro astuto</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] era un decano en la Legión de César. Era el deber de [PAWN_possessive] liderar a los legionarios de base en la batalla. [PAWN_nameDef] ha sido un decano durante muchos años y anhelaba tener la oportunidad de ascender al rango de centurión.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Legión Decano</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Legión Decano</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] pasó la primera infancia de [PAWN_possessive] en un pequeño asentamiento en algún lugar del suroeste de los antiguos Estados Unidos. Un día, la Legión de César asaltó el asentamiento, arrasándolo y esclavizando a los supervivientes. [PAWN_nameDef] fue tomado como esclavo y pasó el resto de su juventud [PAWN_possessive] en una jaula, como un animal.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Niño esclavizado</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Niño esclavizado</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] nació en una de las muchas tribus que fueron conquistadas y subyugadas por la Legión. La destrucción total de la cultura y las tradiciones de la tribu dejó a [PAWN_objective] conmocionado y traumatizado.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Tribal esclavizado</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Tribal esclavizado</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] nació y creció en Flag Staff, la ciudad capital de Caesars Legion. Mientras Two Sun servía como el principal centro comercial de Arizona, Flag Staff era el corazón palpitante de la propia Legión.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Bandera personal niño</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Bandera personal niño</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] era un frumentario. Como uno de los oficiales de inteligencia de élite, [PAWN_nameDef] sirve como los ojos y oídos del poderoso César y tiene la tarea de misiones sutiles, como infiltrarse en la sociedad enemiga o reunir inteligencia detrás de las líneas enemigas.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Legión Frumentario</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Legión Frumentario</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] luchaba frecuentemente en los campos de batalla, a menudo ubicados en el centro de los campamentos de la Legión. [PAWN_pronoun] ha ganado muchas batallas en la arena, dejando a los oponentes [PAWN_possessive] desangrándose en el polvo. [PAWN_nameDef] llevaba [PAWN_possessive] muchas cicatrices con orgullo.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Gladiador de la Legión</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Gladiador de la Legión</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Si bien la Legión rechazaba la mayoría de las formas de tecnología moderna, incluidos muchos tipos de medicina, alguien tenía que mantener a los legionarios en condiciones de luchar, curándolos si estaban heridos o matándolos definitivamente si se los consideraba demasiado débiles para volver a luchar. [PAWN_nameDef] nunca recibió ningún tipo de formación médica real, pero demostró ser bastante ingenioso con la aguja y el hilo, así como con varios brebajes de hierbas de calidad cuestionable.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Sanador de la Legión</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Sanador de la Legión</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>La madre de [PAWN_nameDef] era sanadora en la Legión. Si bien la Legión no tenía acceso a la medicina de alta tecnología debido a su negativa a utilizar la tecnología moderna, los curanderos de la Legión lograron preparar varias cataplasmas, ungüentos y otros remedios a base de hierbas. [PAWN_nameDef] aprendió mucho sobre curación de la madre [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>El hijo del sanador</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>El hijo del sanador</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] era un guerrero lo suficientemente confiable como para recibir equipo de caza avanzado. Con el confiable rifle [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] merodeaba por el páramo, siempre buscando brahmanes, cimarrones y otras piezas de caza para llenar los estómagos de los legionarios hambrientos en el campamento.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Cazador de la Legión</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Cazador de la Legión</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] nació como hijo de un legionario, como lo fueron la mayoría de los niños dentro de la Legión desde que César exigió una cuota de niños a sus soldados para reforzar las filas de su ejército.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Niño legionario</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Niño legionario</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Si bien la Legión no puso mucho énfasis en la educación, todavía era necesario que alguien enseñara los valores de la Legión a los jóvenes. [PAWN_nameDef] estaba a cargo de educar a los futuros legionarios. A través de [PAWN_objective] aprendieron cómo tenía que hablar un Legionario, así como las cosas más esenciales sobre el Culto de Marte.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Magíster de la Legión</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Magíster de la Legión</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] era parte de una tribu que recientemente fue subyugada por la Legión. La tribu [PAWN_possessive] vivía en las Montañas Rocosas, donde vivían en cuevas y cañones. Como tales, eran mineros expertos y [PAWN_nameDef] fue puesto a trabajar como minero para la Legión de César.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Minero de la Legión</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Minero de la Legión</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Si bien [PAWN_nameDef] no era técnicamente un esclavo, [PAWN_pronoun] todavía vivía dentro del territorio de la Legión, donde [PAWN_pronoun] tenía que trabajar la tierra. Los administradores de la Legión confiscaron una gran proporción de los productos de [PAWN_possessive] después de cada cosecha, pero [PAWN_nameDef] todavía estaba contento ya que los guerreros de César mantuvieron a raya a los asaltantes y no acosaron a [PAWN_objective] de otra manera.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Campesino de la legión</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Campesino de la legión</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] era miembro de la estimada guardia pretoriana, encargada de proteger nada menos que al todopoderoso César. [PAWN_pronoun] se convirtió en parte de este grupo de élite al desafiar y derrotar a uno de los pretorianos y se enorgulleció del hecho de que pocos miembros dentro de la Legión estarían tan cerca de su líder infalible como lo fue [PAWN_pronoun]. Por supuesto, esta posición no era de naturaleza representativa, [PAWN_pronoun] tenía que ser un luchador formidable, capaz de despachar a cualquier posible asesino enviado tras César.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Legión pretoriana</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Legión pretoriana</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Como muchos otros niños, [PAWN_nameDef] nació en un campo de guerra de la Legión. [PAWN_pronoun] creció más rápido, más alto y más fuerte que la mayoría de los niños en los campamentos y se mostró muy prometedor durante los insoportables entrenamientos, para orgullo de los tutores de [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Joven prometedor</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Joven prometedor</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] nació como hijo de un legionario, como lo fueron la mayoría de los niños dentro de la Legión desde que César exigió una cuota de niños a sus soldados para reforzar las filas de su ejército.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Esclavo comprado</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Esclavo comprado</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] fue criado por una Sacerdotisa de Marte y disfrutó de una infancia relativamente (según los estándares de la Legión) mimada y de una educación algo formal.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Criado por la sacerdotisa</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Criado por la sacerdotisa</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>La forma imprudente de hacer la guerra de la Legión y las consiguientes altas bajas significaban que siempre necesitaban urgentemente nuevos reclutas. [PAWN_nameDef] fue uno de esos reclutas. Si bien [PAWN_pronoun] no tenía mucha experiencia en combate, [PAWN_pronoun] estaba ansioso por demostrar su valía ante los ojos de [PAWN_possessive] decanus y luchó ferozmente.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Recluta de la Legión</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Recluta de la Legión</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] nació en la Legión y fue criado desde niño para ver a César como un dios y a la Legión como el único camino verdadero a seguir. [PAWN_pronoun] entrenó con lanzas y rifles desde una edad temprana, aprendiendo disciplina, obediencia y el arte de la guerra. Ahora mayor de edad, [PAWN_pronoun] se encuentra entre los nuevos reclutas, ansioso por ganarse un lugar para [PAWN_possessive] en las filas a través de la sangre y la conquista.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Recluta de la Legión</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Recluta</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>César no es sólo un señor de la guerra, es un profeta, un gobernante divino destinado a unir el páramo. [PAWN_nameDef] creció en un asentamiento controlado por la Legión, donde las palabras de César eran absoluta verdad. Cuando llegó el momento de servir, [PAWN_pronoun] tomó las armas con devoción fanática, listo para purgar a los débiles y difundir la voluntad de César.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Recluta de la Legión</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Recluta</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Una vez, [PAWN_nameDef] perteneció a una tribu nómada del desierto, experta en supervivencia y guerra. Pero no se tolera la debilidad. Cuando [PAWN_pronoun] fue expulsado por fallarle a personas [PAWN_possessive], la muerte parecía segura. En cambio, la Legión encontró a [PAWN_pronoun] y le ofreció un lugar entre los reclutas. En la Legión, el fracaso significa muerte, pero el éxito significa poder. [PAWN_pronoun] juró no volver a fallar nunca más.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Recluta de la Legión</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Recluta</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] creció bajo la República de Nueva California, creyendo en la democracia, la ley y el orden. Pero a medida que la NCR se extendió, la corrupción y la debilidad se extendieron con ella. Cuando llegó la Legión, [PAWN_pronoun] esperaba la muerte. En cambio, a [PAWN_pronoun] se le dio la oportunidad de servir a algo más fuerte que la desmoronada NCR. Ahora, con una espada en mano, [PAWN_pronoun] lucha contra la misma nación que [PAWN_pronoun] alguna vez llamó hogar, convencido de que el camino de César es el único camino a seguir.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Recluta</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Recluta de la Legión</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>La Legión destruyó la ciudad [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] debería haber muerto con el resto. En cambio, a [PAWN_pronoun] se le dio una opción: someterse y luchar por César o ser aniquilado como el resto de la gente [PAWN_possessive]. Sin nada más, [PAWN_pronoun] eligió la Legión. Al principio, fue sólo supervivencia. Pero a medida que pasaron los años, [PAWN_pronoun] comenzó a comprender la fuerza de la Legión. Los débiles son quemados y los fuertes perduran. [PAWN_pronoun] nunca volverá a ser débil.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Recluta de la Legión</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Recluta</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Algunas personas se unen a la Legión para sobrevivir. Algunos se unen por lealtad. [PAWN_nameDef] se unió porque a [PAWN_pronoun] le encanta la guerra. La Legión ofrecía algo que ninguna otra facción podía ofrecer: oportunidades ilimitadas de batalla, matanza y conquista. [PAWN_pronoun] lucha no por César, no por la gloria, sino simplemente porque es lo que [PAWN_pronoun] hace mejor.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Recluta de la Legión</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Recluta</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>A diferencia de la NCR, la Legión no podía depender de un centro industrial fuerte que les proporcionara suficientes armas y municiones para abastecer a su ejército en constante crecimiento. [PAWN_nameDef] era un carroñero de la Legión, cuya tarea principal era saquear edificios de antes de la guerra en busca de armamento. Como la Legión en general era una facción de baja tecnología, preferían armas que fueran fáciles de mantener y reparar y lo suficientemente resistentes como para mantener su funcionalidad en el peligroso páramo.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Carroñero de la Legión</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Carroñero de la Legión</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] era un explorador en la Legión de César. El trabajo de [PAWN_pronoun] era explorar nuevas áreas para que la Legión las conquistara. [PAWN_nameDef] está bien entrenado con las armas de la Legión y siempre está dispuesto a mostrar su destreza en la batalla contra los enemigos del hijo de Marte.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Explorador de la Legión</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Explorador de la Legión</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] era un escriba al servicio de la Legión de César. La tarea de [PAWN_possessive] era escribir órdenes cumplidas, a veces del propio César, y enviarlas a través del dominio de la Legión y más allá. Algunos legionarios rumoreaban que [PAWN_pronoun] escribía poesía en secreto, pero nunca hubo pruebas de estas acusaciones.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Escribano de la Legión</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Escribano de la Legión</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>La mayoría de los legionarios no consideraban que ser centinela fuera una tarea muy honorable. Era una tarea que se dejaba principalmente a los legionarios y reclutas menos experimentados. A [PAWN_nameDef] no le gustaba mucho hacer guardia, pero los horribles castigos que la Legión impuso a quienes descuidaban sus deberes fueron motivación suficiente para mantener a [PAWN_objective] concentrado y obediente.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Centinela de la Legión</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Centinela de la Legión</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] era un esclavo de la Legión de César. [PAWN_pronoun] fue sometido a un trabajo agotador por maestros [PAWN_possessive]. Fue una vida sombría, llena de violencia y trabajo duro, pero hizo que [PAWN_nameDef] fuera duro y resistente, aunque desconfiado de los demás.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Esclavo de la legión</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Esclavo de la legión</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Se esperaba que todos y cada uno de los legionarios fueran capaces de mantener su equipo. Sin embargo, fue [PAWN_nameDef] quien creó el equipo al principio. [PAWN_pronoun] era un herrero competente, capaz de fabricar la armadura distintiva de los Legionarios a partir de equipos deportivos viejos y otros restos. Las habilidades de [PAWN_possessive] hicieron que [PAWN_objective] fuera popular dentro de los campamentos de la Legión, ya que ningún guerrero, por muy hábil que sea, puede luchar durante mucho tiempo sin un buen equipo.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Herrero de la legión</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Herrero de la legión</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>Al principio de la vida de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] mostró un gran talento para la caza. Estas habilidades fueron fomentadas por la Legión, ya que la comida era escasa en los campamentos de la Legión y las pieles de las bestias [PAWN_pronoun] sacrificadas podían usarse para fabricar muchos bienes útiles como odres de agua, tiendas de campaña y otras necesidades.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Cazador talentoso</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Cazador talentoso</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] tenía la tarea de garantizar la disciplina y la obediencia entre los reclutas y esclavos de la Legión de César. Si bien [PAWN_pronoun] era temido entre los subordinados de [PAWN_possessive] por sus métodos brutales y sus altas expectativas, [PAWN_nameDef] siempre sintió orgullo por los jóvenes [PAWN_pronoun] transformados en legionarios.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Capataz de la Legión</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Legión Frumentario</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] nació en la ciudad de Arizona antes conocida como Tucson, que pasó a llamarse Two Sun en algún momento después de la Gran Guerra. Two Sun era conocido como un importante centro comercial en la parte sur de los páramos estadounidenses y una parada importante para las personas que viajaban a los páramos de lo que alguna vez fue México y viceversa. [PAWN_pronoun] aprendió mucho sobre el trueque durante el tiempo de [PAWN_possessive] en la ciudad en expansión.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Dos habitantes del sol</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>Dos habitantes del sol</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] ha luchado al lado de la grandeza. Desde los primeros días del servicio de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] llamó la atención de un poderoso centurión, que actuaba como ejecutor personal, verdugo y guerrero mano derecha. En la batalla, [PAWN_nameDef] fue enviado para quebrar la determinación del enemigo, para acabar con oficiales, campeones y cobardes por igual. Ahora que [PAWN_possessive] Centurion está muerto, [PAWN_pronoun] sigue luchando, no solo para honrar a los caídos, sino para ascender algún día a esa misma posición de poder.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Veterano de la Legión</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Algunas batallas terminan en una hora. Otros últimos años. Cuando César ordenó una campaña en lo profundo del territorio controlado por la NCR, [PAWN_nameDef] estaba entre los enviados a la agotadora marcha. Meses sin reabastecimiento. Luchas constantes. Ver siglos enteros aniquilados. [PAWN_pronoun] sobrevivió a todo y regresó para contar la historia, marcado, endurecido y más devoto que nunca. Los que sobrevivieron se convirtieron en veteranos, convertidos en guerreros más allá del dolor o el miedo.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Veterano de la Legión</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>La batalla por la presa Hoover fue una prueba a la que muchos legionarios no sobrevivieron. Pero [PAWN_nameDef] fue uno de los pocos que salieron victoriosos, atravesando oleada tras oleada de defensores de la NCR. Incluso cuando la batalla se volvió contra César, [PAWN_pronoun] se negó a huir y prefirió mantenerse firme hasta el último momento posible. Ahora, [PAWN_pronoun] lucha no sólo por la conquista, sino también por la venganza, para ver la NCR destrozada y la presa Hoover tomada de una vez por todas.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Veterano de la Legión</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] creció bajo la República de Nueva California, creyendo en la democracia, la ley y el orden. Pero a medida que la NCR se extendió, la corrupción y la debilidad se extendieron con ella. Cuando llegó la Legión, [PAWN_pronoun] esperaba la muerte. En cambio, a [PAWN_pronoun] se le dio la oportunidad de servir a algo más fuerte que la desmoronada NCR. Ahora, con una espada en mano, [PAWN_pronoun] lucha contra la misma nación que [PAWN_pronoun] alguna vez llamó hogar, convencido de que el camino de César es el único camino a seguir.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Veterano de la Legión</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>La Legión destruyó la ciudad [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] debería haber muerto con el resto. En cambio, a [PAWN_pronoun] se le dio una opción: someterse y luchar por César o ser aniquilado como el resto de la gente [PAWN_possessive]. Sin nada más, [PAWN_pronoun] eligió la Legión. Al principio, fue sólo supervivencia. Pero a medida que pasaron los años, [PAWN_pronoun] comenzó a comprender la fuerza de la Legión. Los débiles son quemados y los fuertes perduran. [PAWN_pronoun] nunca volverá a ser débil.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Veterano de la Legión</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
