<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] trabajó como armero para el Enclave, especializándose en el mantenimiento, reparación y distribución de servoarmaduras avanzadas y armas de energía. Con un amplio conocimiento de la tecnología militar de antes de la guerra, se confiaba en [PAWN_pronoun] para equipar a los soldados de élite con el mejor equipo disponible. [PAWN_nameDef] se enorgullecía del trabajo de [PAWN_possessive], asegurando que cada armadura y arma funcionara a la perfección. La experiencia y la dedicación de [PAWN_possessive] hicieron de [PAWN_objective] una piedra angular de la fuerza militar del Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Armero del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Armero</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>El equipo de alta tecnología del Enclave necesitaba mucho mantenimiento para permanecer en perfectas condiciones. [PAWN_nameDef] era un especialista en arsenal del Enclave. El trabajo de [PAWN_possessive] consistía en reparar la servoarmadura avanzada de los soldados del Enclave, así como sus armas láser y de plasma de alta tecnología. Había muy pocas comunidades en el páramo que fueran capaces de crear tales maravillas tecnológicas y [PAWN_nameDef] guardaba celosamente estos secretos.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Especialista en Arsenal del Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Especialista en Arsenal del Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>El Enclave estaba muy preocupado por la exposición de sus miembros a la radiación casi omnipresente del páramo. Como tal, tenían cuidado con lo que consumían sus miembros. A [PAWN_nameDef] se le asignó la tarea de cultivar los alimentos necesarios para el Enclave. Si bien la gente en el páramo no podía ser demasiado exigente con lo que comían, [PAWN_pronoun] generalmente prefería cultivar maíz y otros cultivos no mutados del mundo de antes de la guerra, en lugar de sus sucesores mutados, como los tatos.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Biólogo del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Biólogo del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Si bien la burocracia del Enclave era considerablemente menor en comparación con la de su colgante del viejo mundo, todavía necesitaba numerosos burócratas para atender la gran cantidad de papeleo que se acumuló a lo largo de los años. [PAWN_nameDef] era uno de esos traficantes de papel sin rostro y pasó la mayor parte de la vida de [PAWN_possessive] en oficinas estrechas y salas de conferencias polvorientas. Mientras que [PAWN_nameDef] era un empleado eficiente y competente, [PAWN_pronoun] era bastante solitario.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Burócrata del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Burócrata del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Algo inusual para un niño criado en el Enclave, [PAWN_nameDef] mostró compasión y misericordia hacia otras criaturas, incluso aquellas consideradas inferiores por sus compañeros miembros del Enclave. Estos rasgos de carácter dificultaron la vida dentro de la organización para [PAWN_objective] y [PAWN_pronoun] distanciaron a [PAWN_objective] de la mayoría de los demás.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Niño compasivo</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Niño compasivo</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>El Enclave nunca fue un grupo particularmente numeroso y, en consecuencia, a menudo tenía poco personal. [PAWN_nameDef] creció en los rangos inferiores del Enclave y fue reclutado para el servicio a una edad temprana. [PAWN_pronoun] trabajó como ayudante de un oficial del Enclave. El supervisor de [PAWN_possessive] no era una persona particularmente amigable, pero [PAWN_nameDef] aprendió mucho sobre los deberes diarios de un oficial militar y recordaba bien estas lecciones.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Ayudante reclutado</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Ayudante reclutado</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>La compleja maquinaria de la que dependía el Enclave necesitaba supervisión y mantenimiento casi constantes. Esto significaba que siempre se necesitaban ingenieros cualificados y que niños con un don para la maquinaria, como [PAWN_nameDef], recibían formación desde su primera juventud.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Ingeniero en prácticas</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Ingeniero en prácticas</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] nació en los niveles más altos de la sociedad del Enclave. [PAWN_pronoun] estaba acostumbrado a que sus subordinados se ocuparan de cada necesidad y capricho de [PAWN_possessive], mientras que [PAWN_pronoun] se entrenaba y estudiaba para una carrera en las posiciones de liderazgo del Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Vástago titulado</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Vástago titulado</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] era un soldado raso dentro del Enclave. Por supuesto, las bases en este caso significaban que [PAWN_pronoun] era un luchador excelentemente entrenado, equipado con algunos de los mejores equipos de la América de la posguerra e inculcado con nada más que desprecio y desdén por el páramo promedio y todos los demás habitantes del páramo, mutados o no.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Soldado de infantería del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Soldado de infantería del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] estaba con los soldados del Fuego Infernal del Enclave, un grupo de élite de soldados del Enclave equipados con servoarmadura experimental del Fuego Infernal y lanzadores de napalm pesados ​​llamados incineradores. Debido al servicio de un año de [PAWN_possessive] con las tropas del fuego del infierno, [PAWN_nameDef] desarrolló una fascinación bastante... malsana por el fuego, especialmente cuando entraba en contacto con seres vivos.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Soldado del Fuego Infernal del Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Soldado del Fuego Infernal del Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] alguna vez fue un granjero normal, pero la vida de [PAWN_possessive] cambió el día en que la humilde granja de [PAWN_possessive] fue visitada por un hombre con una gabardina y su séquito de brutos con armadura. No hizo falta mucha intimidación para "persuadir" a [PAWN_nameDef] para que sirviera al país de [PAWN_possessive] y entregara los productos de la granja a un puesto de avanzada cercano del Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Granjero contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Granjero contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Una vez, un yermo común y corriente [PAWN_nameDef], deambuló hasta ese fatídico día en que [PAWN_pronoun] entró directamente en una patrulla del Enclave. Los soldados fuertemente armados y vestidos con servoarmadura de color negro como boca de lobo le dijeron a [PAWN_objective] que el país necesitaba el servicio [PAWN_possessive]. [PAWN_nameDef] no tenía idea de lo que eso significaba, pero antes de que [PAWN_pronoun] pudiera reaccionar, [PAWN_pronoun] quedó inconsciente y se lo llevaron a rastras, para servir como trabajador del Enclave, realizando todo tipo de trabajos serviles para [PAWN_possessive] nuevos amos.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Trabajador contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Trabajador contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Muchas tareas estaban justo por debajo de los miembros de mayor rango del Enclave. [PAWN_nameDef] fue secuestrado por una patrulla del Enclave para realizar algunas de estas tareas. [PAWN_pronoun] no solo fue puesto a trabajar como custodio sino que también fue responsable de las negociaciones con los páramos en esos raros casos, donde el Enclave no recurrió a la violencia para lograr sus objetivos, así como también de supervisar a los trabajadores contratados y tareas similares con las que los oficiales no querían mancharse.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Sirviente contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Sirviente contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Después de terminar la educación básica, [PAWN_nameDef] fue asignado a servir dentro de la burocracia bizantina del Enclave, lo que garantizaba la funcionalidad de la organización. El enfoque de la institución en una eficiencia despiadada hizo que [PAWN_objective] fuera frío y cruel.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Funcionario público subalterno</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Funcionario público subalterno</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>De vez en cuando, el Enclave recorría el Yermo en busca de nuevos "trabajadores". Si bien las patrullas preferían secuestrar a adultos, no se oponían a capturar a niños. [PAWN_nameDef] fue uno de esos niños desafortunados. Si bien [PAWN_pronoun] generalmente era menospreciado por la mayoría de los demás miembros del Enclave, era posible, aunque poco probable, que [PAWN_objective] ascendiera a rangos más altos dentro de la organización.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Sirviente secuestrado</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Sirviente secuestrado</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] mostró una gran promesa mientras se educaba en el Enclave y posteriormente fue nombrado asistente de laboratorio. Allí [PAWN_pronoun] aprendió mucho sobre muchos campos científicos como la química, la física y la biología de algunas de las mentes más brillantes, aunque no muy éticas, de Wasteland.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Asistente de laboratorio</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Asistente de laboratorio</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Las habilidades de los soldados del Enclave fueron el resultado de años de arduo entrenamiento bajo la supervisión de implacables sargentos instructores. Debido a la escasez de reclutas capaces, [PAWN_nameDef] fue reclutado cuando era niño y pasó la mayor parte de su juventud [PAWN_possessive] en cuarteles y en campos de entrenamiento. Esto convirtió a [PAWN_objective] en un gran guerrero, pero dejó poco tiempo para cualquier otra cosa, ya que el Enclave no promovía exactamente el pensamiento creativo dentro de las bases.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Recluta gravado</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Recluta gravado</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] era un oficial del departamento Enclave del ejército. [PAWN_pronoun] realmente creía en la misión del Enclave de reconstruir los EE. UU. y estaba ansioso por hacer [PAWN_possessive] parte para implementar esta visión. Si bien [PAWN_pronoun] era un soldado hábil, el verdadero talento de [PAWN_possessive] residía en motivar a los subordinados de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Oficial de enclave</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Oficial de enclave</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>La sociedad altamente estratificada del Enclave exigía obediencia absoluta de su ciudadanía. Como niño especialmente leal, [PAWN_nameDef] fue aceptado en las filas de la Fuerza de Mantenimiento de la Paz Enclave, donde [PAWN_pronoun] aprendió rápidamente cómo garantizar la paz y el orden, especialmente entre las masas reclutadas de trabajadores forzados, generalmente por medio de una picana.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Pacificador en entrenamiento</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Pacificador en entrenamiento</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>El Enclave contaba con varios médicos altamente capacitados, cuya tarea principal era atender a personal importante como oficiales o políticos de alto rango. [PAWN_nameDef] fue uno de esos médicos. [PAWN_pronoun] carecía del desprecio distintivo que la mayoría de los demás miembros del Enclave sentían por los habitantes del páramo, un rasgo de carácter que a menudo ponía a [PAWN_objective] en desacuerdo con los superiores de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Médico del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Médico del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Como la mayoría de las personas dentro del Enclave, [PAWN_nameDef] fue criado para creer que todos los seres que habitaban en el páramo estaban mutados y eran genéticamente inferiores. [PAWN_pronoun] sin embargo, tomó estas lecciones más en serio que otros y por eso [PAWN_pronoun] se convirtió en político en el enclave, para abogar por la “limpieza” del páramo para que, un día, los últimos humanos no mutados pudieran reclamar la tierra que les pertenece por derecho y finalmente reconstruir la nación que una vez fue.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Político del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Político del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Si bien el Enclave generalmente no veía con buenos ojos a los demás habitantes de Wasteland, tuvieron que aceptar de mala gana que a veces eran útiles. Para mantener a los habitantes del páramo (mal) informados sobre las intenciones del Enclave, [PAWN_nameDef] recibió instrucciones de escribir material de propaganda y distribuirlo en los asentamientos que rodean el puesto de avanzada del Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Propagandista del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Propagandista del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] sirvió como intendente del Enclave, responsable de administrar y distribuir uniformes, suministros y equipo esencial a los soldados y el personal. Conocido por [PAWN_possessive] un meticuloso mantenimiento de registros y una logística eficiente, [PAWN_pronoun] se aseguró de que cada unidad estuviera equipada adecuadamente para el servicio. Con ojo para los detalles y talento para la negociación, [PAWN_nameDef] se convirtió en un activo invaluable para la cadena de suministro del Enclave, manteniendo la preparación operativa de la organización incluso en las condiciones más duras.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Intendente del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Oficial de intendencia</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominalmente, el servicio secreto todavía tiene la tarea de proteger al presidente de los Estados Unidos. Sin embargo, la mayoría de los presidentes del Enclave los utilizaron como tropas de élite, encargadas de los asuntos más urgentes de seguridad nacional. [PAWN_nameDef] era parte de esta tropa de élite. [PAWN_pronoun] era una máquina de matar perfectamente entrenada, con una total falta de empatía preocupada únicamente por el cumplimiento de las órdenes del presidente. Incluso otros miembros del Enclave se estremecieron ante la personalidad fría y calculadora de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Agente del Servicio Secreto</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Agente del Servicio Secreto</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] era un soldado Tesla del Enclave. Como sugiere el nombre, estos soldados de élite son conocidos y temidos por su avanzada servoarmadura Tesla y su destreza con armamento pesado de plasma. Por suerte para los habitantes del páramo, [PAWN_nameDef] y los soldados Tesla a los que pertenecían [PAWN_pronoun] eran algo bastante raro, desplegados sólo contra los enemigos más obstinados y peligrosos del Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Soldado Tesla del Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Soldado Tesla del Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Si bien la mayoría de los habitantes del páramo eran más una molestia para el Enclave que una amenaza real, hubo algunos culpables que causaron más problemas. [PAWN_nameDef] era un guardián del Enclave y el trabajo de [PAWN_possessive] era cuidar de los desafortunados prisioneros del Enclave, así como extraerles toda la información importante, incluso si no estaban en posesión de dicho conocimiento. Tan pronto como los superiores de [PAWN_possessive] pensaron que habían obtenido toda la información útil de un prisionero, dependía de [PAWN_nameDef] ejecutarlos, lo que [PAWN_pronoun] a menudo hacía de una manera espantosa.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Guardián del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Guardián del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>El Enclave siempre estuvo interesado en la vida silvestre mutada que habitaba en el páramo. Sin embargo, sus intenciones se basaban menos en la curiosidad científica y más en el deseo de convertir en armas a las horribles bestias que deambulaban por el paisaje irradiado. [PAWN_nameDef] era zoólogo del Enclave y llevó a cabo experimentos crueles con muchas bestias diferentes para probar su idoneidad para el combate, así como métodos para controlarlas. Si bien [PAWN_pronoun] era un científico respetado, [PAWN_pronoun] también mostraba tendencias sádicas y la mayoría de los demás miembros del Enclave lo evitaban.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Zoólogo del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Zoólogo del enclave</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
