<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Ein Kassenschalter für Lounge-Service, Speisezettel und Hausabrechnungen. Es macht nichts alleine, aber es verankert den Front-of-House-Betrieb.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>Meldeschalter</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Nimmt Bestellungen entgegen und serviert den Gästen Mahlzeiten in Ihren Lounges und Speiseräumen.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Eine Premium-Lucky-38-Slot-Bank, die für High-Limit-Spiele, poliertes Messing und einen Hungry-House-Schnitt entwickelt wurde.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Glückliche 38 High-Roller-Walzen</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Eine Spielautomatenbank aus der House-Ära, die auf Stammkunden und zuverlässigen nächtlichen Verkehr ausgelegt ist.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Zum Glück gibt es 38 Standardrollen</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Ein zurückgewonnener Vault 21-Spielautomat mit einem bescheidenen Einsatz und einem verzeihenden Hausvorteil.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Tresor 21 Penny-Slots</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>Badehausgebühren erheben</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>Badehausgebühren erheben</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Ein automatisiertes Serviceterminal für mechanoide Mitarbeiter. Von hier aus können Sie das Essen und den Empfang leiten.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonomes Serviceterminal</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Ein sorgfältig verpackter Vorrat an Vorkriegsschokolade. Reichhaltig, süß und dennoch dekadent genug, um Desserts und Sirupe zu verankern.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konservierte Schokolade</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Eine seltene medizinische Aufhängung aus der Vorkriegszeit, neu verpackt für die Küche von Lucky 38. Wenn Aqua Cura in die Nahrung aufgenommen wird, überschwemmt es den Körper mit Notfallreparatur-Naniten, die einen Gast aus dem Tod retten können.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>Aqua Cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Eine konservierte Mischung aus Küchengewürzen aus der Vorkriegszeit, versiegelt in einer Vorratsdose von Lucky 38. In jeder Dose bleibt genug übrig, um Eintöpfe, Soßen und Grillgerichte aufzupeppen.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Versiegelte Päckchen mit Zucker aus der Vorkriegszeit, die aus alt Küchen und Vorratskammern geborgen wurden. Es ist unbegrenzt haltbar und liefert immer noch den gleichen schnellen Süßestoß.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Eine dichte, berauschende Butter, die für die genussvolle Lucky 38-Küche zubereitet wird. Es lässt sich reichhaltig verteilen, wirkt hart und verwandelt jede Mahlzeit in eine schlechte Idee mit ausgezeichnetem Geschmack.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>Brahmanenpilzbutter</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Eine zuverlässige Lucky-38-Luxobrew-Kaffeekanne, gebaut, um ewig zu halten. Sie bewältigt Espressobezüge, das Aufwärmen abgekühlten Kaffees und Teemischungen an einer einzigen kompakten Station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>Luxobrew-Kaffeekanne</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Ein strenger Grenzalkohol mit dem Ruf, Farbe zu entfernen und das gute Urteilsvermögen zu schwächen. Genau die Art von Flasche, die eine Ödlandbar unter der Theke aufbewahrt.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>Fusel</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Eine vergaltete Brennerei mit sehr feiner Handwerkskunst, die dazu bestimmt ist, Pungashine-Most in eine trinkbare Form zu reifen.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>Pungashine immer noch</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>In Scheiben geschnittene und gepresste Punga-Früchte, die bereit sind, zu Pungashine zu reifen.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>Pungashine-Brei</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Vollständig gereifte Punga-Likörbasis, bereit zur Destillation zu Pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>Pungashine muss</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Eine sEinkaufszentrum, gerollte Papierröhre, locker gefüllt mit Kautabak aus Kojoten. Es bietet eine kurze Euphorie, eine milde Stimulation und den gleichen abgestandenen Ödlandgeruch, der Raucher immer wieder zurückkommen lässt.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Eine dicke Zigarre, gerollt aus Kautabak aus Kojote, mit einem Finish für einen teureren, bewussteren Rauch. Die ausgefallene Präsentation trägt eine raue Wüstenbitterkeit in sich.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Eine scharfe, kohlensäurehaltige Flasche Guarana, abgerundet mit Bitterkeit und einem radioaktiven Nachgeschmack. Es schlägt vorne hart zu und lässt auf der anderen Seite einen Krach auf sich warten.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>Guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Ein feiner Atomcocktail, präzise gemixt aus mehreren Zutaten.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>feiner Atomcocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Ein Wunder der Mixologie, bei dem jedes Glas, jede Garnitur und jeder Rührvorgang auf einen Gourmet-Atomcocktail abgestimmt ist.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>Gourmet-Atomcocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Ein üppiger Atomcocktail, der aus einer Vielzahl von Zutaten gemischt und vor dem Servieren perfekt gekühlt wird.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>üppiger Atomcocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Ein robuster Bestand an Kojotentabak, der für das Mojave- und andere trockene Ödlandklima geeignet ist. Nach dem Aushärten werden die Blätter zu Kojoten-Kautabak zum Rauchen, Rollen oder Tauschen.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>Kojotentabak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumversiegelte Dosen mit Instantkaffee aus der Vorkriegszeit. Bitter, lagerstabil und dennoch stark genug, um auf jedem Lucky 38-Frühstücksservice ein fester Bestandteil zu sein.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>löslicher Kaffee</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Getrocknete Teeblätter aus der Vorkriegszeit, aufbewahrt in einer Vorratsdose Lucky 38. Sie halten sich gut und lassen sich auch in einem geeigneten, brauchbaren Becher ziehen.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>getrocknete Teeblätter</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Ein getrockneter Beutel Kojoten-Kautabak. Trocken genug, um es zu rauchen, zu rollen oder in reichhaltigere Mischungen zu füllen, mit dem verstaubt Biss, den Raucher im Ödland erwarten.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>Kojoten-Kautabak</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Ein einfacher Atomcocktail, der schnell aus zwei Zutaten gemixt wird.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>einfacher Atomcocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Eine süße, kohlensäurehaltige Flasche selbstgebrautes Sarsaparilla. Es ist eher erfrischend als nahrhaft, aber eine gekühlte Flasche fühlt sich immer noch wie ein Vorkriegsluxus an.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>Selbstgebrautes Sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Eine All-in-One-Abfülleinheit für selbstgebrautes Sarsaparilla. Der Sirup wird gemischt, mit Kohlensäure versetzt, gekühlt und zum Servieren in sterilisierte Flaschen abgefüllt.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>Selbstgebrauter Sarsaparilla-Brunnen</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Eine dicke, intensiv süße Basis für selbstgebrautes Sarsaparilla. Es soll vor dem Servieren geschnitten, mit Kohlensäure versetzt und in Flaschen abgefüllt werden.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>Selbstgebrauter Sarsaparillasirup</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>Mirelurk-Schüssel (einfach)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>frittierter Lauer</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (verschwenderisch)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>Gunkanlurk (Gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>Murkiri (fein)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (einfach)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>Oshilurk (Gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Saure Preiselbeeren aus dem Ödland. Sie können roh verzehrt, zu Konfitüren gekocht oder zu einer dicken Tafelsoße fermentiert werden.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>Preiselbeeren</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>Xander-Wurzel</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Ein robuster Cranberry-Strauch, der wegen seiner scharfen roten Beeren kultiviert wird. Die Früchte werden zu einer reichhaltigen Soße verarbeitet, die stellvertretend für die alt-Weltkette fermentierter Gewürze steht.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>Cranberry-Busch</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>Preiselbeersauce Bottich</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Eine reichhaltige Cranberry-Reduktion, die als Dip, Glasur und salzig-süße Abschlusssauce für Sushi und Meeresfrüchte aus dem Ödland verwendet wird.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>Preiselbeersoße</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (verschwenderisch)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>Uralurk (gut)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Ein Stück Xanderwurzel, das für seinen scharfen Biss geschätzt wird. Wenn es zu einer Paste gemahlen wird, ergibt es eine kräftige Würze für Meeresfrüchte und Reisgerichte.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>Xander-Root-Patch</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Eine scharfe Paste aus gemahlener Xanderwurzel, die als scharfes Gewürz für Sushi und andere Meeresfrüchtegerichte verwendet wird.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>Xander-Wurzelpaste</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Eine sorgfältig bearbeitete heiße Quelle, die über einem Dampfgeysir errichtet wurde. Sein Mineralwasser bietet meditative Entspannung, bescheidene Erholungsvorteile und eine erstklassige Badeannehmlichkeit für bis zu vier Bauern gleichzeitig.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>Thermalquelle des Resorts</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Eine bizarre Archotech-Signalfackel, die aus dem Nichts einen Vertibird ruft. Was auch immer der Geheimdienst antwortet, er ist bereit, eine wundersame Extraktion bereitzustellen.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>Vertibird-Signalfackel</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>Pop-Signal-Flare</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Ein Einweg-Feldtransponder, der zur Anforderung der Vertibird-Abholung durch die Bruderschaft verwendet wird.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Feldtransponder der Bruderschaft</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>Rufen Sie Vertibird Pickup an</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Ein IFF-Leuchtfeuer mit großer Reichweite und ein Verkehrskontrollmast, der von Zellen der Bruderschaft und vertrauenswürdigen Verbündeten verwendet wird, um einen sicheren Vertibird-Anflug anzukündigen, Landungen zu koordinieren und die Verfügbarkeit von Tankstellen zu übertragen.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Flugfeuer der Bruderschaft</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Ein Serviceterminal, das Flugtreibstoff an Vertibirds der Brotherhood und andere autorisierte Flugzeuge verkauft. Es muss neben einem Vertibird-Pad platziert werden; Sobald die Zahlung verifiziert ist, beziehen die Pumpen im Pad Kraftstoff aus Tanks im selben Stromnetz.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>Vertibird-Tankterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Ein industrieller Prozessor, der flüchtige Rohstoffe und Wasser zu Flugtreibstoff für Vertibirds der Bruderschaft verarbeitet. Es funktioniert am besten mit Wasserzugang und wandelt überschüssigen Chemietreibstoff in verkaufsfähiges Flugmaterial um.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>Flugzeugtreibstoffprozessor</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Ein gekühlter Lagertank für verarbeiteten Flugtreibstoff. Lassen Sie es eingeschaltet, sonst beginnt die Brühe zu verdunsten.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>Treibstofftank für Flugzeuge</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Ein gehärteter Landeplatz mit Leitlichtern, Treibstoffanschlüssen und einem verschlüsselten Transponder für Vertibirds der Bruderschaft. Halten Sie es mit Strom versorgt und frei, damit Gastpatrouillen, Quartiermeister, Händler und alliierte Passagiere hier landen können.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Vertibird-Pad der Bruderschaft</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Bezeichnet einen konfigurierbaren Punkt, an dem sich besuchendes Personal der Bruderschaft, Händler und verbündete Passagiere nach der Landung versammeln. Wenn kein gültiger Punkt gefunden wird, bleiben sie in der Nähe ihres Vertibirds.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>Vertibird-Sammelpunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Helfen Sie Kolonisten und Gönnern, in einem privaten Beratungsraum mit Stress, Traumata und Abhängigkeit umzugehen.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>Beratung</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Rat</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Ein ramponiertes Kochbuch voller wiedergewonnener Rezepte, Zutatenhinweise und Küchentricks aus der Vorkriegszeit.

Sobald es gelesen ist, wird es dem Leser eine neue Lieblingszutat oder Mahlzeit bescheren und dann aus den Händen zu vieler in der Küche auseinander fallen.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>Ödland-Kochbuch</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Ein Low-Tech-Kiosk für Kunden, der keinen Strom benötigt.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>Servicekiosk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Ein Kiosk aus der Vorkriegszeit, der für Besucher, Casino-Verkehr und müßige Lounge-Menschen bestückt war.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
