<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>getrocknete Brahmanenpilze</Flake.label>
  <Flake.description>Eine krümelige, dehydrierte Zubereitung aus Brahmanenpilzen, getrocknet und zu spröden Chips gepresst. Macht stark süchtig und erzeugt einen kurzen, aber intensiven euphorischen Rausch. Eine häufige Straßenchemikalie in Ödlandsiedlungen.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destillierte Brahmanenpilze</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Ein konzentriertes Destillat, das unter Hitze und Druck aus Brahmanenpilzen gewonnen wird. Die resultierende Verbindung schärft die Reflexe dramatisch und lindert Schmerzen, wodurch der Benutzer im Kampf vorübergehend tödlich ist. Starkes Suchtpotenzial mit starken Entzugserscheinungen.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>knutschen</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Ein mysteriöses Vorkriegsgelände, das aus versiegelten medizinischen Bunkern geborgen wurde. Verbessert im Laufe der Zeit kontinuierlich alle körperlichen und geistigen Fähigkeiten. Der Körper wird dauerhaft abhängig – das Versäumen einer Dosis löst einen heftigen und letztlich tödlichen Entzug aus. Niemand weiß, wer es gemacht hat oder warum.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>Antiseptika</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Industrielle antiseptische Verbindungen, die aus medizinischen und militärischen Vorräten der Vorkriegszeit gelagert wurden. Wird als Grundzutat für die Synthese der meisten Ödlanddrogen und -medikamente benötigt. Zu konzentriert, um es direkt aufzutragen.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>Antibiotika</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Vorkriegsantibiotika aus militärischen medizinischen Ausrüstungen und Krankenhausbeständen geborgen. Verhindert häufige Ödlandinfektionen – Blähfliegenfieber, Bayou-Pilz und die neue Pest – bevor sie halt einnehmen. Muss alle fünf Tage eingenommen werden, um wirksam zu bleiben.\n\nDadurch werden lediglich Neuinfektionen verhindert. Bestehende Erkrankungen werden nicht behandelt, auch nicht solche, die noch keine Symptome zeigen.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>Brahmanenpilze</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Eine psychoaktive Pilzsorte, die leicht in Brahmanenabfällen wächst. Beim Rohverzehr leicht halluzinogen, wird aber hauptsächlich als Grundzutat für eine Reihe stärkerer Präparate angebaut.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>Brahmanenpilz-Kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Ein leicht fermentiertes Kombucha, gebraut aus Brahmanenpilzen und Wasser. Der Fermentationsprozess mildert den psychoaktiven Gehalt und es entsteht ein leicht stimmungsaufhellendes Getränk mit geringem Suchtpotenzial. Wird in allen Siedlungen häufig als geselliges Getränk konsumiert.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>Brahmanenpilze</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Frisch geerntete Brahmanenpilze, noch feucht und scharf. Bei rohem Verzehr leicht psychoaktiv. Wird hauptsächlich als Grundzutat für Kombucha, getrocknete Chips und raffiniertere chemische Zubereitungen verwendet.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>Voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Ein stimulierendes Präparat, das nach alt-Traditionen aus Kräutern, Verbindungen aus der Vorkriegszeit und lokalen Zutaten gebraut wird. Beseitigt das Schlafbedürfnis und schärft die Konzentration über Stunden hinweg. Längerer Konsum beeinträchtigt die Gesundheit und führt zur Abhängigkeit.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermentierte Brahmanenpilze</Yayo.label>
  <Yayo.description>Pulverisiertes, fermentiertes Brahmanenpilzpräparat, das typischerweise geschnupft wird, um eine schnelle und intensive euphorische Wirkung zu erzielen. Starkes Suchtpotenzial und bei längerem Gebrauch schädlich. Eine wirksame Form der Brahmin-Pilz-Produktlinie.</Yayo.description>
</LanguageData>
