<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Eine riesige Ameise, die durch die Strahlenbelastung über Generationen hinweg zu einer enormen Größe angewachsen ist. Seine kräftigen Mandibeln können Knochen durchtrennen und er wird bis zum Tod für seine Kolonie kämpfen.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>riesige Arbeiterameise</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>Die aggressivste der Riesenameisen. Diese Kreaturen verteidigen ihren Bienenstock mit unerbittlicher Wildheit und kräftigen Kiefern.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>riesige saltier Ameise</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Eine Riesenameise, die für das Leben im Untergrund geeignet ist. Sein robustes Exoskelett und seine Grabfähigkeit machen ihn zu einem beeindruckenden Tunnelbewohner.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>Riesenameise</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Ein Stasis-Kokon, der eine Feuerameise enthält.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>Feuerameisenkokon</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Ein Stasis-Kokon, der eine Feuerameise enthält.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>Feuer saltier Ameisenkokon</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Ein Stasis-Kokon, der eine Feuerarbeiterameise enthält.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>Kokon der Feuerarbeiterameise</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Eine Feuerameise, die für das Leben im Untergrund geeignet ist. Seine Grabklauen und seine Koordination im Bienenstock machen ihn zu einem beeindruckenden Tunnelbewohner.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>Feuerameise</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>Kopfklaue</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>Kopf</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Eine geflügelte Feuerameise, die für Paarungsflüge und zum Erkunden gezüchtet wurde. Für sich genommen ist es fragil, aber Drohnenschwärme sind immer noch gefährlich.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>Feuerameisen-Drohne</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>Mandibeln</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>Kopf</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Ein Bienenstock riesiger Feuerameisen. Wenn es aktiviert ist, werden im Laufe der Zeit zusätzliche Feuerameisen und Bienenstöcke sowie wertvolles Insektengelee erzeugt.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>Feuerameisenstock</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Das Jugendstadium einer Feuerameise. Feuerameisenlarven werden von Arbeitern gepflegt und reifen zur nächsten Kaste des Bienenstocks heran.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>Feuerameisenlarve</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>Mandibeln</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>Kopf</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>Die Königin eines Feuerameisen-Megastocks. Sie verankert die Kolonie, legt die nächste Generation und verwandelt jedes Nest, in dem sie überlebt, in eine größere Bedrohung.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>Feuerameisenkönigin</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>Kopfklaue</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>Kopf</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>Der aggressivste der Feuerameisen. Diese Kreaturen verteidigen ihren Bienenstock mit unerbittlicher Wildheit, dickem Chitin und kräftigen Kiefern.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>Feuer saltier Ameise</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>Kopfklaue</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>Kopf</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Eine massive Feuerameise, die auf Stärke und Widerstandsfähigkeit ausgelegt ist. Feuerarbeiterameisen sind äußerst territorial und pflegen ihren Bienenstock mit absoluter Loyalität.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>Feuerarbeiterameise</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>Mandibeln</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>Kopf</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Ein Wanderfisch mit dunklen Schuppen und reichem Fleisch, der häufig dort vorkommt, wo Flüsse auf das Meer treffen.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>rauchiger Lachs</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Ein häufig vorkommendes Süßwasserraubtier, das für plötzliche Angriffe und mild schmeckendes Fleisch bekannt ist.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>Kettenpflücker</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Ein robuster Süßwasserfisch, der in warmen Flüssen und Teichen vorkommt und oft dort gedeiht, wo sauberere Arten dies nicht können.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>verwelktes Radauge</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Ein caltKüstenfisch mit dicken Schuppen und einem steifen Rückenrücken, der für sein festes weißes Fleisch geschätzt wird.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>gepanzerter Stachelfisch</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Ein schneller Küstenjäger, der bei rauem Wetter und offener Brandung Köderschwärme jagt.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>Sturmschwimmer</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Eine sEinkaufszentrum Süßwasserart, die für ihre ungewöhnlich gerüschten Kiemen geschätzt wird; essbar, aber zu sEinkaufszentrum, um viel Fleisch zu liefern.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>Axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Ein großer caltWasserfisch mit hellem Fleisch und schwerem Körper, der normalerweise in tiefen, von Gletschern gespeisten Flüssen vorkommt.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>Hängebauch Kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Ein großer, bärtiger Grundfresser, der nach Einbruch der Dunkelheit durch schlammige Kanäle streift und Ruinees überschwemmt.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>Blutbart</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Ein sEinkaufszentrum, aber aggressiver Süßwasserfisch mit scharfen Zähnen und kräftigen Kiefern, der oft als Trophäenart gefangen wird.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>Kanawha Piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Ein sEinkaufszentrum haiähnlicher Küstenfisch mit rauer Haut und scharfen Zähnen, der häufig an felsigen Küsten vorkommt.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>Sägeblatt</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Ein riesiger Freiwasserjäger mit einer speerähnlichen Schnauze, der als gefährlich Trophäenfang geschätzt wird.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>Todeskiefer</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Ein großer Wanderfisch aus warmen Meeren, bekannt für sein öliges Fleisch und seinen starken, anhaltenden Lauf.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>Blauflossen-Zapper</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Ein flacher Küstenfisch, der sich im Schlamm vergräbt und am Meeresboden Beute auflauert.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>aschgrauer Hinterhalt</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Ein mutierter Fisch mit verschmutztem Wasser. Roh unsicher, aber dennoch in gekochten Mahlzeiten mit geringem Nährwert verwendbar.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>leuchtender Schluck</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Eine winterharte Wüsten-Yucca mit gedrehten Ästen und Dolchblättern. Im alt Mojave markierten diese Bäume Straßen, Wasser und Probleme aus meilenweiter Entfernung.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>Joshua-Baum</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Ein geschwärzter, fast toter Baum, der eine Atomexplosion in der Nähe überstanden hat. Bei der Ernte fällt nur eine spärliche Menge Holz an.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>verkohlter Baum</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Eine mutierte Frucht mit dicken, faserigen Blättern und einem ungewöhnlich süßen Fruchtfleisch. Seine natürlichen Verbindungen verursachen eine leichte Euphorie und ein längerer Konsum führt zur Abhängigkeit. Dennoch bleibt es eines der erträglicheren Laster, die das Ödland zu bieten hat.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>Punga-Frucht</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Ein sEinkaufszentrum silbriger Köderfisch, der in dichten Schwärmen durch Flussmündungen und Untiefen an der Küste wandert.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>Bach Silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Ein leuchtender Rifffisch mit hohen Flossen und scharfem Territorialverhalten trotz seines dekorativen Aussehens.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>Sonnenschrei</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Ein Raubtier aus dem Tiefsee-Hinterhalt, das regungslos in dunklen Tümpeln wartet, bis seine Beute in Reichweite kommt.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>Moorschleicher</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Ein gebänderter Salzwasserfisch, der einst in Vorkriegsaquarien häufig vorkam und heute in warmen Riffgewässern anzutreffen ist.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Ein langer, glatter Fisch, der mühelos durch Schilf, Abflussrohre und Gezeitentümpel gleitet.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>Lila Radpol</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Ein rundlicher Zierteichfisch mit hellen Schuppen, der aus entkommenen Vorkriegsbeständen stammt.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>Blasenfisch</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Ein schwerer caltWasserfisch mit einem starren Rückenkamm und schwach leuchtenden Schuppen bei schlechten Lichtverhältnissen.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>leuchtender Stachelfisch</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Ein riesiger, breiter Plattfisch aus tiefen Küstengewässern, der wegen seiner dicken Fleischstücke geschätzt wird.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>Lederrücken</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Ein Schwarmfisch mit schmalem Körper, der in schnellen caltWasserschwärmen durch Buchten und Buchten läuft.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>Holzsägeblatt</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Ein glänzender Süßwasserteichfisch, der wahrscheinlich von Zierkarpfenarten abstammt.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>Bayerische Bachflosse</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Ein sEinkaufszentrum gepanzertes Krebstier mit wenig Fleisch, das normalerweise in Portionen für Eintöpfe gekocht wird.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>Mirelurk-Jungtier</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Ein schneller Küstenfisch, der sich in dichten Schwärmen entlang von Piers, Riffen und Brandungslinien bewegt.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>Bayerische Gezeitenflosse</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Ein winziger Flussfisch mit rotem Bauch, der häufig in Schwärmen in klaren Bächen anzutreffen ist.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>Rotbauch</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Ein schlanker Süßwasserjäger mit gelben Augen, der häufig in kühlen Seen und langsamen Flüssen vorkommt.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>Zander</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Ein Fisch mit rundem Körper, der sich bei Bedrohung aufbläst; essbar, aber geschmacklich nicht besonders geschätzt.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>schluckig</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Ein winziger, öliger Köderfisch, der in dichten Fischschwärmen vorkommt und häufig bei saisonalen Küstenausflügen mit dem Netz gefangen wird.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>Alpensägeblatt</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Ein schnelles Raubtier im offenen Wasser mit einer langen, stechenden Schnauze und einem kraftvollen Schlag.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>Spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Ein caltWasserwildfisch, der häufig in Hochlandflüssen und Schneeschmelzseen gefangen wird.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>Gratforelle</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Vault-Tec-Medizin</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Eine verrostete Militärkiste, gefüllt mit toten Lebensgranaten. Diese Artilleriegeschosse sind mit einer staubähnlichen Verbindung gefüllt, die sich nach der Detonation auf nahegelegenen Menschen- und Tierleichen niederschlägt und sie zu wilden Ghulen und Ghulbestien erweckt. Viele der Muscheln haben ihre Wirksamkeit verloren, einige funktionieren jedoch möglicherweise noch.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Ein alt, verrostetes Fragment eines Prototypreaktors. Es wurde wahrscheinlich aufgegeben, als das Bauprogramm von Maltaver gestoppt wurde. Es könnte immer noch möglich sein, es zu zerlegen und wertvolle Fusionskomponenten zurückzugewinnen.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>uralt Reaktorteil</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Ein Prototyp eines Fusionskerns, der aus einem geothermischen Fundament große Mengen Strom erzeugen kann. Es kann später zu fortschrittlicheren Reaktorvarianten aufgerüstet werden, sobald die richtigen Forschungsnotizen und die richtige Hardware wiederhergestellt wurden. Muss auf einen Dampfgeysir gestellt werden.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>Prototyp eines Fusionskerns</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Ein verdrehtes Stück Reaktorgehäuse aus einem der aufgegebenen Projekte von Maltaver. Die wertvollen Teile sind weg, alles andere ist zu Schrott verkommen.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>Reaktorschrott</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>getrocknete Brahmanenpilze</Flake.label>
  <Flake.description>Eine krümelige, dehydrierte Zubereitung aus Brahmanenpilzen, getrocknet und zu spröden Chips gepresst. Macht stark süchtig und erzeugt einen kurzen, aber intensiven euphorischen Rausch. Eine häufige Straßenchemikalie in Ödlandsiedlungen.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destillierte Brahmanenpilze</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Ein konzentriertes Destillat, das unter Hitze und Druck aus Brahmanenpilzen gewonnen wird. Die resultierende Verbindung schärft die Reflexe dramatisch und lindert Schmerzen, wodurch der Benutzer im Kampf vorübergehend tödlich ist. Starkes Suchtpotenzial mit starken Entzugserscheinungen.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>knutschen</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Ein mysteriöses Vorkriegsgelände, das aus versiegelten medizinischen Bunkern geborgen wurde. Verbessert im Laufe der Zeit kontinuierlich alle körperlichen und geistigen Fähigkeiten. Der Körper wird dauerhaft abhängig – das Versäumen einer Dosis löst einen heftigen und letztlich tödlichen Entzug aus. Niemand weiß, wer es gemacht hat oder warum.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>Antiseptika</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Industrielle antiseptische Verbindungen, die aus medizinischen und militärischen Vorräten der Vorkriegszeit gelagert wurden. Wird als Grundzutat für die Synthese der meisten Ödlanddrogen und -medikamente benötigt. Zu konzentriert, um es direkt aufzutragen.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>Antibiotika</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Vorkriegsantibiotika aus militärischen medizinischen Ausrüstungen und Krankenhausbeständen geborgen. Verhindert häufige Ödlandinfektionen – Blähfliegenfieber, Bayou-Pilz und die neue Pest – bevor sie halt einnehmen. Muss alle fünf Tage eingenommen werden, um wirksam zu bleiben.\n\nDadurch werden lediglich Neuinfektionen verhindert. Bestehende Erkrankungen werden nicht behandelt, auch nicht solche, die noch keine Symptome zeigen.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>Brahmanenpilze</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Eine psychoaktive Pilzsorte, die leicht in Brahmanenabfällen wächst. Beim Rohverzehr leicht halluzinogen, wird aber hauptsächlich als Grundzutat für eine Reihe stärkerer Präparate angebaut.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>Brahmanenpilz-Kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Ein leicht fermentiertes Kombucha, gebraut aus Brahmanenpilzen und Wasser. Der Fermentationsprozess mildert den psychoaktiven Gehalt und es entsteht ein leicht stimmungsaufhellendes Getränk mit geringem Suchtpotenzial. Wird in allen Siedlungen häufig als geselliges Getränk konsumiert.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>Brahmanenpilze</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Frisch geerntete Brahmanenpilze, noch feucht und scharf. Bei rohem Verzehr leicht psychoaktiv. Wird hauptsächlich als Grundzutat für Kombucha, getrocknete Chips und raffiniertere chemische Zubereitungen verwendet.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>Voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Ein stimulierendes Präparat, das nach alt-Traditionen aus Kräutern, Verbindungen aus der Vorkriegszeit und lokalen Zutaten gebraut wird. Beseitigt das Schlafbedürfnis und schärft die Konzentration über Stunden hinweg. Längerer Konsum beeinträchtigt die Gesundheit und führt zur Abhängigkeit.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermentierte Brahmanenpilze</Yayo.label>
  <Yayo.description>Pulverisiertes, fermentiertes Brahmanenpilzpräparat, das typischerweise geschnupft wird, um eine schnelle und intensive euphorische Wirkung zu erzielen. Starkes Suchtpotenzial und bei längerem Gebrauch schädlich. Eine wirksame Form der Brahmin-Pilz-Produktlinie.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>Hideweaver Treeminder</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>Sapbrewer Treeminder</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>Spitter Treeminder</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>Steingräber-Baumpfleger</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Ein hoher zeremonieller Kopfschmuck, der den Anführer eines organisierten Glaubens oder Ödlandkults kennzeichnen soll.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>hoher Predigerhut</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Ein salt, schlichter Hut, der sanft auf dem Kopf ruhen soll. Diejenigen, die es bevorzugen, behaupten oft, dass es ihnen das Aussehen eines alt-Weltmystikers verleiht.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Eine vornehme Mütze mit Krempe, geschmückt mit einem Rangabzeichen, die Untergebene um jeden Preis zum Gehorsam ermuntern soll.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>Aufseherkappe</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Ein flacher, kegelförmiger Hut mit schwarzer Quaste, der oft von Wüstenhändlern, Karawanenbossen und anderen Eliten der Straße getragen wird.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Ein Satz abgenutzter Lumpen, die dazu gedacht sind, den Körper mit minimalem Aufwand zu bedecken. Sie bieten fast keinen Schutz oder Wärme, signalisieren aber deutlich ein Leben voller Sparmaßnahmen und harter Hingabe an die Ödnis.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Die Überreste eines Baumvaters, abgeholzt und als Baumstumpf zurückgelassen.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>gehackter Treefather-Stumpf</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Ein einfacher Baumpfleger, säugetierähnlich und seinem Baumvater treu ergeben. Bei Bedarf kann es sich in spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>Baumpfleger</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Ein Kokon, in dem sich ein Baumpfleger in eine neue Kaste verwandelt, geleitet von den FEV-infundierten Wurzeln des Baumvaters.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>Baumwächter-Kokon</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Eine mit regenerierendem Baumvatersaft gefüllte Kapsel, die zur Heilung verletzter Baumwächter verwendet wird.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>Heilkapsel</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Ein Kokon, in dem Sprossen verschmelzen, um eine neue Treefather-Schote zu bilden und so den symbiotischen Zyklus fortzusetzen.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>sprießender Kokon</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Ein Samen vom Baumvater, der in der Lage ist, einen neuen mutierten Baum wachsen zu lassen und den symbiotischen Zyklus zu beginnen.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Baumvater-Samen</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Ein Stück Moos, das rund um den Baumvater wächst, die Gegend verschönert und die Produktion von Baumpflegern unterstützt.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Baumvatermoos</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Eine vom Baumvater produzierte Schote, die die Samen neuer Baumpfleger enthält.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Baumvater-Schote</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Ein mutierter Baum, der mit FEV angereichert ist und in der Lage ist, Baumpfleger und symbiotische Schoten zu produzieren. Es entzieht dem bestrahlten Boden Nährstoffe und pflegt eine lebendige Bindung zu seinen Begleitlebewesen.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Baumvater</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Die Überreste eines Baumvaters, zerschlagen und als Baumstumpf zurückgelassen.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>zerschmetterter Treefather-Stumpf</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Der Radbarkling ist eine robuste Kaste der Baumpfleger und ist mit einer dicken, rindenähnlichen Haut bedeckt, die mit Strahlung durchdrungen ist. Es zeichnet sich dadurch aus, dass es im Kampf Schaden absorbiert und seinen Baum und seine Verbündeten schützt.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbelling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Der Mutfruchtling ist eine Baumwächterkaste, die sich auf die Nahrungsmittelproduktion spezialisiert hat und kontinuierlich nährende Mutfrüchte erzeugt. Es ist langsam und ineffektiv bei der Arbeit oder im Kampf.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>Mutfruchtling</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Der Portling ist eine hilfsbereite Kaste der Baumpfleger und auf das Tragen von Gegenständen spezialisiert. Unter menschlichem Einfluss transportiert es Güter dorthin, wo sie hin müssen, ist jedoch bei der Arbeit oder im Kampf langsam und wirkungslos.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portieren</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Der Kratzling ist eine wilde Kaste der Baumwächter und wurde für Aggression und schadenverursachende Angriffe gezüchtet. Seine übergroßen Klauen können die meisten Bedrohungen durchbrechen, aber es ist anfällig für Vergeltung.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>Kratzen</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Als einzigartige Kaste der Baumpfleger kann der Spross neue Gauranlen-Schoten hervorbringen und dabei helfen, den Baumvater zu reproduzieren. Um den Vorgang abzuschließen, müssen drei Sprossen langsam verschmelzen.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>sprießt</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Der Brokkoli, eine sanfte Kaste der Baumpfleger, ist auf die Produktion von Heilkräutern spezialisiert. Es arbeitet mit seinem Baum zusammen, um Heilpflanzen zu erzeugen, ist jedoch bei der Arbeit oder im Kampf langsam und wirkungslos.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>Brokkoli</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Die Altholzlinge sind eine langsame, unbeholfene Kaste der Baumpfleger und auf die Produktion von Altholz spezialisiert. Zusammen mit seinem Gauranlen-Baum erzeugt es kontinuierlich holzähnliches Material, ist jedoch bei der Arbeit oder im Kampf langsam und wirkungslos.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>Schrott</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Eine langsame, unbeholfene Kaste von Baumpflegern, die sich auf die Punga-Produktion spezialisiert hat. Zusammen mit ihrem Gauranlen-Baum kann diese Dryade kontinuierlich Punga-Früchte hervorbringen. Allerdings ist es bei der Arbeit oder im Kampf langsam und ineffektiv.\n\nIm Allgemeinen sind Baumpfleger säugetierähnliche Kreaturen, die eine symbiotische Beziehung mit dem Baumvater haben. Sie vermehren sich zusammen mit ihrem Baum, der FEV-Proben enthält. Baumpfleger können sich in verschiedene spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>prügelnder Baumpfleger</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>Vertibird (abstürzend)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Automatisierte Frachtbots, die Menschen und Güter rund um den Planeten transportieren.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>Frachtbot</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Ein resonanter kryptischer Stein, der von Whitespring-Forschern untersucht wurde. Es erhöht den Fokus auf kryptische Meditation und wird häufig in Forschungseinrichtungen in Enklaven eingesetzt.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>kryptischer Stein</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Ein Baumstumpf, der zurückbleibt, nachdem ein Mothman-Totem gefällt wurde. Der Baumstumpf kann entnommen werden, liefert aber nur sehr wenig verwertbares Holz. Wenn der Stumpf im Freien bleibt, wird er mit der Zeit verfallen.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>gehackter Mothman-Stumpf</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Ein großer Schrein zur Ehrung kryptischer Kräfte. Mitarbeiter von Whitespring nutzen diese, um den kryptischen Fokus während ritualisierter Studien zu verstärken.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>großer kryptischer Schrein</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Ein sEinkaufszentrum-Schrein, der von Kryptenforschern zur Konzentration auf Meditation und Studium genutzt wird. Diese Schreine stärken die auf Krypten fokussierte Meditation für Mitarbeiter von Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>sEinkaufszentrum kryptischer Schrein</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Geheimnisvolle schwarze Eier mit rotem Schimmer. Stammesvölker stellen fest, dass diese Eier beim Meditieren um die Basis eines Mottenmann-Totems wachsen. Es scheint eine Art Verstärkung der kryptischen Kraft des Totems widerzuspiegeln.\n\nÖdlandwissenschaftler haben versucht, das Phänomen zu untersuchen, aber die Eier schlüpfen nicht, wenn sie zu genau beobachtet werden.\n\nTiere weigern sich, Mothman-Eier zu fressen. Stammesgeschichten zufolge geschieht dies aus Respekt und Angst.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mottenmann-Eier</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Ein Mothman-Totem, das von Appalachia-Kultisten verwendet wird, um ihre Meditation und Anbetung zu fokussieren.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mottenmann-Totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Die Überreste eines Mothman-Totems, das durch Beschädigung zerstört wurde. Es ist hässlich. Der Baumstumpf kann entnommen werden, liefert aber nur sehr wenig verwertbares Holz. Wenn der Stumpf im Freien bleibt, wird er mit der Zeit verfallen.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>zerschmetterter Mothman-Stumpf</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Ein scharfer, brennbarer Ödlandlikör, der aus Chemietreibstoff destilliert wird. Fäulnis im Darm dämpft für eine Weile den Schmerz und das Elend, lässt den Trinker jedoch mit flüchtigen Dämpfen durchtränkt zurück und kann einen schlimmen Tod in einen Feuerball verwandeln.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>Darm verrotten</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Eine vergaltete Brennerei mit sehr feiner Handwerkskunst, die dazu bestimmt ist, Pungashine-Most in eine trinkbare Form zu reifen.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>Pungashine immer noch</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>In Scheiben geschnittene und gepresste Punga-Früchte, die bereit sind, zu Pungashine zu reifen.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>Pungashine-Brei</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Vollständig gereifte Punga-Likörbasis, bereit zur Destillation zu Pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>Pungashine muss</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Eine sEinkaufszentrum, gerollte Papierröhre, locker gefüllt mit Kautabak aus Kojoten. Es bietet eine kurze Euphorie, eine milde Stimulation und den gleichen abgestandenen Ödlandgeruch, der Raucher immer wieder zurückkommen lässt.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Eine dicke Zigarre, gerollt aus Kautabak aus Kojote, mit einem Finish für einen teureren, bewussteren Rauch. Die ausgefallene Präsentation trägt eine raue Wüstenbitterkeit in sich.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Eine scharfe, kohlensäurehaltige Flasche Guarana, abgerundet mit Bitterkeit und einem radioaktiven Nachgeschmack. Es schlägt vorne hart zu und lässt auf der anderen Seite einen Krach auf sich warten.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>Guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Ein feiner Atomcocktail, präzise gemixt aus mehreren Zutaten.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>feiner Atomcocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Ein Wunder der Mixologie, bei dem jedes Glas, jede Garnitur und jeder Rührvorgang auf einen Gourmet-Atomcocktail abgestimmt ist.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>Gourmet-Atomcocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Ein üppiger Atomcocktail, der aus einer Vielzahl von Zutaten gemischt und vor dem Servieren perfekt gekühlt wird.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>üppiger Atomcocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Ein robuster Bestand an Kojotentabak, der für das Mojave- und andere trockene Ödlandklima geeignet ist. Nach dem Aushärten werden die Blätter zu Kojoten-Kautabak zum Rauchen, Rollen oder Tauschen.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>Kojotentabak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumversiegelte Dosen mit Instantkaffee aus der Vorkriegszeit. Bitter, lagerstabil und dennoch stark genug, um auf jedem Lucky 38-Frühstücksservice ein fester Bestandteil zu sein.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>löslicher Kaffee</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Getrocknete Teeblätter aus der Vorkriegszeit, aufbewahrt in einer Vorratsdose Lucky 38. Sie halten sich gut und lassen sich auch in einem geeigneten, brauchbaren Becher ziehen.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>getrocknete Teeblätter</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Ein getrockneter Beutel Kojoten-Kautabak. Trocken genug, um es zu rauchen, zu rollen oder in reichhaltigere Mischungen zu füllen, mit dem verstaubt Biss, den Raucher im Ödland erwarten.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>Kojoten-Kautabak</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Ein einfacher Atomcocktail, der schnell aus zwei Zutaten gemixt wird.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>einfacher Atomcocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Eine süße, kohlensäurehaltige Flasche selbstgebrautes Sarsaparilla. Es ist eher erfrischend als nahrhaft, aber eine gekühlte Flasche fühlt sich immer noch wie ein Vorkriegsluxus an.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>Selbstgebrautes Sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Eine All-in-One-Abfülleinheit für selbstgebrautes Sarsaparilla. Der Sirup wird gemischt, mit Kohlensäure versetzt, gekühlt und zum Servieren in sterilisierte Flaschen abgefüllt.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>Selbstgebrauter Sarsaparilla-Brunnen</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Eine dicke, intensiv süße Basis für selbstgebrautes Sarsaparilla. Es soll vor dem Servieren geschnitten, mit Kohlensäure versetzt und in Flaschen abgefüllt werden.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>Selbstgebrauter Sarsaparillasirup</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Ein Kassenschalter für Lounge-Service, Speisezettel und Hausabrechnungen. Es macht nichts alleine, aber es verankert den Front-of-House-Betrieb.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>Meldeschalter</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Eine Premium-Lucky-38-Slot-Bank, die für High-Limit-Spiele, poliertes Messing und einen Hungry-House-Schnitt entwickelt wurde.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 High-Roller-Walzen</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Eine Spielautomatenbank aus der House-Ära, die auf Stammkunden und zuverlässigen nächtlichen Verkehr ausgelegt ist.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 Standardrollen</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Ein zurückgewonnener Vault 21-Spielautomat mit einem bescheidenen Einsatz und einem verzeihenden Hausvorteil.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Tresor 21 Penny-Slots</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Ein sorgfältig verpackter Vorrat an Vorkriegsschokolade. Reichhaltig, süß und dennoch dekadent genug, um Desserts und Sirupe zu verankern.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konservierte Schokolade</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Eine seltene medizinische Aufhängung aus der Vorkriegszeit, neu verpackt für die Küche von Lucky 38. Wenn Aqua Cura in die Nahrung aufgenommen wird, überschwemmt es den Körper mit Notfallreparatur-Naniten, die einen Gast aus dem Tod retten können.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>Aqua Cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Eine konservierte Mischung aus Küchengewürzen aus der Vorkriegszeit, versiegelt in einer Lucky 38 Vorratsdose. In jeder Dose bleibt genug übrig, um Eintöpfe, Soßen und Grillgerichte aufzupeppen.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Versiegelte Päckchen mit Zucker aus der Vorkriegszeit, die aus alt Küchen und Vorratskammern geborgen wurden. Es ist unbegrenzt haltbar und liefert immer noch den gleichen schnellen Süßestoß.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Eine dichte, berauschende Butter, die für die genussvolle Lucky 38-Küche zubereitet wird. Es lässt sich reichhaltig verteilen, wirkt hart und verwandelt jede Mahlzeit in eine schlechte Idee mit ausgezeichnetem Geschmack.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>Brahmanenpilzbutter</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Ein ramponiertes Kochbuch voller wiedergewonnener Rezepte, Zutatenhinweise und Küchentricks aus der Vorkriegszeit.

Sobald es gelesen ist, wird es dem Leser eine neue Lieblingszutat oder Mahlzeit bescheren und dann aus den Händen zu vieler in der Küche auseinanderfallen.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>Ödland-Kochbuch</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Nimmt Bestellungen entgegen und serviert den Gästen Mahlzeiten in Ihren Lounges und Speiseräumen.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Ein automatisiertes Serviceterminal für mechanoide Mitarbeiter. Von hier aus können Sie das Essen und den Empfang leiten.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonomes Serviceterminal</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Eine sorgfältig bearbeitete heiße Quelle, die über einem Dampfgeysir errichtet wurde. Sein Mineralwasser bietet meditative Entspannung, bescheidene Erholungsvorteile und eine erstklassige Badeannehmlichkeit für bis zu vier Bauern gleichzeitig.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>Thermalquelle des Resorts</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>Badehausgebühren erheben</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>Badehausgebühren erheben</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Eine bizarre Archotech-Signalfackel, die aus dem Nichts einen Vertibird ruft. Was auch immer der Geheimdienst antwortet, er ist bereit, eine wundersame Extraktion bereitzustellen.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>Vertibird-Signalfackel</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>Pop-Signal-Flare</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Ein Einweg-Feldtransponder, der zur Anforderung der Vertibird-Abholung durch die Bruderschaft verwendet wird.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Feldtransponder der Bruderschaft</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>Rufen Sie Vertibird Pickup an</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Ein IFF-Leuchtfeuer mit großer Reichweite und ein Verkehrskontrollmast, der von Zellen der Bruderschaft und vertrauenswürdigen Verbündeten verwendet wird, um einen sicheren Vertibird-Anflug anzukündigen, Landungen zu koordinieren und die Verfügbarkeit von Tankstellen zu übertragen.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Flugfeuer der Bruderschaft</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Ein Serviceterminal, das Flugtreibstoff an Vertibirds der Brotherhood und andere autorisierte Flugzeuge verkauft. Es muss neben einem Vertibird-Pad platziert werden; Sobald die Zahlung verifiziert ist, beziehen die Pumpen im Pad Kraftstoff aus Tanks im selben Stromnetz.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>Vertibird-Tankterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Ein industrieller Prozessor, der flüchtige Rohstoffe und Wasser zu Flugtreibstoff für Vertibirds der Bruderschaft verarbeitet. Es funktioniert am besten mit Wasserzugang und wandelt überschüssigen Chemietreibstoff in verkaufsfähiges Flugmaterial um.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>Flugzeugtreibstoffprozessor</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Ein gekühlter Lagertank für verarbeiteten Flugtreibstoff. Lassen Sie es eingeschaltet, sonst beginnt die Brühe zu verdunsten.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>Treibstofftank für Flugzeuge</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Ein gehärteter Landeplatz mit Leitlichtern, Treibstoffanschlüssen und einem verschlüsselten Transponder für Vertibirds der Bruderschaft. Halten Sie es mit Strom versorgt und frei, damit Gastpatrouillen, Quartiermeister, Händler und alliierte Passagiere hier landen können.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Vertibird-Pad der Bruderschaft</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Bezeichnet einen konfigurierbaren Punkt, an dem sich besuchendes Personal der Bruderschaft, Händler und verbündete Passagiere nach der Landung versammeln. Wenn kein gültiger Punkt gefunden wird, bleiben sie in der Nähe ihres Vertibirds.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>Vertibird-Sammelpunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>Mirelurk-Schüssel (einfach)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>frittierter Lauer</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (verschwenderisch)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>Gunkanlurk (Gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>Murkiri (fein)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (einfach)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>Oshilurk (Gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Saure Preiselbeeren aus dem Ödland. Sie können roh verzehrt, zu Konfitüren gekocht oder zu einer dicken Tafelsoße fermentiert werden.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>Preiselbeeren</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>Xander-Wurzel</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Ein robuster Cranberry-Strauch, der wegen seiner scharfen roten Beeren kultiviert wird. Die Früchte werden zu einer reichhaltigen Soße verarbeitet, die stellvertretend für die alt-Weltkette fermentierter Gewürze steht.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>Cranberry-Busch</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>Preiselbeersauce Bottich</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Eine reichhaltige Cranberry-Reduktion, die als Dip, Glasur und salzig-süße Abschlusssauce für Sushi und Meeresfrüchte aus dem Ödland verwendet wird.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>Preiselbeersoße</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (verschwenderisch)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>Uralurk (gut)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Ein Stück Xanderwurzel, das für seinen scharfen Biss geschätzt wird. Wenn es zu einer Paste gemahlen wird, ergibt es eine kräftige Würze für Meeresfrüchte und Reisgerichte.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>Xander-Root-Patch</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Eine scharfe Paste aus gemahlener Xanderwurzel, die als scharfes Gewürz für Sushi und andere Meeresfrüchtegerichte verwendet wird.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>Xander-Wurzelpaste</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Helfen Sie Kolonisten und Gönnern, in einem privaten Beratungsraum mit Stress, Traumata und Abhängigkeit umzugehen.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>Beratung</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Rat</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Ein Low-Tech-Kiosk für Kunden, der keinen Strom benötigt.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>Servicekiosk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Ein Kiosk aus der Vorkriegszeit, der für Besucher, Casino-Verkehr und müßige Lounge-Menschen bestückt war.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Ein Poseidon-Heimreaktor, der von geplünderter dunkler Archotechnologie angetrieben wird. Es verbrennt Bioferrit, um atmosphärische Gase aufzuwirbeln, wodurch die Außentemperatur steigt und gleichzeitig der Bereich mit Abwärme geflutet wird.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon-Heimreaktor</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Ein experimenteller Generator, der Bioferrit unter Druck setzt und entzündet und dann Energie aus der entstehenden Wärme gewinnt. Der Treibstoff bleibt Bioferrit, aber das Chassis und die Steuerungsanordnung lesen sich wie ein strenger Poseidon-Prototyp.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Eine spezielle Formbank, die Wärme und elektromagnetische Stimulation nutzt, um Bioferrit vorübergehend in einen biegsamen Zustand zu versetzen. Das Material bleibt Bioferrit, aber die umgebende Hardware passt sauber in eine Industriewerkstatt im Fallout-Stil.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Ein Med-Tek-Serumlabor, das geborgene Archotechnologie nutzt, um injizierbare Einmalseren herzustellen. Sauber, teuer und moralisch fragwürdig, genau auf die richtige Vorkriegsart.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Med-Tek-Serumlabor</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Eine bodenmontierte Wattz-Lampe, die einen Bereich mit Strom beleuchtet. Sie ist weniger leistungsstark als eine Stehlampe, passt aber perfekt in ein retro-futuristisches Wohnzimmer.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Ein raffinierter flüssiger Brennstoff, der für Generatoren, Brenner und industrielle Zufuhrsysteme geeignet ist. In einem vernünftigeren Zeitalter hätte Poseidon es durch eine lächelnde Tochtergesellschaft mit einem patriotischen Slogan erreicht.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>Öl</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Ein industrieller Lagertank für Öl, das über das Rohrnetz geliefert wird. Tanks können bei Bedarf abgesaugt werden, um nutzbaren Treibstoff zu erhalten, aber selbst leichte Schäden können austretende Dämpfe in einen heftigen Feuerball verwandeln.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>Öltank</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Ein Becken, das dazu dient, gespeichertes Öl in das Netzwerk einzuspeisen und angeschlossene Tanks zu füllen.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>Ölablass</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Stahlrohre, die dazu dienen, nutzbares Öl von Deepchem-Raffinerien zu Öltanks zur Lagerung oder zu ölgespeisten Strukturen zum automatischen Nachfüllen zu transportieren.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>Ölrohr</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Ein Becken, in dem Öl aus Lagertanks zur späteren Verwendung entnommen werden sollte.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>Ölhahn</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Schaltet den Ölfluss ein oder aus.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>Ölventil</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Vergrabene Stahlrohre, die dazu dienen, nutzbares Öl von Deep-Chem-Raffinerien zu Öltanks zur Lagerung oder zu ölgespeisten Strukturen zum automatischen Nachfüllen zu transportieren.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>unterirdische Ölleitung</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Eine Poseidon-Reservebatterie zum Ableiten überschüssigen Stroms. Geladene Einheiten bleiben alt, wenn sie Regen oder Feuer ausgesetzt sind, unabhängig von den Angaben in der Broschüre.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Eine Poseidon-Raffinerie, die biologisches Material in Öl für Generatoren, Brenner und industrielle Speichersysteme umwandelt.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>Ölraffinerie</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Erzeugt Strom durch den Verbrauch von Öl. Es muss regelmäßig von Hand aufgetankt werden, es sei denn, Ihre Siedlung verfügt über die industriellen Gegebenheiten einer echten Poseidon-Anlage.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>Ölgenerator</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Eine Wattz-Kommunikationskonsole zur Kontaktaufnahme mit anderen Fraktionen und Orbitalhändlern. Groß, teuer und voller brummender Vorkriegselektronik.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Eine Appalachia Freeze-Kühleinheit, die calt Luft auf eine Seite und heiße Abluft auf die andere Seite drückt. Es kann Lebensmittel konservieren oder einfach den Sommer erträglich machen, wenn der Rest des Gitters halts ist.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Eine Corvega-Tiefkrustenbohranlage zur Gewinnung von Mineralien weit unter der Oberfläche. Verwenden Sie einen Bodenscanner, um die besten Nähte zu ermitteln.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Ein angetriebenes industrielles Chemielabor mit Behältern, Heizgeräten und Messgeräten für die effiziente Chargenverarbeitung von Arzneimitteln und Verbindungen.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Ein schweres Industriekrematorium, das Leichen bei extremen Temperaturen verdampft. Es ist effizient, unpersönlich und hat unverkennbar ein Vorkriegstemperament.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Eine Corvega-Rekultivierungsschmelze, die nutzbares Metall aus Schlacke und gemischtem Schrott gewinnt. Es verbraucht viel Strom und erzeugt große Industriewärme.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Rekultivierungsschmelze Corvega</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Eine Corvega-Fertigungsbank, ausgestattet mit fortschrittlichen Werkzeugen zur Herstellung anspruchsvoller Maschinen und Komponenten aus einfacheren Materialien.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Ein Wattz-Sicherheitsgerät, das feuerhemmenden Schaum versprüht, wenn es einen Brand erkennt. Genau die Art von vernünftiger Utility-Hardware, die noch lange überlebt, nachdem das Unternehmen, das sie salt, verschwunden ist.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Ein Flachbildfernseher von Radiation King mit kristallklarem Bild und satten Farben. Vertrauen Sie dem König für alle Ihre Fernseh- und Radiobedürfnisse.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Eine Poseidon-Geothermieanlage, die Tiefenwärme für eine konstante, hohe Ausgangsleistung nutzt. Es ist genau die Art von riesiger städtischer Infrastruktur, mit der Poseidon gerne eine Skyline dominierte.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>Geothermieanlage</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Ein Heizgerät von Wattz Electronics, das Strom in kontrollierte Raumwärme umwandelt. Es wird automatisch zyklisch geschaltet, um eine Zieltemperatur zu erreichen.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Ein Wattz-Hightech-Forschungstisch mit Computern und elektronischen Messgeräten. Es ermöglicht eine schnelle Forschung und fortgeschrittenere technische Projekte.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Ein Med-Tek-Krankenhausbett, das speziell für die klinische Pflege entwickelt wurde. Die anpassbare Stützgeometrie und die integrierten Instrumente verbessern die Patientenergebnisse im Vergleich zu herkömmlichen Betten.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Ein riesiger Radiation King-Fernseher für Siedlungen, die laute, helle und unübersehbare Unterhaltung wünschen.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Ein industrieller Spender, der essbare Nährpaste aus Rohstoffen synthetisiert, die in benachbarten Trichtern platziert werden. Effizient, freudlos und genau die Art von Maschine, die ein großer Auftragnehmer als Fortschritt bezeichnen würde.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Ein Wattz-Orbital-Handelssignal, das zur Markierung von Waren für den Austausch mit Orbitalhändlern verwendet wird. Zuverlässig, kompakt und für den praktischen Grenzhandel konzipiert.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Ein Bündel von Versorgungskabeln zur Stromübertragung in einer Siedlung. Es kann als Teil eines richtigen Vorkriegsgitters unter Mauern und anderen Strukturen platziert werden.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Eine Poseidon Civilian Helios Two-Solaranlage zur Stromerzeugung im Siedlungsmaßstab. Die beste Leistung liefert es bei vollem Tageslicht und klarem Himmel.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Ziviler Helios Zwei</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Ein Röhrenfernseher von Radiation King, der auf klobiger alt-Display-Hardware und einem ausgeprägten Vorkriegsgefühl für häusliches Prestige basiert.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Eine kompakte Energiezelle, die ohne konventionellen Brennstoff dauerhaft kostenlose Energie erzeugt. Selbst nach Vorkriegsstandards fühlt es sich weniger wie Ingenieurskunst an, sondern eher wie ein geheim Poseidon-Programm, das niemand verstehen sollte.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Ein Med-Tek-Patiententelemetriegerät, das die Pflegequalität, den Operationserfolg und die Genesung verbessert, wenn es direkt neben einem Krankenhausbett montiert wird.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Eine Poseidon-Wasserkraftanlage, die darauf ausgelegt ist, aus fließendem Wasser konstante Energie zu gewinnen. Überfüllte Standorte erzeugen Turbulenzen und verringern die Leistung.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>Wasserturbine</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Eine Windkraftanlage in Versorgungsqualität für zivile Siedlungen. Es braucht einen umfassenden, klaren Ansatz, um den Luftstrom stabil zu halten.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>Zivile Windkraftanlage</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Eine große automatisierte Corvega-Feldmaschine, die Aussaat und Ernte in einer ausgewiesenen Außenzone kombiniert. Das Erntegut wird in angebrachte Fabriktrichter abgelegt oder auf den Boden geworfen, wenn keine Trichter vorhanden sind. Es kann so eingestellt werden, dass der Zyklus automatisch erfolgt, sobald die meisten Pflanzen in der Zone vollständig ausgewachsen sind.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>landwirtschaftlich-industrielle Erntemaschine</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Eine automatisierte Corvega-Raffinerie, die biologische Stoffe wie Holz und Pflanzenmaterial in chemischen Treibstoff umwandelt.

Fabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Ölraffinerie Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Ein automatisiertes Corvega-Tiefgewinnungsgerät zum Herausziehen von Steinen und vergrabenen Metallen aus der Erdkruste. Werksmaschinen benötigen Trichter für den Einlass und den Auslass, geben große Hitze ab und können auf Kosten einer noch höheren Saugleistung und Temperatur übertaktet werden.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega-Bohrplattform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Eine industrielle Corvega-Steinsäge, die Steinbrocken in verwendbare Blöcke schneiden kann.

Fabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatisierte Mauerwerkslinie</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Eine automatisierte Corvega-Schmelzanlage, die mithilfe starker Elektromagnete und industrieller Hitze verwertbares Metall aus Schlackenbrocken, kaputten Waffen, Kleidung, Steinbrocken und mechanoiden Leichen gewinnt.

Fabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Ein einfacher Industrieförderer zum Transport von Materialien zwischen Arbeitszellen mit minimalem Arbeitsaufwand.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>Industrieförderer</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Lagert Rohmaterial und Fertigwaren für automatisierte Corvega-Werksmaschinen.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>funktioniert Trichter</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Ein vergrabener Einlasspunkt, der es einem Industrieförderer ermöglicht, unter kurzen Bodenabschnitten zu verlaufen, bevor er wieder an die Oberfläche gelangt.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>vergrabener Förderereinlass</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Ein unterirdischer Entladepunkt, der ein unterirdisches Förderband in der Nähe der nächsten Arbeitszelle zurück an die Oberfläche bringt.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>vergrabener Fördereraustrag</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Ein hoher Propan-Scheinwerfer, der einen riesigen Bereich beleuchtet. Es ist nicht hell genug für das Pflanzenwachstum, sorgt aber bei Anschluss an das Propangasnetz für eine zuverlässige Gartenbeleuchtung.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>Propan-Flutlicht</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Eine mit Propan betriebene Stehlampe für die Versorgungsbeleuchtung. Es muss an das Propannetz angeschlossen werden und kann sicher im Freien aufgestellt werden.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>Propanlampe</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Eine Industrielampe, die hell genug für das Pflanzenwachstum ist, aber eine stetige Versorgung mit Propan verbrennt. Nachts schaltet es sich ab.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>Propan-Sonnenlampe</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Eine mit Propan betriebene Wandleuchte für Wirtschaftskorridore und Arbeitsräume. Es muss an das Propannetz angeschlossen werden und kann sicher im Freien aufgestellt werden.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>Propan-Wandlampe</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Propangas.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>Propan</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Ein intravenöser Infusionsständer von Med-Tek zur schnellen Abgabe verlorener Flüssigkeiten an einen Patienten, der zur Stärkung der Immunität und zur Wiederherstellung von Blutverlusten beiträgt, wenn er direkt neben einem Krankenhausbett oder einem Operationstisch platziert wird. Funktioniert nur für Krankenhausbetten oder Operationstische; Normale Betten werden nicht profitieren. Das Anbringen von mehr als einem Ständer am selben Bett hat keine Auswirkung.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Med-Tek IV-Ständer</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Ein großes Med-Tek-Zentrum zur gleichzeitigen Überwachung der Vitalwerte mehrerer Patienten, zur Verbesserung der Pflegequalität, des Operationserfolgs und der Stärkung der Immunität, wenn es an Krankenhausbetten oder Operationssäle angeschlossen ist.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Med-Tek Vitalzentrum</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Ein Fütterungsgerät von Mama Dolce am Krankenbett, das bettlägerigen Patienten Nährstoffpaste direkt zuführt, wenn es an einen Nährstoffbehälter angeschlossen ist. Praktisch, klinisch und gerade beunruhigend genug, um authentisch zu wirken.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Ein kompakter Corvega-Futterspender, der Nährstoffpaste aus dem Rohrnetz für den routinemäßigen Verzehr durch die Arbeiter ausgibt.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Eine Nährstoffmühle von Mama Dolce, die organische Rohstoffe zu leitungsfertigen Pasten verarbeitet. Effizient, unpersönlich und ganz im Sinne der industriellen Lebensmitteltechnik der Vorkriegszeit.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Ein Pastenhahn von Mama Dolce, der zubereitete, nährstoffreiche Mahlzeiten aus dem Bottichnetz abgibt. Es handelt sich um die Art praktischer Cafeteria-Hardware, die ein großer Bauunternehmer zu Hunderten installieren würde.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Ein Corvega-Lagertank für die Lagerung großer Mengen verarbeiteter Nährpaste. Die Zerstörung eines solchen führt genau zu dem industriellen Chaos, das man erwarten würde.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Eine versiegelte Poseidon-Batterieeinheit mit weitaus höherer Effizienz als herkömmliche Speicherzellen. Diese Gehäuse aus der Vorkriegszeit sind regensicher und weniger anfällig für katastrophale Entladungen.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Eine hocheffiziente Poseidon-Solaranlage, die als Industrial Helios Two vermarktet wird und so konstruiert ist, dass sie aus direktem Sonnenlicht deutlich mehr Ladung zieht als gewöhnliche zivile Solarmodule.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Industrielle Helios Zwei</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Eine Poseidon-Wasserkraftanlage, die Industrieenergie aus fließendem Wasser gewinnen soll. Überfüllte Anlagen erzeugen Turbulenzen und verringern die Leistung.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>Industrielle Wasserturbine</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Eine Poseidon-Versorgungsturbine aus der Vorkriegszeit, die für die industrielle Produktion gebaut wurde. Es braucht weitreichende, klare Ansätze, um den Luftstrom stabil zu halten, und wirbt mit der Art von übergroßem Vertrauen, das Poseidon seinen öffentlichen Arbeiten gern entgegenbrachte.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>Industrielle Windkraftanlage</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Eine große, versiegelte Poseidon-Batteriebank für zuverlässige Versorgungsspeicherung. Im Gegensatz zu alter-Rucksäcken halten diese Gehäuse Regen stand, ohne zu explodieren.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Eine große Poseidon-Batteriebank soll Strom für den späteren Bedarf reservieren. Voll aufgeladene Einheiten sind alt, wenn sie Regen oder Feuer ausgesetzt sind.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Eine kompakte Reservebatterie für lokale Stromkreise und Industrielasten. Geladene Einheiten können dennoch explodieren, wenn sie Regen oder Feuer ausgesetzt werden.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Eine angetriebene Corvega-Montagebank, die für die Umwandlung von Rohmaterial in Industrie- und Abstandhalterkomponenten geeignet ist.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Corvega-Montagebank</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Eine brennstoffgespeiste Gießereistation zur Rückgewinnung von nutzbarem Metall aus Schlacke und Schrott.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>befeuerte Gießerei</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Eine motorisierte Metzgerlinie mit Rotationssäge für eine schnelle und präzise Schlachtkörperzerlegung. Es verbraucht viel Strom.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>Industrielle Metzgereilinie</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Ein leistungsstarkes Corvega-Chemielabor mit Heizgeräten, Gefäßen und Messgeräten für die effiziente Chargenverarbeitung von Verbindungen und Arzneimitteln.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>Industrielles Chemielabor</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Eine große Corvega-Bearbeitungsplattform mit fortschrittlicher Werkzeugausstattung und Stellfläche für die schnelle Herstellung technischer Ausrüstung. Es verbraucht Strom.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Corvega-Bearbeitungsplattform</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Eine angetriebene Corvega-Schmiedestation für Waffen, Werkzeuge und schwere Werkbankarbeiten. Es bezieht eine erhebliche Last aus dem Netz.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Corvega-Schmiedestation</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Eine industrielle Steinsäge mit angetriebenen Fräsern, mit der sich Brocken in Fließbandgeschwindigkeit in Bausteine ​​verwandeln lassen.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>Industrie-Steinsäge</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Eine große industrielle Kochlinie mit mehreren Öfen und Brennern für die schnelle Zubereitung von Mahlzeiten bei hoher Siedlungsnachfrage.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>Industrieküchenbereich</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Eine große industrielle Schneiderbank mit angetriebener Nähausrüstung für eine schnelle Herstellung von Kleidungsstücken. Es kann bei reduzierter Geschwindigkeit immer noch ohne Strom dahinhumpeln.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>Industrielle Schneiderbank</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Eine große Poseidon-Grundwasserrückgewinnungspumpe, die nach und nach die Verschmutzung aus weiten Teilen des Geländes entfernt und den zurückgewonnenen Abfall zu transportablen Giftpackungen verdichtet.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Poseidon-Rekultivierungspumpe</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Eine kompakte Rekultivierungspumpe mit hoher Förderleistung, die verschmutztes Gelände schnell reinigt, indem sie eine große Menge Netzstrom verbrennt und die zurückgewonnenen Verunreinigungen in Giftmüllpakete verpackt.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>Rückgewinnungspumpe mit hoher Förderleistung</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Ein versiegelter Industrieschrank zur sicheren Aufbewahrung giftiger Abfallprodukte und wiedergewonnener gefährlicher Verpackungen, ohne dass diese in die örtliche Umwelt gelangen.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>versiegelter Abfallschrank</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Eine instabile Fusionsbatterie, die um einen permanent aktiven Energiekern herum aufgebaut ist. Es läuft ewig, bis etwas das Gehäuse so stark beschädigt, dass die gesamte Einheit in eine katastrophale Detonation gerät.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>instabile Fusionsbatterie</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Ein großer Ultratech-Schildprojektor mit dem unverwechselbaren Gefühl einer Poseidon-Black-Budget-Installation. Während es aktiv ist, verbraucht es enorme Kraft und kann die Umgebung in Brand setzen, wenn es zu schnell zu viel Strafe absorbiert.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Ein kompakter Ultratech-Schildprojektor, der sich wie einer von Poseidons geheimiveren Verteidigungsverträgen liest. Es erzeugt ein starkes Energiefeld, wenn eine Bedrohung vorliegt, und bleibt die restliche Zeit bei weitaus geringerem Stromverbrauch im Leerlauf.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Ein spezialisierter Corvega-Luftabwehrturm, der innerhalb seines Verteidigungsradius explosive Projektile und ankommende Abwurfkapseln abfängt. Es kann keine Bodenziele angreifen, aber es sieht in jeder Hinsicht wie eine Perimeterlösung aus der Vorkriegszeit aus.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Ein gepanzerter tragbarer Turm mit Corvega-Zielelektronik und verstärkter Panzerung. Zusätzliche Panzerung hilft ihm, eingehendes Feuer zu überstehen, aber das Kontrollpaket bleibt gerade dumm genug, um in der Nähe von Freundschaftsspielen gefährlich zu sein.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Ein doppelläufiger Autokanonenturm mit Corvega-Feuerleitelektronik. Es tauscht Finesse gegen Feuervolumen und bleibt eine machthungrige, äußerst praktische Verteidigungsplattform.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Ein tragbarer Flammenturm mit Corvega-Steuerelektronik und einem äußerst einfachen Treibstoffsystem. Es kann Feinde und Gelände in Feuer hüllen und bleibt so unsicher, wie es jede ehrliche Waffenplattform aus der Vorkriegszeit sein sollte.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Ein raffinierter automatisierter Turm mit Corvega-Zielausrüstung, Stabilisierung auf Militärniveau und gehärtetem Gehäuse. Sein dummes KI-Gehirn kann immer noch nicht direkt gesteuert werden, also hüte dich vor Friendly Fire.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Ein schwerer automatischer Geschützturm, dessen Mechanismus mit mehreren Läufen Dauerfeuer mit hoher Geschwindigkeit abfeuert. Corvega-Steuerungssysteme halten es am Laufen, aber sie machen es nicht subtil.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Ein Corvega-Suchscheinwerfer, der eine äußerst helle Lampe mit einem verspiegelten Reflektor kombiniert und zum Beleuchten und Blenden von Zielen in einem Verteidigungsbereich nützlich ist.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Ein kompakter automatischer Turm, ausgestattet mit einer halbautomatischen Schrotflinte und Corvega-Zielelektronik. Kurzreichweitig, böse und immer noch nicht schlau genug, um ihm völlig zu vertrauen.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Eine Außengebrauchslampe mit integriertem Poseidon-Solarkollektor. Es lädt sich tagsüber auf und sorgt nach Einbruch der Dunkelheit für zuverlässige Beleuchtung.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Ein kompakter Luftwäscher von Wattz Electronics, der Rauch, Staub und gefährliche Partikel filtert und gleichzeitig die Raumsauberkeit und Raumluftqualität verbessert.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Wattz-Luftwäscher</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Ein großer Appalachia Freeze Wandkühler für anspruchsvolle Kühlung und industrielle Klimatisierung. Calt Luft tritt auf einer Seite aus, während heiße Abgase auf der anderen Seite abgeführt werden.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Ein großer Wattz-Industrieheizer, der in eine Wand passt und starke Nutzwärme abgibt. Es kann automatisch eine Zieltemperatur erreichen.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Ein großer Wattz-Deckenventilator für Werkstätten, Lagerhallen und andere Räume, die eine stärkere Luftzirkulation benötigen.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Ein Wattz-Deckenventilator für langsame, gleichmäßige Luftzirkulation in kühleren Räumen.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Ein freistehendes Appalachia Freeze-Kühlgerät für offene Räume, die von der Sommerhitze entlastet werden müssen, ohne die volle Gefrierleistung zu nutzen.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Eine Wattz-Wandheizung, die in eine Wand passt und Räume warm hält, ohne Bodenfläche zu verschwenden.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Ein wandmontierter Appalachia Freeze-Kühler für kompakte Gefrierräume und enge Nutzräume.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Eine kompakte wandmontierte Wattz-Heizung für Versorgungskorridore, Werkstätten und kleinere Räume, die dennoch eine zuverlässige automatische Temperaturregelung benötigen.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Eine einfache Wattz-Wandlüftung zum Temperaturausgleich zwischen benachbarten Räumen, ohne einen Durchgang zu öffnen.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Eine sEinkaufszentrum Kiste mit schweren Urangranaten. Wird von Gauß-Artillerie zum Nachladen verwendet. Eine Kiste wird direkt in die angrenzende Hellion-Artillerie eingespeist, wenn diese wieder aufgerüstet werden muss.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Eine Hilfsschnittstelle, die es einem Copiloten ermöglicht, beim Starten und Steuern eines Hellion zu helfen. Es bezieht Strom direkt aus dem Hellion-Reaktor.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Eine kompakte elektromagnetische Kanone, die dichte Urangeschosse mit extremer Geschwindigkeit abfeuert. Entwickelt für lokale Bombardierung und das Abfangen mittlerer Reichweite, kann es auch feindliche Orbitalfahrzeuge angreifen. Erfordert ein verbundenes Zielterminal mit einem Operator, um zu funktionieren. Es bezieht Strom direkt aus dem Hellion-Reaktor.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Eine riesige Reaktorbaugruppe, die einen geborgenen Reaktorkern in enorme elektrische Leistung umwandelt. Seine verstärkten Spulen halten extremen Belastungen stand und machen ihn zu einer der leistungsstärksten Stromquellen für Hellion-Systeme. Benachbarte Reaktorkern-Energiezellen vervielfachen die Leistung jeweils um 15 %.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>Reaktorkern-Leistungsspule</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Ein schweres Reaktorpaket, das für die größten Hellion-Rahmen und Orbitalstützrümpfe gebaut wurde. Es verfügt über ein enormes Auftriebsfeld, das es riesigen Flugzeugen ermöglicht, aus eigener Kraft aufzusteigen, während sie in der Nähe einer planetarischen Schwerkraftquelle operieren.

Beim Start wird alles, was sich auf der Deckplatte der Hellion befindet und mit dem Reaktor verbunden ist, auf eine neue Karte transportiert.

Diese übergroßen Baugruppen waren für Logistikschiffe und mobile Luft- und Raumfahrtplattformen aus der Vorkriegszeit gedacht und erfordern eine enorme Fertigungskapazität, um betriebsbereit zu bleiben.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>schwerer Hellion-Reaktor</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Ein kompaktes Reaktorpaket, angepasst für einen leichten Hellion. Es erzeugt das Auftriebsfeld, das für einen schnellen vertikalen Start und einen atmosphärischen Kurzstreckenflug erforderlich ist, ist jedoch nicht für echte interplanetare Reisen geeignet.

Beim Start wird alles, was sich auf der Deckplatte der Hellion befindet und mit dem Reaktor verbunden ist, auf eine neue Karte transportiert.

Diese Reaktoren wurden oft aus Aufklärungsschiffen, Kurierplattformen und anderen Luft- und Raumfahrtprojekten der Vorkriegszeit geborgen und werden wegen ihrer Agilität und ihrem relativ geringen Unterstützungsbedarf geschätzt.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>leichter Hellion-Reaktor</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Speichert große Mengen Strom für den späteren Gebrauch. Die Hellion-Kondensatoren bestehen aus einer Hellion-Deckbeschichtung und behindern die Bewegung nicht.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Hellion-Kondensator</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Eine Schnellfeuerwaffe zur Punktverteidigung an Bord der Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Eine Schnittstelle, die das Starten und Steuern eines schweren Hellion ermöglicht. Es bezieht seinen Strom direkt aus dem schweren Hellion-Reaktor.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Eine Schnittstelle, die den Start und die Steuerung eines leichten Hellion ermöglicht. Es bezieht Strom direkt aus dem Hellion-Reaktor.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Ein spezieller Verteidigungsturm, der exklusiv für den Hellion gebaut wurde. Es fängt explosive Projektile und ankommende Abwurfkapseln innerhalb seines Schutzradius ab, kann jedoch keine Bodenziele angreifen. Die Abfangchance skaliert mit der Geschwindigkeit des Ziels.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Erzeugt Strom aus Sonnenlicht. Funktioniert nicht bei Dunkelheit oder künstlichem Licht. Es behindert weder die Bewegung noch bietet es Deckung, kann aber nur auf Hellion-Deckplatten gebaut werden.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Eine Kontrollstation, die für den Betrieb eines einzelnen Hellion-Artilleriegeschützes bestimmt ist. Erfordert, dass ein Besatzungsmitglied die Waffe manuell zielt und abfeuert. Es bezieht Strom direkt aus dem Hellion-Reaktor.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Ein uralt-Generator, der von einem Reaktorkern angetrieben wird. Einst war es in der Lage, gewaltige Mengen Strom zu produzieren, doch nun ist es verfallen. Der Eindämmungsschild ist undicht, was dazu führt, dass giftiger Niederschlag die gesamte Region bedeckt.

Hacken oder zerstören Sie den Reaktor, um den Kern zu erhalten. Seien Sie gewarnt, es kann bei Beschädigung explodieren.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>uralt Reaktor</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Eine Steuereinheit, die den Hellion-Reaktor mit seinen VTOL-Schubsystemen synchronisiert. Es reduziert den Treibstoffbedarf für den Hellion-Flug.

Ein Hellion kann zwei Kraftstoffregler unterstützen.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>Kraftstoffregler</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Verhindert, dass die lokale Karte während eines Hellion-Starts zerstört wird.

Festmachermasten stabilisieren die Startzone rund um das Flugzeug und halten die umliegende Siedlung beim Abflug intakt. Sie können nicht auf dem Hellion selbst gebaut werden, da dies den Start völlig verhindern würde.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>Festmachermast</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Ein kompakter Reaktorkern aus der Vorkriegszeit, der aus Prototyp-Hellion-Systemen und zugehöriger militärischer Hardware geborgen wurde. Es ist an sich nutzlos, kann aber in fortschrittliche Hellion-Unterstützungsausrüstung integriert werden.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>Reaktorkern</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Ein kompakter Generator, der um einen geborgenen Reaktorkern herum gebaut ist und so angepasst ist, dass er die Bordsysteme des Hellion mit konstanter Energie versorgt.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>Reaktorkern-Energiezelle</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Die Reaktorbaugruppe aus der Vorkriegszeit im Herzen des Hellion. Es hält den vertikalen Auftriebsbereich des Flugzeugs aufrecht und treibt die schweren Systeme an, die für atmosphärische und orbitale Langstreckenoperationen erforderlich sind.

Beim Start werden alle mit dem Reaktor verbundenen Deckplatten auf eine neue Karte transportiert. Ohne Festmachermast wird beim Stapellauf der Hellion Ihre aktuelle Karte verlassen.

Der Hellion wurde als unvollendeter Militärprototyp entworfen und erforderte seltene Komponenten, spezielle Fertigung und eine Menge Bergungsarbeiten, um weiter fliegen zu können.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Hellion-Reaktor</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Eine Stützbaugruppe zur Erweiterung der Hellion-Flugzeugzelle. Es erhöht die Menge an Deckpanzerung, die das Fahrzeug tragen kann, und muss in der Nähe des Hellion-Reaktors gebaut werden.

Ein Hellion kann bis zu sechs Flugzeugzellenverlängerungen unterstützen.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>Flugzeugzellenverlängerung</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Eine leichte Flugzeugzellenplatte aus der Vorkriegszeit, die zur Montage und Verstärkung von Hellion-Komponenten verwendet wurde. Es ist langlebig, hitzebeständig und ideal für den modernen Luft- und Raumfahrtbau.

Erfordert Vacstone-Blöcke, die von orbitalen Asteroiden erhalten werden können.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>Flugzeugzellenplatte</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Ein luftdicht gepanzerter Rumpfabschnitt, der für den Rahmen des Hellion ausgelegt ist. Es dichtet das Fahrzeug vor Vakuumeinwirkung ab und rastet direkt in der darunter liegenden Decksbeplankung ein, sodass es nur als Teil des Hellion gebaut werden kann.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Hellion-Rumpf</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Ein Verteidigungsprojektor, der den Hellion schützt, indem er einen kurzlebigen Repulsorschirm gegen ankommende Granaten und Mörserfeuer erzeugt. Diejenigen, die sich im Feld befinden, können immer noch herausschießen.

Es muss vor der Verwendung aufgeladen werden. Ein Hellion kann zwei Schildprojektoren unterstützen.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Hellion-Schildprojektor</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Ein fortschrittliches VTOL-Triebwerk mit einer hitzebeständigen Vacstone-Auskleidung. Es erhöht die Einsatzreichweite des Hellion erheblich. Triebwerke benötigen einen ungehinderten Abgasbereich, der frei von großen Gebäuden und Hellion-Decksplatten ist.

Erfordert Vacstone-Blöcke, die von orbitalen Asteroiden erhalten werden können.

Ein Hellion kann bis zu sechs schwere VTOL-Triebwerke unterstützen.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>schweres VTOL-Triebwerk</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Eine gehärtete Flugkonsole, die zum Starten und Steuern des Hellion verwendet wird. Es bezieht Strom direkt aus dem Hellion-Reaktor.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>Cockpitkonsole</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Ein minderwertiger Navigationskern, abgestimmt auf den Hellion-Flug. Es verringert das Risiko eines Unfalls beim Fliegen des Hellion, kann jedoch Pilotenfehler nicht vollständig ausgleichen.

Ein Hellion kann bis zu zwei Navigationskerne unterstützen.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>Navigationskern</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Ein Stück Roboterfahrzeug aus Stahl und geborgenen Flugzeugzellenplatten. Es sieht so aus, als wäre es beim Wiedereintritt herausgerissen oder von schweren Waffen weggesprengt worden.

Zerlegen Sie es, um wertvolle Ressourcen zu erhalten.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Ein elektronisches Gegenmaßnahmenpaket, das die Signatur des Hellion maskiert und ihm dabei hilft, sich stark verteidigten Landeplätzen zu nähern.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>ECM-Suite</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Ein kompaktes VTOL-Triebwerk, das die Einsatzreichweite des Hellion vergrößert. Triebwerke benötigen einen ungehinderten Abgasbereich, der frei von großen Gebäuden und Hellion-Decksplatten ist.

Ein Hellion kann bis zu vier sEinkaufszentrum VTOL-Triebwerke unterstützen.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>sEinkaufszentrum VTOL-Triebwerk</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Ein zweibeiniger Kampfroboter, hergestellt von RobCo Industries für das US-Militär. Es verfügt über eine olivgrüne Lackierung mit militärischen Abzeichen, zwei Klauenarme für den Nahkampf und einen am Kopf montierten Laser, der einen geladenen Strahl aus der Entfernung abfeuern kann. Der Assaultron ist schnell und aggressiv und für Angriffsaufgaben an vorderster Front konzipiert. Einige Einheiten waren mit einem Stealth-Feldgenerator ausgestattet, der es ihnen ermöglichte, sich während der Annäherung zu tarnen.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assaultron</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Eine spezielle Assaultron-Jäger-Killer-Variante, die auf einem integrierten Stealth-Fielde-Emitter und einem speziellen Nahkampfklingenpaket basiert. Es verzichtet auf den Standard-Kopflaser im Austausch für schnellere getarnte Annäherungen und mehr gefährlich Nahkampfeinsätze.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Assaultron-Dominator</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Ein stark modifiziertes Assaultron-Chassis, das der legendären Sheepsquatch-Kryptis aus der Folklore der Appalachen nachempfunden ist. Es war größer als ein Standard-Assaultron und mit einem verbesserten Kopflaser ausgestattet. Es wurde wahrscheinlich als Einschüchterungsinstrument von jemandem konstruiert, der Zugang zu einer Robotik-Werkbank und einem dunklen Sinn für Humor hatte.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>Schafsquatch</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Eine integrierte Unterarmklinge im Assaultron-Muster, optimiert für schnelle Hieb- und Stichangriffe aus nächster Nähe.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Assaultron-Klinge</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Assaultron-Klinge</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Ein kompakter Assaultron-Kopflaser mit einem schnelleren Schusszyklus als schwerere Strahlprojektoren. Dadurch eignet es sich besser für schnelle Gefechte und Nahkämpfe.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Assaultron-Kopflaser</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Ein leistungsstarker, am Kopf montierter Strahlprojektor, der auf einen langen Ladezyklus und einen großen Explosionsradius ausgelegt ist. Die Entladung erzeugt erhebliche Hitze und ist am effektivsten, wenn sie aus der Distanz abgefeuert wird.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo Sheepsquatch-Kopflaser</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Ein militärischer Roboterhund, der von RobCo Industries für die US-Armee entwickelt wurde. Es kombiniert ein erhaltenes Hundegehirn mit einem mechanischen Körper und verleiht ihm Hundeinstinkte und eine Schallbellwaffe für den Fernkampf. Cyberdogs wurden neben Militärpersonal als Späher, Wachtiere und Kampfbegleiter eingesetzt.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>Cyberhund</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Ein akustischer Projektor mit kurzer Reichweite, der von RobCo-Sicherheitseinheiten verwendet wird. Es sendet einen erschütternden Schallimpuls aus, der mechanische Ziele stört, ohne dass es zu direktem physischen Schaden kommt.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>Schall-Bark-Emitter</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Eine sEinkaufszentrum schwebende Überwachungs- und Rundfunkdrohne, hergestellt von Einkaufszentrum Industries. Es nutzt Peitschenantennen und integrierte Lautsprecher zur Übertragung von Radiosignalen und aufgezeichneten Sendungen und ist mit fortschrittlichen Gesichtserkennungssystemen ausgestattet. Der Eyebot trägt eine leichte Laserwaffe zur Selbstverteidigung. Es wird von der Enklave häufig zu Propaganda- und Aufklärungszwecken eingesetzt und ist schnell und schwer zu fassen, im direkten Kampf jedoch äußerst anfällig.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Augenbot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Die Überreste eines Vertibot – einer militärischen VTOL-Drohne aus der Vorkriegszeit – wurden abgeschossen und sind nicht mehr flugfähig. Trotz seines Zustands bleiben die Bordwaffensysteme und automatisierten Verteidigungsprotokolle teilweise aktiv. Es greift alles an, was in seinen Umkreis eindringt.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>Abgestürzter Vertibot-Roboter</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Ein verbesserter Eyebot, der auf dem experimentellen Duraframe-Chassis basiert. Es verfügt über verstärkte Innenkomponenten für eine längere Haltbarkeit als eine Standardeinheit und verfügt über eine stärkere Energiewaffe. Die am besten dokumentierte Duraframe-Einheit mit der Bezeichnung ED-E war mit einer Tesla-Kanone ausgestattet und transportierte jahrzehntelang sensible Forschungsdaten der Enklave durch das Ödland, bevor sie geborgen wurde.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Eyebot Duraframe</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Eine kompakte Drohneneinheit, die von der Hydra-Kommandoplattform erzeugt und gesteuert wird. Es trägt einen fokussierten Energiestrahler und wird von seiner übergeordneten Einheit koordiniert. Einzelne Eye of Hydra-Einheiten sind leicht gepanzert, greifen jedoch in großer Zahl gleichzeitig aus mehreren Winkeln an. Durch die Zerstörung der übergeordneten Hydra werden sie auf grundlegende autonome Angriffsprotokolle zurückgesetzt.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Auge der Hydra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Eine stark modifizierte, auf Mister Gutsy basierende Plattform, die als Drohnen-Kommandozentrale dienen soll. Die Hydra verfügt über ein integriertes System zum Einsatz und zur Koordination von Eye of Hydra-Einheiten, deren Kampfeffektivität durch eine taktische Aura-Übertragung von der zentralen Plattform erhöht wird. Sein eigenes Waffenarsenal ist beträchtlich und seine Zerstörung unterbricht alle von ihm eingesetzten Drohnen.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Eine Mister Handy-Variante für die Kinderbetreuung und häusliche Aufsicht. Es ist mit einem umfangreichen Verhaltenspaket programmiert, das Säuglingspflege, Gefahrenerkennung, Etikette und Disziplinarprotokolle umfasst. Die Miss Nanny verfügt weiterhin über einen Laserarm zur Hausverteidigung und wurde vor dem Krieg als spezielle Kinderbetreuungslösung an Familien vermarktet.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Fräulein Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Ein Mister Handy-Gerät, das für landwirtschaftliche Arbeiten umkonfiguriert wurde. Es ist mit Werkzeugarmen ausgestattet, die zum Pflanzen, Ernten und für die Feldpflege geeignet sind, sowie mit Sensoren zur Ernteüberwachung. Salt Für landwirtschaftliche Betriebe aus der Vorkriegszeit verfügt der Mister Farmhand über einen Laserarm zur Verteidigung am Arbeitsplatz.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Herr Landarbeiter</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Eine militarisierte Variante der Mister Handy-Plattform, im Auftrag der US-Armee. Es ersetzt zivile Werkzeugwaffen durch einen Plasmawerfer und einen Flammenwerfer und verfügt über das Persönlichkeitspaket Sergeant Major v1.0. Der Mister Gutsy verfügt über eine schwerere Panzerung als ein Standard-Handy und wurde in Kampfgebieten einschließlich der Anchorage-Front eingesetzt.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Herr Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Ein schwebender Hausangestelltenroboter, hergestellt von General Atomics International in Zusammenarbeit mit RobCo Industries. Es ist mit drei Gelenkarmen ausgestattet, die Werkzeugaufsätze wie Kreissäge, Laserschneider und Flammenwerfer aufnehmen können, sowie mit drei optischen Stielen. Sein neuronales Netzwerk ermöglicht nahezu empfindungsfähige Gespräche, und eine gut gewartete Einheit ist in der Lage, jahrhundertelang autonom zu arbeiten.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Herr Handy</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>Ripper</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>Manipulatorarm</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>Viehzucht</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>Ripper</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>Sägeblatt</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Ein Transponder aus der Vorkriegszeit von RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transponder</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Die erschöpften Überreste einer Sentry Bot-Fusionszelle.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>erschöpfter Sentry-Bot-Fusionskern</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>Der abgetrennte Kopf eines kaputten Assaultron.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>Schrott-Assaultron-Kopf</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Noch funktionsfähige Teile eines Mister Handy-Einheitsstrahlruders.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>geborgene Handy-Triebwerke</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>zivile RobCo-Hardware.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>Grundschaltung</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Militärtaugliche RobCo-Hardware.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>Schaltkreise in Militärqualität</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>unfertige RobCo Roboterteile.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>unvollendete RobCo Teile</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Ein sEinkaufszentrum vierbeiniger Kampfroboter, der mit chinesisch verbündeten Fraktionen im Commonwealth in Verbindung steht. Es besteht aus einer einzigen integrierten Laserwaffe und vier mechanischen Beinen für eine schnelle Bewegung über unebenes Gelände. Der Liberator ist leicht gepanzert, aber schnell und wird typischerweise in großen Gruppen angetroffen, die gleichzeitig aus mehreren Richtungen angreifen.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>Befreier</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Lasergewehr in Militärqualität, integriert in einen chinesischen Liberator-Kampfroboter.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>Liberator-Lasergewehr</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>Servozeiger</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Eine riesige Kriegsmaschine aus der Vorkriegszeit, die gemeinsam von RobCo Industries und General Atomics International für die US-Armee entwickelt wurde. Es ist etwa zwanzig Meter hoch und mit zwei am Kopf montierten Energiekanonen und einem Vorrat an taktischen Atombomben zur Zerstörung befestigter Stellungen ausgestattet. Ursprünglich zur Befreiung Anchorages von den chinesischen Streitkräften konzipiert, wurde es vor dem Ersten Weltkrieg aufgrund von Stromversorgungsausfällen nie eingesetzt.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Liberty Prime</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Eine in Liberty Prime integrierte Hochenergie-Impulskanone, die den Mini-Atomwaffenwurf dem speziellen Abschusssystem überlässt.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>Liberty Prime Pulse Kanone</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>zerstäubte Faust</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>Ballistischer automatischer Ausbruch</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>Mittelstrahllaser</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>Liberty Prime Pulse</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>Securitron-Rakete</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>Puls der Kriegsmaschine</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Kann von einem Mechaniker analysiert werden.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Platinchip analysieren</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Ein Platin-Datenspeicherchip, der aus einem versiegelten RobCo-Verwaltungstresor geborgen wurde. Es enthält ein Vorkriegs-Betriebssystempaket RobCo und ist weit über sein Metallgewicht hinaus wertvoll.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>Platinchip</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Eine Protectron-Variante, die für die Sammlung und Bergung von Ressourcen umprogrammiert wurde. Es wurde von verschiedenen Nachkriegsfraktionen übernommen, um das Sammeln bestimmter Materialien zu automatisieren. Das Collectron agiert autonom innerhalb eines definierten Bereichs und verteidigt seine Sammelzone gegen Störungen.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>Sammler</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Eine Protectron-Einheit, die für Bau- und Infrastrukturarbeiten konfiguriert ist. Es trägt Schweiß- und Montagewerkzeugaufsätze anstelle von Standard-Handlasern und wurde auf Baustellen und Industrieanlagen der Vorkriegszeit eingesetzt. Die standardmäßigen Bedrohungsreaktionsprotokolle bleiben aktiv.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>Konstruktron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Eine für Fabrik- und Fertigungsaufgaben programmierte Protectron-Variante. Es wurde für den Einsatz in Montagelinien und Produktionshallen konzipiert und erfüllt eine Vielzahl von Fertigungsunteraufgaben mit Präzision. Faktotrons gehören zu den weniger häufig anzutreffenden Protectron-Varianten im Ödland der Nachkriegszeit.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Ein weit verbreiteter Versorgungs- und Sicherheitsroboter aus der Vorkriegszeit, hergestellt von RobCo Industries. Es verfügt über einen großen gewölbten Kopf mit drei optischen Sensoren, zwei handmontierten Lasersendern und einem Kopflaser. Angetrieben von einer Spaltbatterie wurde das Protectron in Büros, Krankenhäusern und öffentlichen Einrichtungen in den gesamten Vereinigten Staaten eingesetzt. Er ist langsam und im direkten Kampf weniger leistungsfähig als spezielle Militärroboter.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Eine Protectron-Einheit, die mit einem schweren Bohraufsatz anstelle eines Standard-Handlasers ausgestattet ist und für Bergbau- und Aushubarbeiten vorgesehen ist. Es wurde mit Bergbaubetrieben aus der Vorkriegszeit zur unterirdischen Rohstoffgewinnung beauftragt. Der Bohrarm macht es langsamer als ein Standard-Prottron, bietet ihm aber eine erhebliche Einsatzfähigkeit im Nahbereich.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>Utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>bohren</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Kann von einem Kolonisten analysiert werden.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analysieren Sie den defekten Eyebot-Rahmen</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Zerbrochene Teile eines Eyebots. Ein Mechaniker kann diese Teile untersuchen, um höhere Stufen der RobCo-Forschung freizuschalten.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>kaputter Eyebot-Rahmen</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Steigert die Leistung der Kommunikationskonsole weiter.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo Antenne</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Kommunikationskonsole mit RobCo Bossgroup-Funktionalität.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo Kommunikationskonsole</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Steigert die Leistung der Kommunikationskonsole erheblich.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo Gericht</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Steigert die Leistung der Kommunikationskonsole.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo Empfänger</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Ein großer Kettenkampfroboter, hergestellt von General Atomics International für die US-Armee. Es beherbergt einen lebenden Primaten oder ein menschliches Gehirn in einer biomedizinischen Gelkuppel, die direkt mit seinen Kontrollsystemen verbunden ist. Das Robobrain ist mit Manipulatorklauen, einer integrierten Laserwaffe und einem Mesmetron-Betäubungsgerät ausgestattet. Seine biologische Gehirnkomponente sorgt für außergewöhnliche taktische Intelligenz und die Fähigkeit, mit Waffen nach menschlichem Standard umzugehen.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>Robohirn</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Eine Präzisionsspritzenpistole, die mit giftigen Verbindungen beladene Metallnadeln abfeuert. Sie ist so konzipiert, dass sie das Ziel beim Aufprall verletzt und Gift aus größerer Entfernung abgibt als die meisten Seitenwaffen.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo Spritze</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Eine Securitron-Einheit, deren Verhaltensbegrenzer versagt haben, was sie in einen Zustand wahlloser Aggression versetzt. Es behält die volle Mark-II-Kampffähigkeit – Gatling-Laser, Raketenwerfer und Elektroschockwaffen – aber ohne Fraktionserkennung, Bedrohungsbewertung oder Deeskalationsprotokolle. Es greift alle Ziele in Reichweite ohne Unterschied an.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>Berserker Securitron</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Ein RobCo Industries PDQ-88b-Sicherheitsroboter, der auf einem einzigen schweren Monorad-Chassis aufgebaut ist. Der Mark I trägt eine 9-mm-Maschinenpistole in seinem rechten Arm und zeigt auf seinem CRT-Bildschirm das Bild eines Polizisten aus der Vorkriegszeit. Es verfügt über ein Gehäuse aus Titanlegierung und integrierte automatische Reparatursysteme. Mark-I-Einheiten verfügen über eine grundlegende Kampfsoftware und sind in komplexen Gefechten weniger effektiv als die verbesserte Mark-II-Variante.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitron Mark I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>Ein PDQ-88b Securitron mit dem Mark II-Softwarepaket, das seine gesamte Waffenausstattung online stellt: X-25-Gatling-Laser, M-235-Raketenwerfer und G-28-Granatwerfer. Auf dem CRT-Bildschirm ist kein Polizist zu sehen, sondern ein saltier. Die Mark II war Robert Houses vorgesehene kampfbereite Streitmacht zur Verteidigung von New Vegas und der Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Securitron Mark II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Verbesserte Laserplattform, integriert in einen Securitron Mark II mit integrierter Raketenbatterie.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>Securitron-Polizeilaser</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>Hochspannungsstab</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Integrierter ballistischer Repeater, montiert auf einer Securitron Mark I-Sicherheitsplattform.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>Securitron ballistischer Repeater</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>Schlagstock</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Ein Wachbot von RobCo Industries, bewaffnet mit einer dreiläufigen Minigun und einem Gatling-Laser, der für die nachhaltige Unterdrückung von Infanterie und leicht gepanzerten Zielen konzipiert ist. Der Sentry-Bot ist die spezielle Kampfplattform von RobCo, die auf einem einfachen synthetischen Persönlichkeitschip basiert, der nur Kampfroutinen enthält. Der Annihilator ist die Standardproduktionsvariante dieser Linie.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>Vernichter Sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Ein Wachbot, der über eine komplette Waffenausrüstung verfügt: Minigun, Raketenwerfer, Flammenwerfer und Streugranatenwerfer. Es ist eine der am schwersten bewaffneten autonomen Einheiten, die man im Ödland findet. Sein zentraler Prozessor enthält einen Nanostrukturierungschip, was darauf hindeutet, dass er vor oder nach dem Krieg als Testumgebung für fortschrittliche Nanotechnologieprogramme diente.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>Todesbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Eine Sentry-Bot-Variante, ausgestattet mit einem industriellen Flammenwerfersystem und einem nachladbaren Treibstoffkanister für längere Einsätze. Ursprünglich für die großflächige Schädlingsbekämpfung und Flächenvernichtung konzipiert, ist es in der Lage, anhaltende Brandbrände in einem weiten Gebiet auszulösen. Die Pestcontrol-Variante wurde vor dem Krieg an Kunden aus der Landwirtschaft und der Regierung vermarktet.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Sentrybot zur Schädlingsbekämpfung</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Eine Sentry-Bot-Variante, die für Festungsangriffe und Panzerabwehroperationen konfiguriert ist. Sein primäres Waffensystem besteht aus einer Reihe leistungsstarker Raketenwerfer, die für die Zerstörung verstärkter Strukturen geeignet sind. Es ruht auf einem Mecanum-Radstand, der eine Bewegung in den meisten Geländen ermöglicht. Die Standardpanzerung und Kampfprotokolle der Sentry-Bots werden beibehalten.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Belagerungsbrecher Sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Eine riesige autonome Kampfplattform, die die Feuerkraft schwerer Wachbots mit einem integrierten mechanoiden Trägersystem für den Einsatz von Liberator-Drohnen kombiniert. Die Kriegsmaschine sendet ein taktisches Koordinationssignal, das die Kampfeffektivität nahegelegener Liberator-Einheiten erhöht. Es ist mit einer Multi-Burst-Pulsbatterie und verstärkten Panzerhandschuhen für den Nahkampf ausgerüstet.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>Kriegsmaschine</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Eine Batterie mit Dauerimpuls, die in die Torso-Hardpoints der Kriegsmaschine integriert ist.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>Kriegsmaschinenimpulsbatterie</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>Kriegshandschuh</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>Elektroschockbolzen</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Assaultron-Kopflaser</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>Autolaser</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>Fernlichtlaser</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>Abblendlichtlaser</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo überladener Assaultron-Kopflaser</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>Befreierlaser</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>Liberty Prime Mini-Atomrakete</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>Scurrybot-Laser</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>Securitron-Laser</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>Wachrakete</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>Schallbellen</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo Spritze</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Eine mit Holz betriebene Station zum Brauen von Ödlandextrakten.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>befeuertes Extraktlabor</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Eine elektrisch betriebene Station zum Brauen von Ödlandextrakten.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>elektrisches Extraktlabor</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Ein Auszug führt dazu, dass der Benutzer schnell Erinnerungen verliert, wodurch sowohl positive als auch negative Erinnerungen viel schneller als normal verkürzt werden.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>Amnesie-Extrakt</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Eine zusammengeflickte Übungsscheibe, montiert auf einem einfachen Ständer. Es wird als Orthalter Entfernungsgerät für alle aufbewahrt, die noch versuchen, ihr Zielen zu trainieren.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>Bogenschießen-Ziel</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Ein Extrakt versetzt den Körper des Benutzers in einen tiefen, komaähnlichen Zustand.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>Koma-Extrakt</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Ein Extrakt steigert die allgemeine Arbeitsgeschwindigkeit des Benutzers und verlangsamt gleichzeitig den Energieverlust, erhöht jedoch auch das Risiko eines Herzinfarkts und führt zu einem anschließenden erheblichen Schlafrhythmusabfall.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>Effizienzextrakt</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Ein Extrakt steigert künstlich die Fruchtbarkeit des Anwenders. Der Schub ist stark genug, um auch unfruchtbaren Menschen die Chance zu geben, Eltern zu werden.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>Fruchtbarkeitsextrakt</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Ein Extrakt erhöht die Lernfähigkeit des Benutzers und ermöglicht ihm, schneller Wissen zu erlangen, schneller zu essen, sich schneller auszuruhen und mehr Psy-Fokus zu erlangen, während die starke Phase anhält. Die Effekte kehren sich um, wenn es verblasst.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>Fokusextrakt</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Ein Extrakt verbessert die natürliche Wundregeneration dieser Person, sodass sie sich deutlich schneller als normal von Verletzungen erholt.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>Heilextrakt</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Ein Extrakt verbessert das Immunsystem dieser Person und macht sie fähiger, Krankheiten und Infektionen abzuwehren, macht sie aber schläfriger.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>Immunisierungsextrakt</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Ein Auszug sorgt für geistige Klarheit und hilft dem Benutzer, sich auf Fähigkeiten zu konzentrieren, für die er eine Leidenschaft hat, auf Kosten einer verminderten Kampffähigkeit.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>Inspirationsextrakt</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Ein Extrakt schwächt das Schmerzempfinden des Benutzers auf Kosten einer stark verminderten Konzentration und Produktivität.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>schmerzstillender Extrakt</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Eine robuste Ödlandrebe, die bei der Ernte dunkle, blutige Früchte hervorbringt. Sein Saft wird für den Handel mit Spirituosen und Überlebenstärkungsmittel geschätzt und die Pflanze kann nach ihrer Etablierung wiederholt geerntet werden.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>blutige Rebe</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Ein Extrakt vergiftet den Benutzer und verschlechtert seinen Zustand schnell.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>Giftextrakt</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Ein Extrakt verhärtet die Haut des Benutzers zu einer eingebauten Schutzschicht, die Verbrennungen und körperlichen Traumata widersteht, sie jedoch dadurch viel weniger attraktiv macht.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>Steinhautextrakt</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Ein Extrakt schärft die Kraft und Reflexe des Benutzers und verbessert die Kampffähigkeit auf Kosten einer höheren Chance auf soziale Kämpfe und einer höheren mentalen Bruchschwellealt.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>Kraftextrakt</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Ein Auszug bereitet dem Benutzer starke Schmerzen und macht ihn bewegungsunfähig. Gefangene verlieren schnell ihren Widerstand und Sklaven werden vollständig unterdrückt.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>Folterer-Auszug</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Eine mit Stroh gefüllte Übungspuppe, die an einem Pfosten festgebunden war. Es ist kaum mehr als ein fester Bestandteil des Trainings, lässt die Spieler aber dennoch an ihrer Form arbeiten, ohne einen echten Kampf zu riskieren.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>Trainingspuppe</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Ein Fass zur Gärung von Fäulnisdärmen.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>verrottetes Darmfass</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>Rohölkessel</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>Öllampe</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>Öllampenpfahl</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>Ein mutierter Ginseng-Ableger, dessen Wurzeln sich tief durch lockeren Boden graben, bis sie unterirdische Öltaschen erschließen. Landwirte bauen Radseng wegen des chemiereichen Schlamms in seinen Wurzeln an, auch wenn ein schlechter Funke das Feld in ein Inferno verwandeln kann.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Ein von der Reise getragener Spieltisch, der für Caravan-Spiele und Straßenwetten verwendet wird. Ermöglicht bis zu zwei Spieler gleichzeitig.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>Wohnwagentisch</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>Eine Blutpumpe zur schnelleren Genesung bei Vitaminmangel.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>Vitaminpumpe</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Ein Serum, das die Widerstandsfähigkeit des Körpers gegen die Wendigo-Krankheit erhöhen soll.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Wendigo Kapazitätsserum</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Ein Sicherheitssarg für diejenigen, die an dem Kannibalen-Vitaminmangelsyndrom, bekannt als „The Shakes“, leiden.</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>die Kiste</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Eine Blutpumpe zur Bildung von Muskelmineralreserven.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>Mineralpumpe</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>Eine Blutpumpe zur Erhöhung der Hämogenabsorption.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>Proteinpumpe</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Eine Blutpumpe hilft, die Durchblutung zu fördern und die Muskeln zu entspannen.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>Blutpumpe</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Eine Blutpumpe zur Stabilisierung psychischer Symptome, zur Entspannung des Geistes und zur Unterstützung der Konzentration.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>Chempumpe</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Ein brutales FEV-3-Mutagenpaket, das ein Supermutantensubjekt in ein gigantisches, zahmes Kriegsmonster verwandelt. Nur Supermutanten der ersten und zweiten Generation überleben den Prozess.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>Riesenmutagen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Kann von einem Kolonisten analysiert werden.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analysieren Sie die FEV-Kultur</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Eine stabilisierte Kultur, die für die Arbeit mit dem Forced Evolutionary Virus höherer Ordnung am Leben gehalten wird. Garantierte Transformationsergebnisse bei Verwendung in Prozeduren.

Ein Kolonist kann diese Kultur analysieren, um die FEV-3-Forschung freizuschalten.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV-Kultur</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Kann von einem Kolonisten analysiert werden.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analysieren Sie die FEV-Sonde</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Eine grobe Probe des Forced Evolutionary Virus-Wachstumsmediums vor der Veredelung. Es ist instabil und schwer sicher zu handhaben.

Ein Kolonist kann diese Sonde analysieren, um die FEV-1-Forschung freizuschalten.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV-Sonde</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Kann von einem Kolonisten analysiert werden.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analysieren Sie die FEV-Probe</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Eine konzentrierte Virusprobe, die für kontrollierte Tests geeignet ist. Stabiler als rohes Sondenmaterial.

Ein Kolonist kann diese Probe analysieren, um die FEV-2-Forschung freizuschalten.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV-Probe</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Eine hochstabilisierte Forced Evolutionary Virus-Dosis, die für von Kolonisten gesteuerte Verfahren reserviert ist. Garantierte Transformationsergebnisse bei Verwendung in Prozeduren.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>isolierte FEV-Dosierung</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Ein spezielles FEV-Mutagenpaket, das ein Nightkin-Stealth-Feld in einem bestehenden West Tek-Supermutanten stabilisiert. Nur West Tek West Tek der ersten und zweiten Generation können die Implantation überleben.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>Nachtkin-Mutagen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Eine sauberere Forced Evolutionary Virus-Dosis, die für kontrolliertere Verfahren geeignet ist. Die Letalität ist im Vergleich zu Wildproben geringer.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>verfeinerte FEV-Dosierung</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Eine instabile Forced Evolutionary Virus-Dosis. Das Virus ist noch nicht ausreichend unter Kontrolle, um konsistente Ergebnisse zu erzielen.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>unraffinierte FEV-Dosierung</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>Archotech-Wachstumssack</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Ein kompakter Inkubationstank für die Reifung instabiler West Tek-Proben von der Wachstumszelle bis zur vollständigen Freisetzung.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>Inkubationstank</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Ein Wachstumsbottich von West Tek, in dem instabile Stammvorlagen in Forced Evolutionary Virus ertränkt und in lebensfähige Testorganismen überredet werden.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>FEV-MwSt</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Eine Extraktionsanlage von West Tek, die das betroffene Gewebe in kondensierte Stammproben für spätere Rekombinations- und Botticharbeiten umwandelt.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>Dehnungsextraktionstabelle</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Eine fortschrittliche West Tek-Werkbank zum Zusammenstellen von Boostern, Stabilisatoren und implantierbaren Augmentationsteilen für die Mutantenforschung.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>Augmentationsbank</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>Belastungsrahmen (schrecklich)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>Belastungsrahmen (ausgezeichnet)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>Belastungsrahmen (gut)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>Dehnungsrahmen (legendär)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>Dehnungsrahmen (Meisterwerk)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Ein stabilisierter West Tek-Stammrahmen, der vom FEV-Behälter als Basisgitter für neues experimentelles Wachstumsmaterial verwendet wird.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>Dehnungsrahmen (normal)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>Belastungsrahmen (schlecht)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>unvollendeter Dehnungsrahmen</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Ein tragbarer Sicherheitsbeutel, in dem ein instabiler FEV-Embryo aufbewahrt wird, bis er in einen Inkubationstank von West Tek überführt werden kann.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>FEV-Wachstumssack</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>humanoider Stamm</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>insektoider Stamm</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Ein schwerer Wachstumstank für größere Prototypen und reife Mutantenbestände, die niemals in eine kompakte Inkubationskammer passen würden.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>großer Inkubationstank</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>leere Stammvorlage</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>Kolossstamm</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Eine brutale West Tek-Verarbeitungsbank, die Gewebeproben in verwendbare Stammschablonen zerreißt und brauchbares Versuchsmaterial aus Leichen gewinnt.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>Gewebezerkleinerer</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Eine Kapuze, die von Anhängern der Einheit getragen wird.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>Einheitshaube</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Eine zeremonielle Robe, die von Mitgliedern der Einheit und anderen FEV-Kultisten getragen wird.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>Einheitsgewand</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Schwerere gespülte Panzerung für große Mutantenbruiser, von denen erwartet wird, dass sie Gegenfeuer absorbieren.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>brutale Rüstung</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Rohe Feldpanzerung für gewöhnliche Supermutanten-Schocktruppen.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>grunzende Rüstung</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Befehlsrüstung, die hochwertigen Mutantenführern und aus dem Bottich stammenden Vollstreckern vorbehalten ist.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>Meisterrüstung</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Zentauren sind feindselige FEV-Raubtiere, die aus gescheiterten menschlichen Abkömmlingen entstanden und zu Jagdbestien geworden sind. Der Feldtyp von West Tek behält die niedrige, vielgliedrige Silhouette bei, verwendet aber jetzt das härtere Wasteland Compendium-Kampfprofil anstelle der früheren leichten Tierabstimmung.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>Zentaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>Tentakel</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>Zähne</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floater sind schnelle, brennbare FEV-Schrecken, die auf ihren eigenen Gasblasen treiben und ihre Beute in Rudeln zusammendrängen.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>Schwimmer</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>Vordermund</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>Legestachel</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>Kopf</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>Ein uralt FEV-Riese, der in West Teks Mutantenkatalog wiederhergestellt wurde.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>Supermutanten-Gigant</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>linke Faust</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>rechte Faust</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>Kopf</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>Eine stabilisierte Riesensorte, die darauf konditioniert ist, den West Tek-Führern zu gehorchen.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>zahmer Ungetüm</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>linke Faust</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>rechte Faust</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>Kopf</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>knotige Haut</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>Ein übergroßes Stahlrohr, an dessen Ende ein Hydrant angeschweißt ist.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>Hydrantenverein</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>Rohr</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>Schlauch</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>Eine schwere Panzerung, die von Whitespring geheim-Diensteinheiten verwendet wird, um befestigte Stellungen bei Frontalangriffen zu durchbrechen, wenn keine andere Option verfügbar ist.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>geheim Dienstrüstung</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>Eine verzierte schwere Rüstung, die an hochrangige geheim-Dienstmitarbeiter von Whitespring verliehen wird. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>Patriot geheim Dienstrüstung</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>Ein schwer gepanzerter High-Tech-Helm mit einer robusten Plasteel-Gewebeschale und einem indirekten Sichtsystem für nicht frontale Blickwinkel. Es schützt vor allen Schüssen, außer den stärksten oder glücklichsten Schüssen.

Teure und schöne Prestigerüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen außerdem die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>Patriot geheim Diensthelm</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>Ein gepanzerter High-Tech-Helm mit integriertem Statuscomputer und einer schützenden Plasteel-Gewebeplatte.

Teure und schöne Prestigerüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen außerdem die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>Eine Variante der Aufklärungspanzerung mit Schubfähigkeiten auf kurze Distanz für schnelle Fortbewegung in städtischen Umgebungen. Urban Scouts bevorzugen Nahkämpfe und schnelle Angriffe statt statischer Verteidigung.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>Urban Scout-Rüstung</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>Eine auf calt und arktische Operationen spezialisierte Variante der Marinepanzerung, ausgestattet mit einem schultermontierten Werfer. Arktische Marinesaltaten sind darauf spezialisiert, calt-Klimabefestigungen zu durchbrechen.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arktische Meeresrüstung</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>Ein Marinepanzerhelm, der von Whitespring-Patrioten verwendet wird, mit integriertem Statuscomputer und geschichteten Platten aus Plaststahlgewebe. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen außerdem die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>Patriot-Marinehelm</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>Eine Rüstung, die von Whitespring-Patrioten verwendet wird. Geschichtete Plasteel-Gewebeplatten sind bei der Abwehr von Angriffen sehr effektiv und weisen nur wenige anfällige Gelenkbereiche auf. Neuromemetische Assistenten ermöglichen es einem Menschen, die Rüstung zu tragen und sich dennoch leicht zu bewegen.

Die teure und zeremonielle Patriot-Marinerüstung markiert die Zugehörigkeit und den Rang. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen außerdem die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>Patriot-Marinerüstung</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>Eine leichte Rüstung, die schnelle Bewegungen ermöglicht. Platten aus Plaststahlgewebe blockieren Angriffe, ohne die Beweglichkeit zu beeinträchtigen, und neuromemetische Hilfsmittel im Unterkörper ermöglichen es einem Menschen, die Rüstung zu tragen und sich dennoch leicht zu bewegen.

Teure und schöne Prestigerüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Kryptex-Fäden erhöhen außerdem die Krypta-Sensibilität des Trägers.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>Eine Baskenmütze mit den Whitespring-Insignien, die von Enklavenpersonal bestimmter Ränge getragen wird.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring-Baskenmütze</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>Eine von hochrangigen Whitespring-Forschern getragene Mütze, die auf eine führende Rolle bei der Erforschung von Krypten hinweist.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring-Wissenschaftlerkappe</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>Eine enge Schädeldecke, die für den Forschungsschwerpunkt Krypta entwickelt wurde. Es bietet keinen physischen Schutz, aber seine speziellen Materialien verstärken die kryptische Sensibilität des Trägers.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>Kryptex-Schädeldecke</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>Ein leichter Helm, der für den Forschungsschwerpunkt „Krypta“ entwickelt wurde. Obwohl es kaum physischen Schutz bietet, erhöhen seine speziellen Materialien die kryptische Sensibilität des Trägers und leiten Nervenwärme ab.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>Kryptex-Helm</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>Kryptex-Gewand</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>Ein Hemd, in das spezielle Materialien zur Kryptid-Fokussierung eingebettet sind. Diese erhöhen die Kryptidempfindlichkeit und tragen zur Ableitung der Nervenwärme bei.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>Cryptex-Shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>Kryptex-Weste</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>Ein langer, formeller Langmantel, der von Whitespring-Patrioten und Offizieren getragen wird. Es ist mit den Siegeln der Enklave bestickt und markiert die Zugehörigkeit und den Rang.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>Patriot-Langmantel</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot ist ein unbemanntes Luftfahrzeug mit Weltraumtechnologie, das mit fortschrittlichen Sensoren und einer Raketennutzlast ausgestattet ist. Es wurde für autonome Langstreckeneinsätze entwickelt und wird in der Whitespring-Enklave häufig zur Aufklärung und Bombardierung eingesetzt. Seine Fähigkeit, mächtige Raketensalven abzufeuern, macht ihn effektiv gegen verschiedene Ziele. Dieser Vertibot ist aufgrund des Aufladezyklus vorübergehend deaktiviert.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>Vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>Eine große, überladene Vertibot-Batterie. Gibt bei Beschädigung einen starken elektromagnetischen Impuls ab, der möglicherweise nahegelegene Verteidigungsanlagen außer Gefecht setzt.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>Vertibot-Akku</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>Eine große militärische Kiste mit Vertibot-Munition. Explodiert bei Beschädigung und schleudert bewaffnete Granaten in zufällige Richtungen.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>Vertibot-Munitionskiste</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>Ein vielseitig verwendbares persönliches Tarngerät für Stealthboys, das auf der Grundlage der experimentellen Whitespring-Technologie entwickelt wurde. Ermöglicht es dem Benutzer, für kurze Zeit völlig unsichtbar zu werden. Danach benötigt das Gerät eine kurze Zeit zum Aufladen.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>Eine sEinkaufszentrum Whitespring-Kiste mit äußerst wertvollen Gegenständen. Kann wichtige Informationen enthalten. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>Ein Expeditionsgerät der Bruderschaft, das die Kommunikation von Whitespring abfangen kann. Wenn es aktiviert ist, beginnt es mit dem Intel-Scraping und sendet in regelmäßigen Abständen einen Impuls aus. Jeder Impuls hat die Chance, eine sEinkaufszentrum Menge an Informationen zu generieren, kann aber auch Ihre Sichtbarkeit erhöhen und sogar eine Einsatztruppe von Whitespring alarmieren. Nach 10 Impulsen brennt die Maschine aus und löst eine feurige Explosion aus.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>Ein abgestürzter Whitespring-Vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>Vertibot abgestürzt</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>Ein Dossier mit wichtigen Informationen über die Shattered Whitespring Enclave. Um die Informationen vor der Spionageabwehr von Whitespring zu schützen, müssen die Informationen in physischer Form gespeichert werden. Es kann zur Planung hochkarätiger Attentate verwendet werden, kann aber auch über das Schmuggelsystem in Standardinformationen umgewandelt werden.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>Ein Expeditions-Deklassifikator der Brotherhood ist ein hochtechnologisches Einweggerät, das aus einem Gehirn-Scan-Gerät und einer langen, dicken Nadel besteht. Es wird hauptsächlich von Expeditionären der Whitespring Brotherhood zur Datenextraktion verwendet. Durch das Einstechen der Nadel in den Schädel eines hochrangigen Beamten können Erinnerungen aus dessen Gehirn heruntergeladen werden, wodurch wertvolle Expeditionsinformationen der Bruderschaft entstehen. Die Menge der erhaltenen Informationen richtet sich nach dem Rang des Zielbeamten. Die von einem Brotherhood Expeditionary Declassifier betroffene Person stirbt dabei, und wenn es bei neutralen Besuchern angewendet wird, wird es als Kriegshandlung behandelt.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Freigabe der Bruderschaft</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>Ein Spacer-Tech-Vertibird, der für den Transit zwischen Oberfläche und Umlaufbahn oder zwischen Monden eines Planetensystems konzipiert ist.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Vertibird der Bruderschaft</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Vertibird der Bruderschaft (eingehend)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Vertibird der Bruderschaft (verlassen)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring-Propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>Ein Teil eines Whitespring-Flaggschiffs. Es scheint von einer mächtigen Waffe abgerissen worden zu sein.\n\nDa es vor nicht allzu langer Zeit gelandet ist, enthält es immer noch nützliche Ressourcen, die Sie durch Zerlegen erhalten können.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon-Trümmer</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>Ein großer Kraftstofftank, der zum Auftanken von Whitespring-Vertibirds verwendet wird. Detoniert, wenn die Beschädigung über einen bestimmten Punkt hinausgeht, und löst möglicherweise eine Kettenreaktion aus.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>Der staatliche APC ist ein beeindruckender gepanzerter Transporter, der für seine beeindruckende Ladekapazität bekannt ist. Seine Panzerung ist undurchdringlich und gewährleistet die Sicherheit seines Inhalts während des gesamten Transports. Sobald der APC in Bewegung ist, bleiben die Türen versiegelt, bis er sein vorbestimmtes Ziel erreicht. Während der Versuch, seine Ladung zu plündern, aufgrund der eingebauten Selbstzerstörungsprotokolle zwecklos ist, macht ihn sein robustes Äußeres zu einem idealen Schutzschild auf dem Schlachtfeld.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>staatliches APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>Der Mega-Hochschild von Whitespring ist ein fortschrittlicher Abschirmapparat und projiziert ein riesiges Impuls-Repulsor-Feld, das den Austritt von Schüssen ermöglicht, aber das Eindringen von Schüssen verhindert. Es wurde speziell für große Winkel kalibriert und ist in der Lage, eingehende Mörsergranaten, Vertibot-Angriffe und sogar Orbital-Slicer-Strahlen abzuwehren. Die Einheit kann durch EMP-Angriffe vorübergehend außer Gefecht gesetzt werden, entweder durch Schocken der Projektoreinheit selbst oder durch den Einsatz von EMP-Munition auf dem Schild. Zieht enorme Mengen an Strom.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>Regierungs-Mega-Hochschild</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>Eine unterirdische Hydrokulturbucht, die von der Whitespring-Enklave zur Ernährung ihres Personals genutzt wird. Diese Farmen sind vollständig automatisiert und an das Wassernetz angeschlossen und erfordern für den Betrieb keine Arbeitskräfte.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Die Unterfarm von Whitespring</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>Ein Dossier mit Informationen über die Shattered Whitespring Enclave. Um die Informationen vor der Spionageabwehr von Whitespring zu schützen, müssen die Informationen in physischer Form gespeichert werden. Es kann verwendet werden, um Vorkriegstechnologie von den Expeditionären der Bruderschaft zu erhalten oder um Zugang zu Quests und sogar Attentatsmissionen auf Beamte von Whitespring zu erhalten.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Seit der Erfindung der Psylink-Neuroformer wurde die Whitespring-Technologie außer Dienst gestellt. Der psychische Verstärker verbessert einen Psylink im Kopf des Benutzers. Es kann selbst keinen Psylink bilden und kann nur von Kolonisten mit bereits vorhandenem Psylink verwendet werden. Der Benutzer drückt das Gerät über die Augen, wo es sich direkt mit dem Gehirn verbindet und einen Teil davon umstrukturiert. Anschließend zerfällt das Gerät zu wertloser Asche.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>kryptischer Verstärker</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>Eine sEinkaufszentrum-Überwachungsboje, die normalerweise in der Nähe vorübergehender Konvoi-Haltestellen eingesetzt wird. Direkt mit einem patrouillierenden Vertibot verbunden, sendet er nach seiner Auslösung eine sEinkaufszentrum-Raketensalve auf seinen Standort.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>Eine sEinkaufszentrum Whitespring-Kiste mit Wertsachen. Kann Informationen enthalten. Das Öffnen erfordert die Umgehung mehrerer Sicherheitsprotokolle und dauert nur kurze Zeit.\n\nJeder Versuch, es zu zerstören, zerstört auch die Gegenstände.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>Eine Whitespring-Computerschnittstelle. Die mit der Überwachungskonsole verbundene Displaybank zeigt Live-Aufnahmen von allen Überwachungssäulen im Sektor.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>Eine große Säule mit einer Reihe von Sensoren, Kameras und Bewegungsmeldern. Dank des hochentwickelten Gesichtserkennungssystems kann die Überwachungssäule die Anwesenheit von Expeditionsteilnehmern der Bruderschaft im Umkreis erkennen und die Sichtbarkeit der Fraktion, die sie geschickt hat, erhöhen. Kann durch elektromagnetischen Impuls oder durch einfaches Unterbrechen des Stromnetzes deaktiviert werden.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>Ein kompakter Stapel Daten-Discs, die exklusiv von der Whitespring-Enklave zur Wissenstranskription hergestellt werden. Sie dienen in erster Linie der Aufbewahrung von Informationen. Wenn sie entzündet werden, setzen sie eine dichte Wolke aus blendendem Rauch und Funken frei, die einen großen Bereich in Flammen setzen kann.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>Daten-Disc-Stapel</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>Der Datendrucker ist ein Wunderwerk technologischer Innovation, das darauf ausgelegt ist, das komplexe Wissen, das im Kopf eines Wissenschaftlers steckt, zu erfassen und zu bewahren. Diese fortschrittlichen Maschinen prägen diese unschätzbar wertvollen Informationen direkt auf Datenträger ein. Techprints bieten Forschern grundlegendes Wissen und beleuchten Innovationen aus fortgeschritteneren Gesellschaften.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>Datendrucker</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>Orbitalkanonen-Kondensatorbank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>Dieses Terminal dient als primäre Schnittstelle für den Betrieb der Orbital Cannon-Batterien. Ausgestattet mit hochentwickelten Steuerungen und Zielsystemen gewährleistet die Orbital Cannon Control Station Präzision und Koordination beim Einsatz der beeindruckenden Feuerkraft der Orbital Cannons. Bediener müssen sich innerhalb seines Radius befinden, um es steuern zu können.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>Orbitale Kanonenkontrollstation</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring-Suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>Ein alkoholfreier, angenehm leichter, zitrusartiger und leicht bitterer Aperitif, der seinen Geschmack und sein Aroma süßen und bitteren Orangen, Rhabarber und der Handwerkskunst von Whitespring verdankt. Sein Rezept wird von den Hotelbüros in Whitespring gehütet, und nur wenige am Rande haben es geschafft, es nachzubilden. Das Trinken führt zu starkem, aber schmerzlosem Erbrechen, reinigt den Magen vollständig und stellt den Gaumen wieder in Schwung.\n\nDie Beamten von Whitespring schätzen den Aperitif dafür, dass sie noch mehr von der besten Küche der Siedlung genießen können.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>Ein Hightech-Helm mit einer robusten Schale aus Plasteel-Gewebe und Multispektrum-Sensoren, die dem Träger Telemetriedaten liefern. Obwohl es hervorragenden Schutz bietet, besteht sein Hauptzweck in der Tarnung durch ein komplexes optisches Tarnsystem, das durch Echtzeit-Schusslösungen unterstützt wird. Rüstungen wie diese sind aufgrund der begrenzten Produktion den Elite-Attentätern der Whitespring-Enklave vorbehalten.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Leichter Whitespring-Helm</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>Ein High-Tech-Anzug aus angetriebener Panzerung mit geschichteten Plastahlgewebeplatten und Multispektrum-Sensoren, die dem Träger Telemetriedaten liefern. Obwohl es hervorragenden Schutz bietet, besteht sein Hauptzweck darin, es durch ein komplexes optisches Tarnsystem zu verbergen, das auch die Bewegung des Benutzers unterstützt. Rüstungen wie diese sind aufgrund der begrenzten Produktion den Elite-Attentätern der Whitespring-Enklave vorbehalten.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Leichte Whitespring-Rüstung</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Expeditionsrüstung der Bruderschaft</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Expeditionshelm der Bruderschaft</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Schwere Whitespring-Rüstung</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Schwerer Whitespring-Helm</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>Eine äußerst komplexe Gesichtsmaske mit fortschrittlicher Technologie, die erfahrenen Whitespring-Wissenschaftlern vorbehalten ist. Es wurde für ausgewiesene Forscher entwickelt, damit diese die Bedürfnisse der Whitespring-Enklave ohne Pause vorantreiben können.\n\nDer eingelegte Techprint synchronisiert sich mit dem Gehirn des Trägers, während dieser forscht, wodurch die Forschungsgeschwindigkeit effektiv verdoppelt und gleichzeitig Ruhe und Erholung wiederhergestellt wird.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring-Wissenschaftlerhelm</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring-Stuhl</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>Ein majestätischer Teppich mit einem Muster im Whitespring-Stil zur Dekoration eines Bodens.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>großer Whitespring-Teppich</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring-Tisch</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring-Schild</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>Ein steinernes Flachrelief mit Bildern von Whitespring zur Dekoration eines Bodens.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring-Platte</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>Ein aufwendiger Teppich mit einem Muster im Whitespring-Stil zur Dekoration eines Bodens.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>großer Whitespring-Teppich</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>Orbitalstrahl</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring-Spiegel</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>große Präsidentenskulptur</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>große Präsidentenskulptur</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>sEinkaufszentrum Präsidentenskulptur</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring-Hocker</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>Plakette des Präsidenten</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Ein verzierter Stuhl, den der Präsident für offizielle Ansprachen und Meditationen nutzt. Das Sitzen auf dem Schreibtischstuhl des Präsidenten kann als Mittelpunkt für zeremonielle Pflichten und kryptische Meditation dienen.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>Präsidenten-Schreibtischstuhl</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>Ein Whitespring-Kanonenschiff mit Spacer-Technologie, das für den Transit zwischen der Oberfläche und der Umlaufbahn oder zwischen Monden eines Planetensystems konzipiert ist. Ausgestattet mit einer doppelt verbundenen Maschinenkanone zur Bodenunterstützung landen diese XVB02 oft mitten auf dem Schlachtfeld, um gestrandete Truppen abzuziehen.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird-Landefeuer</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>Ein Kommandostab, der den leitenden Offizieren von Whitespring bei Inspektionen, Besprechungen und im Notfallkommandodienst zur Verfügung gestellt wird. Sein Kryptex-Kopf schärft die kryptische Einsicht und hilft, die neuronale Belastung zu regulieren, während der eingebettete Abstimmungskern jeden Träger außerhalb der zugewiesenen Befehlskette zurückweist.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>Cryptex-Kommandostab</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>Ein verzierter großer Stuhl, den der Präsident für offizielle Ansprachen und Meditationen nutzt. Das Sitzen im Präsidentensessel vermittelt dem Bewohner ein Gefühl von Autorität und Würde.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>Großer Stuhl des Präsidenten</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>Ein kristallmetallisches Langschwert, veredelt für Whitespring-Sicherheitsbeamte. Seine monomolekulare Schneide schneidet mühelos durch Panzerung, während ein eingebetteter Kryptex-Kern die kryptische Einsicht des Trägers schärft und die Hochgeschwindigkeitsreaktion der Waffe stabilisiert.

Der Cryptex-Kern kann sich jeweils nur auf einen Träger einstellen. Sobald diese Bindung hergestellt ist, reagiert die Klinge mit extremer Geschwindigkeit und Präzision und weist jeden Träger ab, der nicht dem zugewiesenen Benutzer gehört.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>Cryptex-Molekularklinge</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>Ein Offiziersschwert mit Metallkern, umhüllt von einer Hülle aus gefangenem Plasma. Ziele werden an der Innenkante zerschnitten und durch das umgebende Feld verbrannt, wodurch Whitespring-Offiziere eine Nahkampfwaffe erhalten, die im selben Schlag schneiden und kauterisieren kann.

Sein Kryptex-Leitkern kann sich jeweils nur auf einen Träger einstellen. Sobald das Schwert verbunden ist, reagiert es mit ungewöhnlicher Geschwindigkeit und Kontrolle und weist jeden Träger ab, der nicht dem ihm zugewiesenen Besitzer gehört.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>Plasma-Offizierschwert</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>Ein Whitespring-Kriegshammer mit integriertem EMP-Kondensator. Beim Aufprall gibt es zusätzlich zum physischen Schlag einen starken Impuls ab, wodurch es besonders wirksam gegen Powerrüstungen, Roboter und andere fortschrittliche Hardware ist.

Sein Kryptex-Leitkern kann sich jeweils nur auf einen Träger einstellen. Sobald der Hammer verbunden ist, verfolgt er das Timing und den Schlagrhythmus des Benutzers mit ungewöhnlicher Genauigkeit und weist jede Hand außerhalb des zugewiesenen Bedieners zurück.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>Pulshammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>Ein verzierter Stuhl, den der Präsident für offizielle Ansprachen und Meditationen nutzt. Das Sitzen auf dem Präsidentenstuhl kann als Mittelpunkt für bestimmte Pflichten und Zeremonien dienen.</Throne.description>
  <Throne.label>Präsidentenstuhl</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>Vertibird (eingehend)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>Vertibird (Gehen)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
