<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Eine große automatisierte Corvega-Feldmaschine, die Aussaat und Ernte in einer ausgewiesenen Außenzone kombiniert. Das Erntegut wird in angebrachte Fabriktrichter abgelegt oder auf den Boden geworfen, wenn keine Trichter vorhanden sind. Es kann so eingestellt werden, dass der Zyklus automatisch erfolgt, sobald die meisten Pflanzen in der Zone vollständig ausgewachsen sind.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>landwirtschaftlich-industrielle Erntemaschine</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Eine automatisierte Corvega-Raffinerie, die biologische Stoffe wie Holz und Pflanzenmaterial in chemischen Treibstoff umwandelt.

Fabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Ölraffinerie Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Ein automatisiertes Corvega-Tiefgewinnungsgerät zum Herausziehen von Steinen und vergrabenen Metallen aus der Erdkruste. Werksmaschinen benötigen Trichter für den Einlass und den Auslass, geben große Hitze ab und können auf Kosten einer noch höheren Saugleistung und Temperatur übertaktet werden.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega-Bohrplattform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Eine industrielle Corvega-Steinsäge, die Steinbrocken in verwendbare Blöcke schneiden kann.

Fabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatisierte Mauerwerkslinie</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Eine automatisierte Corvega-Schmelzanlage, die mithilfe starker Elektromagnete und industrieller Hitze verwertbares Metall aus Schlackenbrocken, kaputten Waffen, Kleidung, Steinbrocken und mechanoiden Leichen gewinnt.

Fabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Ein einfacher Industrieförderer zum Transport von Materialien zwischen Arbeitszellen mit minimalem Arbeitsaufwand.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>Industrieförderer</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Lagert Rohmaterial und Fertigwaren für automatisierte Corvega-Werksmaschinen.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>funktioniert Trichter</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Ein vergrabener Einlasspunkt, der es einem Industrieförderer ermöglicht, unter kurzen Bodenabschnitten zu verlaufen, bevor er wieder an die Oberfläche gelangt.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>vergrabener Förderereinlass</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Ein unterirdischer Entladepunkt, der ein unterirdisches Förderband in der Nähe der nächsten Arbeitszelle zurück an die Oberfläche bringt.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>vergrabener Fördereraustrag</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
