<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Eine Protectron-Variante, die für die Sammlung und Bergung von Ressourcen umprogrammiert wurde. Es wurde von verschiedenen Nachkriegsfraktionen übernommen, um das Sammeln bestimmter Materialien zu automatisieren. Das Collectron agiert autonom innerhalb eines definierten Bereichs und verteidigt seine Sammelzone gegen Störungen.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>Kollektron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Eine Protectron-Einheit, die für Bau- und Infrastrukturarbeiten konfiguriert ist. Es trägt Schweiß- und Montagewerkzeugaufsätze anstelle von Standard-Handlasern und wurde auf Vorkriegsbaustellen und Industrieanlagen eingesetzt. Die standardmäßigen Bedrohungsreaktionsprotokolle bleiben aktiv.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>Konstruktron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Eine für Fabrik- und Fertigungsaufgaben programmierte Protectron-Variante. Es wurde für den Einsatz in Montagelinien und Produktionshallen konzipiert und erfüllt eine Vielzahl von Fertigungsunteraufgaben mit Präzision. Faktotrons gehören zu den weniger häufig anzutreffenden Protectron-Varianten im Ödland der Nachkriegszeit.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>Faktotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Ein weit verbreiteter Versorgungs- und Sicherheitsroboter aus der Vorkriegszeit, hergestellt von RobCo Industries. Es verfügt über einen großen gewölbten Kopf mit drei optischen Sensoren, zwei handmontierten Lasersendern und einem Kopflaser. Angetrieben von einer Spaltbatterie wurde das Protectron in Büros, Krankenhäusern und öffentlichen Einrichtungen in den gesamten Vereinigten Staaten eingesetzt. Er ist langsam und im direkten Kampf weniger leistungsfähig als spezielle Militärroboter.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Eine Protectron-Einheit, die mit einem schweren Bohraufsatz anstelle eines Standard-Handlasers ausgestattet ist und für Bergbau- und Aushubarbeiten vorgesehen ist. Es wurde mit Bergbaubetrieben aus der Vorkriegszeit zur unterirdischen Rohstoffgewinnung beauftragt. Der Bohrarm macht es langsamer als ein Standard-Prottron, bietet ihm aber eine erhebliche Einsatzfähigkeit im Nahbereich.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>Utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>bohren</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
