<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Eine kompakte Drohneneinheit, die von der Hydra-Kommandoplattform erzeugt und gesteuert wird. Es trägt einen fokussierten Energiestrahler und wird von seiner übergeordneten Einheit koordiniert. Einzelne Eye of Hydra-Einheiten sind leicht gepanzert, greifen jedoch in großer Zahl gleichzeitig aus mehreren Winkeln an. Durch die Zerstörung der übergeordneten Hydra werden sie auf grundlegende autonome Angriffsprotokolle zurückgesetzt.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Auge der Hydra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Eine stark modifizierte, auf Mister Gutsy basierende Plattform, die als Drohnen-Kommandozentrale dienen soll. Die Hydra verfügt über ein integriertes System zum Einsatz und zur Koordination von Eye of Hydra-Einheiten, deren Kampfeffektivität durch eine taktische Aura-Übertragung von der zentralen Plattform erhöht wird. Sein eigenes Waffenarsenal ist beträchtlich und seine Zerstörung unterbricht alle von ihm eingesetzten Drohnen.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Eine Mister Handy-Variante für die Kinderbetreuung und häusliche Aufsicht. Es ist mit einem umfangreichen Verhaltenspaket programmiert, das Säuglingspflege, Gefahrenerkennung, Etikette und Disziplinarprotokolle umfasst. Die Miss Nanny verfügt weiterhin über einen Laserarm zur Hausverteidigung und wurde vor dem Krieg als spezielle Kinderbetreuungslösung an Familien vermarktet.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Fräulein Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Ein Mister Handy-Gerät, das für landwirtschaftliche Arbeiten umkonfiguriert wurde. Es ist mit Werkzeugarmen ausgestattet, die zum Pflanzen, Ernten und für die Feldpflege geeignet sind, sowie mit Sensoren zur Ernteüberwachung. Salt Für landwirtschaftliche Betriebe aus der Vorkriegszeit verfügt der Mister Farmhand über einen Laserarm zur Verteidigung am Arbeitsplatz.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Herr Landarbeiter</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Eine militarisierte Variante der Mister Handy-Plattform, im Auftrag der US-Armee. Es ersetzt zivile Werkzeugwaffen durch einen Plasmawerfer und einen Flammenwerfer und verfügt über das Persönlichkeitspaket Sergeant Major v1.0. Der Mister Gutsy verfügt über eine schwerere Panzerung als ein Standard-Handy und wurde in Kampfgebieten einschließlich der Anchorage-Front eingesetzt.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Herr Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Ein schwebender Hausangestelltenroboter, hergestellt von General Atomics International in Zusammenarbeit mit RobCo Industries. Es ist mit drei Gelenkarmen ausgestattet, die Werkzeugaufsätze wie Kreissäge, Laserschneider und Flammenwerfer aufnehmen können, sowie mit drei optischen Stielen. Sein neuronales Netzwerk ermöglicht nahezu empfindungsfähige Gespräche, und eine gut gewartete Einheit ist in der Lage, jahrhundertelang autonom zu arbeiten.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Herr Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
