<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Die Überreste eines Baumvaters, abgeholzt und als Baumstumpf zurückgelassen.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>gehackter Treefather-Stumpf</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Ein einfacher Baumpfleger, säugetierähnlich und seinem Baumvater treu ergeben. Bei Bedarf kann es sich in spezialisierte Kasten verwandeln.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>Baumpfleger</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Ein Kokon, in dem sich ein Baumpfleger in eine neue Kaste verwandelt, geleitet von den FEV-infundierten Wurzeln des Baumvaters.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>Baumwächter-Kokon</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Eine mit regenerierendem Baumvatersaft gefüllte Kapsel, die zur Heilung verletzter Baumwächter verwendet wird.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>Heilkapsel</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Ein Kokon, in dem Sprossen verschmelzen, um eine neue Treefather-Schote zu bilden und so den symbiotischen Zyklus fortzusetzen.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>sprießender Kokon</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Ein Samen vom Baumvater, der in der Lage ist, einen neuen mutierten Baum wachsen zu lassen und den symbiotischen Zyklus zu beginnen.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Baumvater-Samen</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Ein Stück Moos, das rund um den Baumvater wächst, die Gegend verschönert und die Produktion von Baumpflegern unterstützt.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Baumvatermoos</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Eine vom Baumvater produzierte Schote, die die Samen neuer Baumpfleger enthält.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Baumvater-Schote</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Ein mutierter Baum, der mit FEV angereichert ist und in der Lage ist, Baumpfleger und symbiotische Schoten zu produzieren. Es entzieht dem bestrahlten Boden Nährstoffe und pflegt eine lebendige Bindung zu seinen Begleitlebewesen.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Baumvater</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Die Überreste eines Baumvaters, zerschlagen und als Baumstumpf zurückgelassen.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>zerschmetterter Treefather-Stumpf</SmashedStump_Gauranlen.label>
</LanguageData>
