<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Ein Wachbot von RobCo Industries, bewaffnet mit einer dreiläufigen Minigun und einem Gatling-Laser, der für die nachhaltige Unterdrückung von Infanterie und leicht gepanzerten Zielen konzipiert ist. Der Sentry-Bot ist die spezielle Kampfplattform von RobCo, die auf einem einfachen synthetischen Persönlichkeitschip basiert, der nur Kampfroutinen enthält. The Annihilator is the standard production variant of this line.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>Vernichter Sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Ein Wachbot, der über eine komplette Waffenausrüstung verfügt: Minigun, Raketenwerfer, Flammenwerfer und Streugranatenwerfer. Es ist eine der am schwersten bewaffneten autonomen Einheiten, die man im Ödland findet. Sein zentraler Prozessor enthält einen Nanostrukturierungschip, was darauf hindeutet, dass er vor oder nach dem Krieg als Testumgebung für fortschrittliche Nanotechnologieprogramme diente.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>Todesbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Eine Sentry-Bot-Variante, ausgestattet mit einem industriellen Flammenwerfersystem und einem nachladbaren Treibstoffkanister für längere Einsätze. Ursprünglich für die großflächige Schädlingsbekämpfung und Flächenvernichtung konzipiert, ist es in der Lage, anhaltende Brandbrände in einem weiten Gebiet auszulösen. Die Pestcontrol-Variante wurde vor dem Krieg an Kunden aus der Landwirtschaft und der Regierung vermarktet.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Sentrybot zur Schädlingsbekämpfung</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Eine Sentry-Bot-Variante, die für Festungsangriffe und Panzerabwehroperationen konfiguriert ist. Sein primäres Waffensystem besteht aus einer Reihe leistungsstarker Raketenwerfer, die für die Zerstörung verstärkter Strukturen geeignet sind. Es ruht auf einem Mecanum-Radstand, der eine Bewegung in den meisten Geländen ermöglicht. Die Standardpanzerung und Kampfprotokolle der Sentry-Bots werden beibehalten.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Belagerungsbrecher-Sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
