<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GrandThrone.description>Ein verzierter großer Stuhl, den der Präsident für offizielle Ansprachen und Meditationen nutzt. Das Sitzen im Präsidentensessel vermittelt dem Bewohner ein Gefühl von Autorität und Würde.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>Großer Stuhl des Präsidenten</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>Ein kristallmetallisches Langschwert, veredelt für Whitespring-Sicherheitsbeamte. Seine monomolekulare Schneide schneidet mühelos durch Panzerung, während ein eingebetteter Kryptex-Kern die kryptische Einsicht des Trägers schärft und die Hochgeschwindigkeitsreaktion der Waffe stabilisiert.

Der Cryptex-Kern kann sich jeweils nur auf einen Träger einstellen. Sobald diese Bindung hergestellt ist, reagiert die Klinge mit extremer Geschwindigkeit und Präzision und weist jeden Träger ab, der nicht dem zugewiesenen Benutzer gehört.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>Cryptex-Molekularklinge</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>Ein Offiziersschwert mit Metallkern, umhüllt von einer Hülle aus gefangenem Plasma. Ziele werden an der Innenkante zerschnitten und durch das umgebende Feld verbrannt, wodurch Whitespring-Offiziere eine Nahkampfwaffe erhalten, die im selben Schlag schneiden und kauterisieren kann.

Sein Kryptex-Leitkern kann sich jeweils nur auf einen Träger einstellen. Sobald das Schwert verbunden ist, reagiert es mit ungewöhnlicher Geschwindigkeit und Kontrolle und weist jeden Träger ab, der nicht dem ihm zugewiesenen Besitzer gehört.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>Plasma-Offizierschwert</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>Ein Whitespring-Kriegshammer mit integriertem EMP-Kondensator. Beim Aufprall gibt es zusätzlich zum physischen Schlag einen starken Impuls ab, wodurch es besonders wirksam gegen Powerrüstungen, Roboter und andere fortschrittliche Hardware ist.

Sein Kryptex-Leitkern kann sich jeweils nur auf einen Träger einstellen. Sobald der Hammer verbunden ist, verfolgt er das Timing und den Schlagrhythmus des Benutzers mit ungewöhnlicher Genauigkeit und weist jede Hand außerhalb des zugewiesenen Bedieners zurück.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>Pulshammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>Ein verzierter Stuhl, den der Präsident für offizielle Ansprachen und Meditationen nutzt. Das Sitzen auf dem Präsidentenstuhl kann als Mittelpunkt für bestimmte Pflichten und Zeremonien dienen.</Throne.description>
  <Throne.label>Präsidentenstuhl</Throne.label>
</LanguageData>
