<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Одкровення кривавого мудреця спалюють гемоген як ритуальне паливо, перетворюючи кров на біль, жертву та хижі чудеса.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>кров'яний мудрець</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Тільки гемогенні окультисти</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Криваві мудреці — це окультисти, які живлять одкровення за допомогою обрядів крові та гемогену, наповненого прокляттям. Їхні ритуали випивають життєву силу, сіють жах і залишають після себе лише кошмари.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Одкровення ідолів-ляльководів ламають уми, поневолюють волю та перетворюють опустошені жертви на продовження окультиста.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>кумир ляльковод</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Тільки народжені в імперії окультисти</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Ляльководи-ідоли — майстри володіння та психічного панування. Вони видовбують цілі, носять маріонеток, як маски, і чіпляються за життя, вливаючись у одноразові раби.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Одкровення первосвящеників зводять на престол лідера, який зв’язує послідовників, виснажує суперників і править через присутність і біль.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>первосвященик</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Blacksite savant revelations канал забороненого машинного мислення, божевілля та нейронного перевантаження із застосуванням зброї.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Одкровення Doomwatcher спотворюють вік, ріст і тривалість, хапаючись за межі часу.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Одкровення кличів попелу використовують вогонь, тепло та сиру руйнівну енергію як зброю у вражаючих ритуалах.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>попелястий</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Месмеристські одкровення заспокоюють уми, усувають паніку та наповнюють неприродним спокоєм послідовників поблизу.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>месмерист</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Відкриття Rimebinder формують холод, лід і ентропію в бар’єри, пастки та вбивчий мороз.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimebinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Одкровення Оменівера обмінюють щастя на нещастя, змінюючи баланс подій через ритуальні азартні ігри.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>віщунка</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Одкровення гробниць поширюють жах, використовують трупи та затягують мертвих назад на службу.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>могильник</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Викриття Nightstalker винагороджують засідку, темряву та тиху страту під завісою неприродної тіні.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>нічний сталкер</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Одкровення вартівників захищають союзників, зміцнюють плоть і витягують дослідників із смертельної небезпеки.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>сторож</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Одкровення Gatewalker проривають короткочасні діри в просторі, переміщуючи людей і предмети окультним шляхом.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>воротар</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Одкровення Stormcaller керують блискавкою, затемнюють механізми та перетворюють погоду на зброю.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>буревик</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Одкровення реліквійних інженерів пробуджують мертві схеми, розширюють можливості очищених технологій і вшивають окультне розуміння апаратного забезпечення.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>інженер релікт</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Відкриття бойових середовищ — це егоїстичні військові обряди, які загострюють рефлекси, швидкість і інстинкт вбивства.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>бій середній</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Одкровення тотемних спікерів закликають звірів, ожинину та духів пустелі, пов’язаних із святинею, для виживання та захисту.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>тотемний спікер</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
