<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Scuturile combină priceperea în luptă cu compasiunea autentică, servind atât ca războinici, cât și ca protector. Ele întruchipează credința vârstnicului Lyons că puterea trebuie folosită pentru a-i apăra pe cei care nu se pot apăra.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Scutul Poporului</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Defenders sunt specialiști Outcast care excelează atât la securizarea tehnologiei, cât și la eliminarea amenințărilor. Ele combină expertiza tehnică cu eficiența nemiloasă, asigurând succesul misiunii cu orice preț.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Apărător</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladinii sunt cei mai buni războinici ai Frăției, maeștri ai luptei cu armuri puternice și a conducerii tactice. Ei conduc echipele în cele mai periculoase situații și servesc drept exemple de excelență marțială.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladin</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Forța Frăției vine din disciplină și ierarhie. Fiecare membru își cunoaște locul și datoria. Ordinele curg de la Bătrân la Paladin la Cavaler pentru a iniția fără îndoială.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>lanțul de comandă este absolut</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Tehnologia avansată este prea periculoasă pentru a fi lăsată în mâinile celor nepregătiți. Frăția are datoria sacră de a păstra, controla și proteja toată tehnologia antebelic pentru a preveni o altă apocalipsă.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>tehnologia trebuie controlată</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Pământul pustiu este plin de amenințări - raiders, mutanți și proști care ar folosi greșit tehnologia. Frăția rezistă păstrându-se singură, făcând comerț numai atunci când este necesar și nu dezvăluind niciodată toată puterea noastră celor din afară.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>izolarea ne păstrează</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Forța Frăției vine din liniile de sânge fondatoare. Cei născuți în Frăție poartă moștenirea lui Roger Maxson și a supraviețuitorilor originali Mariposa. Cei din afară nu pot înțelege niciodată cu adevărat misiunea noastră.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>puritatea liniei de sânge este sacră</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Tehnologia este un instrument, nu un scop în sine. Frăția există pentru a servi omenirea, nu doar pentru a păstra artefacte. Cei cu putere au datoria de a-i proteja pe cei slabi.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>protejează-i pe cei care nu se pot proteja</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Teritoriu înseamnă resurse, recruți și securitate. Frăția Midwest nu se ascunde în buncăre - revendicăm pământ, construim avanposturi și protejăm oamenii din granițele noastre. O Frăție care nu crește va muri în cele din urmă.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>extinderea ne asigură viitorul</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Frăția nu poate supraviețui numai pe liniile de sânge. Tribali, deșelatorii, chiar și foști inamici - oricine are pricepere și dăruire își poate câștiga locul în Frăție. Recrutarea nu este slăbiciune; este înțelepciunea.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>străinii vrednici ne întăresc</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Frăția nu poate avea încredere în deșelători cu tehnologie sau secrete. Cei din afară le lipsește disciplina, înțelegerea și loialitatea. Sunt resurse în cel mai bun caz, amenințări în cel mai rău caz.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>cei din afară sunt datorii</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Nimic nu este mai important decât recuperarea și conservarea tehnologiei de dinainte de război. Nu vieți de risipitori, nici politică, nici sentimente. Misiunea este totul.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>tehnologie mai presus de toate</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>Un ofițer de elită al Enclavei, instruit în conducere și tactici avansate de luptă. Ei excelează la cercetare, luptă și menținerea disciplinei.</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>Ofițer de enclavă</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>Chimiștii Khan sunt sângele vital al economiei tribului. Ei produc chimicalele pe care Khanii le schimbă pentru arme, provizii și respect. Un maestru chimist este apreciat la fel de mult ca cei mai mari războinici ai tribului.</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>Chimistul Khan</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.description>Rangerii, în special Rangerii Veteran, au o reputație înfricoșătoare atât la prieteni, cât și la inamici. În Mojave, pot fi văzute afișe cu ei, iar unii soldați NCR cred că „mestecă unghiile și scuipă napalm”. Chiar și bărbații din Legiunea lui Caesar vorbesc despre Rangers cu respect, numindu-i „ceea ce este mai bun pe care năzuiții au de oferit”.</FCP_IdeoRole_Ranger.description>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.label>Ranger NCR</FCP_IdeoRole_Ranger.label>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>Liderul Partidului Comunist este cea mai înaltă autoritate din Republica Populară Chineză, reprezentând valorile de bază ale partidului și ale națiunii. Acest rol este responsabil pentru ghidarea poporului, menținerea unității și promovarea obiectivelor și progresului colectiv al țării.</FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>Liderul Partidului RPC</FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>
  <FCP_IdeoRole_Governor.description>Guvernatorul este liderul ales al coloniei, întruchipând idealurile de prosperitate, libertate și progres. Responsabil pentru îndrumarea cetățenilor, susținerea valorilor americane și asigurarea unui viitor mai luminos pentru toți.</FCP_IdeoRole_Governor.description>
  <FCP_IdeoRole_Governor.label>Guvernatorul SUA</FCP_IdeoRole_Governor.label>
</LanguageData>
