<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Divisão de ideologia: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Tal como acontece com todas as grandes comunidades, certas tradições na sua colónia desenvolveram-se de uma forma diferente. Algumas pessoas começaram a ver os velhos métodos como não sendo mais válidos nos tempos em que você está, e decidiram que o futuro exige que sua ideologia se adapte. Como tal, {0} foi encontrado.

{1}

As seguintes pessoas decidiram aderir à nova ideologia:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Com um cisma surgem novos desafios. Agora você terá que cuidar de duas ideologias únicas em sua colônia, até que uma delas domine a outra.

Selecione uma opção abaixo para decidir o que fazer com a nova ideologia. Você pode configurá-lo ou aceitar a ideologia como está e fechar a janela.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Probabilidade percentual de ocorrência de Cisma:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Porcentagem máxima de colonos de baixa certeza para formar um novo ideo:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Quantidade mínima de colonos em uma ideologia para que ocorra o cisma:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Quantidade de Memes alterados durante o Cisma:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Verificação do intervalo do dia de conversão da ideologia:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Meme alterado</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Novo meme</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} esquecido</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} foi esquecido. Ninguém neste planeta se lembra dos velhos tempos, e as tradições, a cultura e o credo dessa ideologia foram perdidos para o progresso.

A ideologia desapareceu devido à falta de seguidores.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Limiar de certeza dos Colonos para aderir ao novo ideo:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
