<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AbandonedSettlement.description>Le signal du cœur de réacteur provient de quelque part dans cette colonie. Fouillez les bâtiments abandonnés pour récupérer le cœur.</AbandonedSettlement.description>
  <AncientReactor.description>Un réacteur antique est caché dans des ruines proches. Le réacteur est fissuré et déverse des retombées toxiques sur toute la région. Localisez-le et désactivez-le pour obtenir un cœur de réacteur et stopper les retombées.</AncientReactor.description>
  <AncientStockpile.description>Vous avez détecté le signal d'un cœur de réacteur émanant d'une réserve souterraine antique. L'emplacement est marqué sur la carte du monde.

Récupérez des cœurs de réacteur et des panneaux de structure pour agrandir votre Hellion.</AncientStockpile.description>
  <CrashedMechanoidPlatform.description>Les débris d'une plateforme orbitale sont éparpillés à proximité. Attention, l'épave contient des robots hostiles.

Le signal du cœur de réacteur provient de quelque part dans le site du crash.</CrashedMechanoidPlatform.description>
  <FrozenTerraformer.description>Vous avez détecté le signal d'un cœur de réacteur. Le cœur alimente un terraformeur antique défaillant. Son emplacement est marqué sur la carte du monde.

Le terraformeur refroidit la région locale à des températures dangereusement basses. Préparez-vous au froid.

Récupérez des cœurs de réacteur et des panneaux de structure pour agrandir votre Hellion.</FrozenTerraformer.description>
  <GravshipWreckage.description>Le site du crash d'un prototype de Hellion.</GravshipWreckage.description>
  <GravshipWreckage.label>épave du Hellion</GravshipWreckage.label>
  <InsectLair.description>Vous avez détecté le signal d'un cœur de réacteur émanant d'un réseau de grottes profondément sous terre. L'entrée est marquée sur la carte du monde.

Récupérez des cœurs de réacteur et des panneaux de structure pour améliorer votre Hellion.</InsectLair.description>
  <MechanoidRelay.description>Le signal du cœur de réacteur provient d'un relais de communication robot ici. Démontez-le pour acquérir le cœur de réacteur.</MechanoidRelay.description>
  <OrbitalAncientPlatform.description>Vous avez détecté le signal d'un cœur de réacteur.

Attention — les emplacements orbitaux sont extrêmement dangereux. Assurez-vous que votre Hellion est entièrement clos avec des murs étanches et équipez vos colons de combinaisons spatiales. Planifiez votre retour, car vivre en orbite pendant de longues périodes est très difficile.</OrbitalAncientPlatform.description>
  <OrbitalMechanoidPlatform.description>Vous avez détecté le signal d'un cœur de réacteur sur cette plateforme. La présence de robots y est importante.

Attention, les emplacements orbitaux sont extrêmement dangereux. Assurez-vous que votre Hellion est entièrement clos avec des murs étanches et équipez vos colons de combinaisons spatiales. Planifiez votre retour, car vivre en orbite pendant de longues périodes est très difficile.</OrbitalMechanoidPlatform.description>
</LanguageData>
