<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GlobalWarming.description>Globální teploty náhle vzrostly na nebezpečnou úroveň.

Flora a fauna trpí těmito změnami, protože biomy se přesouvají do svých teplejších protějšků. Zdroje se stávají vzácnými, což nutí frakce do konfliktu.

Vydrží kdekoli mezi sezónou až několika lety.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.label>Globální oteplování</GlobalWarming.label>
  <IceAge.description>Složení atmosféry planety se drasticky změnilo, což má za následek výrazný pokles teploty.

Flora a fauna trpí těmito změnami, protože biomy se přesouvají do svých chladnějších protějšků. Zdroje se stávají vzácnými, což nutí frakce do konfliktu.

Vydrží kdekoli mezi sezónou až několika lety.</IceAge.description>
  <IceAge.label>Doba ledová</IceAge.label>
  <LongNight.description>Vesmírná entita nepředstavitelné velikosti zakryla místní hvězdu, což mělo za následek dlouhotrvající zatmění.

Ostatní frakce, vyděšené z tohoto nadpřirozeného jevu, využijí tento čas k vedení války a konfliktu na povrchu.

Vydrží kdekoli mezi sezónou až několika lety.</LongNight.description>
  <LongNight.label>Dlouhá noc</LongNight.label>
  <PsychicBloom.description>Silný psychický puls vydávaný dávno zapomenutou entitou změnil samotnou genetickou strukturu místní flóry. Zatímco se nebe zaplnilo zdánlivě nekonečnými polárními zářemi, všude začaly rašit barevné květiny. 

Všichni pěšci získají pozitivní náladu na čas události. Rychle se šířící květiny přerostou vše, včetně vašich polí. 

Vydrží kdekoli mezi několika dny až sezónou.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.label>Psychický Bloom</PsychicBloom.label>
  <PsychicRain.description>Nebezpečná psychická entita způsobila rozruch na subatomárních úrovních, rezonující napříč všemi částicemi atmosféry.

Začal zdánlivě nekonečný nadpřirozený déšť, který mění samotné složení času. Každý člověk nebo tvor, který není pod střechou, stárne výrazně rychleji.

Vydrží kdekoli mezi sezónou až několika lety.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.label>Psychický déšť</PsychicRain.label>
  <Drought.description>Přišlo neobvyklé sucho.

Sucho je zničující pro život rostlin a rychle zničí všechny plodiny nezasazené v hydroponii. Ujistěte se, že rychle sklidíte všechny rostliny, které můžete.</Drought.description>
  <Drought.label>Sucho</Drought.label>
  <HailStorm.description>Místní oblast pustoší divoká bouře s krupobitím malého rozsahu. Každá osoba nebo tvor, který se neskrývá pod střechou, riskuje zranění ledovými kuličkami.</HailStorm.description>
  <HailStorm.label>Krupobití Bouře</HailStorm.label>
  <SpaceBattle.description>Na obloze zuří vesmírná bitva, která může trvat až 1 den.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.label>Vesmírná bitva</SpaceBattle.label>
</LanguageData>
