<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Ai făcut parte din expediția din Apalachi a Frăției, trimisă să urmărească membrii necinstiți și să securizeze instalațiile militare abundente din regiune de dinainte de război. Misiunea s-a dus la o parte când ciuma arsă v-a decimat forțele.\n\nAcum sunteți supraviețuitorii unui capitol eșuat, purtați greutatea lecțiilor învățate pe calea grea. Ați văzut ce se întâmplă când Frăția se răspândește prea subțire, când ideologia se ciocnește cu supraviețuirea. E timpul să începi din nou, să construiești inteligent și poate de data aceasta să faci lucrurile diferit.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>capitolul Appalachia</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia ți-a dat lecții grele. I-ai văzut pe frații și surorile colegii căzând sub radiații, boli și creaturi care ar trebui să existe doar în coșmaruri. Ai văzut ce se întâmplă atunci când raza Frăției îi depășește.\n\nDar ai supraviețuit. Ai invatat. Te-ai adaptat.\n\nAcum ești departe de acele dealuri iradiate, dar lecțiile rămân. Construiește un capitol suficient de puternic pentru a conta, suficient de inteligent pentru a supraviețui și suficient de flexibil pentru a face față la orice îți aruncă această lume.\n\nFrăția evoluează sau moare. E timpul să demonstrezi cine ești.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Cinci veterani din Appalachia încep cu abilități diverse, dar bântuiți de eșecurile din trecut. Adaptați sau pieriți.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Sunteți ultimii supraviețuitori ai Frăției reformate a lui Elder Lyons - cei care credeau în protejarea oamenilor, nu doar în tezaurizarea tehnologiei. După reunificare și reîntoarcerea la doctrina ortodoxă, ai fost ostracizat pentru compasiunea ta „risipitoare”.\n\nFugând din Capitală pustie, cauți să stabiliți un nou capitol care să onoreze viziunea lui Lyon: o Frăție care servește omenirea, nu doar păstrează trecutul. Ai mai puțin echipament decât o desfășurare standard a Frăției, dar idealurile tale rămân neclintite.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Rămășițele Mândriei din Lyon</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Vârstnicul Lyons v-a învățat că tehnologia nu înseamnă nimic dacă nu servește oamenilor. Fiica lui Sarah te-a condus în luptă nu pentru artefacte, ci pentru vieți.\n\nAcum, Frăția ortodoxă a revendicat Pământul Capitalei și nu mai este loc pentru „sentimentaliștii lui Lyon” în rândurile lor. Ai fugit spre est, purtând învățăturile lui și cicatricile prea multor alegeri grele.\n\nConstruiește un nou capitol. Demonstrați că Frăția poate fi un far al speranței, nu doar un seif al trecutului.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Trei veterani ai Mândriei din Lyon încep cu idealuri umanitare, dar resurse limitate ale Frăției. Demonstrați că compasiunea și tehnologia pot coexista.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Echipa ta a fost trimisă din Lost Hills pentru a investiga rapoartele despre tehnologia avansată dinainte de război în această regiune. Pasărea vertiginoasă s-a prăbușit în timpul unei furtuni, împrăștiindu-ți echipamentul prin pustie. În calitate de cavaleri și scribi ai Frăției Oțelului, misiunea ta este clară: asigurați tehnologia, stabiliți o bază de operare avansată și aduceți ordine în haos.\n\nConcepțiile Frăției vă ghidează - păstrați tehnologia, păstrați disciplina și nu uitați niciodată greșelile trecutului.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Frăția Oțelului</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Claxonele de avertizare ale vertibird-ului încă vă sună în urechi în timp ce vă trageți din epavă. Misiunea ta de a investiga site-urile tehnologice dinainte de război a luat o întorsătură neașteptată.\n\nEști Brotherhood of Steel. Cavaleri, scribi și inițiați legați de Codex. Datoria voastră este clară: asigurați tehnologia, stabiliți ordinea și asigurați-vă că greșelile Lumii Vechi nu se vor repeta niciodată.\n\nOțelul să fie cu voi, frați și surori.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Patru agenți ai Frăției Oțelului se prăbușesc cu provizii minime. Stabiliți un capitol și îndepliniți-vă mandatul tehnologic.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Sunteți supraviețuitorii buncărului din Valea Ascunsă, rămășițele unui capitol cândva mândru al Frăției, afectați de obsesia vârstnicului Elijah și de presiunea necruțătoare a NCR. După ani de izolare și resurse în scădere, buncărul tău a fost în sfârșit compromis. Risipiți și disperați, ați ieșit în pustietate cu puținul echipament pe care l-ați putea salva. Vechea doctrină a Frăției a conservării tehnologice pare un lux atunci când supraviețuirea este incertă. Poți reconstrui puterea capitolului Mojave sau vei dispărea în deșert ca mulți alții înaintea ta?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Brotherhood of Steel</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Buncărul din Valea Ascunsă care te-a adăpostit cândva este acum un mormânt de metal și vise eșuate. Obsesia bătrânului Elijah pentru Sierra Madre, schisma cu NCR, ani de izolare - totul a dus la acest moment de exod disperat. Porți puținul pe care ai putea salva: armură de recunoaștere uzată, o mână de arme energetice și cunoștințele amare despre ceea ce a fost odată Frăția. Soarele Mojave bate fără milă, dar nu este nimic în comparație cu greutatea reconstruirii din cenuşă. Vechile căi au eșuat. Poate că este timpul să creăm altele noi.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Patru supraviețuitori ai Frăției ies din buncărul ruinat Hidden Valley cu provizii limitate și echipament uzat. Reconstruiește din cenușa moștenirii lui Ilie.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Voi sunteți proscrișii - adevărații credincioși care au refuzat să abandoneze Codexul când vârstnicul Lyons s-a înmuiat. În timp ce el a irosit resurse protejând deșelatorii, ați rămas dedicat adevăratei misiuni a Frăției: achiziționarea și conservarea tehnologiei.\n\nDupă ani de conflict și o eventuală reunificare în condiții nefavorabile, ați pornit pentru a găsi un loc în care Codexul este încă lege. Începi cu echipamente superioare și cunoștințe tehnice, dar poziția ta dura face diplomația... provocatoare.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Rămășițe proscrise</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>Codexul este clar: tehnologia trebuie păstrată, controlată și ferită de cei care ar folosi-o greșit. Vârstnicul Lyons a trădat acea îndatorire sacră, irosind viețile și resursele Frăției cu răpiți fără valoare.\n\nVoi sunteți proscrișii - adevărata Frăție. În timp ce alții au compromis, tu ai ținut linia. Acum vei construi un capitol care să-și amintească ce a fost menit să fie Frăția.\n\nLăsați-i pe cei care acumulează tehnologie să creadă că ești lipsit de inimă. Istoria îți va da dreptate.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Trei agenți proscriși cu echipament avansat, dar abilități sociale slabe. Tehnologia über alles.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
