<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Un práctico mono carmesí y dorado que usan los soldados y personal militar de bajo rango del Ejército Popular de Liberación. La tela de color rojo brillante lleva la icónica estrella amarilla, que simboliza la lealtad al estado. Si bien ofrece una protección mínima, está diseñado para brindar comodidad durante turnos de trabajo prolongados y proporciona un aislamiento básico contra los elementos.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>mono del ejército chino</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Una variante para oficiales del mono estándar del ejército chino, con elementos decorativos adicionales, hombreras y tela reforzada. Usado por oficiales militares y funcionarios de alto rango del Ejército Popular de Liberación, este uniforme infunde respeto y autoridad al mismo tiempo que mantiene el diseño práctico del modelo estándar. La ornamentación y las medallas añadidas aumentan la confianza y la presencia negociadora del usuario.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Mono de general del ejército chino</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Una variante fuertemente aislada del mono estándar del ejército chino, diseñada para operaciones en duras condiciones invernales. Este uniforme carmesí acolchado presenta una construcción acolchada con aislamiento sintético, cuello forrado de piel y costuras reforzadas. Desarrollado originalmente para las tropas chinas estacionadas en los helados territorios del norte, brinda una excelente protección contra el frío extremo manteniendo el distintivo esquema de color rojo y dorado de la República Popular.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Mono de invierno del ejército chino.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Una pieza de vanguardia de la tecnología militar china, este traje sigiloso ajustado incorpora tecnología avanzada de curvatura de la luz y materiales que amortiguan el sonido. Desarrollado por el Ejército Popular de Liberación para operaciones encubiertas, el traje presenta una construcción de polímero flexible con circuitos integrados que proporciona capacidades de camuflaje activo. Su diseño liviano y sus mejoras de movilidad lo hacen ideal para misiones de infiltración, reconocimiento y asesinato. El esquema de color carmesí y negro característico del traje puede cambiar para mezclarse con el entorno cuando se activa.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>traje sigiloso chino</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Un uniforme especializado usado por los submarinistas de la Armada del Ejército Popular de Liberación. Este práctico conjunto cuenta con tejidos resistentes al agua, costuras reforzadas y múltiples bolsillos sellados diseñados para proteger el equipo esencial en entornos submarinos húmedos y confinados. El diseño azul marino oscuro y carmesí incluye tiras reflectantes para visibilidad de emergencia y un cuello alto para protección contra los vientos fríos del océano. Si bien no es un traje de buceo completo, brinda protección ambiental básica y es valorado por marineros, trabajadores portuarios y personal naval.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>uniforme de submarinista chino</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
