<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Un poderoso medicamento contra la adicción que purga el cuerpo de dependencias químicas. Addictol actúa restableciendo las vías neurológicas y rompiendo el ciclo de adicción, aunque el proceso es incómodo y el agotamiento temporal es común.\n\nUn salvavidas para quienes intentan dejar hábitos peligrosos, aunque su alto costo limita la disponibilidad.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>adicto</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Un sistema de administración automatizado que dispensa una dosis estándar de estimulante cuando se detectan lesiones. El mecanismo de autoinyección elimina la necesidad de aplicación manual, lo que lo hace ideal para personas que viajan solas.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>autoestimulante</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Un sistema de administración automatizado cargado con una fórmula súper estimulante para una rápida curación de emergencia. Este inyector avanzado combina compuestos curativos de grado militar con tecnología de administración automatizada, lo que lo convierte en uno de los artículos médicos más valiosos del páramo.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super estimulante</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Una variante de Mentats con sabor a bayas y fórmula mejorada. Berry Mentats aumenta significativamente el carisma y las habilidades sociales, haciendo que el usuario sea más persuasivo y agradable en negociaciones y situaciones sociales.\n\nFavorecido por comerciantes, diplomáticos y cualquiera que necesite causar una buena impresión.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Mentats de bayas</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Una bolsa estéril de sangre conservada adecuada para transfusiones de emergencia. Los paquetes de sangre proporcionan una restauración inmediata del volumen sanguíneo y ayudan a estabilizar a los pacientes gravemente heridos. Si bien no son tan avanzados como la tecnología médica moderna, estos suministros médicos de antes de la guerra siguen siendo valiosos en el páramo.\n\nLas bolsas de sangre son donantes universales y funcionan con todos los tipos de sangre.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>paquete de sangre</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Un esteroide para mejorar el rendimiento de antes de la guerra. Buffout aumenta drásticamente la fuerza y ​​la resistencia, mejorando el daño cuerpo a cuerpo y la capacidad de carga. Sin embargo, el uso prolongado provoca adicción y posibles daños a los órganos.\n\nPopular entre los atletas y trabajadores antes de la guerra, ahora es un alimento básico entre los luchadores y carroñeros de las tierras baldías.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Un fármaco experimental que mejora temporalmente la visión nocturna y la percepción en condiciones de poca luz. Cateye dilata las pupilas y mejora la sensibilidad de la retina, lo que permite a los usuarios ver con claridad en una oscuridad casi total.\n\nValorado por exploradores nocturnos y carroñeros que exploran ruinas oscuras, aunque la sensibilidad a la luz durante el día puede ser problemática.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>ojo de gato</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Un potenciador cognitivo de antes de la guerra que potencia la inteligencia y la percepción a costa de las habilidades sociales. Daddy-O hace que el usuario sea más inteligente y perceptivo, pero más incómodo y retraído socialmente.\n\nFavorecido por investigadores y técnicos que priorizan la agudeza mental sobre la interacción social.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>papi-o</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Una droga recreativa de antes de la guerra que mejora el estado de ánimo y el encanto social. La Day Tripper hace que el consumidor sea más carismático y simpático, a la vez que proporciona un subidón suave y agradable. Moderadamente adictivo con uso regular.\n\nPopular en los círculos sociales de antes de la guerra, todavía lo utilizan quienes buscan mejorar su posición social.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Excursionista</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Un sistema de administración de estimulación diluido que proporciona una curación menor con el tiempo. Común entre los carroñeros de tierras baldías debido a su menor costo y disponibilidad.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>estimulante diluido</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Una versión refinada y purificada de Jet creada mediante un proceso de filtración avanzado. Jet de Dixon proporciona un subidón más fuerte y duradero con menos impurezas que el Jet estándar, aunque sigue siendo muy adictivo.\n\nEsta variante premium, que lleva el nombre de su creador, tiene precios elevados entre los usuarios de Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Jet de Dixon</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Un botiquín médico completo que contiene herramientas quirúrgicas, antisépticos, férulas y material farmacéutico. Los maletines de médico permiten el tratamiento en el campo de lesiones graves y extremidades lisiadas, aunque su aplicación adecuada requiere conocimientos y tiempo médicos.\n\nUn equipo esencial para cualquier médico serio del páramo.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>bolso del doctor</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Un compuesto antiadicción especializado que ayuda a romper las dependencias químicas. Si bien es menos poderoso que Addictol, Fixer está más disponible y sigue siendo efectivo para combatir los síntomas de abstinencia y reducir la gravedad de la adicción.\n\nUna herramienta médica en un páramo para ayudar a los adictos a recuperarse sin acceso a costosos medicamentos de antes de la guerra.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fijador</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Una variante de Mentats equilibrada que potencia tanto la inteligencia como el carisma. Grape Mentats hace que el usuario sea más inteligente y socialmente más hábil, excelente para negociaciones técnicas o presentaciones científicas.\n\nLa elección de científicos que necesitan explicar ideas complejas a no expertos.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Mentats de uva</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Una medicina tradicional del páramo hecha de flor de broc molida y raíz de xander. Aunque es menos eficaz que los estimulantes modernos, el polvo curativo es más barato de producir y ha sido utilizado por los curanderos tribales durante generaciones. La mezcla proporciona una curación gradual con el tiempo.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>polvo curativo</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Un fármaco experimental de antes de la guerra diseñado para curar rápidamente miembros lisiados. Hydra utiliza compuestos regenerativos avanzados para reparar tejidos y huesos dañados, aunque el proceso es doloroso y puede provocar desorientación temporal.\n\nPopular entre los combatientes del páramo por su capacidad para hacer que los soldados heridos vuelvan a la lucha rápidamente.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hidra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Una metaanfetamina altamente adictiva creada a partir de vapores de estiércol de brahmán. Jet proporciona un impulso significativo a la velocidad de acción y los reflejos, pero choca con fuerza y ​​es notoriamente difícil de dejar.\n\nInventado por un genio de la química llamado Myron, Jet se convirtió en la droga más extendida y devastadora en el páramo de la posguerra.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Chorro</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Un medicamento para suprimir el dolor de antes de la guerra. Med-X actúa bloqueando los receptores del dolor y reduciendo el daño entrante mediante una mayor tolerancia al dolor. La droga es muy efectiva pero conlleva un riesgo significativo de adicción.\n\nComercializado originalmente como anestésico general, Med-X se ha convertido en una valiosa droga de combate en el páramo.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Un fármaco nootrópico que mejora la función cognitiva. Los mentats mejoran la percepción, la inteligencia y la agudeza mental, haciendo que los usuarios sean más agudos y conscientes de su entorno. El uso prolongado puede provocar dependencia psicológica.\n\nFavorecido por científicos, comerciantes y cualquiera que necesite una ventaja mental en negociaciones o trabajo técnico.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>mentados</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Una variante de Mentats especializada que mejora drásticamente la percepción y la conciencia. Los Mentats Naranja agudizan los sentidos y mejoran la precisión, lo que los hace invaluables para exploradores, francotiradores y cualquiera que necesite una percepción sensorial mejorada.\n\nEl arma secreta de un tirador para esos disparos críticos.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>mentats naranjas</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Una variante recreativa de Mentats diseñada para reuniones sociales. Party Time Mentats aumenta el carisma y el estado de ánimo, haciendo que las interacciones sociales sean más placenteras y exitosas, al tiempo que proporciona un suave efecto eufórico.\n\nLa vida de cualquier fiesta en el páramo, aunque es mejor usarlo con moderación.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentatos de fiesta</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Una droga de combate militar que provoca en el usuario una ira frenética. Psycho aumenta drásticamente la producción de daño y la resistencia a las lesiones, pero suprime funciones cerebrales superiores y es altamente adictivo.\n\nDesarrollado antes de la guerra para operaciones de fuerzas especiales, Psycho convierte a los soldados comunes en intrépidas máquinas de matar.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psicópata</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Una solución química intravenosa de antes de la guerra que se une a la contaminación por radiación en el cuerpo y la elimina a través del torrente sanguíneo. Si bien es eficaz para tratar la acumulación de tóxicos, el proceso es agotador y deja al paciente debilitado durante varias horas.\n\nRad-Away es un bien valioso en el páramo, donde la exposición a la radiación es una amenaza constante.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Radiación alejada</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Un químico antirradiación de antes de la guerra que aumenta significativamente la resistencia del cuerpo a la contaminación tóxica y radiactiva. Rad-X actúa alterando temporalmente la estructura celular para resistir la absorción de radiación, aunque este proceso causa una desorientación menor y reflejos reducidos.\n\nA diferencia de Rad-Away, que elimina la contaminación existente, Rad-X se toma de forma preventiva antes de la exposición a entornos peligrosos.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Un medicamento básico contra la adicción que ayuda a reducir los síntomas de abstinencia y los antojos. Si bien no es tan poderoso como Addictol, Rebound es más asequible y aún puede brindar un alivio significativo a quienes luchan contra la dependencia química.\n\nUna opción común para las clínicas en terrenos baldíos que tratan a pacientes adictos con un presupuesto limitado.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rebote</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Una peligrosa mezcla de Jet y Nuka-Cola que proporciona una intensa explosión de energía y velocidad. La combinación de estimulantes crea un subidón potente pero inestable que aumenta significativamente la velocidad de acción y los reflejos.\n\nPopular entre mensajeros y asaltantes que necesitan ráfagas rápidas de rendimiento.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Cohete</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Un brutal estimulante de combate diseñado específicamente para mejorar la efectividad del combate cuerpo a cuerpo. Slasher aumenta drásticamente el daño cuerpo a cuerpo y reduce la sensibilidad al dolor, lo que crea intrépidos luchadores cuerpo a cuerpo.\n\nPopular entre asaltantes y especialistas cuerpo a cuerpo, aunque su naturaleza adictiva y sus efectos secundarios lo convierten en una opción peligrosa.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Un relajante muscular y estabilizador neuronal que mejora drásticamente la precisión del disparo y reduce el balanceo del arma. Steady calma los temblores y estabiliza las manos, lo que lo hace invaluable para trabajos de precisión y francotiradores.\n\nDesarrollado para tiradores y cirujanos, Steady se ha vuelto esencial para cualquiera que requiera una perfecta coordinación ojo-mano.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Estable</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Un sistema de administración de estimulación estándar para curar lesiones. Los estimulantes, el artículo médico más común en el páramo, utilizan una combinación de agentes curativos y compuestos bioregenerativos para curar rápidamente las heridas.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>estimulante</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Un potente paquete de estimulación de grado militar que proporciona una curación rápida y extensa. Los súper estimulantes utilizan una fórmula altamente concentrada con compuestos bioregenerativos avanzados, lo que los hace extremadamente valiosos y raros.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>súper estimulante</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Un inhalador extremadamente potente que acelera drásticamente la percepción y los reflejos del usuario. Turbo hace que el tiempo parezca ralentizarse, lo que permite velocidades de reacción sobrehumanas. El efecto es de corta duración pero increíblemente poderoso.\n\nCreado mediante un proceso de refinamiento avanzado, Turbo es uno de los potenciadores de combate más buscados en el páramo.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Un paquete de estimulación mejorado con propiedades curativas mejoradas y una acción más rápida. Estos estimulantes mejorados utilizan una fórmula más concentrada con compuestos bioregenerativos adicionales.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra estimulante</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Una combinación extremadamente potente de Jet y Psycho. Ultrajet proporciona la mejora de velocidad de Jet combinada con la furia de combate de Psycho, creando un estimulante de combate devastador. Altamente adictivo y peligroso.\n\nUno de los favoritos entre los luchadores más desesperados y violentos del páramo.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Una súper droga de antes de la guerra extremadamente rara y costosa que mejora todas las capacidades físicas y mentales simultáneamente. X-Cell proporciona una mejora integral en todas las estadísticas, pero es increíblemente difícil y costoso de producir.\n\nX-Cell, el pináculo de los logros farmacéuticos de antes de la guerra, es lo último en potenciador del rendimiento.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>Célula X</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
