<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Una pistola de plasma diseñada por los alemanes de antes de la guerra que representa el pináculo de la ingeniería de armas de energía compacta. La Glock 86 presenta una revolucionaria estabilización de campo magnético que mejora drásticamente la precisión y reduce el tiempo de recuperación en comparación con las pistolas de plasma estándar. Esta arma excepcionalmente rara nunca se produjo en masa.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Pistola de plasma Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>El rifle Multiplas es un arma de plasma muy modificada que dispara tres proyectiles de plasma en cada disparo. Si bien es devastador a corta distancia, su precisión disminuye rápidamente a distancia, lo que lo hace más adecuado para combates de corta y media distancia.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Rifle Multiplas</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Un prototipo de rifle de plasma experimental que presenta un generador de campo magnético mejorado y un sistema avanzado de contención de plasma. El P-94 dispara rayos de plasma más potentes y con mayor estabilidad que los rifles de plasma estándar. Esta arma única nunca pasó de las pruebas de campo debido a sus complejos requisitos de mantenimiento.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Fusil de plasma P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>El lanzador de plasma funciona de manera muy similar a su contraparte de rifle. 
            Primero se desarrolló como una herramienta industrial, pero poco después se redujo de escala. 
            Y adaptado como arma, sigue siendo muy pesado. Comparado con el plasma 
            rifle, dispara más rápido y con más fuerza, pero es significativamente menos preciso.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Lanzador de plasma</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Un prototipo anterior de la serie Plasma Caster. Si bien carece del refinamiento de modelos posteriores, el Mk I sigue siendo un arma de plasma pesada formidable capaz de realizar bombardeos de plasma sostenidos. Su tosco sistema de confinamiento magnético lo hace ligeramente menos preciso pero no menos devastador.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Lanzador de plasma Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Una pistola de plasma compacta y refinada diseñada para brindar confiabilidad y facilidad de mantenimiento. El Plasma Defender presenta una contención de botella magnética mejorada y una conversión de energía más eficiente que las pistolas de plasma estándar, lo que lo convierte en el arma favorita entre los habitantes del páramo que pueden mantenerlo.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Defensor de plasma</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>La ametralladora de plasma (PMG) es un arma de plasma automática experimental que combina la capacidad de disparo rápido de las ametralladoras convencionales con el poder devastador de la tecnología de plasma. Utilizando un revolucionario sistema de disparo cíclico multicátodo, puede mantener un disparo de plasma totalmente automático a costa de un peso y un consumo de energía significativos. Esta arma pesada única fue abandonada antes de la producción en masa debido a su extrema complejidad.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Ametralladora de plasma</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Una versión reducida del rifle de plasma. La pistola de plasma tiene cinco afluentes.
            arcos de energía conectados a un cátodo central, y el cátodo funciona como un punto de
            enfoque, o el cañón. La energía se proyecta hacia adelante y forma un pellizco de plasma; aunque
            bastante lento, el pellizco conlleva altos niveles de energía tanto térmica como cinética,
            infligiendo daños masivos.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Pistola de plasma</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>El rifle de plasma es un arma de energía poderosa que dispara rayos de plasma sobrecalentados. Favorecido por las facciones avanzadas, causa un daño devastador y es eficaz contra objetivos blindados y no blindados, aunque sus proyectiles viajan más lento que los láseres.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Rifle de plasma</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Un prototipo de arma de plasma increíblemente raro desarrollado por REPCONN Aerospace antes de la Gran Guerra. El Q-35 utiliza tecnología experimental de conversión de materia-energía para crear proyectiles de plasma excepcionalmente potentes con un consumo de energía reducido. Su distintiva cámara de energía cristalina y su rendimiento superior la convierten en una de las armas de energía más buscadas en el páramo.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulador de Materia Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
