<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Una variante costera del mirelurk que se ha adaptado a entornos de playas arenosas. Estas criaturas tienen caparazones de colores más claros que se mezclan con la arena de la playa, lo que las hace más difíciles de detectar hasta que emergen de las olas. Los acechadores de la playa son un poco más agresivos que sus primos que habitan en los pantanos y, a menudo, se entierran en la arena para tender una emboscada a sus presas.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Acechando en la playa</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>garra izquierda</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>garra derecha</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>cabeza</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Una criatura mutante altamente evolucionada que combina características de tortugas mordedoras y sepias. A diferencia de los mirelurks, los lacustres son mucho más agresivos y poseen un ataque sónico que puede desorientar a sus presas. Sus caparazones son extremadamente resistentes y mucho más inteligentes que otras variantes de acecho. Se encuentran principalmente en grandes lagos y aguas profundas, y son los principales depredadores acuáticos del páramo.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Acechador de lago</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>morder</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>cabeza</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Un enorme acechador macho que ha crecido hasta alcanzar proporciones enormes. Los reyes acechadores de lagos son depredadores territoriales que reclaman lagos enteros como su dominio. Poseen habilidades sónicas mejoradas que pueden aturdir a múltiples objetivos, proyectiles increíblemente gruesos y una fuerza devastadora. Estos gigantes solitarios son siempre machos y muy agresivos, atacando cualquier cosa que entre en su territorio. Extremadamente raro y muy peligroso.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Rey acechador del lago</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>garra izquierda</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>garra derecha</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>morder</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>cabeza</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Un crustáceo muy mutado que ha alcanzado un tamaño enorme. Estas criaturas tienen caparazones gruesos y quitinosos que brindan una excelente protección contra la mayoría de las armas. Los mirelurks son territoriales y agresivos y utilizan sus poderosas garras para defender sus zonas de anidación. Por lo general, se encuentran cerca de cuerpos de agua y áreas costeras, buscando comida y defendiendo su territorio con sorprendente ferocidad.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>garra izquierda</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>garra derecha</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>cabeza</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>A pesar de su nombre, el rey mirelurk en realidad no es un mirelurk en absoluto. Se cree que este imponente depredador bípedo es un camaleón de Jackson muy mutado, que no comparte ninguna relación directa con los mirelurks parecidos a crustáceos. El nombre proviene de su tendencia a habitar áreas cercanas a colonias de mirelurk. Los reyes se paran sobre dos piernas, poseen poderosas garras y pueden emitir gritos sónicos devastadores. Su carne expuesta y la falta de un caparazón protector se compensan con una notable agilidad y ataques mortales a corta distancia.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Rey Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>garra izquierda</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>garra derecha</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>morder</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>cabeza</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Una variante de agua dulce del mirelurk que se encuentra principalmente en ríos y arroyos. Estas criaturas tienen caparazones más oscuros que les ayudan a mezclarse con los fondos turbios de los ríos. Los acechadores de río son algo más dóciles que sus parientes costeros, pero siguen siendo peligrosos cuando se ven amenazados. Prefieren aguas rápidas y son excelentes nadadores.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>acechador del río</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>garra izquierda</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>garra derecha</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>cabeza</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
