<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>La yuca banana, una resistente planta del desierto que se encuentra en todo Mojave, produce una fruta dulce y rica en almidón que es un alimento básico para la supervivencia. Sus hojas gruesas y su resistencia la convierten en una fuente confiable de nutrición para los vagabundos de los páramos.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Plátano yuca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Este cactus redondo y espinoso almacena agua en su grueso tallo y se puede encontrar esparcido por paisajes áridos. El fruto del cactus de barril es comestible y proporciona una fuente modesta pero vital de hidratación y nutrición en las duras tierras baldías.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>cactus de barril</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Una rara flor del desierto apreciada por sus propiedades medicinales. La flor de broc es un ingrediente clave en los polvos curativos y los sobrevivientes del páramo la buscan por sus efectos reconstituyentes.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>flor de broc</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Calabaza dura y salvaje que se encuentra en regiones áridas. Si bien no es especialmente sabroso, sus semillas y pulpa se pueden comer en caso de apuro y, a veces, los habitantes del páramo lo utilizan en recetas tradicionales.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Calabaza Búfalo</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Un tubérculo nutritivo cultivado por supervivientes por su sabor dulce y versatilidad. Las zanahorias son un cultivo básico en muchos asentamientos de tierras baldías.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Zanahoria</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>La delicada flor de la planta de la zanahoria, que a veces se encuentra creciendo de forma silvestre. Sus semillas se utilizan para la propagación y pueden ser un regalo poco común para los recolectores.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>flor de zanahoria</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Una baya roja y ácida que se cultiva en granjas baldías por su valor nutricional y su uso en conservas. Los arándanos son un cultivo resistente que prospera en suelos húmedos.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Arándano</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Un hongo mutado que emite un brillo tenue y espeluznante. Los hongos brillantes se encuentran en cuevas irradiadas y, a veces, se utilizan en remedios en tierras baldías, aunque pueden ser ligeramente radiactivos.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Hongo resplandeciente</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Una verdura versátil que se cultiva por su pulpa comestible y se utiliza como recipiente. Las calabazas son una vista común en los jardines baldíos y proporcionan una fuente confiable de alimento.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Calabaza</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Un arbusto resistente del desierto con vainas dulces. Los habitantes del páramo utilizan la miel de mezquite como alimento, combustible e incluso medicina, lo que lo convierte en un recurso valioso en las regiones áridas.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>miel de mezquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Los jalapeños, un pimiento picante cultivado en jardines baldíos, añaden picante y sabor a muchas recetas de supervivientes. Resistentes y productivas, son las favoritas entre los cultivadores.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeño</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>El maíz, un cultivo básico en el páramo, se cultiva por sus abundantes mazorcas y su versatilidad. Es un ingrediente clave en muchas comidas de sobrevivientes y puede almacenarse durante largos períodos.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Maíz</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Una fruta dulce y jugosa que se cultiva en jardines baldíos. Los melones son apreciados por su sabor refrescante y su alto contenido de agua, lo que los convierte en un cultivo valioso en las regiones áridas.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melón</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Un extraño helecho mutado que se encuentra en zonas irradiadas. Sus hojas son duras y a veces se utilizan en remedios improvisados, aunque se recomienda precaución debido a una posible contaminación.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Helecho mutado</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>La mutfruit, una fruta genéticamente modificada, es un cultivo básico en el universo Fallout. Su sabor dulce y picante y su alto rendimiento lo convierten en el favorito entre los agricultores de tierras baldías.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>mutfruta</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>El agave de Nevada, una suculenta del desierto resistente, se cosecha por su dulce savia y sus hojas fibrosas. Los habitantes del Yermo lo usan como comida, bebida y artesanía.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Agave Nevada</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Un cactus espinoso que se encuentra en Mojave y es apreciado por sus hojas comestibles y su fruta dulce. La tuna es una fuente vital de hidratación y nutrición para los habitantes del desierto.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Nopal</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Un cultivo de cereales resistente y mutado que se cultiva por sus tallos duros y semillas nutritivas. El grano de afeitar es un alimento básico en muchos asentamientos baldíos y se utiliza para hacer pan y gachas.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>grano de afeitar</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Los limoles, un cultivo de frijol rico en proteínas, se cultivan en terrenos baldíos por su valor nutricional y su capacidad para prosperar en suelos pobres. Son un ingrediente clave en muchas comidas de sobrevivientes.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>frijol limoso</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Los tarberries, una baya mutada que se encuentra en zonas pantanosas, son apreciados por su sabor dulce y su suave radioactividad. Se utiliza en recetas únicas del páramo y, a veces, para el comercio.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>El tato, un híbrido de tomate y patata, es un cultivo básico en el universo Fallout. Sus abundantes tubérculos y sus frutos picantes son una fuente confiable de alimento para los sobrevivientes.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>tatuaje</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Una raíz nudosa del desierto con potentes propiedades medicinales. La raíz de xander es un ingrediente clave en los polvos curativos y es muy valorada por los curanderos del páramo.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Raíz de Xander</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
