<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Un arma pesada devastadora que combina tecnología de aceleración electromagnética con cañones giratorios estilo minigun. La minigun Gauss dispara una corriente continua de proyectiles propulsados ​​electromagnéticamente capaces de destrozar armaduras y carne por igual. Su inmensa potencia de fuego tiene el coste de unos requisitos considerables de peso y potencia.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Ametralladora Gauss</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>barril</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Un arma gauss de obra maestra diseñada para una precisión extrema de largo alcance. Este rifle único cuenta con un cañón extendido, óptica de puntería avanzada y bobinas electromagnéticas refinadas que brindan una precisión incomparable a distancias que harían envidiar a los francotiradores convencionales. Cada disparo representa la combinación perfecta entre la ciencia de antes de la guerra y la eficiencia letal.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Rifle de francotirador Gauss</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Un prototipo experimental del rifle M72 Gauss que presenta una configuración avanzada de bobina magnética y una eficiencia mejorada de la celda de energía. El M72 A2 representa la cúspide de la tecnología de armas electromagnéticas de antes de la guerra, con una precisión mejorada y una mayor penetración del blindaje que su homólogo estándar. Antes de la Gran Guerra sólo se produjeron unos pocos.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Rifle Gauss M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>El rifle M72 Gauss es un arma de primera línea de antes de la guerra que utiliza bobinas electromagnéticas para acelerar proyectiles metálicos a velocidades hipersónicas. Capaz de atravesar la mayoría de armaduras con facilidad, el rifle Gauss es un testimonio de la innovación militar de antes de la guerra. Su precisión y poder de frenado son legendarios entre los supervivientes del páramo.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Rifle Gauss M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>La pistola PPK12 Gauss es un arma electromagnética de diseño alemán que utiliza inducción magnética para impulsar proyectiles a velocidades extremadamente altas. Compacto y confiable, ofrece energía cinética devastadora con un retroceso mínimo, lo que lo convierte en un arma excelente para quienes pueden permitirse una tecnología tan avanzada.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Pistola Gauss PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
