<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Armadura de combate avanzada entregada a los soldados del Enclave. Construido a partir de compuestos reforzados, ofrece una protección sustancial contra amenazas balísticas y cuerpo a cuerpo al tiempo que permite la movilidad en entornos hostiles.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Armadura de combate de enclave</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Un abrigo formal usado por los oficiales del Enclave, confeccionado con materiales de alta calidad y adornado con insignias. Significa autoridad y proporciona protección moderada mientras mantiene una presencia dominante.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Abrigo de oficial de enclave</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Botas especializadas usadas por científicos de Enclave, diseñadas con suelas reforzadas y materiales avanzados para proteger contra derrames químicos, radiación y terrenos peligrosos durante la investigación de campo.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Botas de científico del enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Guantes protectores usados ​​por los científicos de Enclave, fabricados con polímeros avanzados para proteger las manos de productos químicos, contaminantes y elementos agresivos que se encuentran durante el trabajo de campo.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Guantes de científico del enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Un traje comúnmente usado por los científicos del Enclave, especialmente cuando trabajan en páramos peligrosos. Es un traje blanco completamente cerrado con polímeros especiales tejidos y un casco con una visera naranja hecha de plexiglás. Viene con un sistema informático incorporado y varios instrumentos científicos para respaldar todo tipo de actividades intelectuales.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Traje de científico del enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Armadura de combate avanzada entregada a los soldados del Enclave. Construido a partir de compuestos reforzados, ofrece una protección sustancial contra amenazas balísticas y cuerpo a cuerpo al tiempo que permite la movilidad en entornos hostiles.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Armadura de combate robusta Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Un uniforme negro azabache con una chaqueta color canela y pantalones que se usan encima. La capa exterior está hecha de un material resistente diseñado para soportar las duras condiciones del terreno baldío. El uniforme viene con un par de botas hasta la rodilla, guantes negros y un cinturón utilitario. Protege bien contra los elementos, menos contra las balas.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Uniforme de soldado del enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
