<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Armadura casera de baja tecnología con apariencia bárbara. Varía en calidad y apariencia y la mayoría consiste en placas de chatarra fundidas en piezas de armadura reforzadas con barras de metal junto con cables unidos por correas de cuero. La armadura de asaltante pesada generalmente está reservada para los líderes y otras personas que gritan órdenes a la pandilla. Si bien protege mucho mejor que la otra versión, también es voluminoso y pesado, lo que perjudica gravemente la libertad de movimiento del usuario.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Armadura de asaltante pesado</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Armadura casera de baja tecnología con apariencia bárbara. Varía en calidad y apariencia y la mayoría consiste en placas de chatarra fundidas en piezas de armadura reforzadas por barras de metal junto con cables unidos por correas de cuero. La versión ligera de la armadura de asaltante proporciona sólo protección básica pero es menos pesada que otras variantes. No es la mejor armadura, pero ciertamente es mejor que nada.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Armadura de asaltante</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Armadura casera de baja tecnología con apariencia bárbara. Varía en calidad y apariencia y la mayoría consiste en placas de chatarra fundidas en piezas de armadura reforzadas por barras de metal junto con cables unidos por correas de cuero. Esta versión ofrece un poco más de protección que la versión más liviana, pero aún así no es tan buena. Además pesa mucho más</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Armadura de asaltante resistente</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Una prenda de vestir hecha jirones, envuelta en algunos lugares con cinta adhesiva, un cinturón ancho de cuero y botas de combate negras. Los asaltantes suelen llevar esta ropa y apenas proporcionan protección.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Armadura de asaltante Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Un abrigo de cuero cubierto con una cantidad excesiva de trapos, cadenas y placas de metal con trozos de varillas soldadas. En lo que respecta a las armaduras de asaltante, ésta protege bastante bien, pero a su vez es bastante pesada. Generalmente lo usan asaltantes con (algo) instinto de conservación.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Armadura de maestro explosivo asaltante</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Un largo guardapolvo de cuero que usan los líderes asaltantes y aquellos que han sobrevivido lo suficiente como para ganarse algo de respeto. Ofrece una mejor protección que la armadura de asaltante básica y al mismo tiempo mantiene una apariencia intimidante.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Abrigo de cuero de asaltante</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Un traje de cuero crudo improvisado con varias pieles y restos de animales. Si bien ofrece una protección mínima, es liviano y permite un movimiento rápido, esencial para las tácticas de ataque y fuga.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Cueros de asaltante</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Una prenda de vestir hecha jirones, envuelta en algunos lugares con cinta adhesiva, un cinturón ancho de cuero y botas de combate negras. Los asaltantes suelen llevar esta ropa y apenas proporcionan protección.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Armadura de asaltante</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Una prenda de vestir hecha jirones, envuelta en algunos lugares con cinta adhesiva, un cinturón ancho de cuero y botas de combate negras. Los asaltantes suelen llevar esta ropa y apenas proporcionan protección.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Armadura de saqueador Painspike</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Esta armadura arcaica consta de chaparreras de metal y una especie de placa de cuero que se lleva en el hombro izquierdo. Deja los hombros de su portador desnudos y desprotegidos. A la mayoría de los asaltantes les importa poco eso, ya que su uso principal es la intimidación del enemigo.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Armadura sádica de asaltante</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Armadura improvisada construida a partir de restos de caucho y metal de neumáticos recuperados. La goma gruesa proporciona una protección decente contra impactos contundentes y al mismo tiempo sigue siendo sorprendentemente flexible. Popular entre los asaltantes que valoran la movilidad por encima de la protección pesada.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Armadura de neumáticos de asaltante</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
