<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Una pistola de 10 mm diseñada con precisión y fabricada por la Hermandad del Acero. El Crusader representa la filosofía de la Hermandad de combinar tecnología balística probada con técnicas de fabricación modernas. Con un marco reforzado, estriado mejorado y materiales superiores, esta arma ofrece confiabilidad y precisión excepcionales en comparación con las pistolas estándar del páramo. Los caballeros y paladines de la Hermandad las llevan como armas secundarias, confiando en su rendimiento constante cuando cada disparo cuenta.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistola cruzada BoS de 10 mm</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Un rifle de plasma refinado desarrollado y fabricado por los capítulos de la Costa Oeste de la Hermandad del Acero. El M-94 representa décadas de investigación en armas de la Hermandad, presentando un confinamiento magnético mejorado, sistemas de enfriamiento mejorados y una durabilidad superior en comparación con los rifles de plasma estándar. Cada arma está cuidadosamente elaborada por escribas de la Hermandad y probada según rigurosos estándares militares. La atención al detalle y la excelencia tecnológica características de la Hermandad hacen de esta una de las armas de plasma más confiables del páramo.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Fusil de plasma BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Un arma de energía de vanguardia desarrollada por la Hermandad del Acero utilizando ultracita, un material cristalino raro con propiedades conductoras de energía excepcionales. Este rifle experimental dispara ráfagas rápidas de plasma cargado de ultracita que penetra la armadura de manera más efectiva que las armas de plasma estándar y, al mismo tiempo, mantiene una mayor velocidad de disparo. El avanzado sistema de refrigeración y el diseño compacto del arma la convierten en una de las favoritas entre los agentes de campo de la Hermandad que necesitan atacar rápidamente objetivos fuertemente blindados. Cada rifle se ensambla minuciosamente en los talleres de la Hermandad a partir de núcleos de ultracita cuidadosamente refinados.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Rifle BoS Ultracita</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Un súper mazo fabricado por la Hermandad del Acero, construido según sus exigentes especificaciones. Esta arma legendaria combina una cabeza de duracero reforzada con una avanzada tecnología de almacenamiento de energía cinética. Tras el impacto, la energía almacenada se libera en una onda de choque devastadora, multiplicando la fuerza de cada golpe. Los paladines de la Hermandad prefieren esta arma para romper fortificaciones y enfrentarse a objetivos fuertemente blindados en combate cuerpo a cuerpo. La insignia BoS estampada en el mango lo marca como equipo oficial de la Hermandad, construido para durar innumerables batallas.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>Súper trineo BoS</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>manejar</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>cabeza cinética</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
