<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Zeplin çorak arazide kendini parçaladı ve üçünüz zar zor canlı olarak aşağıya inebildiniz. Enkaz, malzemeleri çöle dağıttı ve artık bir zeplin kaza bölgesini evinize dönüştürmek için tek bir şansınız var.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Hayatta kalan üç kişi, düşen bir zeplin ve çorak araziye yerleşmeye yönelik bir atış.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Kabileniz çelik savaş makineleri tarafından yakıldı ve yalnızca beşiniz taşıyabilecekleri şeylerle kurtuldu. Artık tozdan, kemikten ve hurdadan yeni bir yuva kuracak kadar eski yöntemleri canlı tutmalısınız.

Not: Yoksul, aç ve atık teknolojisinin çok gerisinde başlıyorsunuz. Bu zor bir senaryo.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Yıkılmış bir kabileden hayatta kalan beş kişi, gelenek ve cesaretten biraz daha fazlasını kullanarak yeniden inşa etmeye çalışır. Zor.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Birisi seni soydu, soydu ve çırılçıplak ölmen için çöle attı. Ekipman yok, yiyecek yok, müttefik yok, bıçak bile yok. Eğer bunu yaşıyorsan, leş olmayı reddettiğin için olacak.

Uyarı: Bu senaryo son derece adaletsizdir. Ölüm hızlı ve aptalca sebeplerden dolayı gelebilir.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Çıplak bir çorak arazici, hiçbir şeyi olmadan ölüme terk edildi. Son derece zor ve adaletsiz.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Etrafınız güvenlikle, yumuşak yataklarla ve eski dünya yalanlarıyla çevrili bir kasa kapısının arkasında doğdunuz. Gömülü kalmak yerine en iyi teçhizatını alıp gerçek çorak araziyi aramaya gittin. Artık kapsülünüz sizi dost yollardan çok uzakta, mahzen malzemeleriyle baş başa bıraktı ve kimse sizi kurtarmaya gelmiyor.

Not: Güçlü donanım her zayıflığı kapatamaz. Bu özellikle zorlu bir erken oyun senaryosudur.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Hikayeler yerine gerçek çorak toprakların peşinde koşan iyi donanımlı bir kasa sakini. Ekstra zor.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Savaş öncesi bir REPCONN uçağı olan Helixen'iniz yörünge rölesine yerleştirilmiş durumda. Mürettebatınız sistemlerini kurtarmaya başladığında, bunun sıradan bir savaş öncesi önbellek olmadığını, bir robot işaretçisi olduğunu fark edeceksiniz. Röle canlanıyor ve uzaktaki bir robot komuta merkezine bir savaş alarmı yayınlıyor. Şu anda seni avlıyorlar ve eninde sonunda nereye gidersen git seni bulacaklar.

Not: Bu zor bir senaryodur ve yeni oyunculara önerilmez.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Helixen'de robotlar tarafından avlanan üç kişilik bir mürettebat.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Bu başlatma Sunset tarafından devre dışı bırakıldı.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Engelli Yeni Krallık</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Bu Yerleşimciler senaryosu Sunset tarafından devre dışı bırakıldı.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Engelli Haydutlar</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>Eski hikayelerde sizin gibi yaratıklara Wendigolar deniyordu: Bir zamanlar oldukları insanlardan daha uzun süre hayatta kalan, açlıktan ölmek üzere olan yaratıklar. Ne olursa olsun, artık o laneti taşıyorsun. Avlanmış, yarı vahşi ve asla tam olarak doymamış bir halde, yanlış insanlar sizi yakalamadan önce çöllere kaçtınız.

Not: Wendigo'ların benzersiz güçlü yönleri ve acımasız zayıflıkları vardır, bu da bunu zor bir senaryo haline getirir.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Biri Wendigo'yu, biri insan yoldaşı ve hiç uyumayan bir açlığı avladı.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
