<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Para extravagância idiota e arrogante, nada se compara aos azulejos dourados. Eles são excepcionalmente caros e excepcionalmente bonitos, e as pessoas vão pensar que você é excepcionalmente esnobe se realmente viver com eles. Eles são muito rápidos de limpar e ganham um bônus pela limpeza.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>telha de grade de ouro</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>Em termos de extravagância arrogante, poucas coisas superam os azulejos dourados cravejados. Eles são excepcionalmente caros e excepcionalmente bonitos, e as pessoas vão pensar que você é excepcionalmente esnobe se realmente viver com eles.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>telha cravejada de ouro</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Ladrilhos de grade de aço, para aquele visual de oficina de nave espacial. Eles são muito rápidos de limpar e recebem um bônus de limpeza para uso em ambientes médicos.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>telha de grelha de aço</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Ladrilhos cravejados de aço, para aquele visual de nave espacial. Eles são rápidos de limpar e recebem um bônus de limpeza para uso em ambientes médicos.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>telha cravejada de aço</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Para uma aparência futurista, mas real, os ladrilhos prateados se encaixam perfeitamente em oficinas ou arsenais luxuosos. Eles são muito rápidos de limpar e ganham um bônus pela limpeza.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>telha de grelha de prata</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Para uma aparência futurista, mas real, os azulejos cravejados de prata se encaixam perfeitamente em quartos luxuosos. Eles são rápidos de limpar e ganham um bônus pela limpeza.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>azulejo cravejado de prata</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Ladrilhos de grelha estéreis com propriedades especiais de melhoria de limpeza. Salas extra-limpas melhoram os resultados em hospitais e laboratórios de pesquisa. Este ladrilho é muito lento para construir, mas muito rápido para limpar.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>telha de grelha estéril</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Ladrilhos cravejados estéreis com propriedades especiais de melhoria de limpeza. Salas extra-limpas melhoram os resultados em hospitais e laboratórios de pesquisa. Este ladrilho é muito lento para construir, mas rápido para limpar.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>telha cravejada estéril</RB_SterileStuddedTile.label>
</LanguageData>
