<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Реєстраційна стійка для обслуговування вітальні, обідніх вкладок і домашніх рахунків. Він нічого не робить сам по собі, але закріплює операцію перед домом.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>реєстратура</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Приймає замовлення та подає страви відвідувачам у ваших вітальнях і їдальнях.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Банк преміальних слотів Lucky 38, створений для гри з високими лімітами, полірованої латуні та голодного будинку.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>lucky 38 хайролерів</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Банк слотів епохи House, налаштований на постійних клієнтів і надійний нічний трафік.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>щасливі 38 стандартних барабанів</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Відновлений ігровий автомат Vault 21 зі скромною ставкою та перевагою дому.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>сховище 21 пенні слоти</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>збирати плату за лазню</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>збирати плату за лазню</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Автоматизований сервісний термінал для механоїдних супроводжуючих. Звідси ви можете керувати їдальнею та операціями перед будинком.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>автономний сервісний термінал</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Дбайливо загорнутий тайник довоєнного шоколаду. Багатий, солодкий і все ще досить декадентський, щоб закріпити десерти та сиропи.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>консервований шоколад</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Рідкісна довоєнна медична суспензія, переупакована для кухні Lucky 38. У складеному вигляді в їжу аквакура наповнює тіло екстреними ремонтними нанітами, які можуть відтягнути закусочну назад від смерті.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>аква кура</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Збережена суміш довоєнних кухонних спецій, запечатана в коморі Lucky 38. У кожній банці залишається достатньо, щоб зробити рагу, соуси та страви на грилі яскравішими.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Запечатані пакети з довоєнним цукром, знайдені зі старих кухонь і комор. Він зберігається нескінченно довго і все ще забезпечує такий же швидкий приплив солодкості.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Щільне п’янке масло, що збивається для смаку Lucky 38. Він насичено поширюється, сильно вражає та перетворює будь-яку їжу на погану ідею з чудовим смаком.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>брахманське грибне масло</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Надійний кавник Lucky 38 Luxobrew, виготовлений так, щоб служити вічно. Він справляється з приготуванням еспресо, підігрівом охололої кави та чайними сумішами на одній компактній станції.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>кавник luxobrew</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Жорсткий прикордонний алкоголь із репутацією людини, яка знімає фарбу та притупляє здоровий глузд. Саме таку пляшку тримають під прилавком у барі пустки.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>гнильця</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Позолочена винокурня дуже делікатної майстерності, призначена для витримки сусла пунгашину до питної форми.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ще</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Нарізані та віджаті фрукти пунга готові до дозрівання до пунгашину.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>пунгашине пюре</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Повністю дозріла основа лікеру пунга, готова до дистиляції в пунгашині.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Маленький згорнутий паперовий тюбик, нещільно наповнений жувальним тютюном койота. Він пропонує короткочасну ейфорію, легку стимуляцію та той самий затхлий запах пустки, який змушує курців повертатися.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Товста сигара, скручена з жувального тютюну Coyote та закінчена для дорожчого, більш навмисного диму. Він несе в собі грубу пустельну гіркоту під вишуканою подачею.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Гостра шипуча пляшка гуарани з гірчинкою та радіоактивним присмаком. Він сильно вдаряється спереду, а з іншого боку чекає аварія.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>гуарана</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Прекрасний атомарний коктейль, точно змішаний з кількох інгредієнтів.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>прекрасний атомарний коктейль</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Чудо міксології, де кожна склянка, гарнір і перемішування налаштовані на вишуканий атомарний коктейль.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>вишуканий атомний коктейль</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Розкішний атомарний коктейль, змішаний із різноманітних інгредієнтів і ідеально охолоджений перед подачею.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>щедрий атомний коктейль</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Витривалий тютюн койот підходить для клімату Мохаве та інших сухих пустирів. Після висушування листя перетворюється на жувальний тютюн койота для куріння, скручування або продажу.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>койотський тютюн</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Вакуумні банки довоєнної розчинної кави. Гіркий, стійкий до полиць і все ще достатньо потужний, щоб закріпити кожен сервіз для сніданку Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>розчинна кава</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Висушене довоєнне листя чаю, що зберігалося в буфеті Lucky 38. Вони добре зберігаються і все ще настоюються в чашці, яка підходить для обслуговування.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>сушених листя чаю</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Висушений пакетик жувального тютюну койота. Досить висушити, щоб коптити, згортати або упаковувати в більш насичені суміші з пильним смаком, який очікують курці пустки.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>жувальний тютюн Coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Простий атомарний коктейль, швидко змішаний з дуету інгредієнтів.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>простий атомний коктейль</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Солодка газована пляшка домашньої сарсапарильї. Це радше освіжає, ніж поживно, але охолоджена пляшка все ще відчувається як довоєнна розкіш.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>домашня сарсапарілья</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Універсальна установка для розливу домашнього пива сарсапарилла. Сироп змішують, газують, охолоджують і розливають у стерилізовані пляшки для обслуговування.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>фонтан домашньої сарсапарілли</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Густа, інтенсивно солодка основа для домашньої сарсапарильї. Його розрізають, газують і розливають у пляшки перед подачею.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>домашнього сиропу сарсапарилла</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>чаша mirelurk (проста)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>смажений у фритюрі lurk</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (розкішний)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (гурман)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>муркірі (добре)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (простий)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>ошилюрк (гурман)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Терпка пустка журавлина. Їх можна їсти сирими, варити в консервах або квасити в густий столовий соус.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>журавлина</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>корінь ксандру</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Зимостійкий кущ журавлини, який культивується заради гострих червоних ягід. Фрукти готуються до насиченого соусу, який замінює ланцюжок ферментованих приправ старого світу.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>журавлинний кущ</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>журавлинний соус куб</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Насичений журавлинний соус, який використовується як соус, глазур і солоно-солодкий завершальний соус для суші та морепродуктів.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>журавлинний соус</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (розкішний)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>уралурк (добре)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Частинка кореня ксандру цінується за гострий смак. Подрібнений у пасту, він стає сильною приправою до страв з морепродуктів і рису.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>корінь ксандру</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Гостра паста з меленого кореня ксандру, яка використовується як гостра приправа до суші та інших страв з морепродуктів.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>паста з кореня ксандру</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Ретельно оброблене гаряче джерело, побудоване над паровим гейзером. Його мінеральні води пропонують медитативну релаксацію, скромні переваги відновлення та першокласні ванні зручності для чотирьох пішаків одночасно.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>курортний термальний джерело</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Дивний архотехнічний сигнальний факел, який нізвідки викликає вертиптаха. Яку б відповідь не дала інтелект, вона готова надати одне чудесне вилучення.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>сигнальна ракета vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>поп-сигнал факел</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Одноразовий польовий транспондер, який використовується для запиту прийому вертіберда Братства.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Польовий транспондер Brotherhood</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>викликати vertibird пікап</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Маяк IFF великої дії та щогла керування рухом, які використовуються осередками Братства та надійними союзниками для реклами безпечного підходу до вертіберда, координації посадок і трансляції наявності заправки.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Літальний маяк Братства</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Сервісний термінал, який продає авіаційне пальне вертібердам Братства та іншим дозволеним літакам. Він повинен бути розміщений поруч із майданчиком для вертібердів; після підтвердження оплати насоси всередині майданчика забирають паливо з баків тієї самої електромережі.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>термінал заправки vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Промисловий процесор, який переробляє летку сировину та воду в авіаційне паливо для вертиптадів Братства. Він найкраще працює з доступом до води та перетворює надлишок хімічного палива на придатний для продажу запас.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>процесор авіаційного палива</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Охолоджений резервуар для зберігання переробленого авіаційного палива. Тримайте його під напругою, інакше запаси почнуть випаровуватися.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>авіаційний паливний бак</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Потужний посадковий майданчик із навігаційними вогнями, роз’ємами для заправки паливом і зашифрованим транспондером для вертібердів Братства. Тримайте його живим і чистим, і відвідувачі патрулі, інтенданти, торговці та пасажири союзників зможуть приземлитися тут.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Блокнот Brotherhood vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Визначає настроювану точку, де відвідувачі Братства, торговці та пасажири союзників збиратимуться після приземлення. Якщо дійсну точку не знайдено, вони залишаться біля свого vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>пункт збору vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Допоможіть колоністам і патронам подолати стрес, травму та залежність у приватній консультації.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>консультування</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>радник</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Потерта кулінарна книга, наповнена відновленими рецептами, нотатками про інгредієнти та довоєнними кухонними прийомами.

Після прочитання читач отримає новий улюблений інгредієнт або страву, а потім розпадеться від багатьох рук на кухні.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>кулінарна книга Wasteland</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Низькотехнологічний кіоск для клієнтів, який не потребує електрики.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>кіоск обслуговування</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Довоєнний кіоск, призначений для відвідувачів, відвідувачів казино та натовпів бездіяльних лаунжів.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
