<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>сушені брахманські гриби</Flake.label>
  <Flake.description>Розсипчастий зневоднений препарат брахманських грибів, висушений і спресований у крихку стружку. Викликає сильну залежність, викликає короткий, але інтенсивний приплив ейфорії. Поширений вуличний хімік серед поселень пустирів.</Flake.description>
  <GoJuice.label>очищені брахманські гриби</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Концентрований дистилят, витягнутий з брахманських грибів під дією тепла та тиску. Отримана сполука різко загострює рефлекси та притупляє біль, роблячи користувача тимчасово смертельним у бою. Викликає сильну залежність із сильним ефектом відміни.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>гладити</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Загадковий довоєнний комплекс, знайдений із запечатаних медичних бункерів. Неухильно покращує всі фізичні та розумові здібності з часом. Тіло стає постійним залежним — пропуск дози викликає насильницьку та зрештою смертельну абстиненцію. Ніхто не знає, хто це зробив і чому.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>антисептики</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Промислові антисептичні склади, накопичені з довоєнних медичних і військових запасів. Необхідний як базовий інгредієнт для синтезу більшості ліків і ліків. Занадто концентрований для безпосереднього застосування.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>антибіотики</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Довоєнні антибіотики, вилучені з військових медичних аптечок і госпітальних запасів. Запобігає поширеним інфекціям пустирів — лихоманці метушні, грибку Баю та новій чумі — до того, як вони поширяться. Потрібно приймати кожні п’ять днів, щоб зберегти ефективність.\n\nЦе лише запобігає новим інфекціям. Він не лікує наявні, навіть ті, що ще не мають симптомів.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>брахманські гриби</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Психоактивний різновид грибів, які легко ростуть у відходах брахманів. Помірно галюциногенний, якщо вживати його в сирому вигляді, але переважно культивується як базовий інгредієнт для низки сильніших препаратів.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>брахманський грибний гриб</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Злегка ферментований чайний чай, зварений з брахманських грибів і води. Процес бродіння пом’якшує психоактивний вміст, утворюючи напій, який легко піднімає настрій і має низький потенціал залежності. Широко вживається в населених пунктах як соціальний напій.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>брахманські гриби</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Щойно зібрані брахманські гриби, ще вологі та гострі. Помірно психоактивний при споживанні в сирому вигляді. В основному використовується як базовий інгредієнт для чайного гриба, сушених чіпсів і більш вишуканих хімічних препаратів.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>вуду</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Стимулюючий препарат, зварений із трав, довоєнних сумішей та місцевих інгредієнтів за давніми традиціями. Усуває потребу уві сні та загострює увагу на години. Тривале вживання погіршує здоров'я і створює залежність.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>ферментовані брамінські гриби</Yayo.label>
  <Yayo.description>Порошкоподібний ферментований брахманський гриб, який зазвичай нюхають для швидкого та сильного ейфоричного ефекту. Викликає сильну залежність і шкодить при тривалому застосуванні. Потужна форма лінійки брахманських грибів.</Yayo.description>
</LanguageData>
