<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Компактний дрон створений і керований командною платформою Hydra. Він несе сфокусований енергетичний бластер і працює під підпорядкованою координацією від свого головного блоку. Окремі одиниці Ока Гідри мають легку броню, але атакують у великій кількості з кількох кутів одночасно. Знищення батьківської Hydra повертає їх до основних протоколів автономної атаки.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Око Гідри</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Серйозно модифікована платформа на базі Mister Gutsy, призначена для роботи в якості центру керування безпілотниками. Hydra має інтегровану систему для розгортання та координації підрозділів Eye of Hydra, чия бойова ефективність підвищується завдяки трансляції тактичної аури з центральної платформи. Його власний масив зброї значний, і його знищення виводить з ладу всі безпілотники, які він розгорнув.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Гідра</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Варіант Mister Handy, призначений для догляду за дітьми та домашнього нагляду. Він запрограмований із розширеним поведінковим пакетом, який охоплює догляд за немовлятами, виявлення небезпеки, етикет і дисциплінарні протоколи. Miss Nanny зберігає лазерну руку для домашнього захисту та продавався довоєнним сім’ям як спеціальне рішення для догляду за дітьми.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>міс няня</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Агрегат Mister Handy, переналаштований для сільськогосподарських робіт. Він оснащений інструментальними інструментами, придатними для посіву, збору врожаю та обслуговування поля, а також датчиками моніторингу врожаю. Проданий довоєнним сільськогосподарським підприємствам, Mister Farmhand зберігає лазерну руку для захисту робочого місця.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Містер батрак</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Воєнізований варіант платформи Mister Handy, створений на замовлення армії США. Він замінює цивільну зброю на плазмовий заливник і вогнемет, а також запускає персональний пакет Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy має важчу броню, ніж стандартний Handy, і використовувався в зонах бойових дій, включаючи Анкорідж.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Пан Гуци</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Робот-домашній слуга, що ширяє, виготовлений General Atomics International у партнерстві з RobCo Industries. Він оснащений трьома шарнірними важелями, які приймають насадки для інструментів, включаючи пилку, лазерний різак і вогнемет, а також три оптичні ручки. Його нейронна мережа дозволяє розмовляти майже по розуму, а добре обслуговуваний пристрій здатний автономно працювати протягом століть.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Містер Хенді</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
