<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Дивний архотехнічний сигнальний факел, який нізвідки викликає вертиптаха. Яку б відповідь не дала інтелект, вона готова надати одне чудесне вилучення.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>сигнальна ракета vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>поп-сигнал факел</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Одноразовий польовий транспондер, який використовується для запиту прийому Vertibird Братства.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Польовий транспондер Brotherhood</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>викликати vertibird пікап</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Маяк IFF великої дії та щогла керування рухом, які використовуються осередками Братства та надійними союзниками для реклами безпечного підходу до вертіберда, координації посадок і трансляції наявності заправки.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Літальний маяк Братства</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Сервісний термінал, який продає авіаційне пальне вертібердам Братства та іншим дозволеним літакам. Він повинен бути розміщений поруч із майданчиком для вертібердів; після підтвердження оплати насоси всередині майданчика забирають паливо з баків тієї самої електромережі.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>термінал заправки vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Промисловий процесор, який переробляє летку сировину та воду в авіаційне паливо для вертиптадів Братства. Він найкраще працює з доступом до води та перетворює надлишок хімічного палива на придатний для продажу запас.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>процесор авіаційного палива</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Охолоджений резервуар для зберігання переробленого авіаційного палива. Тримайте його під напругою, інакше запаси почнуть випаровуватися.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>авіаційний паливний бак</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Потужний посадковий майданчик із навігаційними вогнями, роз’ємами для заправки паливом і зашифрованим транспондером для вертібердів Братства. Тримайте його живим і чистим, і відвідувачі патрулі, інтенданти, торговці та пасажири союзників зможуть приземлитися тут.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Блокнот Brotherhood vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Визначає настроювану точку, де відвідувачі Братства, торговці та пасажири союзників збиратимуться після приземлення. Якщо дійсну точку не знайдено, вони залишаться біля свого vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>пункт збору vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
