<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Станція на деревному паливі для пивоваріння пустирських екстрактів.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>паливо екстракт лаб</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Станція з електроживленням для пивоваріння пустирських екстрактів.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>лабораторія електровитяжки</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Екстракт призводить до того, що користувач швидко втрачає спогади, скорочуючи як позитивні, так і негативні спогади набагато швидше, ніж зазвичай.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>екстракт амнезії</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Залатана тренувальна мішень, встановлена ​​на грубій підставці. Він зберігається як запасний пристрій для тих, хто все ще намагається тренувати прицілювання.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>мішень для стрільби з лука</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Екстракт вводить тіло користувача в стан глибокої коми.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>екстракт коми</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Екстракт підвищує загальну швидкість роботи користувача, уповільнюючи втрату енергії, але також підвищує ризик серцевого нападу та призводить до значного збою сну після цього.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>екстракт ефективності</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Екстракт штучно підвищує фертильність користувача. Поштовх досить сильний, щоб навіть безплідні люди мали шанс стати батьками.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>екстракт родючості</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Екстракт підвищує здатність користувача навчатися, дозволяючи йому швидше здобувати знання, швидше їсти, швидше відпочивати та отримати більше психічного фокусу, поки триває сильна фаза. Ефекти змінюються, коли він зникає.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>фокусний витяг</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Екстракт покращує природну регенерацію ран цієї людини, дозволяючи їм відновлюватися після травм значно швидше, ніж зазвичай.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>цілющий екстракт</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Екстракт покращує імунну систему цієї людини, роблячи її більш здатною боротися з хворобами та інфекціями ціною зниження сонливості.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>екстракт імунізації</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Екстракт забезпечує ясність розуму, допомагаючи користувачеві зосередитися на навичках, якими він захоплений, ціною зниження бойових можливостей.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>екстракт натхнення</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Екстракт притуплює відчуття болю ціною значного зниження концентрації та продуктивності.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>знеболюючий екстракт</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Витривала пустирська лоза, яка при зборі дає темні криваві плоди. Його сік цінується для торгівлі алкогольними напоями та тоніками для виживання, і рослину можна збирати неодноразово, коли вона виросла.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>кривава лоза</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Екстракт отруює користувача і швидко погіршує його стан.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>екстракт отрути</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Екстракт зміцнює шкіру користувача у вбудований шар броні, який протистоїть опікам і фізичним травмам, хоча це робить їх набагато менш привабливими.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>екстракт кам'яної шкіри</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Екстракт відточує силу та рефлекси користувача, покращуючи бойові здібності за рахунок вищих шансів на соціальну боротьбу та вищого порогу психічного зламу.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>міцність екстракту</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Екстракт завдає користувачеві сильний біль, через що він не може рухатися. В'язні швидко втрачають опір, а раби стають повністю придушеними.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>екстракт мучителя</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Тренувальний манекен, набитий соломою, причепився до стовпа. Це трохи більше, ніж тренувальний пристрій, але все одно дозволяє людям працювати над своєю формою, не ризикуючи справжньою боротьбою.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>навчальний манекен</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>
