<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Жорсткий прикордонний алкоголь із репутацією людини, що знімає фарбу та притупляє здоровий глузд. Саме таку пляшку тримають під прилавком у барі пустки.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>гниль кишки</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Позолочена винокурня дуже делікатної майстерності, призначена для витримки сусла пунгашину до питної форми.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ще</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Нарізані та віджаті фрукти пунга готові до дозрівання до пунгашину.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>пунгашине пюре</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Повністю дозріла основа лікеру пунга, готова до дистиляції в пунгашині.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Маленький згорнутий паперовий тюбик, нещільно наповнений жувальним тютюном койота. Він пропонує короткочасну ейфорію, легку стимуляцію та той самий затхлий запах пустки, який змушує курців повертатися.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Товста сигара, скручена з жувального тютюну Coyote та закінчена для дорожчого, більш навмисного диму. Він несе в собі грубу пустельну гіркоту під вишуканою подачею.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Гостра шипуча пляшка гуарани з гірчинкою та радіоактивним присмаком. Він сильно вдаряється спереду, а з іншого боку чекає аварія.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>гуарана</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Прекрасний атомарний коктейль, точно змішаний з кількох інгредієнтів.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>прекрасний атомарний коктейль</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Чудо міксології, де кожен келих, гарнір і перемішування налаштовані на вишуканий атомарний коктейль.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>вишуканий атомний коктейль</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Розкішний атомарний коктейль, змішаний із різноманітних інгредієнтів і ідеально охолоджений перед подачею.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>щедрий атомний коктейль</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Витривалий тютюн койот підходить для клімату Мохаве та інших сухих пустирів. Після висушування листя перетворюється на жувальний тютюн койота для куріння, скручування або продажу.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>койотський тютюн</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Вакуумні банки довоєнної розчинної кави. Гіркий, стійкий до полиць і все ще достатньо потужний, щоб закріпити кожен сервіз для сніданку Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>розчинна кава</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Висушене довоєнне листя чаю, що зберігалося в коморі Lucky 38. Вони добре зберігаються і все ще настоюються в чашці, яка підходить для обслуговування.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>сушених листя чаю</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Висушений пакетик жувального тютюну койота. Досить висушити, щоб коптити, згортати або упаковувати в більш насичені суміші з пильним смаком, який очікують курці.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>жувальний тютюн Coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Простий атомарний коктейль, швидко змішаний з дуету інгредієнтів.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>простий атомний коктейль</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Солодка газована пляшка домашньої сарсапарильї. Він радше освіжає, ніж поживний, але охолоджена пляшка все ще виглядає як довоєнна розкіш.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>домашня сарсапарілья</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Універсальна установка для розливу домашнього пива сарсапарилла. Сироп змішують, газують, охолоджують і розливають у стерилізовані пляшки для обслуговування.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>фонтан домашньої сарсапарілли</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Густа, інтенсивно солодка основа для домашньої сарсапарильї. Його розрізають, газують і розливають у пляшки перед подачею.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>домашнього сиропу сарсапарилла</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
