<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Жорстокий мутагенний пакет FEV-3, який перетворює суб’єкта-супермутанта на гігантського, приборканого гіганта-бойового звіра. Лише супермутанти першого та другого покоління виживають у цьому процесі.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>бегемот мутаген</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Може бути проаналізований колоністом.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Проаналізуйте культуру ОФВ</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Стабілізована культура, збережена для роботи примусового еволюційного вірусу вищого порядку. Гарантований результат трансформації при використанні в процедурах.

Колоніст може проаналізувати цю культуру, щоб розблокувати дослідження FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>ФЕВ культури</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Може бути проаналізований колоністом.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Проаналізуйте ОФВ зондом</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Необроблений зразок середовища росту Forced Evolutionary Virus перед очищенням. Він нестійкий і з ним важко безпечно поводитися.

Колоніст може проаналізувати цей зонд, щоб розблокувати дослідження FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>зонд ОФВ</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Може бути проаналізований колоністом.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Проаналізуйте зразок ОФВ</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Концентрований вірусний зразок, придатний для контрольованого тестування. Більш стабільний, ніж необроблений матеріал зонда.

Колоніст може проаналізувати цей зразок, щоб розблокувати дослідження FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Зразок ОФВ</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Високостабілізована доза примусового еволюційного вірусу, зарезервована для процедур, керованих колоністами. Гарантований результат трансформації при використанні в процедурах.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>ізольована доза ОФВ</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Спеціальний мутагенний пакет FEV, який стабілізує стелс-поле Nightkin в існуючому супермутанті West Tek. Лише супермутанти першого та другого покоління West Tek можуть вижити після імплантації.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>нічний мутаген</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Чистіша доза примусового еволюційного вірусу, придатна для більш контрольованих процедур. Летальність знижена в порівнянні з дикими зразками.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>уточнене дозування ОФВ</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Нестабільна доза примусового еволюційного вірусу. Вірус ще недостатньо контролюється, щоб отримати стійкі результати.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>неуточнена доза ОФВ</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
