<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Величезна мураха, яка роздулася до величезних розмірів за кілька поколінь радіаційного опромінення. Його потужні нижні щелепи можуть розрізати кістки, і він буде боротися до смерті за свою колонію.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>гігантська робоча мураха</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>Найагресивніші з гігантських мурах. Ці істоти захищають свій вулик із невблаганною лютістю та потужними щелепами.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>гігантський солдат мураха</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Велетенська мураха, пристосована до підземного життя. Його міцний екзоскелет і здатність копати роблять його грізним мешканцем тунелів.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>гігантська мураха</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Стазисний кокон, що містить вогняну мураху.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>кокон вогняної мурахи</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Стазисний кокон, що містить мураху-вогненного солдата.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>вогонь солдат мураха кокон</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Стазисний кокон, у якому міститься мураха-пожежник.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>пожежний працівник мураха кокон</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Вогняна мураха, пристосована до підземного життя. Його риючі кігті та координація рухів у вулику роблять його грізним мешканцем тунелів.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>вогняна мураха</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>головний кіготь</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>голова</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Крилата вогняна мураха, яку розводять для шлюбних польотів і розвідки. Сам по собі він крихкий, але зграї трутнів все ще небезпечні.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>дрон вогняної мурахи</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>нижні щелепи</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>голова</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Вулик гігантських вогняних мурах. Якщо його активувати, з часом з’являться додаткові вогняні мурахи та вулики, а також цінне желе від комах.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>вулик вогняних мурах</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Юнацька стадія вогняної мурахи. Личинки вогняних мурашок виховуються робочими й дозрівають у наступну касту вулика.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>личинка вогняної мурахи</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>нижні щелепи</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>голова</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>Королева мегавулика вогняних мурах. Вона закріплює колонію, відкладає наступне покоління та перетворює будь-яке гніздо, у якому вижила, на більшу загрозу.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>королева вогняних мурах</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>головний кіготь</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>голова</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>Найагресивніші з вогняних мурах. Ці істоти захищають свій вулик з невблаганною лютістю, товстим хітином і потужними щелепами.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>пожежний солдат ант</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>головний кіготь</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>голова</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Масивна вогняна мураха, створена для міцності та стійкості. Вогняні робочі мурахи є жорстокими територіальними і дотримуються свого вулика з абсолютною лояльністю.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>пожежник ант</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>нижні щелепи</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>голова</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Перелітна риба з темною лускою та насиченим м’ясом, поширена там, де холодні річки зливаються з морем.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>копчений лосось</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Звичайний прісноводний хижак, відомий раптовими ударами та м’яким смаком м’яса.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>ланцюговий підбирач</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Витривала прісноводна риба, що водиться в теплих річках і ставках, часто процвітає там, де не можуть чистіші види.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>засохла радейка</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Холодноводна прибережна риба з товстою лускою та жорстким спинним хребтом, цінується за тверде біле м’ясо.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>панцирна колючка</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Швидкий прибережний мисливець, який переслідує зграї наживки в сувору погоду та відкритий прибій.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>штормовий плавець</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Невеликий прісноводний вид, який цінується за незвичайні гофровані зябра; їстівні, але занадто малі, щоб забезпечити багато м’яса.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>аксолотль</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Велика холодноводна риба зі блідим м’ясом і важким тілом, зазвичай водиться в глибоких річках, що живляться льодовиками.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>буржуйка кельт</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Великий вусатий донний годувальник, який після настання темряви мандрує каламутними протоками та затопленими руїнами.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>кривавий вус</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Невелика, але агресивна прісноводна риба з гострими зубами і потужними щелепами, яку часто ловлять як трофейний вид.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>піранья канава</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Невелика акулоподібна прибережна риба з грубою шкірою та гострими зубами, поширена вздовж скелястих берегів.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>пилорама</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Величезний мисливець у відкритих водоймах зі списоподібною мордою, який цінується як небезпечний трофейний улов.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>смертельна щелепа</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Велика перелітна риба з теплих морів, відома жирним м’ясом і сильним тривалим бігом.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>блакитний запер</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Плоска прибережна риба, яка заривається в мул і підстерігає здобич на морському дні.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>попелястий засідник</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Риба-мутант у забрудненій воді. Небезпечний сирий, але все ж придатний для приготування страв із низькою харчовою цінністю.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>світиться гулпі</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Витривала пустельна юка зі скрученими кінцівками та листям кинджала. У старому Мохаве ці дерева позначали дороги, воду та неприємності на відстані миль.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>дерево Джошуа</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Почорніле, майже мертве дерево, яке пережило атомний вибух поблизу. При заготівлі дає мізерну кількість деревини.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>обвуглене дерево</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Мутований плід із товстим волокнистим листям і надзвичайно солодкою м’якоттю. Його природні сполуки викликають легку ейфорію, а тривале споживання призводить до залежності. Тим не менш, це залишається одним із найстерпніших пороків, які може запропонувати пустка.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>плід пунга</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>A small silvery bait fish that travels in dense schools through estuaries and coastal shallows.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>brook silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>A bright reef fish with tall fins and sharp territorial behavior despite its ornamental look.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>sunscream</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>A deepwater ambush predator that waits motionless in dark pools until prey comes within reach.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bog lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>A banded saltwater fish once common in pre-war aquariums, now found around warm reef waters.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>A long, slick fish that slips through reeds, drainage pipes, and tidal pools with ease.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>purple radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>A plump ornamental pond fish with bright scales, descended from escaped pre-war stock.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blisterfish</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>A heavy coldwater fish with a rigid back ridge and faintly luminous scales in low light.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>glowing spinefish</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>A huge broad flatfish from deep coastal waters, valued for thick cuts of meat.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>leatherback</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>A narrow-bodied shoal fish that runs in fast coldwater schools through inlets and coves.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>timber sawgill</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>A glossy freshwater pond fish, likely descended from ornamental carp strains.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bavarian creekfin</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>A small armored crustacean with little meat, usually boiled in batches for stews.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk hatchling</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>A fast coastal fish that travels in dense shoals along piers, reefs, and cold surf lines.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bavarian tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>A tiny river fish with a red belly, commonly found schooling in clear creeks.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>redbelly</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>A lean freshwater hunter with yellow eyes, common in cool lakes and slow rivers.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>A round-bodied fish that inflates when threatened; edible, but not highly prized for taste.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>A tiny oily bait fish found in dense cold shoals, commonly netted during seasonal coastal runs.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>alpine sawgill</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>A fast open-water predator with a long stabbing snout and a powerful strike.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>A coldwater game fish commonly caught in upland rivers and snowmelt lakes.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ridge trout</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Медицина Vault-Tec</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Іржавий військовий ящик, наповнений мертвими снарядами. Ці артилерійські снаряди наповнені пилоподібною сумішшю, яка після детонації осідає на поруч розташовані трупи людей і тварин і перетворює їх на диких упирів і упирів-звірів. Багато оболонок втратили свою силу, але деякі все ще можуть працювати.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Старий іржавий фрагмент прототипу реактора. Ймовірно, його покинули, коли програму будівництва Молдавера було зупинено. Його все ще можна розібрати та відновити цінні компоненти термоядерного синтезу.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>стародавня частина реактора</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Прототип термоядерного ядра, здатного виробляти велику кількість енергії з геотермальної основи. Пізніше його можна модернізувати до більш просунутих варіантів реакторів, коли будуть відновлені правильні нотатки про дослідження та апаратне забезпечення. Необхідно розмістити на паровому гейзері.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>прототип термоядерного ядра</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Скручений шматок корпусу реактора з одного із покинутих проектів Молдавера. Цінні деталі зникли, а все інше перетворилося на металобрухт.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>реакторне сміття</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>сушені брахманські гриби</Flake.label>
  <Flake.description>Розсипчастий зневоднений препарат брахманських грибів, висушений і спресований у крихку стружку. Викликає сильну залежність, викликає короткий, але інтенсивний приплив ейфорії. Поширений вуличний хімік серед поселень пустирів.</Flake.description>
  <GoJuice.label>очищені брахманські гриби</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Концентрований дистилят, витягнутий з брахманських грибів під дією тепла та тиску. Отримана сполука різко загострює рефлекси та притупляє біль, роблячи користувача тимчасово смертельним у бою. Викликає сильну залежність із сильним ефектом відміни.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>гладити</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Загадковий довоєнний комплекс, знайдений із запечатаних медичних бункерів. Неухильно покращує всі фізичні та розумові здібності з часом. Тіло стає постійним залежним — пропуск дози викликає насильницьку та зрештою смертельну абстиненцію. Ніхто не знає, хто це зробив і чому.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>антисептики</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Промислові антисептичні склади, накопичені з довоєнних медичних і військових запасів. Необхідний як базовий інгредієнт для синтезу більшості ліків і ліків. Занадто концентрований для безпосереднього застосування.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>антибіотики</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Довоєнні антибіотики, вилучені з військових медичних аптечок і госпітальних запасів. Запобігає поширеним інфекціям пустирів — лихоманці метушні, грибку Баю та новій чумі — до того, як вони поширяться. Потрібно приймати кожні п’ять днів, щоб зберегти ефективність.\n\nЦе лише запобігає новим інфекціям. Він не лікує наявні, навіть ті, що ще не мають симптомів.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>брахманські гриби</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Психоактивний різновид грибів, які легко ростуть у відходах брахманів. Помірно галюциногенний, якщо вживати його в сирому вигляді, але переважно культивується як базовий інгредієнт для низки сильніших препаратів.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>брахманський грибний гриб</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Злегка ферментований чайний чай, зварений з брахманських грибів і води. Процес бродіння пом’якшує психоактивний вміст, утворюючи напій, який легко піднімає настрій і має низький потенціал залежності. Широко вживається в населених пунктах як соціальний напій.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>брахманські гриби</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Щойно зібрані брахманські гриби, ще вологі та гострі. Помірно психоактивний при споживанні в сирому вигляді. В основному використовується як базовий інгредієнт для чайного гриба, сушених чіпсів і більш вишуканих хімічних препаратів.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>вуду</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Стимулюючий препарат, зварений із трав, довоєнних сумішей та місцевих інгредієнтів за давніми традиціями. Усуває потребу уві сні та загострює увагу на години. Тривале вживання погіршує здоров'я і створює залежність.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>ферментовані брамінські гриби</Yayo.label>
  <Yayo.description>Порошкоподібний ферментований брахманський гриб, який зазвичай нюхають для швидкого та сильного ейфоричного ефекту. Викликає сильну залежність і шкодить при тривалому застосуванні. Потужна форма лінійки брахманських грибів.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>hideweaver treeminder</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>sapbrewer treeminder</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>плювка</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>stonedigger Treeminder</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Високий церемоніальний головний убір, призначений для позначення лідера організованої віри або культу пустки.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>високий капелюх проповідника</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Маленький простий капелюх, призначений для того, щоб ніжно лежати на голові. Ті, хто йому подобається, часто стверджують, що він надає їм вигляд старосвітського містика.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Видатна кепка з полями, прикрашена знаком чину, покликана викликати у підлеглих послух будь-якою ціною.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>шапка наглядача</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Капелюх конічної форми з плоским верхом, прикрашений чорною китицею, який часто носять пустельні торговці, боси караванів та інша еліта старих шляхів.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Набір зношених ганчірок, призначених для покриття тіла з мінімальною суєтою. Вони не пропонують майже ніякого захисту чи тепла, але чітко сигналізують про життя в аскезі та відданості на жорсткій пустелі.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Останки Батька Дерева, зрубані та залишені як пень.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>порубаний пень батька</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Звичайний наглядач дерев, схожий на ссавців і вірний своєму Батькові дерева. За потреби він може перетворюватися на спеціалізовані касти.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>Treeminder</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Кокон, у якому захисник дерев перетворюється на нову касту, керуючись корінням Батька-дерева, наповненим FEV.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>деревовидний кокон</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Стручок, наповнений відновлюючим соком Батька дерева, який використовується для лікування поранених лісників.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>цілющий стручок</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Кокон, у якому паростки зливаються, щоб створити новий стручок Батька дерева, продовжуючи симбіотичний цикл.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>проростаючий кокон</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Насіння від Батька Дерева, здатне виростити нове мутований дерево та розпочати симбіотичний цикл.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Насіння батюшки</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Латка моху, що росте навколо Батька Дерева, прикрашає територію та допомагає вирощувати пам’ятника дерев.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Древній мох</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Стручок, вироблений Батьком Дерева, містить насіння нових деревоносців.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Стручок батюшки</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Мутироване дерево, наповнене FEV, здатне виробляти нагадувачів дерев і симбіотичні стручки. Він витягує поживні речовини з опроміненого ґрунту та підтримує живий зв’язок із супутніми істотами.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Батько дерева</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Останки Батька Дерева, розбиті та залишені як пень.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>розтрощив Treefather пень</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Витривала каста деревних стрижів, радбарклінг вкрита товстою, схожою на кору шкірою, пронизаною радіацією. Він відмінно справляється з поглинанням пошкоджень у бою, захищаючи своє дерево та союзників.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>радісне гавкання</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Каста доглядачів дерев, що спеціалізується на виробництві їжі, mutfruitling постійно створює живильні mutfruit. Він повільний і неефективний під час роботи чи бою.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruitling</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Корисна каста наглядачів за деревами, портлінг спеціалізується на перенесенні речей. Під впливом людини він тягне вантажі туди, куди потрібно, але повільний і неефективний у роботі чи бою.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>портлінг</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Жорстока каста дряпачів, дряпач виведена для агресії та атак, що завдають шкоди. Його величезні кігті можуть пробити більшість загроз, але вони вразливі до помсти.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>дряпання</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Унікальна каста помічників дерев, паростки можуть виробляти нові стручки Gauranlen і допомагати відтворювати батька дерева. Три паростки повинні повільно злитися, щоб завершити процес.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>проростання</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Ніжна каста деревоносців, броквітка спеціалізується на вирощуванні лікарських трав. Він працює зі своїм деревом, створюючи цілющі рослини, але повільний і неефективний під час роботи чи бою.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Повільна, незграбна каста лісописців, скрапвудлінг спеціалізується на виробництві деревного брухту. Разом зі своїм деревом Гауранлен він постійно генерує матеріал, схожий на дерево, але повільний і неефективний під час роботи чи бою.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>обрізки деревини</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Повільна незграбна каста древоводів, яка спеціалізується на виробництві пунга. Разом зі своїм деревом Гауранлен ця дріада може постійно генерувати плоди пунга. Однак він повільний і неефективний під час роботи чи бою.\n\nЗагалом, деревні пам’ятники — це істоти, схожі на ссавців, які мають симбіотичні стосунки з батьком дерева. Вони розмножуються разом зі своїм деревом, яке містить зразки ОФВ. Treeminders можуть перетворюватися на різні спеціалізовані касти.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>pungaling treeminder</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (збій)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Автоматизовані вантажні боти, які використовуються для доставки людей і припасів по всій планеті.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>вантажний бот</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Резонансний таємничий камінь, який вивчали дослідники Whitespring. Він посилює фокус криптидної медитації та часто використовується в дослідницьких установах анклаву.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>загадковий камінь</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Пень, який залишився після того, як тотем людини-метелика був зрубаний. Пень можна витягнути, але дає дуже мало корисної деревини. Залишений на відкритому повітрі пень з часом зіпсується.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>рубаний пень Мотиля</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Велика святиня для вшанування криптидних сил. Оперативники Whitespring використовують їх, щоб підсилити фокус криптиду під час ритуального дослідження.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>велика таємнича святиня</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Невелика святиня, яка використовується дослідниками криптид для зосередження медитації та вивчення. Ці святині підсилюють орієнтовану на криптид медитацію для оперативників Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>маленька загадкова святиня</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Таємничі чорні яйця з червоним відблиском. Племінні народи виявляють, що ці яйця ростуть навколо основи тотема Людини-метелика, коли вони медитують. Схоже, це відображає певне посилення таємничої сили тотема.\n\nНауковці пустки намагалися вивчити це явище, але яйця не вилуплюються, якщо спостерігати надто близько.\n\nТварини відмовляються їсти яйця молі. Племінні історії кажуть, що це робиться з поваги та страху.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Яйця мотиля</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Тотем людини-метелика, який використовувався культистами Аппалачів для зосередження своїх медитацій і поклоніння.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Тотем людини-мотиля</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Залишки тотема людини-метелика, знищені пошкодженням. Це некрасиво. Пень можна витягнути, але дає дуже мало корисної деревини. Залишений на відкритому повітрі пень з часом зіпсується.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>розтрощив пень Мотиля</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Жорсткий, легкозаймистий спиртний напій, отриманий з хімічного палива. Гнилі кишки на деякий час притупляють біль і нещастя, але залишають п’яницю насиченою летючими випарами і можуть перетворити жахливу смерть на вогняну кулю.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>гниль кишки</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Позолочена винокурня дуже делікатної майстерності, призначена для витримки сусла пунгашину до питної форми.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ще</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Нарізані та віджаті фрукти пунга готові до дозрівання до пунгашину.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>пунгашине пюре</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Повністю дозріла основа лікеру пунга, готова до дистиляції в пунгашині.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Маленький згорнутий паперовий тюбик, нещільно наповнений жувальним тютюном койота. Він пропонує короткочасну ейфорію, легку стимуляцію та той самий затхлий запах пустки, який змушує курців повертатися.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Товста сигара, скручена з жувального тютюну Coyote та закінчена для дорожчого, більш навмисного диму. Він несе в собі грубу пустельну гіркоту під вишуканою подачею.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Гостра шипуча пляшка гуарани з гірчинкою та радіоактивним присмаком. Він сильно вдаряється спереду, а з іншого боку чекає аварія.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>гуарана</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Прекрасний атомарний коктейль, точно змішаний з кількох інгредієнтів.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>прекрасний атомарний коктейль</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Чудо міксології, де кожен келих, гарнір і перемішування налаштовані на вишуканий атомарний коктейль.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>вишуканий атомний коктейль</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Розкішний атомарний коктейль, змішаний із різноманітних інгредієнтів і ідеально охолоджений перед подачею.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>щедрий атомний коктейль</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Витривалий тютюн койот підходить для клімату Мохаве та інших сухих пустирів. Після висушування листя перетворюється на жувальний тютюн койота для куріння, скручування або продажу.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>койотський тютюн</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Вакуумні банки довоєнної розчинної кави. Гіркий, стійкий до полиць і все ще достатньо потужний, щоб закріпити кожен сервіз для сніданку Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>розчинна кава</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Висушене довоєнне листя чаю, що зберігалося в коморі Lucky 38. Вони добре зберігаються і все ще настоюються в чашці, яка підходить для обслуговування.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>сушених листя чаю</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Висушений пакетик жувального тютюну койота. Досить висушити, щоб коптити, згортати або упаковувати в більш насичені суміші з пильним смаком, який очікують курці.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>жувальний тютюн Coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Простий атомарний коктейль, швидко змішаний з дуету інгредієнтів.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>простий атомний коктейль</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Солодка газована пляшка домашньої сарсапарильї. Він радше освіжає, ніж поживний, але охолоджена пляшка все ще виглядає як довоєнна розкіш.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>домашня сарсапарілья</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Універсальна установка для розливу домашнього пива сарсапарилла. Сироп змішують, газують, охолоджують і розливають у стерилізовані пляшки для обслуговування.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>фонтан домашньої сарсапарілли</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Густа, інтенсивно солодка основа для домашньої сарсапарильї. Його розрізають, газують і розливають у пляшки перед подачею.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>домашнього сиропу сарсапарилла</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Реєстраційна стійка для обслуговування вітальні, обідніх вкладок і домашніх рахунків. Він нічого не робить сам по собі, але закріплює операцію перед домом.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>реєстратура</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Банк преміальних слотів Lucky 38, створений для гри з високими лімітами, полірованої латуні та голодного домашнього огранювання.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 хайролерів</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Банк слотів епохи House, налаштований на постійних клієнтів і надійний нічний трафік.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 стандартних барабанів</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Відновлений ігровий автомат Vault 21 зі скромною ставкою та перевагою дому.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>сховище 21 пенні слоти</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Дбайливо загорнутий тайник довоєнного шоколаду. Багатий, солодкий і все ще досить декадентський, щоб закріпити десерти та сиропи.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>консервований шоколад</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Рідкісна довоєнна медична суспензія, переупакована для кухні Lucky 38. У складеному вигляді в їжу аквакура наповнює тіло екстреними ремонтними нанітами, які можуть відтягнути закусочну назад від смерті.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>аква кура</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Збережена суміш довоєнних кухонних спецій, запечатана в коморі Lucky 38. У кожній банці залишається достатньо, щоб зробити рагу, соуси та грилі яскравішими.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Запечатані пакети з довоєнним цукром, знайдені зі старих кухонь і комор. Він зберігається нескінченно довго і все ще забезпечує такий же швидкий прилив солодкості.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Щільне п’янке масло, що збивається для смаку Lucky 38. Він насичено поширюється, сильно вражає та перетворює будь-яку їжу на погану ідею з чудовим смаком.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>брахманське грибне масло</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Потерта кулінарна книга, наповнена відновленими рецептами, нотатками про інгредієнти та довоєнними кухонними хитрощами.

Після прочитання читач отримає новий улюблений інгредієнт або страву, а потім розпадеться від багатьох рук на кухні.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>кулінарна книга Wasteland</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Приймає замовлення та подає страви відвідувачам у ваших вітальнях і їдальнях.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Автоматизований сервісний термінал для механоїдних супроводжуючих. Звідси ви можете керувати їдальнями та операціями перед будинком.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>автономний сервісний термінал</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Ретельно оброблене гаряче джерело, побудоване над паровим гейзером. Його мінеральні води пропонують медитативну релаксацію, скромні переваги відновлення та першокласні ванні зручності для чотирьох пішаків одночасно.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>курортний термальний джерело</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>збирати плату за лазню</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>збирати плату за лазню</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Дивний архотехнічний сигнальний факел, який нізвідки викликає вертиптаха. Яку б відповідь не дала інтелект, вона готова надати одне чудесне вилучення.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>сигнальна ракета vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>поп-сигнал факел</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Одноразовий польовий транспондер, який використовується для запиту прийому Vertibird Братства.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Польовий транспондер Brotherhood</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>викликати vertibird пікап</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Маяк IFF великої дії та щогла керування рухом, які використовуються осередками Братства та надійними союзниками для реклами безпечного підходу до вертіберда, координації посадок і трансляції наявності заправки.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Літальний маяк Братства</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Сервісний термінал, який продає авіаційне пальне вертібердам Братства та іншим дозволеним літакам. Він повинен бути розміщений поруч із майданчиком для вертібердів; після підтвердження оплати насоси всередині майданчика забирають паливо з баків тієї самої електромережі.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>термінал заправки vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Промисловий процесор, який переробляє летку сировину та воду в авіаційне паливо для вертиптадів Братства. Він найкраще працює з доступом до води та перетворює надлишок хімічного палива на придатний для продажу запас.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>процесор авіаційного палива</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Охолоджений резервуар для зберігання переробленого авіаційного палива. Тримайте його під напругою, інакше запаси почнуть випаровуватися.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>авіаційний паливний бак</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Потужний посадковий майданчик із навігаційними вогнями, роз’ємами для заправки паливом і зашифрованим транспондером для вертібердів Братства. Тримайте його живим і чистим, і відвідувачі патрулі, інтенданти, торговці та пасажири союзників зможуть приземлитися тут.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Блокнот Brotherhood vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Визначає настроювану точку, де відвідувачі Братства, торговці та пасажири союзників збиратимуться після приземлення. Якщо дійсну точку не знайдено, вони залишаться біля свого vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>пункт збору vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>чаша mirelurk (проста)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>смажений у фритюрі lurk</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (розкішний)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (гурман)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>муркірі (добре)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (простий)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>ошилюрк (гурман)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Терпка пустка журавлина. Їх можна їсти сирими, варити в консервах або квасити в густий столовий соус.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>журавлина</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>корінь ксандру</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Зимостійкий кущ журавлини, який культивується заради гострих червоних ягід. Фрукти готуються до насиченого соусу, який замінює ланцюжок ферментованих приправ старого світу.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>журавлинний кущ</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>журавлинний соус куб</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Насичений журавлинний соус, який використовується як соус, глазур і солоно-солодкий завершальний соус для суші та морепродуктів.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>журавлинний соус</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (розкішний)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (добре)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Частинка кореня ксандру цінується за гострий смак. Подрібнений у пасту, він стає сильною приправою до страв з морепродуктів і рису.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>корінь ксандру</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Гостра паста з меленого кореня ксандру, яка використовується як гостра приправа до суші та інших страв з морепродуктів.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>паста з кореня ксандру</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Допоможіть колоністам і патронам подолати стрес, травму та залежність у приватній консультації.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>консультування</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>радник</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Низькотехнологічний кіоск для клієнтів, який не потребує електрики.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>кіоск обслуговування</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Довоєнний кіоск, призначений для відвідувачів, відвідувачів казино та натовпів бездіяльних лаунжів.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Домашній реактор «Посейдон», що працює на основі темної архотехнології. Він спалює біоферрит для перемішування атмосферних газів, підвищуючи зовнішню температуру, одночасно заповнюючи територію відпрацьованим теплом.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Домашній реактор Посейдон</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Експериментальний генератор, який працює, створюючи тиск і запалюючи біоферрит, а потім збираючи енергію з отриманого тепла. Паливо залишається біоферритовим, але шасі та схема керування схожі на суворий прототип Poseidon.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Спеціалізований стенд для формування, який використовує тепло та електромагнітну стимуляцію для тимчасового переведення біофериту в гнучкий стан. Матеріал залишається біоферитом, але навколишнє обладнання ідеально вписується в промислову майстерню в стилі Fallout.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Лабораторія сироваток Med-Tek, яка використовує отриману архотехнологію для створення одноразових ін’єкційних сироваток. Чистий, дорогий і морально сумнівний у правильному довоєнному вигляді.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Лабораторія сироваток Med-Tek</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Підлоговий світильник Wattz, який освітлює територію за допомогою електрики. Він менш потужний, ніж стояча лампа, але виглядає як вдома у ретро-футуристській вітальні.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Очищене рідке паливо, придатне для генераторів, пальників і промислових систем живлення. У більш розумну епоху «Посейдон» продав би його через усміхнену дочірню компанію з патріотичним гаслом.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>масло</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Промисловий резервуар для зберігання нафти, що доставляється по трубопровідній мережі. За потреби баки можна відкачати для придатного для використання палива, але навіть легкі пошкодження можуть перетворити витік парів на сильну вогняну кулю.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>масляний бак</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Басейн призначений для подачі збереженої нафти в мережу та заповнення сполучених резервуарів.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>злив масла</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Сталеві труби, призначені для переміщення придатної для використання нафти з нафтопереробних заводів Deepchem до нафтових резервуарів для зберігання або до нафтових структур для автоматичного заповнення.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>нафтопровід</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Резервуар, призначений для зберігання розлитої олії з резервуарів для подальшого використання.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>масляний кран</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Вмикає або вимикає потік масла.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>масляний клапан</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Закопані сталеві труби, призначені для переміщення придатної для використання нафти з нафтопереробних заводів Deepchem до нафтових резервуарів для зберігання або до нафтових структур для автоматичного заповнення.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>підземна нафтова труба</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Резервна батарея Poseidon для утримання надлишку електрики. Заряджені пристрої залишаються небезпечними під час впливу дощу або вогню, незалежно від того, що стверджується в брошурі.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Нафтопереробний завод Poseidon, який перетворює біологічну речовину в нафту для генераторів, пальників і промислових систем зберігання.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>нафтопереробний завод</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Виробляє енергію, споживаючи нафту. Його потрібно періодично заправляти вручну, якщо ваше поселення не має індустріальних звичок справжнього підприємства Poseidon.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>масляний генератор</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Комунікаційна консоль Wattz для зв’язку з іншими фракціями та орбітальними торговцями. Великий, дорогий і повний гудіння довоєнної електроніки.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Блок охолодження Appalachia Freeze, який виштовхує холодне повітря в одну сторону, а гарячі вихлопи – в іншу. Це може зберегти їжу або просто зробити літо стерпним, якщо решта сітки витримає.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Установка глибокого буріння Corvega для видобутку корисних копалин глибоко під поверхнею. Щоб виявити найкращі шви, використовуйте геопроникаючий сканер.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Потужна промислова хімічна лабораторія з контейнерами, нагрівачами та вимірювальними пристроями для ефективної пакетної обробки ліків і сполук.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Важкий промисловий крематорій, який випаровує трупи за екстремальних температур. Це ефективний, безособовий і безпомилково довоєнний темперамент.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Меліоративний завод Corvega, який видобуває придатний метал із шлаку та змішаного брухту. Він споживає багато електроенергії та виділяє серйозне промислове тепло.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Меліоративний завод Корвега</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Виготовлювальний стенд Corvega, оснащений передовими інструментами для виробництва складних машин і компонентів із простіших матеріалів.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Запобіжний пристрій Wattz, який розпилює вогнезахисну піну, коли виявляє пожежу. Саме таке розумне утилітарне обладнання, яке виживає довго після того, як корпорація, яка його продала, зникла.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Плоский телевізор Radiation King із кристально чистим зображенням і насиченим кольором. Довіряйте королю всі ваші теле- та радіомовлення.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Геотермальна установка Poseidon, яка використовує глибоке тепло для стабільної високої потужності. Це саме така громіздка громадська інфраструктура, з якою Посейдон любив домінувати на горизонті.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>геотермальна установка</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Обігрівач Wattz Electronics, який перетворює електроенергію в контрольоване тепло приміщення. Він автоматично циклічно досягає цільової температури.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Високотехнологічний дослідницький стенд Wattz з комп’ютерами та електронним вимірювальним обладнанням. Це дозволяє швидко досліджувати та створювати більш складні технічні проекти.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Лікарняне ліжко Med-Tek, спеціально розроблене для клінічного догляду. Регульована геометрія опори та вбудовані інструменти покращують результати лікування пацієнтів порівняно зі звичайними ліжками.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Величезне телебачення Radiation King для населених пунктів, які хочуть, щоб їхні розваги були гучними, яскравими та такими, які неможливо ігнорувати.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Промисловий дозатор, який синтезує їстівну поживну пасту із сировини, розміщеної в сусідніх бункерах. Ефективна, безрадісна і саме така машина, яку великий підрядник назвав би прогресом.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Орбітальний торговий маяк Wattz, який використовується для маркування товарів для обміну з орбітальними торговцями. Надійний, компактний і створений для практичної прикордонної торгівлі.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Пучок інженерних кабелів для переміщення електроенергії по населеному пункту. Його можна розмістити під стінами та іншими конструкціями як частину правильної довоєнної сітки.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Геліос із двома сонячними панелями Poseidon Civilian для виробництва електроенергії в масштабі населеного пункту. Він забезпечує найкращий вихід при повному денному освітленні та ясному небі.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Цивільний Геліос два</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Ламповий телевізор Radiation King, створений на основі громіздкого старого апаратного забезпечення дисплея та явного довоєнного відчуття домашнього престижу.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Компактний елемент живлення, який генерує безкоштовну енергію назавжди без звичайного палива. Навіть за довоєнними стандартами це схоже не на техніку, а на секретну програму «Посейдон», яку ніхто не мав зрозуміти.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Телеметричний пристрій Med-Tek для пацієнтів, який покращує якість лікування, успішність операції та відновлення, якщо його встановити безпосередньо біля лікарняного ліжка.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Гідроагрегат «Посейдон», призначений для отримання постійної енергії від рухомої води. Переповнені місця розміщення створюють турбулентність і знижують продуктивність.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>гідротурбіна</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Утилітарна вітрова турбіна для цивільних поселень. Для забезпечення стабільного повітряного потоку потрібен широкий і чіткий підхід.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>цивільна вітрова турбіна</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Велика автоматизована польова машина Corvega, яка поєднує посів і збирання врожаю на визначеній відкритій зоні. Він поміщає зібраний урожай у прикріплені заводські бункери або скидає їх на землю, якщо бункерів немає, і може бути налаштований на автоматичний цикл, коли більшість рослин у зоні повністю виросте.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>агропромисловий комбайн</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Автоматизований нафтопереробний завод Corvega, який перетворює біологічні речовини, такі як деревина та рослинні запаси, на хімічне паливо.

Фабричні будівлі потребують заводських бункерів для входу та виходу. Вони виробляють значну кількість тепла та споживають багато електроенергії, але їх можна розігнати для підвищення ефективності, збільшуючи як виділення тепла, так і споживання енергії. Потрібно побудувати на заводі.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Нафтопереробний завод Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Автоматизована установка глибокого вилучення Corvega для витягування каменю та закопаних металів із земної кори. Обладнання Works потребує бункерів для впуску та виходу, виділяє серйозне тепло, і їх можна розігнати ціною ще більшої тяги та температури.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Бурова платформа Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Промислова кладочна пила Corvega, здатна різати шматки каменю на придатні для використання блоки.

Фабричні будівлі потребують заводських бункерів для входу та виходу. Вони виробляють значну кількість тепла та споживають багато електроенергії, але їх можна розігнати для підвищення ефективності, збільшуючи як виділення тепла, так і споживання енергії. Потрібно побудувати на заводі.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>автоматизована лінія кладки</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Автоматизована плавильна установка Corvega, яка витягує придатний метал із шматків шлаку, зламаної зброї, одягу, шматків каменю та трупів механоїдів за допомогою сильних електромагнітів і промислового тепла.

Фабричні будівлі потребують заводських бункерів для входу та виходу. Вони виробляють значну кількість тепла та споживають багато електроенергії, але їх можна розігнати для підвищення ефективності, збільшуючи як виділення тепла, так і споживання енергії. Потрібно побудувати на заводі.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Основний промисловий конвеєр для переміщення матеріалів між робочими камерами з мінімальними затратами праці.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>промисловий конвеєр</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Зберігає сировину та готову продукцію для автоматизованого обладнання Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>працює бункер</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Заглиблена точка прийому, яка дозволяє промисловому конвеєру проходити під короткими ділянками землі перед відновленням поверхні.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>заглиблений конвеєрний забірник</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Прихована точка розвантаження, яка повертає підземний конвеєр на поверхню біля наступної робочої камери.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>заглиблений розряд конвеєра</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Високий пропановий прожектор, який освітлює величезну площу. Він недостатньо яскравий для росту врожаю, але забезпечує надійне освітлення подвір’я при підключенні до пропанової мережі.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>пропановий прожектор</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Стояча лампа, що живиться пропаном, для господарського освітлення. Він має бути підключений до пропанової мережі, і його можна безпечно розмістити на відкритому повітрі.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>пропанова лампа</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Промислова лампа, достатньо яскрава для росту врожаю, але вона спалює постійний запас пропану. Він вимикається вночі.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>пропанова сонячна лампа</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Настінний світильник на пропані для підсобних коридорів і робочих кімнат. Він має бути підключений до пропанової мережі, і його можна безпечно розмістити на відкритому повітрі.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>пропановий настінний світильник</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Газ пропан.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>пропан</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Підставка для внутрішньовенних крапельниць Med-Tek для швидкої доставки втраченої рідини пацієнту, сприяючи зміцненню імунітету та відновленню крововтрати, якщо її розмістити безпосередньо біля лікарняного ліжка або хірургічного столу. Працює лише для лікарняних ліжок або хірургічних столів; нормальні ліжка не принесуть користі. Прикріплення кількох підставок до одного ліжка не має ефекту.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Стенд Med-Tek IV</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Великий центр Med-Tek для одночасного моніторингу життєво важливих функцій кількох пацієнтів, покращення якості лікування, успіху хірургічного втручання та зміцнення імунітету при підключенні до лікарняних ліжок або хірургічних кабінетів.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Мед-Тек життєво важливий центр</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Приліжковий пристрій для годування Mama Dolce, який доставляє поживну пасту безпосередньо лежачим пацієнтам при підключенні до живильної ємності. Практичний, клінічний і досить тривожний, щоб відчувати себе справжнім.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Компактний фідер Corvega, який виводить поживну пасту з мережі труб для звичайного споживання працівниками.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Подрібнювач поживних речовин Mama Dolce, який перетворює органічну сировину на готову до конвеєра пасту. Ефективний, безособовий і дуже в дусі індустріального довоєнного харчового виробництва.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Кран для пасти Mama Dolce, який видає готові поживні страви з мережі ванн. Це таке практичне устаткування кафетерію, яке великий підрядник встановив би сотнями.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Накопичувальний бак Corvega для зберігання великих обсягів обробленої поживної пасти. Знищення одного створює саме такий промисловий безлад, якого ви очікували б.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Герметичний акумулятор Poseidon із набагато кращою ефективністю, ніж звичайні накопичувальні елементи. Ці довоєнні корпуси не пропускають дощ і менш схильні до катастрофічних розрядів.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Високоефективна сонячна батарея Poseidon, що продається як Industrial Helios Two, створена для отримання значно більше заряду від прямого сонячного світла, ніж звичайні цивільні панелі.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Промисловий Геліос Два</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Гідроагрегат Poseidon, призначений для отримання промислової енергії з рухомої води. Переповнені установки створюють турбулентність і знижують продуктивність.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>промислова гідротурбіна</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Довоєнна турбіна «Посейдон», побудована для промислового виробництва. Він потребує широких чітких підходів, щоб підтримувати стабільний повітряний потік, і рекламує ту велику впевненість, яку Poseidon любив виявляти на своїх громадських роботах.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>промислова вітрова турбіна</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Великий герметичний блок акумуляторів Poseidon, створений для надійного зберігання побутових потреб. На відміну від старих упаковок, ці корпуси витримують дощ без вибуху.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Великий акумулятор Poseidon призначений для зберігання запасу енергії для подальших потреб. Повністю заряджені пристрої небезпечні під час впливу дощу або вогню.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Компактний резервний акумулятор для локальних схем і невеликих промислових навантажень. Заряджені пристрої все ще можуть вибухнути під впливом дощу або вогню.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Електричний монтажний стіл Corvega, призначений для перетворення сировини на промислові та розпірні компоненти.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Монтажний стіл Corvega</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Ливарна станція, що живиться паливом, для відновлення придатного металу зі шлаку та брухту.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>паливо ливарний цех</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Моторизована м'ясна лінія з роторною пилою для швидкого й точного розбирання туші. Він споживає велику кількість енергії.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>промислова м'ясна лінія</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Потужна хімічна лабораторія Corvega з нагрівачами, посудинами та вимірювальними приладами для ефективної пакетної обробки сполук і ліків.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>лабораторія промислової хімії</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Велика обробна платформа Corvega з передовим інструментом і площею для швидкого виготовлення технічного обладнання. Він споживає електроенергію.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Обробна платформа Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Електрична ковальська станція Corvega для зброї, інструментів і важких стендових робіт. Він сприймає значне навантаження від мережі.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Ковальська станція Корвега</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Промислова кладочна пила з приводними різцями для перетворення шматків на будівельні блоки зі швидкістю конвеєра.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>промислова кладочна пила</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Велика промислова кулінарна лінія з декількома печами та пальниками для швидкого приготування їжі в умовах великого попиту.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>промисловий камбуз</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Великий промисловий кравецький стіл із електроприводним швейним обладнанням для швидкого виготовлення одягу. Він все ще може кульгати без живлення на зниженій швидкості.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>промисловий стенд для пошиття одягу</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Великий насос для регенерації ґрунтових вод Poseidon, який поступово видаляє забруднення з широкої місцевості та конденсує відновлені відходи в токсичні пакети, які можна транспортувати.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Меліоративний насос «Посейдон».</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Компактний потужний регенераційний насос, який швидко очищає забруднену місцевість, спалюючи велику кількість електроенергії в мережі та упаковуючи відновлені забруднення в пакети для токсичних відходів.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>меліоративний насос високої тяги</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Герметична промислова шафа для зберігання токсичних відходів і відновлених небезпечних упаковок, не допускаючи їх витоку в місцеве середовище.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>герметична шафа для сміття</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Нестабільна термоядерна батарея, побудована навколо постійно активного ядра живлення. Він працюватиме вічно, поки щось не пошкодить корпус настільки сильно, що призведе до катастрофічної детонації всього блоку.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>нестабільний термоядерний акумулятор</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Великий ультратехнологічний екранований проектор із безпомилковим відчуттям чорно-бюджетної установки Poseidon. Під час активності він споживає величезну кількість енергії та може підпалити навколишню територію, якщо надто швидко поглине занадто багато покарання.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Компактний ультратехнологічний щитовий проектор, який читається як один із більш секретних оборонних контрактів Посейдона. Він створює потужне енергетичне поле, коли присутня загроза, а решту часу працює на значно нижчому рівні.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Спеціалізована протиповітряна вежа Corvega, яка перехоплює вибухові снаряди та десантні контейнери в радіусі свого захисту. Він не може вражати наземні цілі, але схожий на довоєнне рішення периметра.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Броньована переносна вежа з електронікою націлювання Corvega та посиленим покриттям. Додаткова броня допомагає йому вижити під вогонь, але пакет керування залишається достатньо дурним, щоб бути небезпечним під час зустрічі.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Башта двоствольної автоматичної гармати з електронікою керування вогнем Corvega. Він замінює вишуканість на об’єм вогню та залишається енергоємною, надзвичайно практичною оборонною платформою.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Портативна вогнепальна вежа з керуючою електронікою Corvega та жорстоко простою паливною системою. Він може охопити ворогів і місцевість у вогні, і він залишається таким же небезпечним, як і повинна бути будь-яка чесна довоєнна платформа для зброї.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Удосконалена автоматизована вежа з прицільним обладнанням Corvega, стабілізацією військового рівня та загартованим корпусом. Його безглуздим штучним інтелектом досі неможливо керувати безпосередньо, тому остерігайтеся дружнього вогню.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Важка автоматична вежа, багатоствольний механізм якої веде тривалий вогонь на високій швидкості. Системи керування Corvega тримають його в циклічному режимі, але не роблять його тонким.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Прожектор Corvega, який поєднує яскраву лампу з дзеркальним відбивачем, корисний для освітлення та засліплення цілей по периметру оборони.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Компактна автоматична турель, оснащена напівавтоматичною рушницею та електронікою прицілювання Corvega. Короткодальний, противний і все ще недостатньо розумний, щоб повністю довіряти.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Вуличний світильник із вбудованим сонячним колектором Poseidon. Він заряджається вдень і забезпечує надійне освітлення після настання темряви.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Компактний очисник повітря Wattz Electronics, який фільтрує дим, пил і небезпечні частки, одночасно покращуючи чистоту приміщення та якість повітря в приміщенні.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Очищувач повітря Wattz</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Великий настінний охолоджувач Appalachia Freeze для серйозного охолодження та промислового клімат-контролю. Холодне повітря виходить з одного боку, а гарячі вихлопні гази – з іншого.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Великий промисловий обігрівач Wattz, який вставляється в стіну та забезпечує серйозне тепло для побутових потреб. Він може автоматично змінювати задану температуру.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Великий стельовий вентилятор Wattz для майстерень, складів та інших приміщень, які потребують більшої циркуляції повітря.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Стельовий вентилятор Wattz для повільної стабільної циркуляції повітря в невеликих приміщеннях.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Окремо стояча холодильна установка Appalachia Freeze для відкритих приміщень, які потребують захисту від літньої спеки без повної продуктивності морозильної камери.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Настінний обігрівач Wattz, який вставляється в стіну та зберігає тепло в кімнатах, не витрачаючи простір на підлозі.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Настінний холодильник Appalachia Freeze для компактних морозильних камер і тісних підсобних приміщень.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Компактний настінний обігрівач Wattz для підсобних коридорів, майстерень і невеликих приміщень, які потребують надійного автоматичного контролю температури.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Простий настінний вентиляційний отвір Wattz для вирівнювання температури між суміжними кімнатами без відкриття проходу.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Невеликий ящик з важкими урановими снарядами. Використовується артилерією Gauss для перезарядки. Ящик подається безпосередньо в сусідню артилерію Hellion, коли її потрібно переозброїти.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Допоміжний інтерфейс, який дозволяє другому пілоту допомагати в запуску та пілотуванні Hellion. Він отримує електроенергію безпосередньо від реактора Hellion.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Компактна електромагнітна гармата, яка запускає щільні уранові снаряди на екстремальних швидкостях. Призначений для локального бомбардування та перехоплення на середній відстані, він також може націлюватися на ворожі орбітальні кораблі. Для роботи потрібен пов’язаний термінал націлювання з оператором. Він отримує електроенергію безпосередньо від реактора Hellion.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Масивна реакторна установка, яка направляє врятовану активну зону реактора на величезну потужність електроенергії. Його посилені котушки витримують екстремальне навантаження, що робить його одним із найпотужніших джерел живлення для систем Hellion. Сусідні енергоблоки активної зони реактора примножують вихід на 15% кожна.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>котушка живлення реактора</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Важка установка реактора, створена для найбільших корпусів Hellion і орбітальних опорних корпусів. Він підтримує величезне поле підйому, що дозволяє масивним літакам підніматися власною силою, працюючи поблизу планетарної гравітаційної свердловини.

Після запуску все, що є на палубі Hellion, підключеної до реактора, буде перенесено на нову карту.

Ці великогабаритні агрегати були призначені для довоєнних суден матеріально-технічного забезпечення та мобільних аерокосмічних платформ, і вони вимагають величезних виробничих потужностей, щоб підтримувати працездатність.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>важкий реактор Hellion</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Компактний корпус реактора, адаптований для легкого Hellion. Він генерує підйомне поле, необхідне для швидкого вертикального запуску та проникнення в атмосферу на короткій відстані, але він не підходить для справжніх міжпланетних подорожей.

Після запуску все, що є на палубі Hellion, підключеної до реактора, буде перенесено на нову карту.

Ці реактори, які часто рятують із розвідувальних кораблів, кур’єрських платформ та інших довоєнних аерокосмічних проектів, цінують за свою маневреність і відносно скромні вимоги до підтримки.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>легкий реактор Hellion</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Зберігає велику кількість електроенергії для подальшого використання. Виготовлені з покриття Hellion, конденсатори Hellion не перешкоджають руху.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Конденсатор Hellion</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Скорострільна гармата для точкової оборони на борту Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Інтерфейс, який дозволяє запускати та пілотувати важкий Hellion. Він отримує електроенергію безпосередньо від важкого реактора Hellion.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Інтерфейс, який дозволяє запускати і пілотувати легкий Hellion. Він отримує електроенергію безпосередньо від реактора Hellion.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Спеціальна оборонна вежа, створена виключно для Hellion. Він перехоплює вибухові снаряди та скидки, що наближаються, у межах свого захисного радіусу, але не може вражати наземні цілі. Шанс перехоплення залежить від швидкості цілі.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Виробляє електроенергію з сонячного світла. Не працює в темряві або при штучному освітленні. Він не перешкоджає руху та не забезпечує прикриття, але його можна побудувати лише на палубі Hellion.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Станція керування, призначена для керування однією артилерійською установкою Hellion. Потрібен член екіпажу, щоб вручну наводити та стріляти зі зброї. Він отримує електроенергію безпосередньо від реактора Hellion.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Старовинний генератор, що працює від активної зони реактора. Колись він був здатний виробляти величезну кількість електроенергії, а зараз прийшов у занепад. Захисний щит протікає, через що токсичні опади покривають увесь регіон.

Зламайте або знищіть реактор, щоб отримати ядро. Будьте обережні, у разі пошкодження він може вибухнути.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>старовинний реактор</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Блок керування, який синхронізує реактор Hellion з його системами тяги VTOL. Це зменшує паливо, необхідне для польоту Hellion.

Один Hellion може підтримувати два регулятори палива.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>паливний регулятор</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Запобігає руйнуванню локальної карти під час запуску Hellion.

Швартові щогли стабілізують зону старту навколо літака та зберігають навколишнє поселення недоторканим під час вильоту. Їх не можна побудувати на самому Hellion, оскільки це повністю завадить зльоту.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>швартова щогла</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Компактна довоєнна активна зона реактора, відновлена ​​з прототипу систем Hellion і відповідної військової техніки. Сам по собі він марний, але його можна інтегрувати в сучасне обладнання підтримки Hellion.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>активна зона реактора</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Компактний генератор, побудований навколо врятованої активної зони реактора, пристосований для забезпечення сталого живлення бортових систем Hellion.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>енергетична комірка активної зони реактора</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Довоєнна збірка реактора в центрі Hellion. Він підтримує вертикальну підйомну зону літака та живить важкі системи, необхідні для дальніх атмосферних і орбітальних операцій.

Після запуску все, що є на палубі, підключеної до реактора, буде перенесено на нову карту. Без швартовної щогли запуск Hellion призведе до втрати поточної карти.

Hellion був розроблений як незавершений військовий прототип, який потребував рідкісних компонентів, спеціального виготовлення та великої кількості залишків, щоб продовжувати літати.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Реактор Hellion</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Опорний вузол, який використовується для розширення планера Hellion. Це збільшує кількість палубного покриття, яке може нести судно, і його потрібно будувати поблизу реактора Hellion.

Один Hellion може підтримувати до шести подовжувачів планера.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>подовжувач планера</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Легка довоєнна панель планера, яка використовується для складання та посилення компонентів Hellion. Він міцний, термостійкий і ідеально підходить для передового аерокосмічного будівництва.

Потрібні блоки vacstone, які можна отримати з орбітальних астероїдів.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>панель планера</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Герметична броньована секція корпусу розміром з рамою Hellion. Він захищає корабель від впливу вакууму та фіксується безпосередньо в нижній обшивці палуби, тому його можна будувати лише як частину Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Корпус Hellion</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Оборонний проектор, який захищає Hellion, створюючи короткочасний відштовхувальний екран від снарядів і мінометного вогню. Ті, хто всередині поля, все ще можуть стріляти.

Перед використанням його необхідно зарядити. Один Hellion може підтримувати два екранні проектори.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Проектор Hellion Shield</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Удосконалений підрулювач VTOL із термостійким вкладишем із вакстону. Це значно збільшує радіус дії Hellion. Для підрулювачів необхідна безперешкодна вихлопна зона без великих будівель і палубного покриття Hellion.

Потрібні блоки vacstone, які можна отримати з орбітальних астероїдів.

Один Hellion може підтримувати до шести важких двигунів VTOL.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>важкий підрулювач VTOL</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Загартована польотна консоль, яка використовується для запуску та пілотування Hellion. Він отримує електроенергію безпосередньо від реактора Hellion.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>консоль кабіни</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Низькоякісне навігаційне ядро, налаштоване для польоту Hellion. Це зменшує ймовірність нещасного випадку під час польоту на Hellion, хоча не може повністю компенсувати помилку пілота.

One Hellion може підтримувати до двох навігаційних ядер.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>навігаційне ядро</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Шматок корабля робота, виготовленого зі сталі та врятованих панелей планера. Схоже, його вирвало під час повторного входу або відірвало важким озброєнням.

Розберіть його, щоб отримати цінні ресурси.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Набір електронних засобів протидії, який маскує сигнатуру Hellion і допомагає йому наближатися до міцно захищених місць посадки.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>Пакет ECM</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Компактний підрулювач VTOL, який збільшує робочий діапазон Hellion. Для підрулювачів необхідна безперешкодна вихлопна зона без великих будівель і палубного покриття Hellion.

Один Hellion може підтримувати до чотирьох невеликих двигунів VTOL.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>малий підрулювач VTOL</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Двоногий бойовий робот, виготовлений компанією RobCo Industries для армії Сполучених Штатів. Він має сіру оливкову фарбу з військовими маркуваннями, дві лапи для рукопашного бою та встановлений на голові лазер, здатний стріляти зарядженим променем на відстань. Швидкий і агресивний, Assaultron був розроблений для передових штурмових ролей. Деякі одиниці були оснащені генератором стелс-поля, що дозволяло їм маскувати наближення.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Нападник</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Спеціалізований варіант мисливця-вбивці Assaultron, побудований на основі вбудованого випромінювача стелс-поля та спеціального пакета клинків для ближнього нападу. Він відмовляється від стандартного головного лазера в обмін на швидші приховані підходи та більш небезпечні ближні бою.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Assaultron Dominator</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Сильно модифіковане шасі Assaultron, створене так, щоб нагадувати легендарну криптиду Sheepsquatch з фольклору Аппалачів. Більший за стандартний Assaultron і оснащений модернізованим головним лазером, він, ймовірно, був створений як інструмент залякування тими, хто мав доступ до робототехнічного верстака та темне почуття гумору.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>вівчарня</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Інтегроване лезо передпліччя Assaultron, оптимізоване для швидких рубаючих і колючих ударів на близькій відстані.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Клинок Assaultron</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Клинок Assaultron</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Компактний головний лазер Assaultron із швидшим циклом запалювання, ніж проектори з більшим променем. Це робить його більш придатним для швидких боїв і ближнього бою.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Головний лазер Assaultron</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Високопродуктивний наголовний прожектор, побудований на основі тривалого циклу заряджання та великого радіусу вибуху. Розряд виділяє значну кількість тепла і є найбільш ефективним при стрільбі з дистанції.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo головний лазер для овець</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Військовий робот-собак, розроблений RobCo Industries для армії Сполучених Штатів. Він поєднує в собі збережений мозок собаки з механічним тілом, наділяючи його собачими інстинктами та звуковою зброєю для дистанційного бою. Кіберсобаки використовувалися як розвідники, сторожові тварини та бойові товариші поряд з військовослужбовцями.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>кіберсобака</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Акустичний проектор малого радіусу дії, який використовується підрозділами охорони RobCo. Він випромінює потужний звуковий імпульс, який руйнує механічні цілі, не покладаючись на пряме фізичне пошкодження.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>звуковий випромінювач гавкоту</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Невеликий безпілотний літальний апарат для спостереження та трансляції, виготовлений RobCo Industries. Він використовує штирові антени та вбудовані гучномовці для передачі радіосигналів і попередньо записаних трансляцій, а також оснащений передовими системами розпізнавання облич. Eyebot має легку лазерну зброю для самозахисту. Широко розгорнутий Анклавом для пропаганди та розвідки, він швидкий і невловимий, але надзвичайно крихкий у прямому бою.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Eyebot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Залишки Vertibot — довоєнного військового безпілотника VTOL — збитий і більше не здатний літати. Незважаючи на його стан, бортові системи озброєння та протоколи автоматизованого захисту залишаються частково активними. Він зачепить усе, що потрапляє на його периметр.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>розбився робот vertibot</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Покращений Eyebot, побудований на експериментальному шасі Duraframe. Він має посилені внутрішні компоненти для більшої довговічності, ніж стандартний блок, і несе потужнішу енергетичну зброю. Найбільш задокументований блок Duraframe, позначений ED-E, був оснащений гарматою Tesla та перевозив конфіденційні дані досліджень Анклаву через пустку протягом десятиліть, перш ніж його відновили.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Дюракаркас Eyebot</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Компактний дрон створений і керований командною платформою Hydra. Він несе сфокусований енергетичний бластер і працює під підпорядкованою координацією від свого головного блоку. Окремі одиниці Ока Гідри мають легку броню, але атакують у великій кількості з кількох кутів одночасно. Знищення батьківської Hydra повертає їх до основних протоколів автономної атаки.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Око Гідри</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Серйозно модифікована платформа на базі Mister Gutsy, призначена для роботи в якості центру керування безпілотниками. Hydra має інтегровану систему для розгортання та координації підрозділів Eye of Hydra, чия бойова ефективність підвищується завдяки трансляції тактичної аури з центральної платформи. Його власний масив зброї значний, і його знищення виводить з ладу всі безпілотники, які він розгорнув.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Гідра</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Варіант Mister Handy, призначений для догляду за дітьми та домашнього нагляду. Він запрограмований із розширеним поведінковим пакетом, який охоплює догляд за немовлятами, виявлення небезпеки, етикет і дисциплінарні протоколи. Miss Nanny зберігає лазерну руку для домашнього захисту та продавався довоєнним сім’ям як спеціальне рішення для догляду за дітьми.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>міс няня</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Агрегат Mister Handy, переналаштований для сільськогосподарських робіт. Він оснащений інструментальними інструментами, придатними для посіву, збору врожаю та обслуговування поля, а також датчиками моніторингу врожаю. Проданий довоєнним сільськогосподарським підприємствам, Mister Farmhand зберігає лазерну руку для захисту робочого місця.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Містер батрак</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Воєнізований варіант платформи Mister Handy, створений на замовлення армії США. Він замінює цивільну зброю на плазмовий заливник і вогнемет, а також запускає персональний пакет Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy має важчу броню, ніж стандартний Handy, і використовувався в зонах бойових дій, включаючи Анкорідж.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Пан Гуци</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Робот-домашній слуга, що ширяє, виготовлений General Atomics International у партнерстві з RobCo Industries. Він оснащений трьома шарнірними важелями, які приймають насадки для інструментів, включаючи пилку, лазерний різак і вогнемет, а також три оптичні ручки. Його нейронна мережа дозволяє розмовляти майже по розуму, а добре обслуговуваний пристрій здатний автономно працювати протягом століть.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Містер Хенді</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>розпушувач</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>рука маніпулятора</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>ВРХ прод</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>розпушувач</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>пилка</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Довоєнний транспондер від RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Транспондер</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Вичерпані залишки термоядерної клітини Sentry Bot.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>виснажений Sentry Bot Fusion Core</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>Відрубана голова зламаного штурмовика.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>лом голови Assaultron</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Все ще функціональні частини двигуна Mister Handy.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>збережені підрулювачі Handy</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>цивільне RobCo обладнання.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>базова схема</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Військове обладнання RobCo.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>схема військового класу</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>незакінчені RobCo частини робота.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>незавершені RobCo Частини</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Невеликий чотириногий бойовий робот, пов’язаний з китайськими угрупованнями в Співдружності. Він побудований навколо однієї інтегрованої лазерної зброї та чотирьох механічних ніжок для швидкого пересування по нерівній місцевості. Liberator має легку броню, але швидкий, і його зазвичай зустрічають великими групами, які атакують одночасно з кількох напрямків.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>визволитель</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Лазерна гвинтівка військового класу, інтегрована в китайського бойового робота Liberator.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>лазерна гвинтівка Liberator</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>сервоприводні руки</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Масивна довоєнна військова машина, спільно розроблена RobCo Industries і General Atomics International для армії Сполучених Штатів. Він має приблизно двадцятиметрову висоту і оснащений двома головними енергетичними гарматами та запасом тактичних ядерних бомб для знищення укріплених позицій. Спочатку розроблений для звільнення Анкоріджа від китайських військ, він ніколи не був розгорнутий до Великої війни через збої в електропостачанні.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Ліберті Прайм</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Імпульсна гармата високої енергії інтегрована в Liberty Prime, залишаючи кидок міні-ядерної зброї своїй спеціальній системі запуску.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>імпульсна гармата liberty prime</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>розпилений кулак</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>балістичний автоматичний вибух</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>лазер середнього променя</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>Liberty Prime pulse</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>ракета securitron</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>пульс бойової машини</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Може бути проаналізований механізатором.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Проаналізуйте платиновий чіп</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Платиновий чіп для зберігання даних, знайдений із запечатаного сховища керування RobCo. Він містить довоєнний пакет операційної системи RobCo і цінний набагато більше, ніж його вага в металі.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>платиновий чіп</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Варіант Protectron, перепрограмований для збору та відновлення ресурсів. Він був прийнятий різними післявоєнними фракціями для автоматизації збору конкретних матеріалів. Collectron працює автономно в межах певної області та захищатиме свою зону збору від перешкод.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>збірник</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Блок Protectron, налаштований для будівельних та інфраструктурних робіт. Замість стандартних ручних лазерів він оснащений інструментами для зварювання та складання, і використовувався на довоєнних будівельних майданчиках і промислових об’єктах. Стандартні протоколи реагування на загрози залишаються активними.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>конструктор</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Варіант Protectron, запрограмований для фабричних і виробничих завдань. Він був розроблений для роботи на складальних лініях і виробничих цехах, виконуючи широкий спектр виробничих підзавдань з точністю. Фактотрони є одними з варіантів Protectron, які рідше зустрічаються на післявоєнній пустелі.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>фактотрон</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Широко розповсюджений довоєнний службовий і охоронний робот, виготовлений RobCo Industries. Він має велику куполоподібну головку з трьома оптичними датчиками, подвійними ручними лазерними випромінювачами та головним лазером. Працюючи від батареї ділення, Protectron використовувався в офісах, лікарнях і громадських установах по всій території Сполучених Штатів. Він повільний і менш здатний у прямому бою, ніж спеціальні військові роботи.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Протекторон</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Блок Protectron, оснащений насадкою для важкого бура замість стандартного ручного лазера, призначений для гірничодобувних і земляних робіт. Він був залучений до довоєнних гірничих робіт для видобутку підземних ресурсів. Рука свердла робить його повільнішим, ніж стандартний Protectron, але дає йому значну здатність працювати на близькій відстані.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>дриль</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Може бути проаналізований колоністом.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Проаналізуйте зламаний кадр Eyebot</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Уламки Eyebot. Механік може вивчити ці частини, щоб розблокувати вищі рівні дослідження RobCo.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>зламана рамка Eyebot</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Ще більше підвищує продуктивність комунікаційної консолі.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo антена</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Комунікаційна консоль із функцією RobCo bossgroup.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo консоль зв’язку</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Значно підвищує продуктивність комунікаційної консолі.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo страва</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Підвищує продуктивність комунікаційної консолі.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo приймач</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Великий гусеничний бойовий робот, виготовлений General Atomics International для армії Сполучених Штатів. Він містить мозок живого примата або людини в біомедичному гелевому куполі, підключеному безпосередньо до його систем управління. Robobrain оснащений кігтями-маніпуляторами, інтегрованою лазерною зброєю та електрошоковим пристроєм Mesmetron. Його біологічний компонент мозку забезпечує винятковий тактичний інтелект і здатність поводитися зі стандартною зброєю людини.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>робомозок</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Точний шприц-пістолет, який стріляє металевими голками, наповненими токсичними сполуками. Він призначений для поранення цілі під час удару та доставки отрути на більшу відстань, ніж більшість пістолетів.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo шприц</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Блок Securitron, поведінкові обмежувачі якого вийшли з ладу, залишивши його в стані невибіркової агресії. Він зберігає повний бойовий потенціал Mark II — лазер Гатлінга, ракетні установки та електрошокову зброю — але без розпізнавання фракцій, оцінки загрози чи протоколів деескалації. Він атакує всі цілі в радіусі без різниці.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>берсерк Секурітрон</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Охоронний робот RobCo Industries PDQ-88b, побудований на одному важкому моноколесному шасі. Mark I тримає 9-міліметровий пістолет-кулемет у правій руці, а на екрані ЕПТ відображається довоєнне зображення поліцейського. Він має корпус із титанового сплаву та вбудовані системи автоматичного ремонту. Підрозділи Mark I використовують базове бойове програмне забезпечення та менш ефективні в складних боях, ніж оновлений варіант Mark II.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitron mark I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>PDQ-88b Securitron із пакетом програмного забезпечення Mark II, який забезпечує доступ до повного комплекту озброєння: лазер X-25 Gatling, ракетні установки M-235 і гранатомети G-28. Його ЕЛТ-екран відображає солдата, а не поліцейського. Mark II був боєздатною силою Роберта Хауса для захисту Нью-Вегаса та Мохаве.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Знак Securitron II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Оновлена ​​лазерна платформа, інтегрована в Securitron Mark II з бортовою ракетною батареєю.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>securitron police laser</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>високовольтний кийок</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Інтегрований балістичний повторювач, встановлений на платформі безпеки Securitron Mark I.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>балістичний ретранслятор securitron</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>ударна палиця</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Сторожовий бот RobCo Industries, озброєний триствольною міні-гарматою та лазером Гатлінга, призначений для тривалого придушення піхоти та легкоброньованих цілей. Бот-вартовий — це спеціальна бойова платформа RobCo, побудована навколо простого синтетичного персонального чіпа, який містить лише бойові процедури. Анігілятор є стандартним виробничим варіантом цієї лінії.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>анігілятор sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Вартовий бот, який несе комбінований повний комплект зброї: міні-гармату, ракетницю, вогнемет і касетні гранатомети. Це одна з найбільш озброєних автономних одиниць, які зустрічаються на пустирі. Його центральний процесор містить наноструктурний чіп, що свідчить про те, що він використовувався як тестовий стенд для передових нанотехнологічних програм до або після війни.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>смертьбот</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Варіант сторожового бота, оснащений промисловою вогнеметною системою та перезавантажуваною каністрою пального для тривалих операцій. Спочатку розроблений для широкомасштабного знищення шкідників і обмеження території, він здатний вести тривалий запальний вогонь на широкій території. Варіант Pestcontrol продавався сільськогосподарським та державним клієнтам до війни.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>pestcontrol sentrybot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Варіант сторожового бота, налаштований для штурму укріплень і протитанкових операцій. Його основною системою озброєння є стійка високопродуктивних гранатометів, призначених для руйнування укріплених конструкцій. Він їздить на меканумній колісній базі, що дозволяє пересуватися по більшості місцевостей. Стандартна броня сторожового бота та бойові протоколи збережені.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>siegebreaker sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Масивна автономна бойова платформа, яка поєднує вогневу міць важкого сторожового бота з інтегрованою системою механоїдного носія для розгортання дронів Liberator. Військова машина транслює сигнал тактичної координації, який підвищує бойову ефективність підрозділів Визволителів поблизу. Він озброєний багаторазовою імпульсною батареєю та посиленими бойовими рукавицями для ураження на близькій відстані.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>бойова машина</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Батарея тривалого імпульсу, інтегрована в точки підключення тулуба War Machine.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>бойова машина імпульсний акумулятор</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>військова рукавиця</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>електрошоковий болт</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Головний лазер Assaultron</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>автоматичний лазер</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>лазер дальнього променя</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>лазер ближнього променя</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo перезаряджений головний лазер Assaultron</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>лазер лібератор</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>liberty prime mini-nuke</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>scurrybot лазер</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>секурітронний лазер</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>сторожова ракета</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>звуковий гавкіт</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo шприц</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Станція на деревному паливі для пивоваріння пустирських екстрактів.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>паливо екстракт лаб</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Станція з електроживленням для пивоваріння пустирських екстрактів.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>лабораторія електровитяжки</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Екстракт призводить до того, що користувач швидко втрачає спогади, скорочуючи як позитивні, так і негативні спогади набагато швидше, ніж зазвичай.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>екстракт амнезії</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Залатана тренувальна мішень, встановлена ​​на грубій підставці. Він зберігається як запасний пристрій для тих, хто все ще намагається тренувати прицілювання.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>мішень для стрільби з лука</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Екстракт вводить тіло користувача в стан глибокої коми.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>екстракт коми</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Екстракт підвищує загальну швидкість роботи користувача, уповільнюючи втрату енергії, але також підвищує ризик серцевого нападу та призводить до значного збою сну після цього.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>екстракт ефективності</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Екстракт штучно підвищує фертильність користувача. Поштовх досить сильний, щоб навіть безплідні люди мали шанс стати батьками.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>екстракт родючості</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Екстракт підвищує здатність користувача навчатися, дозволяючи йому швидше здобувати знання, швидше їсти, швидше відпочивати та отримати більше психічного фокусу, поки триває сильна фаза. Ефекти змінюються, коли він зникає.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>фокусний витяг</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Екстракт покращує природну регенерацію ран цієї людини, дозволяючи їм відновлюватися після травм значно швидше, ніж зазвичай.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>цілющий екстракт</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Екстракт покращує імунну систему цієї людини, роблячи її більш здатною боротися з хворобами та інфекціями ціною зниження сонливості.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>екстракт імунізації</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Екстракт забезпечує ясність розуму, допомагаючи користувачеві зосередитися на навичках, якими він захоплений, ціною зниження бойових можливостей.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>екстракт натхнення</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Екстракт притуплює відчуття болю ціною значного зниження концентрації та продуктивності.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>знеболюючий екстракт</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Витривала пустирська лоза, яка при зборі дає темні криваві плоди. Його сік цінується для торгівлі алкогольними напоями та тоніками для виживання, і рослину можна збирати неодноразово, коли вона виросла.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>кривава лоза</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Екстракт отруює користувача і швидко погіршує його стан.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>екстракт отрути</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Екстракт зміцнює шкіру користувача у вбудований шар броні, який протистоїть опікам і фізичним травмам, хоча це робить їх набагато менш привабливими.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>екстракт кам'яної шкіри</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Екстракт відточує силу та рефлекси користувача, покращуючи бойові здібності за рахунок вищих шансів на соціальну боротьбу та вищого порогу психічного зламу.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>міцність екстракту</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Екстракт завдає користувачеві сильний біль, через що він не може рухатися. В'язні швидко втрачають опір, а раби стають повністю придушеними.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>екстракт мучителя</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Тренувальний манекен, набитий соломою, причепився до стовпа. Це трохи більше, ніж тренувальний пристрій, але все одно дозволяє людям працювати над своєю формою, не ризикуючи справжньою боротьбою.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>навчальний манекен</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Бочка для бродіння гнильної кишки.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>гнити кишка бочка</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>нафтовий котел</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>масляна лампа</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>масляний ліхтарний стовп</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>Мутований відгалуження женьшеню, коріння якого проникає глибоко в пухкий ґрунт, доки не зачепить підземні нафтові кишені. Фермери вирощують радсенг через багатий хімічним паливом осад у його корінні, хоча погана іскра може перетворити поле на пекло.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Ігровий стіл, який носили в дорозі, використовувався для ігор у каравани та придорожніх ставок. Дозволяє одночасно грати до двох гравців.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>столик караван</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>Кровонасос, який використовується для прискорення відновлення після дефіциту вітамінів.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>вітамінний насос</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Сироватка, призначена для підвищення здатності організму протистояти хворобі Вендіго.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Wendigo Capacity Serum</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Скринька для тих, хто страждає від синдрому дефіциту вітамінів канібала, відомого як "The Shakes".</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>коробка</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Насос крові, який використовується для створення мінеральних запасів м’язів.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>мінеральний насос</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>Кровонасос, який використовується для збільшення всмоктування гемогену.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>білковий насос</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Кровонасос, який допомагає кровотоку та розслаблює м’язи.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>кровонасос</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Кровонасос для стабілізації психічних симптомів, розслаблення розуму та допомоги зосередитися.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>chempump</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Жорстокий мутагенний пакет FEV-3, який перетворює суб’єкта-супермутанта на гігантського, приборканого гіганта-бойового звіра. Лише супермутанти першого та другого покоління виживають у цьому процесі.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>бегемот мутаген</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Може бути проаналізований колоністом.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Проаналізуйте культуру ОФВ</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Стабілізована культура, збережена для роботи примусового еволюційного вірусу вищого порядку. Гарантований результат трансформації при використанні в процедурах.

Колоніст може проаналізувати цю культуру, щоб розблокувати дослідження FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>ФЕВ культури</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Може бути проаналізований колоністом.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Проаналізуйте ОФВ зондом</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Необроблений зразок середовища росту Forced Evolutionary Virus перед очищенням. Він нестійкий і з ним важко безпечно поводитися.

Колоніст може проаналізувати цей зонд, щоб розблокувати дослідження FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>зонд ОФВ</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Може бути проаналізований колоністом.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Проаналізуйте зразок ОФВ</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Концентрований вірусний зразок, придатний для контрольованого тестування. Більш стабільний, ніж необроблений матеріал зонда.

Колоніст може проаналізувати цей зразок, щоб розблокувати дослідження FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Зразок ОФВ</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Високостабілізована доза примусового еволюційного вірусу, зарезервована для процедур, керованих колоністами. Гарантований результат трансформації при використанні в процедурах.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>ізольована доза ОФВ</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Спеціальний мутагенний пакет FEV, який стабілізує стелс-поле Nightkin в існуючому супермутанті West Tek. Лише супермутанти першого та другого покоління West Tek можуть вижити після імплантації.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>нічний мутаген</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Чистіша доза примусового еволюційного вірусу, придатна для більш контрольованих процедур. Летальність знижена в порівнянні з дикими зразками.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>уточнене дозування ОФВ</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Нестабільна доза примусового еволюційного вірусу. Вірус ще недостатньо контролюється, щоб отримати стійкі результати.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>неуточнена доза ОФВ</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>архотек ростовий мішок</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Компактний інкубаційний резервуар, створений для дозрівання нестабільних зразків West Tek від росту клітин до повного випуску.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>інкубаційний резервуар</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Чан для вирощування West Tek, де шаблони нестабільних штамів потопають у примусовому еволюційному вірусі та вводять у життєздатні тестові організми.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>ОФВ куб</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Екстракційна установка West Tek, яка перетворює досліджувану тканину на конденсовані зразки штамів для подальшої рекомбінації та обробки в ємності.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>стіл екстракції штаму</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Удосконалений верстак West Tek для компаундування прискорювачів, стабілізаторів і компонентів доповнення рівня імплантатів для дослідження мутантів.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>лава для збільшення</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>деформація кадру (жахливо)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>деформаційна рама (відмінна)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>деформаційна рама (добре)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>деформаційний кадр (легендарний)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>деформаційна рамка (шедевр)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Стабілізований штамовий каркас West Tek, який використовується камерою FEV як базова решітка для нового експериментального матеріалу росту.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>деформаційна рамка (нормальна)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>напружена рама (погана)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>незакінчена деформаційна рама</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Портативний захисний мішок, який утримує нестабільний ембріон ОФВ, доки його не можна буде перенести в інкубаційний резервуар West Tek.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>ОФВ ростовий мішок</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>гуманоїдний штам</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>інсектоїдний штам</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Важкий ростовий резервуар для більших прототипів і зрілих мутантів, який ніколи не поміститься в компактну інкубаційну камеру.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>великий інкубаційний резервуар</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>пустий шаблон штаму</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>штам colossus</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Жорстокий стенд для обробки West Tek, який розриває зразки тканини на придатні для використання шаблони штамів і відновлює життєздатний експериментальний матеріал з трупів.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>тканинний мацератор</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Капюшон, який носять послідовники Єдності.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>єдність капот</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Церемонічний одяг, який носять члени Unity та інші культисти FEV.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>мантія єдності</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Важче оброблене покриття, призначене для великих мутантів-синяків, які, як очікується, поглинають вогонь у відповідь.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>брутальна броня</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Груба польова броня, зібрана для звичайних ударних загонів супермутантів.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>хрюкати бронею</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Командна броня, зарезервована для високоцінних лідерів мутантів і силовиків, народжених у НДС.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>майстер броні</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>поплавок</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>fore mouth</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>голова</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>голова</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>голова</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Братство vertibird</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
