<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Tạo bơ shroom brahmin từ sữa và lá khói. Giàu có, béo ngậy và cực kỳ vô trách nhiệm, đó là loại gia vị mà chỉ những nơi như Lucky 38 mới phục vụ có mục đích.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.jobString>Làm bơ shroom của người Bà la môn.</VCE_SmokeleafButter.jobString>
  <VCE_SmokeleafButter.label>làm bơ shroom của bà la môn</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_MakeCigarettes.description>Cuộn thuốc lá nhai thành thuốc lá.</VBE_MakeCigarettes.description>
  <VBE_MakeCigars.description>Cuộn thuốc lá nhai thành điếu xì gà có viền vàng để tạo ra làn khói tinh tế hơn.</VBE_MakeCigars.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.description>Tạo ra một loại cocktail nguyên tử hảo hạng, được pha trộn chính xác từ nhiều nguyên liệu.</VBE_MakeCocktailFine.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.jobString>Pha chế cocktail nguyên tử hảo hạng.</VBE_MakeCocktailFine.jobString>
  <VBE_MakeCocktailFine.label>pha chế cocktail nguyên tử hảo hạng</VBE_MakeCocktailFine.label>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.description>Hãy pha một ly cocktail nguyên tử dành cho người sành ăn trong đó mọi yếu tố đã được tính toán để đạt được hương vị và độ đậm đà tối đa.</VBE_MakeCocktailGourmet.description>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.jobString>Pha chế cocktail nguyên tử dành cho người sành ăn.</VBE_MakeCocktailGourmet.jobString>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.label>pha chế cocktail nguyên tử dành cho người sành ăn</VBE_MakeCocktailGourmet.label>
  <VBE_MakeCocktailLavish.description>Pha một ly cocktail nguyên tử xa hoa được pha từ nhiều loại nguyên liệu khác nhau và làm lạnh đến mức hoàn hảo trước khi dùng.</VBE_MakeCocktailLavish.description>
  <VBE_MakeCocktailLavish.jobString>Pha chế cocktail nguyên tử xa hoa.</VBE_MakeCocktailLavish.jobString>
  <VBE_MakeCocktailLavish.label>pha chế cocktail nguyên tử xa hoa</VBE_MakeCocktailLavish.label>
  <VBE_MakeCocktailSimple.description>Pha chế một ly cocktail nguyên tử đơn giản một cách nhanh chóng từ bộ đôi nguyên liệu.</VBE_MakeCocktailSimple.description>
  <VBE_MakeCocktailSimple.jobString>Làm cocktail nguyên tử đơn giản.</VBE_MakeCocktailSimple.jobString>
  <VBE_MakeCocktailSimple.label>pha chế cocktail nguyên tử đơn giản</VBE_MakeCocktailSimple.label>
  <VBE_MakeEnergyDrink.description>Làm guarana bằng cách tăng cường sarsaparilla homebrew với caffeine và một chất phóng xạ. Nó cung cấp năng lượng nhanh chóng và một vụ tai nạn sau đó.</VBE_MakeEnergyDrink.description>
  <VBE_MakeEnergyDrink.jobString>Làm guarana.</VBE_MakeEnergyDrink.jobString>
  <VBE_MakeEnergyDrink.label>làm guarana</VBE_MakeEnergyDrink.label>
  <VBE_MakeSodaSyrup.description>Làm xi-rô sarsaparilla tự làm bằng cách giảm nước ép trái cây và chất làm ngọt thành chất cô đặc đóng chai đặc.</VBE_MakeSodaSyrup.description>
  <VBE_MakeSodaSyrup.jobString>Làm xi-rô sarsaparilla homebrew.</VBE_MakeSodaSyrup.jobString>
  <VBE_MakeSodaSyrup.label>làm xi-rô sarsaparilla homebrew</VBE_MakeSodaSyrup.label>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>Làm xi-rô sarsaparilla tự làm bằng cách trộn nước ép trái cây tự nhiên với đường hoặc xi-rô bảo quản. Công thức này hiệu quả hơn nhiều.</VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.jobString>Làm xi-rô sarsaparilla homebrew.</VBE_MakeSodaSyrupBulk.jobString>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>làm xi-rô sarsaparilla homebrew (hiệu quả)</VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>
  <VCE_WasabiPaste.label>làm dán gốc xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <VCE_HotSauce.description>Tạo nước sốt nóng từ ớt hoặc ớt jalapenos. Nó giữ nguyên cảm giác nóng rát trong khi phù hợp hơn với tủ đựng thức ăn Lucky 38.</VCE_HotSauce.description>
  <VCE_Ketchup.description>Làm sốt cà chua từ cà chua hoặc tatos. Nước sốt đặc với vị ngọt tương tự Lucky 38 thực khách mong đợi từ nguyên bản trước chiến tranh.</VCE_Ketchup.description>
</LanguageData>
