<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Uma boina verde simples geralmente usada por oficiais do exército NCR. Serve principalmente como uma insígnia de classificação, mas oferece uma boa proteção contra as intempéries.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Boina NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Boina vermelha usada pelos membros do famoso 1º batalhão de reconhecimento. Eles são conhecidos como alguns dos melhores atiradores que a república pode reunir. Apropriadamente, o lema deles é: “a última coisa que você nunca vê”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Boina NCR First Recon</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Um capacete de soldado com óculos de proteção e um pedaço de tecido preso a ele. O tecido pode ser enrolado no rosto para proteger o usuário contra as tempestades de poeira que são comuns em algumas partes do Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Capacete de soldado com óculos de proteção facial</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Um capacete de soldado com óculos de proteção e um pedaço de tecido preso a ele. O tecido pode ser enrolado no rosto para proteger o usuário contra as tempestades de poeira que são comuns em algumas partes do Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Capacete de soldado com envoltório facial</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Um boné adornado com o urso de duas cabeças, o animal heráldico da Nova República da Califórnia. Serve como símbolo de posição para os generais da república e geralmente é reservado para eles.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Boné Geral NCR</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Um capacete barato produzido em massa usado pelos soldados do NCR. Esta versão vem com um par de óculos que fornecem proteção adicional, embora modesta, para os olhos do usuário.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Óculos Capacete de Soldado</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Capacete com óculos normalmente usado pelos policiais militares do NCR. Assim como o próprio uniforme, dá ao usuário uma aura de autoridade.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Capacete de soldado MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Um chapéu de cowboy marrom preferido pelos guardas do NCR. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Chapéu NCR Ranger Marrom</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Um chapéu de cowboy cinza preferido pelos guardas do NCR. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Chapéu NCR Ranger Cinza</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Um chapéu de cowboy simples, preferido pelos guardas do deserto, especialmente aqueles que patrulham o Mojave. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Chapéu de Patrulheiro NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Um chapéu de cowboy bege preferido pelos guardas do NCR. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Chapéu NCR Ranger Castanho</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-45 geralmente usado junto com as armaduras elétricas recuperadas do NCR. Apesar de sua natureza recuperada, oferece excelente proteção e, em contraste com a armadura em si, não apresenta grandes desvantagens em comparação com uma armadura elétrica normal.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de soldado</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>O capacete padrão das forças armadas do NCR. É produzido em massa no NCR e é fácil de fabricar e manter, mas oferece apenas proteção marginal.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Capacete de soldado</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Um capacete militar fechado com ótica integrada para pouca luz e uma máscara de gás usada pelos NCR Rangers. Oferece melhor proteção em comparação com o capacete Trooper, mas é significativamente mais raro.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Capacete de Ranger Veterano</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Um capacete anti-motim usado pelos guardas do NCRCF. Como muitas outras partes de seus equipamentos, ele foi apreendido pelos Powder Gangers. Oferece boa proteção, especialmente contra danos contundentes.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Capacete de guarda NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
