<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Uma estrutura exoesquelética reforçada projetada para suportar o peso e os sistemas de armaduras elétricas avançadas. Por si só, o Power Armor Frame oferece proteção básica e maior capacidade de carga, mas realmente brilha quando equipado com blindagem completa. Essencial para quem deseja operar armaduras elétricas pré-guerra em terrenos baldios.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Armação de Armadura Potente</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>O T-45 foi o primeiro modelo de power armor implantado em campo, oferecendo aos soldados proteção e força sem precedentes. Embora agora seja considerado desatualizado, seu revestimento pesado e juntas servoassistidas ainda fornecem defesa formidável e mobilidade aprimorada para qualquer desertor que tenha a sorte de encontrar um traje funcional.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Armadura Potente T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>O T-51 é uma armadura lendária do pré-guerra, conhecida por sua proteção superior e design avançado. Sua carcaça composta de titânio e servos aprimorados o tornam mais leve e durável do que os modelos anteriores, garantindo ao usuário resiliência e força incomparáveis ​​no campo de batalha.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Armadura Potente T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>O T-60 representa o auge da engenharia militar pré-guerra, combinando as melhores características dos modelos anteriores com blindagem e confiabilidade aprimoradas. Favorecido pela Irmandade do Aço, o T-60 oferece proteção excepcional, vedação ambiental avançada e uma presença ameaçadora em qualquer campo de batalha.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Armadura Potente T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 com esquema de pintura inspirado na icônica marca Abraxo Cleaner. Limpa, nítida e inconfundível - esta pintura corporativa traz a estética publicitária do pré-guerra para o deserto.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power pinta Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 estampada com decalques de chamas deslumbrantes que chamam a atenção e causam medo nos corações dos inimigos. Este design icônico de hot rod traz o estilo de terreno baldio ao campo de batalha.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armadura Potente de Trabalho de Chama Hotrodder T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 em rosa choque ousado e vibrante que faz uma declaração. Este atraente esquema de cores garante que você nunca será esquecido no campo de batalha.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armadura elétrica T-51 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 com dentes de tubarão ameaçadores pintados no estilo dos aviões de combate pré-guerra. Este esquema de pintura agressivo mostra aos seus inimigos que você está falando sério.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armadura elétrica de pintura de tubarão Hotrodder T-51</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 com a marca colorida de cereais Sugar Bombs. Doce e explosivo, este esquema de pintura lúdico combina nostalgia com intimidação.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power pinta bombas de açúcar Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-60 estampada com decalques de chamas deslumbrantes que chamam a atenção e causam medo nos corações dos inimigos. Este design icônico de hot rod traz o estilo de terreno baldio ao campo de batalha.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armadura Potente de Trabalho de Chama Hotrodder T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-60 em rosa choque ousado e vibrante que faz uma declaração. Este atraente esquema de cores garante que você nunca será esquecido no campo de batalha.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armadura elétrica T-60 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-60 com ameaçadores dentes de tubarão pintados no estilo dos aviões de combate pré-guerra. Este esquema de pintura agressivo mostra aos seus inimigos que você está falando sério.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armadura elétrica de pintura de tubarão Hotrodder T-60</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>O X-01 é a blindagem elétrica mais avançada já desenvolvida antes da Grande Guerra, envolta em segredo e raramente vista fora de instalações militares ultrassecretas. Seus materiais e sistemas de última geração oferecem proteção, resistência e intimidação incomparáveis, tornando-o o prêmio máximo para qualquer sobrevivente de um terreno baldio.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Armadura Potente X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
