<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Alguns cães são selvagens, assolando as terras devastadas e matando o gado, mas versões domesticadas são necessárias para muitos habitantes devastados. Também são raros os casos de raças domésticas que atuam como companheiras de suas contrapartes bípedes. Humanos e super mutantes são as únicas espécies conhecidas que realmente domam e domesticam esses caninos.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Cão pastor alemão</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Alguns cães são selvagens, assolando as terras devastadas e matando o gado, mas versões domesticadas são necessárias para muitos habitantes devastados. Existem também casos raros de raças domésticas, como os pastores alemães, que atuam como companheiros de seus homólogos bípedes. Os Minutemen ao redor das ruínas de Boston, em particular, os usaram como cães de trabalho e de guarda para seus militares.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Cão de guarda Minutemen</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Um produto horrível da experimentação genética pré-guerra, o Nightstalker é uma criatura híbrida que combina o DNA de coiotes e cascavéis. Esses predadores furtivos caçam em bandos sob o manto da escuridão, usando sua mordida venenosa para derrubar as presas. Eles possuem a inteligência de matilha dos caninos combinada com a furtividade e o veneno das serpentes, tornando-os um dos predadores mais temidos do deserto. Sua silhueta distinta e olhos brilhantes aterrorizam aqueles que os encontram.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Espreitador Noturno</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>mordida venenosa</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>garras</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Cães ferozes são uma espécie de canino de terreno baldio quase sem pelos e, aparentemente, parcialmente fantasmagórico. Sobreviventes implacáveis ​​dos desertos, esses vira-latas famintos e irradiados atacarão qualquer coisa que se mova.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Cachorro Vicioso</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Cães ferozes são uma espécie de canino de terreno baldio quase sem pelos e, aparentemente, parcialmente fantasmagórico. Sobreviventes implacáveis ​​dos desertos, esses vira-latas famintos e irradiados atacarão qualquer coisa que se mova. Alguns cães foram domesticados, até mesmo encarregados de proteger seu dono e todos os seus bens. Este animal o fará da melhor maneira possível.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Cachorro Vicioso</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
