<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Um poderoso medicamento anti-vício que elimina o corpo das dependências químicas. O Addictol atua redefinindo as vias neurológicas e quebrando o ciclo do vício, embora o processo seja desconfortável e a exaustão temporária seja comum.\n\nUm salva-vidas para aqueles que estão tentando abandonar hábitos perigosos, embora seu alto custo limite a disponibilidade.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Viciado</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Um sistema de entrega automatizado que dispensa uma dose padrão de stimpak quando lesões são detectadas. O mecanismo autoinjetor elimina a necessidade de aplicação manual, tornando-o ideal para viajantes individuais.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Um sistema de entrega automatizado carregado com fórmula super stimpak para cura rápida de emergência. Este injetor avançado combina compostos de cura de nível militar com tecnologia de entrega automatizada, tornando-o um dos itens médicos mais valiosos do deserto.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Uma variante Mentats com aroma de frutas vermelhas e fórmula aprimorada. Berry Mentats aumenta significativamente o carisma e as habilidades sociais, tornando o usuário mais persuasivo e agradável em negociações e situações sociais.\n\nFavorecido por comerciantes, diplomatas e qualquer pessoa que precise causar uma boa impressão.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Uma bolsa estéril com sangue preservado, adequada para transfusões de emergência. As bolsas de sangue fornecem restauração imediata do volume sanguíneo e ajudam a estabilizar pacientes gravemente feridos. Embora não sejam tão avançados quanto a tecnologia médica moderna, esses suprimentos médicos pré-guerra continuam valiosos no deserto.\n\nAs bolsas de sangue são doadores universais e funcionam com todos os tipos de sangue.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>bolsa de sangue</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Um esteróide para melhorar o desempenho pré-guerra. Buffout aumenta drasticamente a força e a resistência, melhorando o dano corpo a corpo e a capacidade de carga. No entanto, o uso prolongado leva ao vício e a possíveis danos aos órgãos.\n\nPopular entre atletas e trabalhadores antes da guerra, agora um produto básico entre os combatentes e catadores de terrenos baldios.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buff-out</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Uma droga experimental que melhora temporariamente a visão noturna e a percepção de pouca luz. Cateye dilata as pupilas e melhora a sensibilidade da retina, permitindo que os usuários vejam claramente na escuridão quase total.\n\nValorizado por exploradores noturnos e necrófagos que exploram ruínas escuras, embora a sensibilidade à luz durante o dia possa ser problemática.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>olho de gato</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Um intensificador cognitivo pré-guerra que aumenta a inteligência e a percepção às custas das habilidades sociais. Daddy-O torna o usuário mais inteligente e perceptivo, mas mais desajeitado e retraído socialmente.\n\nFavorecido por pesquisadores e técnicos que priorizam a acuidade mental em detrimento da interação social.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Papai-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Uma droga recreativa do pré-guerra que melhora o humor e o encanto social. Day Tripper torna o usuário mais carismático e simpático, ao mesmo tempo que proporciona um efeito agradável e suave. Moderadamente viciante com uso regular.\n\nPopular nos círculos sociais do pré-guerra, ainda usado por aqueles que buscam melhorar sua posição social.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Viajante diurno</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Um sistema de administração de estimulação diluído que proporciona uma pequena cura ao longo do tempo. Comum entre catadores de terrenos baldios devido ao seu menor custo e disponibilidade.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>stimpak diluído</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Uma versão refinada e purificada do Jet criada através de um processo de filtração avançado. O Jet da Dixon proporciona um efeito mais forte e duradouro, com menos impurezas do que o Jet padrão, embora continue altamente viciante.\n\nNomeada em homenagem ao seu criador, esta variante premium atinge preços elevados entre os usuários do Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Jato de Dixon</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Um kit médico abrangente contendo ferramentas cirúrgicas, anti-sépticos, talas e suprimentos farmacêuticos. As malas médicas permitem o tratamento em campo de ferimentos graves e membros aleijados, embora a aplicação adequada exija conhecimento e tempo médico.\n\nUm equipamento essencial para qualquer médico sério em terrenos baldios.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>bolsa de médico</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Um composto anti-dependência especializado que ajuda a quebrar dependências químicas. Embora menos poderoso que o Addictol, o Fixer está mais prontamente disponível e ainda é eficaz no combate aos sintomas de abstinência e na redução da gravidade do vício.\n\nUma ferramenta médica para ajudar os viciados a se recuperarem sem acesso a medicamentos caros do pré-guerra.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixador</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Uma variante equilibrada dos Mentats que aumenta a inteligência e o carisma. Grape Mentats torna o usuário mais inteligente e mais apto socialmente, excelente para negociações técnicas ou apresentações científicas.\n\nA escolha de cientistas que precisam explicar ideias complexas para não especialistas.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Uva Menta</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Um medicamento tradicional para terrenos baldios feito de flor de broco moída e raiz de xander. Embora menos eficaz do que os stimpaks modernos, o pó curativo é mais barato de produzir e tem sido usado por curandeiros tribais há gerações. A mistura proporciona cura gradual ao longo do tempo.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>pó curativo</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Uma droga experimental pré-guerra projetada para curar rapidamente membros aleijados. Hydra usa compostos regenerativos avançados para reparar tecidos e ossos danificados, embora o processo seja doloroso e possa causar desorientação temporária.\n\nPopular entre os combatentes de terrenos baldios por sua capacidade de trazer soldados feridos de volta à luta rapidamente.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hidra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Uma metaanfetamina altamente viciante criada a partir de vapores de esterco de brâmane. Jet fornece um aumento significativo na velocidade de ação e nos reflexos, mas bate forte e é notoriamente difícil de parar.\n\nInventado por um gênio da química chamado Myron, Jet se tornou a droga mais difundida e devastadora no deserto do pós-guerra.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jato</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Um medicamento para supressão da dor pré-guerra. Med-X atua bloqueando os receptores de dor e reduzindo os danos recebidos por meio de maior tolerância à dor. A droga é altamente eficaz, mas apresenta um risco significativo de dependência.\n\nOriginalmente comercializado como anestésico geral, o Med-X tornou-se uma valiosa droga de combate em terrenos baldios.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Uma droga nootrópica que melhora a função cognitiva. Os Mentats melhoram a percepção, a inteligência e a acuidade mental, tornando os usuários mais aguçados e conscientes do que os rodeia. O uso prolongado pode levar à dependência psicológica.\n\nÉ preferido por cientistas, comerciantes e qualquer pessoa que precise de vantagem mental em negociações ou trabalho técnico.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentatos</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Uma variante especializada dos Mentats que melhora dramaticamente a percepção e a consciência. Os Mentatos Laranja aguçam os sentidos e melhoram a precisão, tornando-os inestimáveis ​​para batedores, atiradores e qualquer pessoa que precise de percepção sensorial aprimorada.\n\nA arma secreta de um atirador para tiros críticos.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Mentatos Laranja</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Uma variante recreativa dos Mentats projetada para reuniões sociais. Party Time Mentats aumentam o carisma e o humor, tornando as interações sociais mais agradáveis ​​e bem-sucedidas, ao mesmo tempo que proporcionam um leve efeito eufórico.\n\nA vida de qualquer festa em um terreno baldio, embora seja melhor usá-la com moderação.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentais na hora da festa</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Uma droga de combate militar que deixa o usuário furioso. Psycho aumenta drasticamente a produção de danos e a resistência a lesões, mas suprime funções cerebrais superiores e é altamente viciante.\n\nDesenvolvido antes da guerra para operações de forças especiais, Psycho transforma soldados comuns em destemidas máquinas de matar.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psicopata</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Uma solução química intravenosa pré-guerra que se liga à contaminação por radiação no corpo e a elimina pela corrente sanguínea. Embora seja eficaz no tratamento de acúmulos tóxicos, o processo é exaustivo e deixa o paciente enfraquecido por várias horas.\n\nRad-Away é um bem valioso em terrenos baldios, onde a exposição à radiação é uma ameaça constante.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Um produto químico anti-radiação do pré-guerra que aumenta significativamente a resistência do corpo à contaminação tóxica e radioativa. Rad-X funciona alterando temporariamente a estrutura celular para resistir à absorção de radiação, embora esse processo cause uma pequena desorientação e redução de reflexos.\n\nAo contrário do Rad-Away, que remove a contaminação existente, o Rad-X é tomado preventivamente antes da exposição a ambientes perigosos.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Um medicamento anti-dependência básico que ajuda a reduzir os sintomas de abstinência e os desejos. Embora não seja tão poderoso quanto o Addictol, o Rebound é mais acessível e ainda pode proporcionar um alívio significativo para aqueles que lutam contra dependências químicas.\n\nUma escolha comum para clínicas em terrenos baldios que tratam pacientes viciados com orçamento limitado.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Recuperação</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Uma perigosa mistura de Jet e Nuka-Cola que proporciona uma intensa explosão de energia e velocidade. A combinação de estimulantes cria um efeito poderoso, mas instável, que aumenta significativamente a velocidade de ação e os reflexos.\n\nPopular entre mensageiros e invasores que precisam de explosões rápidas de desempenho.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Foguete</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Um estimulante de combate brutal projetado especificamente para aumentar a eficácia do combate corpo a corpo. O Slasher aumenta drasticamente o dano corpo a corpo enquanto reduz a sensibilidade à dor, criando lutadores destemidos em combate corpo a corpo.\n\nPopular entre invasores e especialistas em combate corpo a corpo, embora sua natureza viciante e seus efeitos colaterais o tornem uma escolha perigosa.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Cortador</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Um relaxante muscular e estabilizador neural que melhora drasticamente a precisão do tiro e reduz a oscilação da arma. Steady acalma tremores e estabiliza as mãos, tornando-o inestimável para trabalhos de precisão e atiradores.\n\nDesenvolvido para atiradores e cirurgiões, Steady se tornou essencial para qualquer pessoa que exija uma coordenação olho-mão perfeita.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Estável</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Um sistema de fornecimento de estimulação padrão para curar lesões. O item médico mais comum nos terrenos baldios, os stimpaks usam uma combinação de agentes de cura e compostos bio-regenerativos para curar feridas rapidamente.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Um potente pacote de estimulação de nível militar que proporciona uma cura rápida e extensa. Os Super Stimpaks utilizam uma fórmula altamente concentrada com compostos bio-regenerativos avançados, tornando-os extremamente valiosos e raros.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Um inalador extremamente potente que acelera dramaticamente a percepção e os reflexos do usuário. Turbo faz o tempo parecer desacelerar, permitindo velocidades de reação sobre-humanas. O efeito dura pouco, mas é incrivelmente poderoso.\n\nCriado por meio de um processo de refinamento avançado, o Turbo é um dos intensificadores de combate mais procurados em Wasteland.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Um pacote de estimulação aprimorado com propriedades curativas aprimoradas e ação mais rápida. Esses stimpaks aprimorados usam uma fórmula mais concentrada com compostos bio-regenerativos adicionais.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Uma combinação extremamente potente de Jet e Psycho. Ultrajet fornece o aumento de velocidade do Jet combinado com a fúria de combate do Psycho, criando um estimulante de combate devastador. Altamente viciante e perigoso.\n\nUm favorito entre os lutadores mais desesperados e violentos de terrenos baldios.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajato</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Uma superdroga extremamente rara e cara do pré-guerra que melhora todas as capacidades físicas e mentais simultaneamente. O X-Cell fornece aprimoramento abrangente em todas as estatísticas, mas é incrivelmente difícil e caro de produzir.\n\nUm pináculo das conquistas farmacêuticas do pré-guerra, o X-Cell é o intensificador de desempenho definitivo.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>Célula X</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
