<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>Uma toca ativa de rato-toupeira. Se for deixado sozinho, gerará ratos-toupeira adicionais e espalhará mais tocas por toda a área. Os roedores defenderão seu território de forma agressiva.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>toca de rato-toupeira</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de beachlurk. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir e se tornar um beachlurk. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Ovo de Beachlurk (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Um ovo de beachlurk não fertilizado. Esses ovos claros e de cor arenosa são encontrados em ninhos costeiros. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Ovo Beachlurk (não fervido.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de deathclaw. Se incubado adequadamente, ele se transformará em um dos predadores mais perigosos do deserto. Esses ovos são extremamente raros e muito procurados tanto por mestres de feras quanto por cientistas. Pode ser comido, mas a maioria consideraria isso um desperdício terrível.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Ovo da Garra da Morte (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Um ovo de deathclaw não fertilizado. Esses ovos enormes são incrivelmente raros e valiosos. Embora possam ser consumidos, a maioria consideraria isso um desperdício de um bem tão valioso.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Ovo Deathclaw (infertil.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de lagartixa de fogo. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir e se transformar em uma lagartixa de fogo. Esses ovos são notavelmente quentes e devem ser mantidos em altas temperaturas para eclodir. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Ovo de lagartixa de fogo (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Um ovo de lagartixa de fogo não fertilizado. Esses ovos são quentes ao toque. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Ovo de lagartixa de fogo (não fervido.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Um ovo de lagartixa fertilizado. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir e se transformar em uma lagartixa. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Ovo de lagartixa (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Um ovo de lagartixa não fertilizado. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Ovo de lagartixa (não fervido.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de lagartixa dourada. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir e se tornar uma lagartixa dourada. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Ovo de lagartixa dourada (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Um ovo de lagartixa dourada não fertilizado. Esses ovos têm um brilho característico. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Ovo de lagartixa dourada (não fervido.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Um ovo de lagartixa verde fertilizado. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir e se transformar em uma lagartixa verde. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Ovo de lagartixa verde (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Um ovo de lagartixa verde não fertilizado. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Ovo de lagartixa verde (não fervido).</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de lagostim. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir em um lago. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Ovo de Lakelurk (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Um ovo de lagostim não fertilizado. Esses ovos grandes e escuros dos predadores de lagos irradiados são raros e valiosos. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Ovo de Lakelurk (não fervido.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Um ovo de mirelurk fertilizado. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir em um mirelurk. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Ovo de Mirelurk (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Um ovo de mirelurk não fertilizado. Esses ovos grandes e viscosos são uma iguaria em alguns assentamentos devastados. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Ovo de Mirelurk (não fervido.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Um ovo de galinha Rad fertilizado. Se tudo correr bem, deverá nascer um filhote. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Ovo de galinha Rad (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Um ovo de galinha Rad não fertilizado. Pode ser comido cru, mas fica muito, muito melhor cozido.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Ovo de galinha Rad (não fervido.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de Rad Raven. Se tudo correr bem, deverá nascer um filhote. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Ovo Rad Raven (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Um ovo não fertilizado de Rad Raven. Pode ser comido cru, mas fica muito, muito melhor cozido.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (infertil.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de Radgull. Se tudo correr bem, deverá nascer um filhote. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Ovo de Radgull (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Um ovo de Radgull não fertilizado. Pode ser comido cru, mas fica muito, muito melhor cozido.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Ovo de Radgull (não fervido.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Um ovo de radroach fertilizado. Se incubado, ele eclodirá em uma ninfa radroach. Essas pragas se reproduzem rapidamente e seus ovos são comuns em áreas infestadas.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>ovo de radroach (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Um ovo de radroach não fertilizado. Pequeno e pouco apetitoso, mas comestível em caso de emergência. Radroaches põem ovos em grandes aglomerados.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>ovo de radroach (não fervido).</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Um ovo fertilizado de riverlurk. Se tudo correr bem, ele deverá eclodir em um riverlurk. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Ovo de Riverlurk (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Um ovo não fertilizado de Riverlurk. Esses ovos esverdeados são encontrados em ninhos de água doce. Pode ser comido cru, mas fica muito melhor cozido.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Ovo de Riverlurk (infertil.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Um ovo debulhador fertilizado. Se incubado adequadamente, ele eclodirá em um peru agressivo e radical. Embora possam ser domesticados, sua natureza temperamental os torna um gado perigoso.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>ovo debulhador (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Um ovo thrasher não fertilizado. Maiores e mais saborosos do que os ovos de peru do pré-guerra, embora alguns achem o sabor levemente irradiado desagradável. Ainda assim, é uma valiosa fonte de alimento no deserto.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>ovo debulhador (infertil.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Carne crua de feras do deserto. A polpa é mais dura e tem um sabor ligeiramente estranho em comparação com os animais domesticados, trazendo marcas de radiação e condições adversas. Adequado para refeições, embora possa conter vestígios de contaminação de terrenos baldios.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>carne de fera</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Carne crua colhida de insetos mutantes de terrenos baldios. A polpa apresenta textura incomum e sabor levemente amargo. Embora nutritivo, a alta concentração de compostos estranhos da dieta de materiais irradiados do inseto o torna um tanto tóxico.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>carne de inseto</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Carne firme e branca colhida de crustáceos de terras devastadas. A polpa é densa e saborosa, embora tenda a absorver contaminantes da água do habitat aquático da criatura. Popular entre os sobreviventes costeiros, apesar da radiação moderada.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>carne de mirelurk</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Carne magra de répteis e anfíbios de terras devastadas. A polpa é pegajosa mas comestível, com sabor ligeiramente a caça. Estas criaturas são particularmente hábeis em armazenar radiação nos seus tecidos, tornando a carne mais contaminada do que a maioria.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>carne herptil</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Carne excepcionalmente gorda e suculenta de insetos mutantes bem alimentados. O tecido está inchado com compostos nutritivos, tornando-o mais palatável do que a típica carne de inseto. Os sobreviventes de terrenos baldios valorizam esses cortes, embora eles ainda carreguem toxicidade moderada devido à dieta irradiada da criatura.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>carne de percevejo</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Cortes excepcionalmente carnudos de pássaros bem alimentados de terras devastadas. A carne do peito é espessa e suculenta, rivalizando em qualidade com as aves do pré-guerra. Apesar da radiação, esta é considerada uma fonte de alimento premium em terrenos baldios.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>aves de capoeira irradiadas com prumo</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Carne de pássaros mutantes do deserto. A polpa é reconhecível como a de frango, mas apresenta uma coloração desbotada e um cheiro incomum devido à exposição à radiação. Embora ainda seja comestível e tenha textura familiar, claramente não é de nenhum frango pré-guerra.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>aves irradiadas</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Carne de excepcionalmente alta qualidade, proveniente de um animal selvagem, saudável e bem alimentado. O tecido muscular é bem marmorizado e surpreendentemente limpo considerando suas origens. Cortes nobres como esses são achados raros e têm preços premium. Ainda carrega exposição mínima à radiação do ambiente baldio.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>carne de animal de primeira qualidade</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Carne reptiliana de qualidade superior proveniente de um espécime bem desenvolvido. O tecido muscular é firme e bem desenvolvido, oferecendo melhor textura e sabor do que a típica carne herptil. Mesmo os espécimes principais carregam radiação moderada de sua dieta em terrenos baldios.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>carne herptil nobre</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Carne surpreendentemente boa de um verme saudável de um terreno baldio. O animal estava bem alimentado e sua carne é macia apesar do tamanho pequeno. Esses cortes são apreciados pelos sobreviventes que sabem prepará-los adequadamente. Ainda moderadamente radioativo.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>carne de verme nobre</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Carne delicada e saborosa de peixes do deserto. Sua textura é macia e úmida, tornando-se uma iguaria rara entre os sobreviventes. Embora altamente nutritivo, ainda pode conter vestígios de contaminantes de águas irradiadas.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>carne de peixe suculenta</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Carne de caça pequena de roedores de terrenos baldios e outros vermes. As porções são escassas e a qualidade da carne é ruim, mas os mendigos não podem escolher. Esses necrófagos acumulam radiação significativa ao comer restos de alimentos contaminados.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>carne de verme</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Um urso mutante aterrorizante, muito maior e mais agressivo que seus ancestrais pré-guerra. O nome "Yao Guai" vem da palavra chinesa para demônio, e esses predadores de ponta fazem jus à sua reputação assustadora. Sua pele grossa oferece excelente proteção e sua ferocidade os torna uma das criaturas mais perigosas do deserto.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>cabeça</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Uma visão comum em fazendas e ranchos em terrenos baldios, bem como em pequenas cidades. Ele pode crescer rapidamente e ser cultivado para obter ovos, carne e algumas penas ocasionais.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Frango Rad</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>bico</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Um necrófago inteligente e oportunista que prosperou no deserto. Estas grandes aves negras são conhecidas pela sua inteligência e adaptabilidade, muitas vezes seguindo viajantes e invasores para se alimentarem de carniça. Embora prefiram a limpeza, os corvos radicais são predadores capazes que caçam pequenas criaturas. Eles podem ser treinados de forma útil, tornando-os companheiros valiosos para exploradores de terrenos baldios.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>bico</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Uma ave marinha resistente que se adaptou notavelmente bem às costas irradiadas dos terrenos baldios. Estas aves gregárias viajam em grandes bandos, e os seus cantos característicos ecoam pelas zonas costeiras contaminadas. Radgulls são altamente resistentes à radiação e podem comer quase tudo, o que os torna necrófagos bem-sucedidos. Eles são comumente encontrados ao longo de áreas costeiras, onde mergulham em busca de peixes mutantes e vasculham detritos. Com inteligência intermediária, eles podem ser treinados para diversas tarefas.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Gaivota</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>bico</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Um peru mutante e agressivo que sobreviveu ao holocausto nuclear. Estas aves irradiadas são maiores e mais perigosas do que os seus antepassados ​​​​antes da guerra, atacando frequentemente à primeira vista. Eles se adaptaram bem aos terrenos baldios, prosperando em vários ambientes.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Trasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>bico</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Um descendente mutante de ovelhas selvagens. Essas criaturas resistentes são comumente usadas como animais de carga e gado em todo o deserto, valorizadas por sua força, carne e pele. Os machos apresentam chifres curvos impressionantes e são maiores e mais agressivos que as fêmeas.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Um radstag fortemente irradiado que emite um brilho verde misterioso. A exposição prolongada à radiação tornou essas criaturas maiores e mais agressivas do que os radstags normais. Sua carne é altamente radioativa e perigosa de consumir, mas sua presença brilhante torna-os fáceis de detectar à noite.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Radstag brilhante</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>casco esquerdo</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>casco direito</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>cabeça esquerda</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Uma variante albina rara do radstag, com pêlo branco claro e constituição mais clara. Estas criaturas são menos afetadas pela radiação do que os seus primos comuns, tornando-as ligeiramente mais fracas, mas também menos perigosas de manusear. Eles são valorizados por sua aparência distinta.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Radstag Pálido</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>casco esquerdo</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>casco direito</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>cabeça esquerda</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Um cervo mutante de duas cabeças, uma das criaturas mais comuns no deserto. Apesar de sua aparência incomum, os radstags são geralmente herbívoros dóceis que viajam em pequenos rebanhos. Sua carne é comestível e suas peles produzem um couro decente, embora ambas carreguem vestígios de radiação.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>casco esquerdo</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>casco direito</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>cabeça esquerda</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>Os maiores e mais perigosos deathclaws alcançam o domínio através do combate. Os machos alfa são predadores enormes com pele mais espessa e ataques mais poderosos, enquanto as fêmeas matriarcas são as mães da matilha e põem ovos para dar continuidade à espécie. Ambos são incrivelmente mortais e quase impossíveis de domar.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Garra Mortal Alfa</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>cabeça</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>Uma criatura grande, ágil e poderosa com garras mortais, o deathclaw é o predador mais temível do deserto. Criados através da engenharia genética pré-guerra, esses predadores de ponta são incrivelmente perigosos e quase impossíveis de domar. Eles caçam em matilhas e podem rasgar armaduras com facilidade.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Garra mortal</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Alguns cães são selvagens, assolando as terras devastadas e matando o gado, mas versões domesticadas são necessárias para muitos habitantes devastados. Também são raros os casos de raças domésticas que atuam como companheiras de suas contrapartes bípedes. Humanos e super mutantes são as únicas espécies conhecidas que realmente domam e domesticam esses caninos.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Cão pastor alemão</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Alguns cães são selvagens, assolando as terras devastadas e matando o gado, mas versões domesticadas são necessárias para muitos habitantes devastados. Existem também casos raros de raças domésticas, como os pastores alemães, que atuam como companheiros de seus homólogos bípedes. Os Minutemen ao redor das ruínas de Boston, em particular, os usaram como cães de trabalho e de guarda para seus militares.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Cão de guarda Minutemen</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Um produto horrível da experimentação genética pré-guerra, o Nightstalker é uma criatura híbrida que combina o DNA de coiotes e cascavéis. Esses predadores furtivos caçam em bandos sob o manto da escuridão, usando sua mordida venenosa para derrubar as presas. Eles possuem a inteligência de matilha dos caninos combinada com a furtividade e o veneno das serpentes, tornando-os um dos predadores mais temidos do deserto. Sua silhueta distinta e olhos brilhantes aterrorizam aqueles que os encontram.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Espreitador Noturno</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>mordida venenosa</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>garras</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Cães ferozes são uma espécie de canino de terreno baldio quase sem pelos e, aparentemente, parcialmente fantasmagórico. Sobreviventes implacáveis ​​dos desertos, esses vira-latas famintos e irradiados atacarão qualquer coisa que se mova.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Cachorro Vicioso</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Cães ferozes são uma espécie de canino de terreno baldio quase sem pelos e, aparentemente, parcialmente fantasmagórico. Sobreviventes implacáveis ​​dos desertos, esses vira-latas famintos e irradiados atacarão qualquer coisa que se mova. Alguns cães foram domesticados, até mesmo encarregados de proteger seu dono e todos os seus bens. Este animal o fará da melhor maneira possível.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Cachorro Vicioso</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Uma perigosa lagartixa mutante com a habilidade de cuspir fogo. Essas temíveis criaturas desenvolveram glândulas especializadas que lhes permitem expelir chamas contra seus inimigos. As lagartixas de fogo são altamente agressivas e territoriais, o que as torna extremamente perigosas de encontrar na natureza. A sua fisiologia única torna-os resistentes ao calor e ao fogo, e a sua pele é particularmente valiosa. Eles são normalmente encontrados em regiões quentes e desérticas.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Lagartixa de Fogo</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>cabeça</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Uma grande lagartixa mutante que cresceu até o tamanho de um cachorro pequeno. Essas criaturas reptilianas são comuns em terrenos baldios, especialmente em regiões desérticas. Embora não sejam particularmente agressivos, eles se defenderão quando ameaçados. Sua carne é comestível e sua pele dá um couro decente.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>lagartixa</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Uma grande lagartixa mutante com escamas douradas distintas que brilham na luz. Essas criaturas são valorizadas por sua pele valiosa, que pode ser transformada em artigos de couro de alta qualidade. As lagartixas douradas são mais fortes e agressivas do que suas primas comuns, e sua mordida pode liberar um veneno suave. Eles são encontrados em regiões desérticas e terrenos rochosos.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Lagartixa Dourada</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>cabeça</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Uma grande lagartixa mutante com escamas verdes e um temperamento mais agressivo do que as lagartixas comuns. As lagartixas verdes são mais resistentes e perigosas, com uma mordida mais forte que pode liberar toxinas. Eles são comumente encontrados em áreas rochosas e cavernas em todo o terreno baldio. Sua pele é valiosa e sua carne é comestível, embora deva ser devidamente preparada.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Lagartixa Verde</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>cabeça</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Um louva-a-deus fortemente mutado que atingiu um tamanho enorme devido à exposição prolongada à radiação. Esses predadores agressivos caçam com reflexos ultrarrápidos e patas dianteiras raptoriais devastadoras, capazes de empalar a presa com um único golpe. Seu exoesqueleto quitinoso oferece proteção considerável e eles são conhecidos por serem territoriais e altamente agressivos quando ameaçados. Encontrado principalmente em regiões áridas, onde emboscam vítimas inocentes.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>louva-a-deus gigante</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>membro anterior esquerdo</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>membro anterior direito</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandíbulas</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>cabeça</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Uma radroach que absorveu quantidades extremas de radiação, fazendo com que emitisse um brilho verde misterioso. Esses mutantes são mais agressivos que seus primos comuns e seus corpos estão saturados de isótopos radioativos. A exposição a eles pode ser perigosa, mas suas carapaças brilhantes têm algum valor para certos comerciantes.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>radroach brilhante</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandíbulas</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>cabeça</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Uma barata mutante, que atingiu um tamanho enorme devido à exposição à radiação. As radares são pragas altamente adaptativas que podem sobreviver em praticamente qualquer ambiente. Embora individualmente fracos, eles se reproduzem rapidamente e podem atacar vítimas incautas. A sua carne é comestível, embora não seja particularmente apetitosa.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandíbulas</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>cabeça</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Uma variante costeira do mirelurk que se adaptou a ambientes de praia arenosa. Essas criaturas têm conchas de cores mais claras que se misturam à areia da praia, tornando-as mais difíceis de serem detectadas até emergirem das ondas. Beachlurks são um pouco mais agressivos do que seus primos que vivem no pântano e muitas vezes se enterram na areia para emboscar suas presas.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Espreitar a praia</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Uma criatura mutante altamente evoluída que combina características de tartarugas e chocos. Ao contrário dos mirelurks, os lakelurks são muito mais agressivos e possuem um ataque sônico que pode desorientar a presa. Suas conchas são extremamente resistentes e muito mais inteligentes do que outras variantes de espreita. Encontrados principalmente em grandes lagos e águas profundas, eles são os principais predadores aquáticos dos terrenos baldios.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>morder</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Um enorme Lakelurk masculino que cresceu em proporções enormes. Os reis Lakelurk são predadores territoriais que reivindicam lagos inteiros como seu domínio. Eles possuem habilidades sonoras aprimoradas que podem atordoar vários alvos, conchas incrivelmente grossas e força devastadora. Esses gigantes solitários são sempre machos e altamente agressivos, atacando qualquer coisa que entre em seu território. Extremamente raro e altamente perigoso.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Rei Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>morder</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>cabeça</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Um crustáceo fortemente mutante que atingiu um tamanho enorme. Essas criaturas possuem carapaças grossas e quitinosas que proporcionam excelente proteção contra a maioria das armas. Mirelurks são territoriais e agressivos, usando suas garras poderosas para defender seus locais de nidificação. Eles são normalmente encontrados perto de corpos d'água e áreas costeiras, em busca de comida e defendendo seu território com ferocidade surpreendente.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Apesar do nome, o rei mirelurk não é realmente um mirelurk. Acredita-se que este imponente predador bípede seja um camaleão de Jackson fortemente mutado, não compartilhando nenhuma relação direta com os mirelurks semelhantes a crustáceos. O nome vem de sua tendência de habitar áreas próximas às colônias de mirelurk. Os reis ficam sobre duas pernas, possuem poderosas mãos com garras e podem emitir gritos sônicos devastadores. Sua carne exposta e a falta de uma carapaça protetora são compensadas por uma agilidade notável e ataques mortais de curta distância.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Rei Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>morder</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>cabeça</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Uma variante de água doce do mirelurk encontrada principalmente em rios e riachos. Essas criaturas têm conchas mais escuras que as ajudam a se misturar ao fundo escuro dos rios. Os Riverlurks são um pouco mais dóceis do que seus parentes costeiros, mas ainda são perigosos quando ameaçados. Eles preferem águas em movimento rápido e são excelentes nadadores.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Espreto-rio</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>garra esquerda</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>garra direita</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Um roedor mutante grotesco que atingiu um tamanho incomumente grande. Essas criaturas agressivas e sem pêlos são comuns em todo o deserto, especialmente em áreas subterrâneas e ruínas. Eles viajam em bandos e atacam qualquer coisa que entre em seu território. Sua carne é pouco comestível e sua pele quase não vale nada, mas eles se reproduzem rapidamente e podem sobrecarregar viajantes despreparados.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Rato-toupeira</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Um coelho mutante que se adaptou ao deserto radioativo. Estas criaturas são significativamente maiores do que os seus antepassados ​​​​antes da guerra e desenvolveram uma surpreendente resiliência à radiação. Eles são ariscos, mas se reproduzem rapidamente, o que os torna uma visão comum em todo o deserto. Apesar da exposição à radiação, sua carne é relativamente segura para consumo e pode ser facilmente domesticada.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Coelho Rad</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>garras</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>cabeça</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>O AK-112 é um rifle de assalto robusto do pré-guerra, com câmara para cartuchos de 5,56 mm. Conhecido pela sua fiabilidade e facilidade de manutenção, continua a ser uma escolha popular entre os sobreviventes de terrenos baldios.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>Fuzil de assalto AK-112</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>barril</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Uma carabina compacta e totalmente automática com compartimento para cartuchos de 5 mm. Projetado para uso militar, oferece alta cadência de tiro e excelente manuseio, tornando-o ideal para combate corpo a corpo e fogo supressivo.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Carabina de Assalto</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Um rifle de assalto robusto e poderoso de origem chinesa. Foi amplamente utilizado pelas forças chinesas durante a Guerra Sino-Americana, conhecido por sua alta produção de danos e confiabilidade em condições adversas.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Rifle de assalto chinês</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>O G11 é um rifle de assalto alemão revolucionário que usa munição sem caixa. Sua alta cadência de tiro e design avançado a tornam uma arma rara, mas muito procurada em terrenos baldios.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>Fuzil de assalto G11</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>barril</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Uma carabina leve e semiautomática com câmara para cartuchos de 5,56 mm. Projetado para combates de precisão e médio alcance, foi preferido pelos atiradores da NCR por sua precisão e confiabilidade.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Carabina de atirador</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>O rifle de assalto é um rifle totalmente automático do pré-guerra, com câmara para cartuchos de 5,56 mm. Seu carregador de tambor distinto e sua construção robusta o tornam um favorito para fogo sustentado em terrenos baldios, embora seja pesado e pesado em comparação com designs mais modernos que exigem o uso de armadura elétrica.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Rifle de assalto com armadura elétrica</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>O R-91 é um rifle de assalto totalmente automático do pré-guerra, com câmara para cartuchos de 5,56 mm. Era o rifle padrão das Forças Armadas dos EUA antes da Grande Guerra, conhecido por sua confiabilidade e versatilidade em combate.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>Fuzil de assalto R-91</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Uma enorme arma pesada personalizada projetada para máximo poder de fogo e intimidação.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Boi Robusto</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>barril</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>A Light Machine Gun é uma arma de suporte totalmente automática do pré-guerra, com compartimento para cartuchos de 5,56 mm. Projetado para fogo supressivo sustentado, possui um carregador de alta capacidade e uma alta cadência de tiro, tornando-o ideal para imobilizar inimigos e fornecer fogo de cobertura em combate aberto.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Metralhadora leve</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>A Minigun é uma metralhadora rotativa de cano múltiplo capaz de disparar tiros de 5 mm a uma taxa extremamente alta. Seu poder de fogo devastador o torna um favorito para funções de suporte pesado, mas seu peso e volume limitam a mobilidade.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Metralhadora giratória</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>barril</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>Um dos primeiros modelos de arma pesada do Avenger, conhecido por sua alta cadência de tiro e confiabilidade.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MkI Vingador</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>barril</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Uma poderosa arma pesada, projetada para máxima supressão e negação de área.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Vindicador</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>barril</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Um rifle de ferrolho feito em casa, montado com canos recolhidos e sucata. Embora lento para disparar e sem potência em comparação com rifles adequados, é fácil de produzir e manter, o que o torna uma arma comum entre os sobreviventes de terrenos baldios.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Aparafusamento de tubo</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Uma pistola rústica e caseira, remendada com canos e sucata recolhidos. Embora não seja confiável e não tenha poder de parada, é fácil de criar e manter, o que o torna uma arma comum entre os desertos mais desesperados.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pistola de Tubo</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Um revólver rústico e caseiro, montado a partir de canos recolhidos e sucata. Embora não seja confiável e seja lento para recarregar, é fácil de fabricar e manter, o que a torna uma arma comum entre os sobreviventes de terrenos baldios.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Revólver de Tubo</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Um rifle semiautomático feito em casa, montado a partir de canos recolhidos e sucata. Embora não seja confiável e impreciso, oferece um poder de fogo decente por sua construção simples, tornando-o popular entre invasores e colonos.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Rifle de Cachimbo</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Uma espingarda tosca, de tiro único, remendada com canos e sucata. Devastador de perto, mas lento para recarregar, é um favorito entre os desertos desesperados que precisam de poder de parada dentro do orçamento.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Espingarda de cano</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Um rifle rudimentar, de cano longo, equipado com uma mira improvisada. Embora nem de longe seja tão preciso quanto um rifle de precisão adequado, ele oferece um alcance melhorado para os terrenos baldios que não podem comprar equipamentos melhores.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Rifle de atirador de tubo</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>A pistola 10mm é uma arma semiautomática com compartimento para cartuchos de 10mm. Favorecido por sua confiabilidade e poder de parada, é uma visão comum entre os habitantes das terras devastadas e também entre as forças de segurança do pré-guerra.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>Pistola 10mm</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Uma versão melhorada da clássica pistola 10mm, apresentando maior confiabilidade e precisão. Favorecido pela elite dos desertos e pelas forças de segurança do pré-guerra.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>Pistola 10mm Mk II</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>barril</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>A pistola 12,7 mm é uma arma pesada e semiautomática com compartimento para cartuchos de 12,7 mm. Seu imenso poder de parada e penetração de armadura fazem dele um favorito entre os executores de terrenos baldios, mas seu peso e recuo exigem uma mão forte.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>Pistola 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>A pistola 14 mm é uma arma poderosa com compartimento para cartuchos de 14 mm, oferecendo poder de parada e penetração excepcionais. Raro e muito procurado no deserto.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>Pistola 14mm</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>A pistola .223 é uma arma exclusiva com compartimento para cartuchos de rifle .223, oferecendo alta velocidade e precisão. Seu design é preferido por atiradores e colecionadores.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>Pistola .223</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>A pistola 5,56 mm é uma arma rara e de alta potência, com compartimento para cartuchos de rifle 5,56 mm. Seu design exclusivo oferece penetração e alcance superiores em comparação com pistolas típicas, mas com maior recuo e desgaste.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>Pistola 5,56 mm</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>A pistola 9mm é uma arma leve e semiautomática com compartimento para cartuchos de 9mm. Seu baixo recuo e munição abundante fazem dele uma escolha popular tanto para civis quanto para moradores de terras devastadas, embora não tenha o poder de parada de calibres maiores.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>Pistola 9mm</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>A Pistola Chinesa é uma arma compacta e semiautomática com compartimento para cartuchos de 9 mm. Fabricado antes da Grande Guerra, é leve e fácil de esconder, mas apresenta baixo poder de parada e confiabilidade questionável.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Pistola Chinesa</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>A Colt 6520 é uma arma clássica do pré-guerra, conhecida por sua confiabilidade e facilidade de uso. Com capacidade para 0,45 tiros, continua sendo um dos favoritos entre os sobreviventes de terrenos baldios.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>A Deagle é uma enorme pistola semiautomática com cartuchos de 0,50 AE. Seu tamanho intimidante e poder de fogo fazem dele um símbolo de status e força no deserto.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Águia</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>A pistola silenciada de 10 mm é uma arma semiautomática com compartimento para cartuchos de 10 mm e equipada com um supressor integral. Favorecido por assassinos e agentes secretos, oferece um equilíbrio entre poder de parada e furtividade.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Pistola Silenciada 10mm</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>A Pistola Silenced .22 é uma arma leve e semiautomática com compartimento para cartuchos .22 LR e equipada com um supressor integral. Extremamente silencioso e fácil de controlar, é preferido para operações furtivas, mas carece de poder de parada.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Pistola .22 silenciada</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>O revólver .357 é uma arma clássica de seis tiros com cartuchos .357 Magnum. Famosa por sua confiabilidade e poder de detenção, é a arma preferida entre homens da lei e pistoleiros nas terras devastadas.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>Revólver .357</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>barril</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>O .44 Magnum Revolver é uma arma poderosa de seis tiros com câmara para cartuchos .44 Magnum. Conhecida por seu alto poder de detenção e presença intimidadora, é uma arma valiosa entre caçadores e executores de terrenos baldios.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>Revólver Magnum .44</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>barril</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>O Revólver de Caça é um revólver grande, de ação única, com câmara para cartuchos governamentais .45-70. Projetado para caça de grande porte, ele oferece potência e precisão devastadoras, mas sua estrutura pesada e baixa cadência de tiro o tornam difícil de manejar em combate corpo a corpo.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Revólver de caça</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>O .223 Rangemaster é um rifle de precisão com câmara para .223 tiros. Favorecido pelos atiradores por sua alta precisão e alcance, é uma escolha confiável para caça e combates de longo alcance em terrenos baldios.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>.223 Rifle Rangemaster</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>barril</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>O .223 Rifle é um rifle leve e semiautomático com câmara para .223 tiros. Conhecido por sua precisão e baixo recuo, é uma escolha popular tanto para caça quanto para combate em terrenos baldios.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Rifle</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>O .32 Hunting Rifle é um rifle de ferrolho pré-guerra com câmara para cartuchos calibre .32. Conhecida por sua simplicidade e confiabilidade, é uma arma comum entre os Wastelanders, oferecendo precisão decente e poder de parada para combates de médio alcance.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Rifle de Caça</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Uma simples arma BB movida a ar. Embora não seja letal, pode picar e é frequentemente usado para treinamento ou controle de pragas. Não recomendado para combates sérios.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>Arma BB</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>A Brush Gun é um rifle de ação de alavanca com câmara para cartuchos governamentais .45-70. Favorecido por seu alto poder de parada e confiabilidade, é uma escolha popular entre caçadores e atiradores de terrenos baldios para derrubar alvos blindados e de caça de grande porte.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Pistola de escova</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>O rifle de combate padrão é um rifle semiautomático robusto com câmara para cartuchos .45 ACP. Confiável e versátil, é o favorito entre os Wastelanders por seu equilíbrio entre poder de fogo, precisão e durabilidade.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Rifle de Combate</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Um rifle clássico de ação de alavanca com câmara para 0,357 tiros. O Cowboy Repeater é leve, confiável e preferido por atiradores e andarilhos por seu ciclismo rápido e precisão respeitável.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Repetidor de vaqueiro</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>O Trail Carbine é um rifle de ação de alavanca com câmara para cartuchos .44 Magnum. Famoso por sua robustez e precisão, é um favorito entre batedores e caçadores de terrenos baldios por seu ciclismo rápido e poder de parada confiável.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Carabina de trilha</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>O Varmint Rifle é um rifle leve de ferrolho com câmara para 0,223 tiros. Originalmente projetado para controle de pragas e caça de pequeno porte, é preciso e fácil de manusear, mas não possui o poder de parada de rifles maiores.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Rifle Varmint</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>Uma espingarda de cano duplo de ação rápida, popular entre guardas de caravanas e comerciantes. Seu design simples facilita o reparo e a manutenção, mas sofre com uma recarga lenta e alcance limitado</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Espingarda de caravana</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>A Citykiller é uma espingarda semiautomática de alta capacidade projetada para combate urbano. Seu tiro rápido e seu grande carregador o tornam devastador em ambientes próximos.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Espingarda Assassina da Cidade</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>A Combat Shotgun é uma espingarda semiautomática alimentada por carregador e compartimentada para cartuchos calibre 12. Projetado para militares e policiais, ele oferece alta cadência de tiro e confiabilidade em combate corpo-a-corpo, tornando-o um favorito entre os aplicadores de terrenos baldios.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Espingarda de Combate</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>Uma versão avançada da Combat Shotgun, apresentando maior confiabilidade, precisão e cadência de tiro. Favorecido por unidades militares de elite e executores de terrenos baldios.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Espingarda de Combate MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Uma espingarda de bombeamento projetada para jogos de caça. Favorecido por sua construção robusta, alta capacidade e confiabilidade nas condições mais adversas de terrenos baldios.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Espingarda de caça</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>A Jackhammer é uma espingarda totalmente automática alimentada por tambor, capaz de disparar uma torrente de projéteis em segundos. Raro e altamente valorizado, é uma força a ser reconhecida em qualquer tiroteio.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Espingarda britadeira</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Uma espingarda clássica de alavanca, valorizada por seu ciclo rápido e confiabilidade. Popular entre fazendeiros e homens da lei, oferece um poder de parada sólido e pode ser disparado rapidamente em mãos habilidosas.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Espingarda de ação de alavanca</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Esta espingarda de combate semiautomática do pré-guerra foi projetada para aplicação da lei e uso militar. Sua alta cadência de tiro e grande carregador o tornam devastador em combate corpo a corpo.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Espingarda de motim</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Uma espingarda de cano duplo com canos e coronha cortados para facilitar a ocultação. Extremamente mortal à queima-roupa, mas extremamente impreciso e de curto alcance.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Espingarda Serrada</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>Uma espingarda simples de cano único e ação quebrada. Barato de produzir e fácil de manter, mas lento para recarregar e limitado a um tiro por vez.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Espingarda única</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>A SMG de 10 mm é uma submetralhadora compacta e totalmente automática, com compartimento para cartuchos de 10 mm. Conhecido por sua alta cadência de tiro e facilidade de uso, é ideal para combate corpo a corpo, mas sacrifica a precisão em distâncias mais longas.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>Submetralhadora 10mm</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>A SMG de 12,7 mm é uma submetralhadora poderosa e totalmente automática, com compartimento para cartuchos de 12,7 mm. Conhecido por seu alto dano e rápida cadência de tiro, é devastador em combate corpo-a-corpo, mas sofre forte recuo e precisão limitada à distância.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>Submetralhadora de 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>A SMG 9mm é uma submetralhadora leve e totalmente automática, com compartimento para cartuchos de 9mm. Conhecido por sua facilidade de uso e alta cadência de tiro, é eficaz em combate corpo a corpo, mas carece de poder de parada e precisão em distâncias mais longas.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>Submetralhadora 9 mm</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>A HK-10 é uma submetralhadora moderna e compacta, conhecida por sua confiabilidade e alta cadência de tiro. Favorecido pelas forças de segurança e unidades de elite para operações urbanas.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Uma submetralhadora leve e totalmente automática, com compartimento para cartuchos .22 LR e equipada com um supressor integral. Extremamente silencioso e fácil de controlar, mas carece de poder de parada em comparação com calibres maiores.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Silenciado .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>O DKS-501 é um rifle de precisão pré-guerra com câmara para 0,308 tiros. Conhecido por sua excepcional precisão e poder de parada, é o favorito entre os atiradores para combates de longo alcance.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>Rifle de precisão DKS-501</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>O rifle de caça com escopo é um rifle de ação pré-guerra com câmara para 0,308 tiros. Equipado com uma mira telescópica, é altamente preciso e eficaz para combates de médio a longo alcance, tornando-o uma escolha confiável tanto para caçadores quanto para atiradores.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Rifle de caça com mira</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Uma arma BB rara e de edição limitada feita para Abilene Kid. Distinguido pelas suas marcações únicas e artesanato excepcional, é apreciado por colecionadores e atiradores pelo seu valor nostálgico e precisão.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Arma BB Abilene Kid LE</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American é uma carabina de atirador lendária, conhecida por sua excepcional precisão, confiabilidade e habilidade personalizada. Apresentando um design exclusivo e ótica avançada, ele se destaca no lançamento de rajadas rápidas e precisas a longo alcance, tornando-o uma arma valorizada entre atiradores de elite e colecionadores.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Totalmente americano</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer é uma espingarda de cano duplo lendária e personalizada, conhecida por seu imenso poder de parada e acabamento robusto. Sua estrutura reforçada e canos superdimensionados proporcionam explosões devastadoras de curto alcance, tornando-a uma arma valiosa entre caçadores e colecionadores de terrenos baldios.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Grande Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer é uma pistola lendária e compacta de 10 mm, conhecida por sua excepcional cadência de tiro e design leve. Preferido por agentes secretos, ele apresenta um supressor personalizado e empunhadura ergonômica, tornando-o ideal para operações furtivas e combates rápidos em ambientes próximos.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Libertador</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell é uma espingarda exclusiva e personalizada, valorizada por sua excepcional confiabilidade e poder de parada. Apresentando um acabamento polido e modificações de precisão, ela oferece agrupamentos de tiros precisos e maior dano, tornando-a a arma preferida dos caçadores experientes de terrenos baldios que buscam desempenho e estilo.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Sino de Jantar</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>O Gobi Campaign Scout Rifle é um rifle de precisão lendário e personalizado concedido a atiradores de elite. Famosa por sua estrutura leve, precisão excepcional e manuseio rápido, ela se destaca como uma das armas de longo alcance mais cobiçadas do deserto. Seu artesanato único e sua história fazem dele um bem valioso entre atiradores de elite e colecionadores.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Rifle de escoteiro da campanha Gobi</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Uma pistola de pregos industrial robusta adaptada tanto para construção quanto para combate. Sua estrutura pesada e capacidade de disparo rápido fazem dela uma arma improvisada formidável, preferida por aqueles que valorizam versatilidade e poder de parada bruto.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>Pistola de pregos HH Tools</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>O Lincoln's Repeater é um rifle de ação de alavanca lendário, conhecido por seu excepcional artesanato e significado histórico. Com seu acabamento polido e precisão incomparável, esta arma é um símbolo de liberdade e precisão, tornando-a um bem valioso entre colecionadores e atiradores.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Repetidor de Lincoln</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky é um lendário revólver .357 Magnum, que se distingue por seu acabamento cromado imaculado e gravuras ornamentadas. Famosa por sua ação impecável e precisão incrível, esta arma é preferida por pistoleiros que confiam tanto na habilidade quanto na fortuna para vencer.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Sortudo</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria é uma pistola de 9 mm lindamente gravada, adornada com intrincadas incrustações de prata e cabo de pérola. Outrora pertencente a uma figura lendária, combina elegância com precisão mortal, tornando-se uma arma valiosa para aqueles que valorizam estilo e desempenho.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>A MkII Avenger é uma minigun lendária com câmara de 5 mm, conhecida por sua cadência de tiro devastadora e confiabilidade robusta. Favorecida por agentes de elite, seu design avançado e modificações personalizadas fazem dela uma das armas automáticas mais formidáveis ​​do deserto.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>Vingador MkII</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless é um rifle de caça lendário, conhecido por sua precisão excepcional e design leve. Transmitida de geração em geração, esta espingarda combina fiabilidade com precisão, tornando-a uma arma valiosa para qualquer atirador.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Velho indolor</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer é um rifle varmint exclusivo e silenciado, equipado com uma mira personalizada e uma estrutura leve. Reconhecido pela sua excepcional precisão e furtividade, é excelente na eliminação de pequenos alvos à distância sem chamar a atenção. Sua engenharia de precisão e operação silenciosa fazem dele um favorito entre atiradores e caçadores.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Matador de Ratos</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>O Rifle do Reservista é um rifle de precisão raro e bem trabalhado, que já foi carregado por um atirador militar de elite. Leve e excepcionalmente precisa, ela é valorizada por sua precisão de longo alcance e manuseio rápido, tornando-a uma arma cobiçada tanto por atiradores de elite quanto por colecionadores.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Rifle de Reservista</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>A SMG 9mm de Vance é uma submetralhadora lendária, habilmente personalizada para disparos rápidos e manuseio superior. Seu acabamento polido e gravações exclusivas a diferenciam, enquanto sua maior precisão e confiabilidade a tornam uma arma valorizada tanto por colecionadores quanto por pistoleiros.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>SMG 9mm de Vance</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>O Victory Rifle é um rifle de precisão lendário e personalizado, conhecido por seu excepcional poder de parada e capacidade única de nocaute. Sua estrutura reforçada e engenharia de precisão fazem dela uma arma valorizada entre os atiradores de elite, capaz de desferir tiros devastadores a distâncias extremas e, ao mesmo tempo, cambalear os alvos de maneira confiável.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Rifle da Vitória</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda é uma espingarda de combate exclusiva e personalizada da Capital Wasteland. Distingue-se pelo seu acabamento verde e confiabilidade, apresenta uma taxa de disparo mais rápida e peso mais leve em comparação com espingardas de combate padrão. Favorecido por aqueles que valorizam velocidade e confiabilidade em combate corpo a corpo.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS lyons orgulho vertibird</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS Lyons Pride Vertibird (entrada)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS Lyons Pride Vertibird (saindo)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>BoS pária vertibird</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>BoS pária vertibird (entrada)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>BoS pária vertibird (saindo)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS vertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS vertibird (entrada)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS vertibird (saindo)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Uma caixa de ração da Irmandade de Aço contendo refeições militares em conserva, água purificada e suplementos nutricionais. Projetado para sustentar os soldados durante operações prolongadas no ambiente hostil de terreno baldio.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Caixa de abastecimento de alimentos da Irmandade</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Uma caixa uniforme especializada da Irmandade de Aço contendo o equipamento distinto usado pela Irmandade reformada do Ancião Lyons. Estes uniformes representam a missão humanitária da facção e o seu compromisso em proteger os inocentes.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Caixa de uniforme do Orgulho de Lyons</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Uma caixa de suprimentos da Irmandade Pária contendo os distintivos uniformes vermelhos e pretos usados ​​pela facção purista. Esses uniformes simbolizam sua dedicação inabalável ao Codex original e sua missão de recuperar a tecnologia pré-guerra a qualquer custo.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Caixa de Uniforme Pária</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Uma caixa de suprimentos selada da Irmandade de Aço contendo componentes tecnológicos essenciais, peças sobressalentes e materiais avançados. Estes recursos são cruciais para a manutenção e modernização dos seus sofisticados equipamentos e instalações.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Caixa de recursos tecnológicos da Irmandade</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Uma caixa de suprimentos da Irmandade de Aço contendo uniformes padrão, uniformes e equipamentos de proteção usados ​​pelo pessoal regular da Irmandade. Cada peça traz as cores e insígnias distintas da facção.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Caixa de uniforme padrão da Irmandade</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Uma caixa de armas selada da Irmandade de Aço contendo armas de fogo e armas de energia de alta qualidade usadas por suas forças. O distintivo acabamento vermelho e metálico ostenta a emblemática roda dentada da Irmandade.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Caixa de Armas da Irmandade de Aço</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>Um papel-moeda oficial emitido pela Irmandade do Aço. Estas notas são apoiadas pelos vastos recursos tecnológicos da Irmandade e podem ser trocadas por equipamentos, suprimentos e serviços avançados dentro dos territórios controlados pela Irmandade. Mais valioso do que as tampas de garrafa padrão devido ao rigoroso gerenciamento de recursos da organização e à reputação de honrar dívidas.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Roteiro da Irmandade</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Fadiga padrão da Brotherhood of Steel. Feitos de um material robusto e durável, esses uniformes são usados ​​pelos membros da Irmandade durante suas operações diárias nos Apalaches.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>Fadiga do BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Um uniforme militar imaculado usado pela infantaria da Irmandade em ocasiões formais. O uniforme traz a insígnia da Irmandade do Aço e representa a disciplina e a ordem da organização.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Uniforme de infantaria BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Macacão de amianto selado a vácuo cobrindo todo o corpo. Seu objetivo é duplo: permite ao usuário realmente operar a armadura e proteger os tecidos moles das partes móveis dentro do traje e do calor. Ao contrário do uniforme BOS, a Recon Armor fornece proteção decente por si só e é frequentemente usada por agentes da Irmandade em missões de reconhecimento ou outras situações onde a poderosa armadura desajeitada e barulhenta chamaria muita atenção.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Armadura BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Um casaco militar resistente usado pelos oficiais da Irmandade. O casaco apresenta a insígnia da Irmandade e foi projetado para suportar os rigores do combate, mantendo ao mesmo tempo uma aparência profissional.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Casaco de Batalha BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Uma jaqueta de couro usada pelos pilotos da Irmandade e membros da tripulação do Vertibird. A jaqueta apresenta o emblema do equipamento e da espada da Irmandade e fornece proteção durante as operações de vôo.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Jaqueta Bomber BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Uniforme de campo padrão da Irmandade do Aço. Estas fardas duráveis ​​são usadas por pessoal alistado e oficiais subalternos durante as operações diárias e fornecem proteção básica contra riscos ambientais.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Fadiga da Irmandade BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Uniforme médico especializado usado pelos médicos de campo da Irmandade. As fardas apresentam bolsos adicionais para suprimentos médicos e são projetadas para resistir à contaminação durante o tratamento de feridos.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Fadiga do médico de campo da Irmandade BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Armadura de combate aprimorada com tecnologia Brotherhood of Steel. Esta armadura mantém o design original, ao mesmo tempo que incorpora sistemas aprimorados de proteção e vedação ambiental.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Armadura de Combate Reforçada BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Robes cerimoniais usados ​​pelos Anciãos da Irmandade. Essas vestes simbolizam a autoridade e a responsabilidade de liderar a Irmandade do Aço em sua missão sagrada de preservar a tecnologia.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Uniforme de campo usado pelos Escribas da Irmandade designados para missões de pesquisa fora da segurança das instalações da Irmandade. O uniforme combina tradição acadêmica com requisitos práticos de campo.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Uniforme de escriba de campo BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Um macacão projetado desde o início para uso em conjunto com a estrutura da armadura elétrica West Tek. É um traje justo projetado para máximo conforto e utilidade durante a operação da armadura. Embora não seja um requisito para a operação da armadura, torna o uso a longo prazo mais confortável e reduz o atrito.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Macacão BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Um uniforme formal usado pelos Capitães Lanceiros da Irmandade do Aço. O uniforme apresenta tranças douradas e ombreiras cerimoniais, marcando o usuário como um oficial da frota aérea da Irmandade.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Uniforme de capitão BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Armadura de reconhecimento especializada usada por batedores Párias da Irmandade e equipes avançadas. Esta armadura foi modificada com sistemas de mobilidade aprimorados e melhorias furtivas, apresentando as marcações distintas dos Outcast e modificações táticas que refletem sua doutrina operacional mais agressiva.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>Armadura de reconhecimento BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Robes funcionais usados ​​por especialistas e pessoal técnico da Brotherhood Outcast. Essas vestes apresentam cores e insígnias distintas dos Párias, modificadas para operações de campo onde estudiosos e engenheiros trabalham ao lado de guerreiros na busca pela supremacia tecnológica.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Robes de escriba pária do BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Armadura tática leve usada pelas unidades de reconhecimento da Irmandade. A Recon Armor fornece proteção sólida, mantendo a mobilidade e as capacidades furtivas, tornando-a ideal para missões de reconhecimento e situações onde a armadura completa seria impraticável. Apresenta materiais compósitos avançados e sistemas de sensores integrados.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Armadura de reconhecimento BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Traje de laboratório usado pelos escribas científicos da Irmandade do Aço. O jaleco limpo e branco foi projetado para trabalhar com tecnologia perigosa e equipamentos experimentais do pré-guerra.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Roupa de Escriba Científica BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Túnicas com capuz usadas pelos Escribas da Irmandade durante cerimônias formais. Estas vestes representam as tradições acadêmicas da ordem dos Escribas e sua dedicação em preservar o conhecimento tecnológico.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Robes de escriba BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Uniforme de treinamento usado pelos Escudeiros da Irmandade. Este traje prático foi projetado para treinamento e educação em combate, ao mesmo tempo em que marca o status júnior do usuário dentro da hierarquia da Irmandade.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Uniforme de escudeiro BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Uma boina macia usada pelos destacamentos da Irmandade nos Apalaches. Bordado com o brasão da Irmandade, é utilizado para identificação e tarefas cerimoniais de oficiais e unidades especializadas.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Boina BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Capuz padrão usado pela infantaria da Irmandade para ocultação e proteção básica contra os elementos durante patrulhas e operações táticas.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Capuz de Infantaria BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Um capacete de combate reforçado fornecido às tropas terrestres da Irmandade. Construído para resistir ao fogo de estilhaços e armas leves, geralmente combinado com armaduras de infantaria em patrulhas e combates.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Capacete BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Chapéu de campo usado pelos escribas e pesquisadores da Irmandade em expedições. Ele oferece proteção solar e contra intempéries, ao mesmo tempo que marca o usuário como parte do quadro de pesquisa e recuperação.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Chapéu de campo científico BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Capacete de piloto usado pelas tripulações da Irmandade e vertibird, equipado com acolchoamento e equipamento básico de comunicação para proteger a tripulação durante o voo e operações de rotor.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Capacete de voo BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Um boné usado por oficiais de unidades lanceiras para denotar posição e autoridade dentro da Irmandade durante inspeções e deveres oficiais.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Chapéu de capitão do BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Um capuz tático usado pelos especialistas em reconhecimento da Brotherhood Outcast. Este capô apresenta integração óptica aprimorada, equipamentos de comunicação e sistemas de proteção ambiental modificados para especificações Outcast para operações de campo estendidas atrás das linhas inimigas.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>Capuz de reconhecimento BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Capuz leve preferido pelas equipes de reconhecimento. Tecido para baixa visibilidade e brilho reduzido para auxiliar na exploração, observação e movimento furtivo.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>Capuz BoS Recon</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Boné usado por escribas científicos para identificar membros do corpo de pesquisa da Irmandade. Os escribas se concentram no estudo, no salvamento e na preservação da tecnologia pré-guerra.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Chapéu de escriba científico BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Um boné simples emitido para escudeiros e estagiários. Escudeiros são aprendizes ligados a cavaleiros e paladinos, aprendendo técnicas de campo e tradições da Irmandade.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Chapéu de escudeiro BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Armadura avançada T-60 com as cores e insígnias distintas da Appalachian Brotherhood of Steel. Esta armadura testada em batalha oferece proteção excepcional enquanto mantém a mobilidade, representando o auge da engenharia militar americana pré-guerra, adaptada para operações em terrenos baldios.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>Armadura Potente BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 nas cores clássicas do capítulo original da Irmandade de Lost Hills. Esta armadura representa a base das tradições da Irmandade e a missão original de preservar e controlar a tecnologia pré-guerra para a melhoria da humanidade.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>Armadura elétrica BoS Lost Hills T-51</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>A distinta armadura poderosa da Irmandade de Aço do Meio-Oeste, apresentando um design exclusivo de capacete com chifres que se tornou sua assinatura no campo de batalha. Esta armadura representa a natureza adaptativa do capítulo Centro-Oeste – mantendo os padrões da Irmandade enquanto desenvolve sua própria identidade separada de Lost Hills. A silhueta intimidante causa medo em invasores e mutantes nas regiões devastadas do antigo meio-oeste americano.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Armadura Potente da Irmandade do Meio-Oeste</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-45 com as marcas distintivas da Irmandade progressista do Ancião Lyons. Esta armadura representa um afastamento da doutrina tradicional da Irmandade, usada por soldados que priorizavam a proteção dos inocentes em vez do acúmulo de tecnologia, marcando um capítulo controverso, mas heróico, na história da Irmandade.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>Armadura elétrica BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-45 usada pelos Párias da Irmandade, pintada em suas cores características preto e vermelho. Esses tradicionalistas linha-dura romperam com as políticas compassivas do Élder Lyons, acreditando que a Irmandade deveria se concentrar apenas na aquisição de tecnologia, em vez de ajudar os desertos.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>Armadura elétrica BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 personalizada para o ambiente hostil dos Apalaches. Esta variante apresenta vedação ambiental aprimorada e proteção contra radiação, adaptada para os desafios únicos enfrentados pelo capítulo dos Apalaches da Irmandade em sua missão de recuperar e proteger a tecnologia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>Armadura Potente BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>A venerável armadura elétrica T-51, um dos pilares das forças da Irmandade. Embora mais antiga que a série T-60, esta armadura provou sua confiabilidade ao longo de décadas de combate em terrenos baldios. Seu design testado e comprovado oferece excelente proteção e foi extensivamente testado em campo por cavaleiros e paladinos da Irmandade.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>Armadura Potente BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-60 padrão usada pelos soldados da Irmandade de Aço. Construída para máxima proteção e durabilidade no campo de batalha, esta armadura representa o ápice da tecnologia de power armor do pré-guerra, aprimorada com modificações do pós-guerra e melhorias de campo desenvolvidas pelos engenheiros da Irmandade.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>Armadura Potente BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Capacete Power Armor avançado T-60 com sistemas HUD integrados e sensores ambientais. A insígnia distinta da Appalachian Brotherhood marca este como pertencente à facção que emergiu do Vault 76 para recuperar o deserto e preservar a herança tecnológica da humanidade.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>O icônico capacete com chifres da Irmandade de Aço do Meio-Oeste. Este capacete distinto tornou-se sinônimo da abordagem pragmática, mas formidável, do capítulo do Meio-Oeste à guerra em terrenos baldios. O intimidante design de chifres serve tanto como um símbolo de sua independência de Lost Hills quanto como uma arma psicológica contra seus inimigos.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor da Irmandade do Meio-Oeste</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Capacete de armadura elétrica T-45 usado por soldados leais à missão humanitária do Élder Lyons. Este capacete simboliza uma Irmandade mais preocupada em proteger os inocentes do que em acumular tecnologia, representando esperança e compaixão no deserto.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Capacete de armadura elétrica T-45 pintado nas cores preto e vermelho dos Párias da Irmandade. Este capacete representa uma dedicação inabalável à missão tradicional da Irmandade de aquisição de tecnologia acima de tudo, usado por aqueles que se recusaram a comprometer os seus princípios.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Capacete de armadura elétrica T-51 modificado para os desafios únicos das operações nos Apalaches. Aprimorado com sistemas aprimorados de detecção de radiação e filtragem ambiental, essenciais para sobreviver às montanhas e florestas irradiadas dos Apalaches do pós-guerra.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Capacete de armadura elétrica T-51 testado pelo tempo que protege os soldados da Irmandade há gerações. Embora não possua alguns dos recursos avançados dos modelos mais recentes, sua confiabilidade comprovada e construção robusta fazem dele um companheiro confiável em terrenos baldios.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Capacete de armadura elétrica T-60 padrão usado por cavaleiros e paladinos da Irmandade. Apresenta sistemas avançados de mira, proteção ambiental e os icônicos sensores ópticos vermelhos que causam medo nos corações daqueles que fazem uso indevido da tecnologia.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Uma pistola de 10 mm de engenharia de precisão fabricada pela Brotherhood of Steel. O Crusader representa a filosofia da Irmandade de combinar tecnologia balística comprovada com técnicas modernas de fabricação. Apresentando uma estrutura reforçada, rifles aprimorados e materiais superiores, esta arma oferece confiabilidade e precisão excepcionais em comparação com pistolas Wasteland padrão. Os cavaleiros e paladinos da Irmandade as carregam como armas secundárias, confiando em seu desempenho consistente quando cada tiro conta.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistola BoS 10mm Crusader</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Um rifle de plasma refinado desenvolvido e fabricado pelos capítulos da Costa Oeste da Irmandade do Aço. O M-94 representa décadas de pesquisa de armas da Irmandade, apresentando confinamento magnético aprimorado, sistemas de resfriamento aprimorados e durabilidade superior em comparação aos rifles de plasma padrão. Cada arma é cuidadosamente elaborada por escribas da Irmandade e testada de acordo com rigorosos padrões militares. A atenção aos detalhes e a excelência tecnológica, marca registrada da Irmandade, fazem desta uma das armas de plasma mais confiáveis ​​do deserto.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Rifle de Plasma BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Uma arma energética de ponta desenvolvida pela Irmandade do Aço usando ultracite, um material cristalino raro com propriedades condutoras de energia excepcionais. Este rifle experimental dispara rajadas rápidas de plasma carregado com ultracite que penetra na armadura de forma mais eficaz do que as armas de plasma padrão, mantendo uma cadência de tiro mais alta. O avançado sistema de resfriamento e o design compacto da arma a tornam a favorita entre os agentes de campo da Irmandade que precisam atacar rapidamente alvos fortemente blindados. Cada rifle é cuidadosamente montado nas oficinas da Irmandade a partir de núcleos ultracite cuidadosamente refinados.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Rifle BoS Ultracite</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Uma super marreta fabricada pela Brotherhood of Steel, construída de acordo com suas especificações exatas. Esta arma lendária combina uma cabeça de durasteel reforçada com tecnologia avançada de armazenamento de energia cinética. Após o impacto, a energia armazenada é liberada em uma onda de choque devastadora, multiplicando a força de cada golpe. Os paladinos da Irmandade preferem esta arma para violar fortificações e enfrentar alvos fortemente blindados em combate corpo a corpo. A insígnia BoS estampada no cabo marca este equipamento como oficial da Irmandade, construído para durar inúmeras batalhas.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>Super Trenó BoS</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>cabeça cinética</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Alguns cães foram domesticados, até mesmo encarregados de proteger seu dono e todos os seus bens. Este animal o fará da melhor maneira possível. Este animal foi criado pela legião como batedor e cão de guarda para combater qualquer inimigo que possa surgir em seu caminho.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Cão de Guarda da Legião</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>A Legião de César usa esta moeda como uma das principais formas de moeda. Esta moeda traz a imagem do próprio César de um lado e de César, Josua Grahm e Bill Calhoun do outro.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Denário da Legião</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>As vestes cerimoniais ornamentadas usadas pelo próprio César, o líder supremo da Legião. Estas magníficas vestes vermelhas e douradas são feitas com os melhores materiais pré-guerra e adornadas com detalhes dourados, simbolizando autoridade absoluta sobre a Legião. As vestes proporcionam uma proteção modesta, mas seu verdadeiro poder reside na admiração e no respeito que inspiram a todos que as vêem.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>As vestes de César</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Uma armadura pesada usada pelos centuriões da Legião, a elite da Legião. É composto por uma variedade selvagem de armaduras diferentes, incluindo peças de armadura de combate, armadura de couro e até mesmo armadura super mutante. Essas peças provavelmente são retiradas de inimigos derrotados pelo usuário. Apesar de ser uma variedade tão rudimentar de armaduras diferentes, oferece proteção superior.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Armadura Centurião da Legião</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Usado pelos batedores avançados da Legião de César, os vexillarii, este capacete é feito da pele da cabeça de um coiote. Oferece pouca proteção, pois seu uso principal é de natureza simbólica.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Elmo Centurião da Legião</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Uma armadura leve usada pelos Legion Scouts, muito semelhante em aparência à armadura de recruta. Como a maioria das armaduras da Legião, ela é feita de equipamentos esportivos reaproveitados, consistindo em protetores de ombro e peitorais de um jogador de futebol, reforçados com acolchoamento de couro adicional e usados ​​​​sobre um colete de apanhador de beisebol. Não protege muito bem.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Armadura do Explorador da Legião</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Um capacete básico e leve composto por um pano grosso marrom com viseira para proteger os olhos do usuário do sol escaldante. Usado pelos exploradores, batedores a serviço da Legião de César</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Capuz dos Exploradores da Legião</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>A armadura de um Legado, um confidente próximo do próprio poderoso César. Um traje completo de aço pesado, com vários arranhões e amassados ​​de inúmeras batalhas, e oferece proteção total para o corpo. Foi criado para se parecer muito com as armaduras dos antigos romanos e tem pouco a ver com o equipamento esportivo reaproveitado que a maioria dos membros da Legião usa. Não é novidade que ele fornece proteção superior ao usuário, mas é incrivelmente pesado.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Armadura do Legado da Legião</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>O capacete de um legado, dos senhores da guerra de mais alto escalão da Legião, além de César, é claro. É inspirado nas máscaras fechadas frequentemente usadas pela cavalaria da Roma Antiga e ostenta babados e chifres vermelhos para fazer o usuário parecer mais intimidante.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Elmo do Legado da Legião</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Um conjunto de armadura de placas da Legião, geralmente feita de almofadas de futebol do pré-guerra, com pregos adicionados aos ombros para proteção extra.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Placa da Legião</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Esta armadura comumente usada pela guarda pessoal de César é semelhante à armadura de recruta, mas ostenta braçadeiras de metal adicionais nos antebraços, provavelmente por causa da preferência do Pretoriano por socar as pessoas com os punhos, bem como uma capa vermelha curta e um capuz vermelho. Apesar de sua grande semelhança, esta armadura protege seu usuário muito melhor do que a armadura de recruta, embora tenha o mesmo peso.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Armadura Pretoriana da Legião</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Principal força de combate da Legião, os principais legionários conquistaram o direito de usar armaduras melhores em comparação com os recrutas. Ele ainda é feito com as mesmas almofadas protetoras para ombros e peito, mas possui faixas de armadura adicionais enroladas na parte superior do corpo.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Armadura Primordial da Legião</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Um capacete de futebol americano pré-guerra adornado com penas, usado com uma máscara vermelha e óculos pretos. Embora ofereça uma quantidade razoável de proteção, seu principal uso é servir como um símbolo de posição. As penas pretas presas ao capacete identificam o usuário como um primeiro decano, um oficial de patente intermediária da Legião de César, liderando um esquadrão de legionários de primeira linha.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Capacete Legion Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>O capacete principal é um boné marrom equipado com óculos de proteção pretos e uma bandana vermelha enrolada na parte inferior do rosto. É essencialmente o mesmo capacete dos recrutas, mas apresenta uma bandana de cor diferente para marcar as diferentes classificações.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Capacete Legion Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Como a maioria das armaduras da Legião, a armadura de recruta é feita de equipamentos esportivos reaproveitados, consistindo em protetores de ombro e peitorais de um jogador de futebol, reforçados com acolchoamento de couro adicional e usados ​​​​sobre um colete de apanhador de beisebol.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Armadura de Recruta da Legião</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Um capacete de futebol americano pré-guerra adornado com penas, usado com uma máscara vermelha e óculos pretos. Embora ofereça uma quantidade razoável de proteção, seu principal uso é servir como um símbolo de posição. As penas vermelhas e pretas presas ao capacete identificam o usuário como um recruta decano, o oficial mais subalterno da Legião de César, liderando um esquadrão de recrutas inexperientes.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Capacete Decanus do Recruta da Legião</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Um boné de couro marrom usado com óculos de proteção pretos e a parte inferior do rosto envolvida por uma bandana. Não é o melhor capacete, mas é fácil de fazer e leve.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Capacete de Recruta da Legião</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>A túnica comum usada pelos membros da Legião de César.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Túnica da Legião</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Um colete de couro leve usado pela Legião. A base do colete parece ser feita de almofadas antigas de árbitros de beisebol ou até mesmo de algumas almofadas de treinamento de futebol. De qualquer forma, isso dá ao usuário mais proteção do que nada.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Colete da Legião</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Em comparação com a armadura dos legionários normais, a armadura do veterano tem almofadas de armadura adicionais na parte inferior das pernas, bem como vários pregos afiados saindo das ombreiras e dos envoltórios de couro no braço direito. Oferece mais proteção ao mesmo tempo que é um pouco leve.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Armadura de Veterano da Legião</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Um capacete de futebol americano pré-guerra adornado com penas, usado com uma máscara vermelha e óculos pretos. Embora ofereça uma quantidade razoável de proteção, seu principal uso é servir como um símbolo de posição. As penas vermelhas, brancas e pretas presas ao capacete identificam o usuário como um veterano decano, um oficial de alto escalão da Legião de César, liderando um esquadrão de legionários veteranos endurecidos.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Capacete Decanus do Veterano da Legião</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Boné de beisebol com capacete de alumínio, óculos de proteção e proteção facial. Oferece um pouco mais de proteção em comparação com os capacetes dos escalões inferiores da Legião, embora não pese mais.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Capacete de Veterano da Legião</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Baseado em uma armadura de veterano da Legião, com adição de placas circulares de metal presas ao torso, além de um estandarte exibindo a bandeira da Legião usada nas costas. Embora seja um avanço em relação à armadura dos escalões inferiores, também é consideravelmente mais pesada.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Armadura da Legião Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Usado pelos batedores avançados da Legião de César, os vexillarii, este capacete é feito da pele da cabeça de um coiote. Oferece pouca proteção, pois seu uso principal é de natureza simbólica.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Elmo da Legião Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Um poderoso medicamento anti-vício que elimina o corpo das dependências químicas. O Addictol atua redefinindo as vias neurológicas e quebrando o ciclo do vício, embora o processo seja desconfortável e a exaustão temporária seja comum.\n\nUm salva-vidas para aqueles que estão tentando abandonar hábitos perigosos, embora seu alto custo limite a disponibilidade.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Viciado</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Um sistema de entrega automatizado que dispensa uma dose padrão de stimpak quando lesões são detectadas. O mecanismo autoinjetor elimina a necessidade de aplicação manual, tornando-o ideal para viajantes individuais.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Um sistema de entrega automatizado carregado com fórmula super stimpak para cura rápida de emergência. Este injetor avançado combina compostos de cura de nível militar com tecnologia de entrega automatizada, tornando-o um dos itens médicos mais valiosos do deserto.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Uma variante Mentats com aroma de frutas vermelhas e fórmula aprimorada. Berry Mentats aumenta significativamente o carisma e as habilidades sociais, tornando o usuário mais persuasivo e agradável em negociações e situações sociais.\n\nFavorecido por comerciantes, diplomatas e qualquer pessoa que precise causar uma boa impressão.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Uma bolsa estéril com sangue preservado, adequada para transfusões de emergência. As bolsas de sangue fornecem restauração imediata do volume sanguíneo e ajudam a estabilizar pacientes gravemente feridos. Embora não sejam tão avançados quanto a tecnologia médica moderna, esses suprimentos médicos pré-guerra continuam valiosos no deserto.\n\nAs bolsas de sangue são doadores universais e funcionam com todos os tipos de sangue.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>bolsa de sangue</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Um esteróide para melhorar o desempenho pré-guerra. Buffout aumenta drasticamente a força e a resistência, melhorando o dano corpo a corpo e a capacidade de carga. No entanto, o uso prolongado leva ao vício e a possíveis danos aos órgãos.\n\nPopular entre atletas e trabalhadores antes da guerra, agora um produto básico entre os combatentes e catadores de terrenos baldios.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buff-out</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Uma droga experimental que melhora temporariamente a visão noturna e a percepção de pouca luz. Cateye dilata as pupilas e melhora a sensibilidade da retina, permitindo que os usuários vejam claramente na escuridão quase total.\n\nValorizado por exploradores noturnos e necrófagos que exploram ruínas escuras, embora a sensibilidade à luz durante o dia possa ser problemática.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>olho de gato</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Um intensificador cognitivo pré-guerra que aumenta a inteligência e a percepção às custas das habilidades sociais. Daddy-O torna o usuário mais inteligente e perceptivo, mas mais desajeitado e retraído socialmente.\n\nFavorecido por pesquisadores e técnicos que priorizam a acuidade mental em detrimento da interação social.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Papai-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Uma droga recreativa do pré-guerra que melhora o humor e o encanto social. Day Tripper torna o usuário mais carismático e simpático, ao mesmo tempo que proporciona um efeito agradável e suave. Moderadamente viciante com uso regular.\n\nPopular nos círculos sociais do pré-guerra, ainda usado por aqueles que buscam melhorar sua posição social.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Viajante diurno</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Um sistema de administração de estimulação diluído que proporciona uma pequena cura ao longo do tempo. Comum entre catadores de terrenos baldios devido ao seu menor custo e disponibilidade.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>stimpak diluído</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Uma versão refinada e purificada do Jet criada através de um processo de filtração avançado. O Jet da Dixon proporciona um efeito mais forte e duradouro, com menos impurezas do que o Jet padrão, embora continue altamente viciante.\n\nNomeada em homenagem ao seu criador, esta variante premium atinge preços elevados entre os usuários do Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Jato de Dixon</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Um kit médico abrangente contendo ferramentas cirúrgicas, anti-sépticos, talas e suprimentos farmacêuticos. As malas médicas permitem o tratamento em campo de ferimentos graves e membros aleijados, embora a aplicação adequada exija conhecimento e tempo médico.\n\nUm equipamento essencial para qualquer médico sério em terrenos baldios.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>bolsa de médico</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Um composto anti-dependência especializado que ajuda a quebrar dependências químicas. Embora menos poderoso que o Addictol, o Fixer está mais prontamente disponível e ainda é eficaz no combate aos sintomas de abstinência e na redução da gravidade do vício.\n\nUma ferramenta médica para ajudar os viciados a se recuperarem sem acesso a medicamentos caros do pré-guerra.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixador</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Uma variante equilibrada dos Mentats que aumenta a inteligência e o carisma. Grape Mentats torna o usuário mais inteligente e mais apto socialmente, excelente para negociações técnicas ou apresentações científicas.\n\nA escolha de cientistas que precisam explicar ideias complexas para não especialistas.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Uva Menta</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Um medicamento tradicional para terrenos baldios feito de flor de broco moída e raiz de xander. Embora menos eficaz do que os stimpaks modernos, o pó curativo é mais barato de produzir e tem sido usado por curandeiros tribais há gerações. A mistura proporciona cura gradual ao longo do tempo.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>pó curativo</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Uma droga experimental pré-guerra projetada para curar rapidamente membros aleijados. Hydra usa compostos regenerativos avançados para reparar tecidos e ossos danificados, embora o processo seja doloroso e possa causar desorientação temporária.\n\nPopular entre os combatentes de terrenos baldios por sua capacidade de trazer soldados feridos de volta à luta rapidamente.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hidra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Uma metaanfetamina altamente viciante criada a partir de vapores de esterco de brâmane. Jet fornece um aumento significativo na velocidade de ação e nos reflexos, mas bate forte e é notoriamente difícil de parar.\n\nInventado por um gênio da química chamado Myron, Jet se tornou a droga mais difundida e devastadora no deserto do pós-guerra.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jato</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Um medicamento para supressão da dor pré-guerra. Med-X atua bloqueando os receptores de dor e reduzindo os danos recebidos por meio de maior tolerância à dor. A droga é altamente eficaz, mas apresenta um risco significativo de dependência.\n\nOriginalmente comercializado como anestésico geral, o Med-X tornou-se uma valiosa droga de combate em terrenos baldios.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Uma droga nootrópica que melhora a função cognitiva. Os Mentats melhoram a percepção, a inteligência e a acuidade mental, tornando os usuários mais aguçados e conscientes do que os rodeia. O uso prolongado pode levar à dependência psicológica.\n\nÉ preferido por cientistas, comerciantes e qualquer pessoa que precise de vantagem mental em negociações ou trabalho técnico.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentatos</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Uma variante especializada dos Mentats que melhora dramaticamente a percepção e a consciência. Os Mentatos Laranja aguçam os sentidos e melhoram a precisão, tornando-os inestimáveis ​​para batedores, atiradores e qualquer pessoa que precise de percepção sensorial aprimorada.\n\nA arma secreta de um atirador para tiros críticos.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Mentatos Laranja</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Uma variante recreativa dos Mentats projetada para reuniões sociais. Party Time Mentats aumentam o carisma e o humor, tornando as interações sociais mais agradáveis ​​e bem-sucedidas, ao mesmo tempo que proporcionam um leve efeito eufórico.\n\nA vida de qualquer festa em um terreno baldio, embora seja melhor usá-la com moderação.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentais na hora da festa</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Uma droga de combate militar que deixa o usuário furioso. Psycho aumenta drasticamente a produção de danos e a resistência a lesões, mas suprime funções cerebrais superiores e é altamente viciante.\n\nDesenvolvido antes da guerra para operações de forças especiais, Psycho transforma soldados comuns em destemidas máquinas de matar.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psicopata</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Uma solução química intravenosa pré-guerra que se liga à contaminação por radiação no corpo e a elimina pela corrente sanguínea. Embora seja eficaz no tratamento de acúmulos tóxicos, o processo é exaustivo e deixa o paciente enfraquecido por várias horas.\n\nRad-Away é um bem valioso em terrenos baldios, onde a exposição à radiação é uma ameaça constante.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Um produto químico anti-radiação do pré-guerra que aumenta significativamente a resistência do corpo à contaminação tóxica e radioativa. Rad-X funciona alterando temporariamente a estrutura celular para resistir à absorção de radiação, embora esse processo cause uma pequena desorientação e redução de reflexos.\n\nAo contrário do Rad-Away, que remove a contaminação existente, o Rad-X é tomado preventivamente antes da exposição a ambientes perigosos.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Um medicamento anti-dependência básico que ajuda a reduzir os sintomas de abstinência e os desejos. Embora não seja tão poderoso quanto o Addictol, o Rebound é mais acessível e ainda pode proporcionar um alívio significativo para aqueles que lutam contra dependências químicas.\n\nUma escolha comum para clínicas em terrenos baldios que tratam pacientes viciados com orçamento limitado.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Recuperação</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Uma perigosa mistura de Jet e Nuka-Cola que proporciona uma intensa explosão de energia e velocidade. A combinação de estimulantes cria um efeito poderoso, mas instável, que aumenta significativamente a velocidade de ação e os reflexos.\n\nPopular entre mensageiros e invasores que precisam de explosões rápidas de desempenho.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Foguete</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Um estimulante de combate brutal projetado especificamente para aumentar a eficácia do combate corpo a corpo. O Slasher aumenta drasticamente o dano corpo a corpo enquanto reduz a sensibilidade à dor, criando lutadores destemidos em combate corpo a corpo.\n\nPopular entre invasores e especialistas em combate corpo a corpo, embora sua natureza viciante e seus efeitos colaterais o tornem uma escolha perigosa.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Cortador</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Um relaxante muscular e estabilizador neural que melhora drasticamente a precisão do tiro e reduz a oscilação da arma. Steady acalma tremores e estabiliza as mãos, tornando-o inestimável para trabalhos de precisão e atiradores.\n\nDesenvolvido para atiradores e cirurgiões, Steady se tornou essencial para qualquer pessoa que exija uma coordenação olho-mão perfeita.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Estável</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Um sistema de fornecimento de estimulação padrão para curar lesões. O item médico mais comum nos terrenos baldios, os stimpaks usam uma combinação de agentes de cura e compostos bio-regenerativos para curar feridas rapidamente.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Um potente pacote de estimulação de nível militar que proporciona uma cura rápida e extensa. Os Super Stimpaks utilizam uma fórmula altamente concentrada com compostos bio-regenerativos avançados, tornando-os extremamente valiosos e raros.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Um inalador extremamente potente que acelera dramaticamente a percepção e os reflexos do usuário. Turbo faz o tempo parecer desacelerar, permitindo velocidades de reação sobre-humanas. O efeito dura pouco, mas é incrivelmente poderoso.\n\nCriado por meio de um processo de refinamento avançado, o Turbo é um dos intensificadores de combate mais procurados em Wasteland.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Um pacote de estimulação aprimorado com propriedades curativas aprimoradas e ação mais rápida. Esses stimpaks aprimorados usam uma fórmula mais concentrada com compostos bio-regenerativos adicionais.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Uma combinação extremamente potente de Jet e Psycho. Ultrajet fornece o aumento de velocidade do Jet combinado com a fúria de combate do Psycho, criando um estimulante de combate devastador. Altamente viciante e perigoso.\n\nUm favorito entre os lutadores mais desesperados e violentos de terrenos baldios.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajato</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Uma superdroga extremamente rara e cara do pré-guerra que melhora todas as capacidades físicas e mentais simultaneamente. O X-Cell fornece aprimoramento abrangente em todas as estatísticas, mas é incrivelmente difícil e caro de produzir.\n\nUm pináculo das conquistas farmacêuticas do pré-guerra, o X-Cell é o intensificador de desempenho definitivo.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>Célula X</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird é uma designação para uma série de aeronaves de decolagem e pouso vertical (VTOL). Essas aeronaves tiltrotor multifuncionais foram desenvolvidas pelos militares dos Estados Unidos e rapidamente se tornaram as principais aeronaves de combate e transporte. Este agora está em uso pelo Enclave.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enclave vertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enclave vertibird (entrada)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enclave vertibird (saindo)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>LUGAR</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Caixa Uniforme Padrão</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>Uma lancheira da edição de colecionador da Vault-Tec. Está um pouco sujo, mas ainda abre e pode ter algo útil dentro!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Lancheira Dirty Vault-Tec Collectors Edition</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>LUGAR</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Caixa de recursos tecnológicos padrão</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Moedas de platina de alta pureza cunhadas pelo Enclave como moeda de reserva para transações de alto valor. Cada moeda de ouro traz o distintivo emblema da águia do Enclave e representa a supremacia tecnológica e o poder econômico do governo paralelo da América. Estas moedas de metais preciosos são altamente valorizadas tanto pelo seu conteúdo de platina quanto como símbolos da autoridade do Enclave.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Enclave de barras de platina</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Armadura de combate avançada emitida para soldados do Enclave. Construído a partir de compósitos reforçados, oferece proteção substancial contra ameaças balísticas e corpo a corpo, ao mesmo tempo que permite mobilidade em ambientes hostis.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Armadura de Combate do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Um casaco formal usado pelos oficiais do Enclave, feito com materiais de alta qualidade e adornado com insígnias. Significa autoridade e fornece proteção moderada, ao mesmo tempo que mantém uma presença de comando.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Casaco de Oficial do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Botas especializadas usadas pelos cientistas do Enclave, projetadas com solas reforçadas e materiais avançados para proteção contra derramamentos de produtos químicos, radiação e terrenos perigosos durante pesquisas de campo.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Botas de Cientista do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Luvas de proteção usadas pelos cientistas do Enclave, feitas de polímeros avançados para proteger as mãos de produtos químicos, contaminantes e elementos agressivos encontrados durante o trabalho de campo.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Luvas de Cientista do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Um traje comumente usado pelos cientistas do Enclave, especialmente quando trabalham em terrenos baldios perigosos. É um traje branco totalmente fechado com polímeros especiais tecidos e um capacete com viseira laranja feita de plexiglass. Ele vem com um sistema de computador integrado e vários instrumentos científicos para apoiar todos os tipos de atividades intelectuais.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Roupa de Cientista do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Armadura de combate avançada emitida para soldados do Enclave. Construído a partir de compósitos reforçados, oferece proteção substancial contra ameaças balísticas e corpo a corpo, ao mesmo tempo que permite mobilidade em ambientes hostis.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Armadura de combate robusta do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Um uniforme preto com uma jaqueta bege e calças usadas por cima. A camada externa é feita de um material resistente projetado para suportar as duras condições do terreno baldio. O uniforme vem com um par de botas até o joelho, luvas pretas e um cinto de utilidades. Ele protege bem contra os elementos, mas menos contra balas.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Uniforme de Soldado do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>LUGAR</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Capacete de Armadura de Combate Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>Um boné distinto usado pelos oficiais do Enclave, simbolizando autoridade e disciplina. Feito com materiais de alta qualidade, oferece proteção moderada e aparência profissional.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Boné de Oficial do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>Um capacete avançado projetado para cientistas do Enclave, equipado com viseiras protetoras e sensores integrados para auxiliar em ambientes perigosos.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Capacete de Cientista do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>Um prático boné emitido para os soldados do Enclave, proporcionando proteção básica e proteção contra as intempéries, mantendo uma aparência profissional.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Boné de Soldado Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Uma armadura de poder avançada desenvolvida pelo Enclave. Oferece proteção excepcional contra todas as formas de danos, maior mobilidade e vedação ambiental completa. Usar esta armadura marca seu usuário como uma força a ser reconhecida no campo de batalha.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Armadura Potente Avançada do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>A variante MkII da Enclave Advanced Power Armor, apresentando vedação ambiental aprimorada e maior durabilidade para cenários de combate prolongados.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>A Hellfire Power Armor é um traje Enclave avançado projetado para ambientes extremos e ataques na linha de frente. Seu revestimento reforçado e sistemas avançados de dispersão de calor fornecem proteção incomparável contra incêndios e explosões, tornando seu usuário uma fortaleza ambulante nas condições mais perigosas.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Armadura Potente Fogo do Inferno do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Uma armadura elétrica Enclave de última geração, o X-02 oferece proteção formidável e vedação ambiental avançada. É mais leve e intimidante do que os modelos anteriores.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Armadura Potente Enclave X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Uma variante rara do X-02, o Tesla Power Armor é equipado com blindagem eletromagnética e bobinas de dispersão de energia. Oferece proteção superior contra ataques térmicos e elétricos, tornando seu usuário uma visão aterrorizante no campo de batalha.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Armadura Potente Tesla Enclave X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete avançado projetado para soldados do Enclave, oferecendo proteção excepcional contra danos balísticos, contundentes e térmicos. Equipado com sistemas integrados para resistência a ambientes tóxicos.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor Avançado Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>A variante Mk II do capacete Advanced Power Armor, apresentando durabilidade aprimorada e resistência ambiental aprimorada para condições perigosas.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Capacete Enclave Advanced Power Armor Mk II</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete resistente para a Hellfire Power Armor, que oferece proteção e resistência incomparáveis ​​a condições ambientais extremas.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de Armadura Potente Fogo do Inferno Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>O capacete padrão para a Power Armor X02, fornecendo proteção equilibrada e recursos avançados para agentes do Enclave em campo.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor Enclave X02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete especializado para o X02 Tesla Power Armor, projetado para proteger contra ataques baseados em energia, mantendo ao mesmo tempo alta resistência aos riscos ambientais.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Enclave X02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Parafuso de Plasma Superalimentado</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Um refinamento Enclave do design multiplas, apresentando três câmaras de geração de plasma controladas independentemente em um arranjo triangular. Cada acionamento do gatilho desencadeia uma barragem devastadora de três raios de plasma simultaneamente. O computador de mira avançado ajuda a manter a precisão apesar do padrão agressivo de propagação da arma, tornando-a uma arma temida de curto e médio alcance.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Rifle Multiplas Avançado Enclave</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>O auge da tecnologia de rifle de plasma Enclave. Esta variante de assalto avançada apresenta uma câmara de geração de plasma atualizada, confinamento magnético aprimorado e sistemas de mira superiores. Significativamente mais preciso e confiável do que os rifles de plasma padrão, representa a vanguarda da tecnologia militar americana do pré-guerra.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Rifle de Plasma de Assalto Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Uma devastadora plataforma de armas pesadas desenvolvida pelo Enclave para operações anti-blindagem e cerco. Este enorme canhão de plasma gera e acelera magneticamente raios de plasma superalimentados com energia suficiente para derreter através das paredes do bunker e da armadura elétrica. O imenso poder da arma tem o custo do peso, do tempo de ciclo lento e da necessidade de sistemas de resfriamento aprimorados. Normalmente montado em veículos ou armaduras elétricas, pode ser empunhado por soldados suficientemente fortes em situações desesperadoras.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Canhão de Plasma Enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Uma submetralhadora de plasma compacta desenvolvida pelo Enclave para operações de curta distância. Esta arma sacrifica o alcance e a potência bruta para uma cadência de tiro dramaticamente aumentada, tornando-a ideal para limpeza de salas e combate urbano. O sistema de geração de plasma miniaturizado permite um ciclo rápido entre os disparos.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>O rifle de plasma Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) representa a resposta do Enclave à necessidade de armas de energia versáteis. Esta plataforma sofisticada possui regulação de potência adaptável, permitindo o equilíbrio entre disparos contínuos e disparos únicos devastadores. Seu design modular incorpora sistemas ofensivos e defensivos, tornando-o a arma preferida das unidades de operações especiais de elite do Enclave.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Rifle de plasma Enclave SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Pilha de Cinzas</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>gosma</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>O Flamer Mk I é uma arma incendiária de primeira geração que pulveriza um fluxo de combustível em chamas a curto e médio alcance. Favorecido pelas forças militares do pré-guerra para limpar trincheiras e fortificações, é excelente para lidar com grupos de inimigos em espaços confinados. Seu design rústico, mas eficaz, torna-o um terror no campo de batalha.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>spray queimando combustível</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Uma versão melhorada do design original do flamer, o Mk II apresenta maior eficiência de combustível, maior alcance e projeção de chama mais consistente. Popular entre as equipes de assalto do pré-guerra e também entre os catadores do pós-guerra, representa o auge da tecnologia de armas incendiárias portáteis antes da guerra.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>spray queimando combustível</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>O Incinerador Pesado é um lança-chamas pesado único e devastador do pré-guerra, emitido para unidades de elite do Enclave Hellfire. Construído com componentes reforçados e um avançado sistema de fornecimento de combustível, projeta um intenso fluxo de fogo a distâncias consideráveis. Esta arma é ao mesmo tempo um símbolo de terror e uma obra-prima de engenharia destrutiva, capaz de reduzir os inimigos a cinzas.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Incinerador Pesado</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>spray queimando combustível</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Uma arma pesada devastadora que combina tecnologia de aceleração eletromagnética com canos giratórios estilo minigun. A minigun Gauss dispara um fluxo contínuo de projéteis de propulsão eletromagnética, capazes de destruir armaduras e carne. Seu imenso poder de fogo custa consideráveis ​​requisitos de peso e energia.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Metralhadora Gauss</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>barril</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Uma arma gauss obra-prima projetada para extrema precisão de longo alcance. Este rifle exclusivo apresenta um cano estendido, óptica de mira avançada e bobinas eletromagnéticas refinadas que proporcionam precisão incomparável em distâncias que deixariam os atiradores convencionais com inveja. Cada tiro representa o casamento perfeito entre a ciência pré-guerra e a eficiência mortal.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Rifle de precisão Gauss</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Um protótipo experimental do rifle M72 Gauss com configuração avançada de bobina magnética e maior eficiência da célula de energia. O M72 A2 representa o auge da tecnologia de armas eletromagnéticas do pré-guerra, com maior precisão e maior penetração de blindagem do que seu equivalente padrão. Apenas um punhado foi produzido antes da Grande Guerra.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Rifle Gauss M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>O rifle M72 Gauss é uma arma pré-guerra de última geração que utiliza bobinas eletromagnéticas para acelerar projéteis metálicos a velocidades hipersônicas. Capaz de perfurar a maioria das armaduras com facilidade, o rifle Gauss é uma prova da inovação militar pré-guerra. Sua precisão e poder de parada são lendários entre os sobreviventes de terrenos baldios.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Rifle Gauss M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>A pistola PPK12 Gauss é uma arma eletromagnética de design alemão que utiliza indução magnética para impulsionar projéteis em velocidades extremamente altas. Compacta e confiável, ela fornece energia cinética devastadora com recuo mínimo, tornando-a uma excelente arma para aqueles que podem pagar por uma tecnologia tão avançada.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Pistola Gauss PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Uma variante experimental da série de rifles a laser AER, o protótipo AER14 apresenta cristais de foco aprimorados e um regulador de energia avançado. Ele oferece maior precisão e dano do que os rifles laser padrão, embora seu status de protótipo torne sua produção rara e cara.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Protótipo AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>barril</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Uma arma laser enorme e pesada que lembra a Minigun e popular na Irmandade do Aço. Seus tiros individuais causam poucos danos, mas isso é totalmente compensado por sua cadência de tiro extremamente alta. Ela se destaca nas mesmas áreas da Minigun, fornecendo supressão de fogo em distâncias curtas e médias.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling Laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Um dos primeiros modelos do Gatling Laser, esta arma pesada apresenta um design de cano rotativo que permite disparos automáticos sustentados. Embora menos refinado do que os modelos posteriores, continua sendo uma arma supressiva formidável, capaz de lançar fogo laser fulminante.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Uma versão compacta e reduzida do rifle laser padrão projetado para combate corpo a corpo e operações urbanas. A carabina laser sacrifica algum alcance e potência para melhorar a manobrabilidade e aquisição mais rápida de alvos, tornando-a popular entre batedores e forças especiais.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Carabina Laser</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>A pistola laser AEP7 vem com um tamanho de bateria generoso, agrupamento de tiros à distância, resiliência ao uso prolongado e produção de danos bastante decente. É uma escolha muito boa para uma arma secundária e é amplamente usada nesta função pela Irmandade do Aço e pelo Enclave. Como outras armas de energia, a pistola laser tem a capacidade de reduzir os inimigos a pilhas de cinzas fumegantes.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Pistola Laser</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>A arma de capacitor rápido a laser é uma arma estranha que imita uma submetralhadora. A característica única do RCW é a adição de um carregador de bateria, que dá a esta arma sua aparência única, alta cadência de tiro e nome. Esta arma exibe precisão moderada devido ao alto alcance de uma arma laser, tornando-a útil para derrubar inimigos em quase qualquer alcance.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Um elemento básico das forças armadas do pré-guerra, o rifle laser tornou-se uma visão um tanto incomum em terrenos baldios, especialmente quando está em boas condições. Eles emitem um feixe concentrado de luz coerente capaz de danificar gravemente o alvo ou quem quer que seja.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Rifle Laser</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Uma arma experimental avançada com uma revolucionária célula de energia hipercriadora que regenera munição em uma taxa sem precedentes. Esta pistola única pode sustentar fogo contínuo por muito mais tempo do que as armas de energia convencionais, embora cada tiro seja relativamente fraco. Seu design futurista e confiabilidade excepcional fazem dele um bem valioso.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hipercriador Alfa</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>barril</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Uma pistola de energia de estilo incomum com coloração azul distinta. Apesar de seu nome e aparência de brinquedo, o Pew Pew oferece fotos surpreendentemente poderosas usando um sistema avançado de foco de energia. Seu design exclusivo o torna tanto um tema de conversa quanto uma arma.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Banco de banco</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>A pistola recarregadora é uma versão compacta do rifle recarregador, apresentando um criador de microfusão que reabastece sua munição automaticamente, sem necessidade de recarga. Embora possa disparar rapidamente, os projéteis causam menos danos em comparação com uma pistola laser. O criador gera munição em um ritmo lento, o que significa que pode disparar rajadas de projéteis rapidamente, mas há um tempo considerável entre essas rajadas. Geralmente é mais barato e portátil que o rifle recarregador.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Pistola Recarregadora</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>O rifle recarregador foi a primeira arma de energia com um criador de microfusão. Ele reabastece sua munição automaticamente, sem necessidade de recarga. No entanto, a tecnologia subjacente ainda não era muito sofisticada. Ele pode disparar rapidamente, mas os projéteis causam danos significativamente menores em comparação com um rifle laser. O criador ineficiente gera munição em um ritmo lento, o que significa que ele pode disparar rajadas de projéteis rapidamente, mas há um tempo considerável entre essas rajadas. Pelo menos geralmente é muito mais barato que um rifle laser.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Rifle Recarregador</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Uma pistola laser civil fabricada pela Sprtel-Wood, o modelo 9700 foi comercializado como arma de defesa doméstica antes da guerra. Embora não seja tão poderosa quanto as armas energéticas de nível militar, sua confiabilidade e facilidade de uso a tornaram popular entre colonos e comerciantes.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Madeira 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>O rifle laser de três feixes parece ser um rifle laser encurtado com um emissor diferente na ponta. Ele dispara três feixes de laser ao mesmo tempo, servindo como uma alternativa de alta tecnologia às espingardas. Assim como as espingardas menos avançadas, o rifle laser de três feixes é mais adequado para combate em distâncias curtas.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Rifle Laser Tri-Feixe</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Um modelo mais antigo de pistola laser fabricada pela Wattz Electronics antes da Grande Guerra. O Wattz 1000 usa um sistema de lentes de foco mais simples do que os designs modernos, resultando em um desempenho um tanto reduzido, mas sua construção robusta garante uma operação confiável mesmo décadas após a fabricação.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Pistola Laser Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Variante de rifle da linha de armas a laser da Wattz Electronics, o modelo 2000 apresenta um cano estendido e célula de potência aprimorada. Embora use tecnologia mais antiga do que os rifles modernos da série AER, o Wattz 2000 continua sendo uma arma capaz, favorecida por sua durabilidade e facilidade de manutenção.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Rifle Laser Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Uma pistola de plasma de design alemão pré-guerra que representa o auge da engenharia de armas de energia compacta. A Glock 86 apresenta estabilização de campo magnético revolucionária que melhora drasticamente a precisão e reduz o tempo de resfriamento em comparação com pistolas de plasma padrão. Esta arma excepcionalmente rara nunca foi produzida em massa.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Pistola de Plasma Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>O Multiplas Rifle é uma arma de plasma fortemente modificada que dispara três projéteis de plasma em sequência com cada tiro. Embora seja devastador a curta distância, sua precisão diminui rapidamente à distância, tornando-o mais adequado para combates de curto e médio alcance.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Rifle Multiplas</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Um protótipo experimental de rifle de plasma com um gerador de campo magnético aprimorado e um sistema avançado de contenção de plasma. O P-94 dispara raios de plasma mais potentes e com maior estabilidade do que os rifles de plasma padrão. Esta arma única nunca foi além dos testes de campo devido aos seus complexos requisitos de manutenção.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Rifle de Plasma P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>O lançador de plasma funciona de forma muito semelhante ao seu equivalente baseado em rifle. 
            Foi desenvolvido inicialmente como uma ferramenta industrial, mas logo depois foi reduzido 
            e adaptado como arma, ainda é muito pesado. Comparado ao plasma 
            rifle, ele dispara mais rápido e com mais força, mas é significativamente menos preciso.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Rodízio de Plasma</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Um protótipo anterior da série Plasma Caster. Embora não tenha o refinamento dos modelos posteriores, o Mk I ainda é uma formidável arma de plasma pesada, capaz de fornecer bombardeios de plasma sustentados. Seu sistema rudimentar de confinamento magnético o torna um pouco menos preciso, mas não menos devastador.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Rodízio de Plasma Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Uma pistola de plasma compacta e refinada, projetada para oferecer confiabilidade e facilidade de manutenção. O Plasma Defender apresenta contenção de garrafa magnética aprimorada e conversão de energia mais eficiente do que pistolas de plasma padrão, tornando-o uma arma preferida entre os desertores que podem mantê-lo.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Defensor de Plasma</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>A Metralhadora de Plasma (PMG) é uma arma experimental de plasma automática que combina a capacidade de disparo rápido das metralhadoras convencionais com o poder devastador da tecnologia de plasma. Usando um revolucionário sistema de disparo cíclico multicátodo, ele pode sustentar disparos de plasma totalmente automáticos ao custo de peso e consumo de energia significativos. Esta arma pesada única foi abandonada antes da produção em massa devido à sua extrema complexidade.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Metralhadora de Plasma</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Uma versão reduzida do rifle de plasma. A pistola de plasma possui cinco tributários
            arcos de energia conectados a um cátodo central, e o cátodo funciona como um ponto de
            foco ou o barril. A energia é projetada para frente e forma uma pitada de plasma; embora
            bastante lento, a pinça carrega altos níveis de energia térmica e cinética,
            causando danos massivos.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Pistola de Plasma</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>O rifle de plasma é uma poderosa arma de energia que dispara raios de plasma superaquecidos. Favorecido por facções avançadas, ele causa danos devastadores e é eficaz contra alvos blindados e não blindados, embora seus projéteis viajem mais lentamente que os lasers.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Rifle de Plasma</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Um protótipo de arma de plasma incrivelmente raro desenvolvido pela REPCONN Aerospace antes da Grande Guerra. O Q-35 utiliza tecnologia experimental de conversão de matéria-energia para criar projéteis de plasma excepcionalmente poderosos com consumo de energia reduzido. Sua distinta câmara de energia cristalina e desempenho superior fazem dela uma das armas de energia mais procuradas no deserto.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulador de matéria Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>O YK32 é uma arma compacta de pulso eletromagnético projetada para combate anti-mecanóide de curta distância. Ele dispara pulsos eletromagnéticos concentrados que perturbam sistemas eletrônicos e implantes neurais, ao mesmo tempo que causa dano cinético moderado. Particularmente eficaz contra mecanóides e alvos protegidos, embora menos letal contra alvos orgânicos não blindados do que armas convencionais.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>Pistola de pulso YK32</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>O YK42B representa o auge do armamento de pulso eletromagnético do pré-guerra. Este rifle de pulso de nível militar dispara rajadas eletromagnéticas de alta intensidade, capazes de interromper catastroficamente sistemas mecanóides e redes neurais a médio alcance. Seu avançado conjunto de capacitores permite operações antimecanóides sustentadas, tornando-o inestimável em conflitos contra forças automatizadas. A arma é particularmente devastadora contra alvos blindados e eletrônicos, embora sua letalidade reduzida contra produtos orgânicos não blindados limite sua versatilidade.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>Rifle de pulso YK42B</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Armadura de couro reforçada preferida pelos Grandes Khans e outros invasores de terrenos baldios. Esta armadura combina flexibilidade com proteção decente, apresentando tachas e placas de metal costuradas em couro pesado. É ideal para quem valoriza a mobilidade e uma aparência ameaçadora.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>couros blindados</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>A tribal helmet worn by Great Khans, decorated with war paint, feathers, and sometimes animal skulls. Embora forneça proteção decente para a cabeça, seu objetivo principal é intimidar os inimigos e mostrar o status do guerreiro dentro da tribo.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Capacete do Grande Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Armadura leve usada por Grandes Khans de escalão inferior. Feito de materiais reciclados e couro, oferece proteção básica enquanto mantém a mobilidade. Os desenhos tribais marcam o usuário como membro dos Grandes Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Armadura simples do Grande Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Durable armor worn by Great Khan soldiers. Construída com couro reforçado e placas de metal removidas, esta armadura oferece proteção substancial sem sacrificar muita mobilidade. Os emblemas do crânio e a pintura de guerra mostram que este guerreiro provou seu valor em batalha.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Armadura de soldado do Grande Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Uma roupa estilosa, porém protetora, usada pelos Grandes Khans de elite e membros de alto escalão. Esta armadura exclusiva combina trajes formais do pré-guerra com blindagens estrategicamente posicionadas, criando uma aparência distinta que impõe respeito. É um símbolo de status dentro da tribo.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>armadura de terno</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>Um clube de golfe pré-guerra, o 9 iron. A cabeça pesada e a haste longa proporcionam movimentos surpreendentemente eficazes. Avante!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Ferro</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>pegada</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>cabeça do taco</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>Um clássico taco de beisebol de madeira, reaproveitado como uma arma corpo a corpo simples, mas eficaz. Embora não tenha sido projetado para combate, um golpe sólido pode quebrar ossos e deter os atacantes.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Taco de beisebol</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>bastão</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>Um taco de beisebol leve de alumínio. Mais durável que seu equivalente em madeira e capaz de oferecer golpes mais rápidos e mais fortes. Um favorito entre os lutadores de terrenos baldios.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Bastão de alumínio</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>bastão</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>Um taco de beisebol modificado com lâminas de serra circular presas à cabeça. Uma arma brutal e aterrorizante que pode cortar carne e armadura.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Morcego serra</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>lâminas de serra</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Um taco de beisebol com pregos e pontas de metal cravados na cabeça. Transforma uma simples arma contundente em algo muito mais cruel, capaz de rasgar carne e também quebrar ossos.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Morcego Espinhoso</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>cabeça espetada</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>Uma simples tábua de madeira com pregos cravados nela. Rude, mas eficaz, esta arma improvisada é comum entre invasores e sobreviventes desesperados.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Placa Cravada</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>quadro</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>unhas</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>Uma lâmina enorme forjada a partir do para-choque de um carro do pré-guerra. Pesado e pesado, mas capaz de destruir os inimigos com uma força tremenda. Um favorito dos super mutantes e outros desertos gigantescos.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Espada Pára-choques</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>lâmina</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>Uma motosserra pré-guerra reaproveitada para o combate. O motor barulhento e a corrente giratória criam uma arma aterrorizante e mortal, capaz de rasgar carne e armaduras leves.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Motosserra</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>corrente</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>Um cutelo de açougueiro pesado projetado para cortar carne e ossos. No deserto, serve igualmente bem contra alvos humanos.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Cutelo de carne</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>lâmina</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>Uma lâmina de serra circular recuperada de um robô Mr. Handy, modificada com uma alça para uso portátil. A lâmina giratória pode cortar quase tudo com facilidade.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Sr. Handy Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>lâmina</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>Um longo taco de sinuca de madeira. Embora frágil em comparação com armas dedicadas, seu alcance e capacidade de desferir golpes rápidos o tornam útil em caso de emergência.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Taco de sinuca</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>dica</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>haste</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>Um pedaço pesado de vergalhão de construção enrolado com fita adesiva para segurar. Simples, brutal e facilmente disponível nas ruínas do velho mundo.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Clube do Vergalhão</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>cabeça</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>Uma motosserra portátil compacta projetada pelos militares dos EUA para combate corpo a corpo. A corrente pequena e giratória pode rasgar carne e armadura com uma eficiência terrível.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Estripador</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>corrente</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>Um rolo de madeira normalmente usado para assar. No deserto, até os utensílios de cozinha podem se tornar armas. Leve e rápido, se não particularmente mortal.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Rolo</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>rolo</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>Machado improvisado feito de sucata e cabo de madeira. Áspero, mas eficaz tanto para cortar madeira quanto para rachar crânios.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Machado de sucata</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>borda</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>Um facão tosco feito de sucata. A lâmina é áspera, mas afiada o suficiente para cortar carne e vegetação.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Facão de Sucata</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>lâmina</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>Um pedaço de tubo de metal retirado de encanamentos antigos ou ruínas industriais. Pesado e durável, é uma arma de concussão confiável.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Tubo de sucata</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>extremidade do tubo</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>cano</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Uma lendária arma de terreno baldio - uma espada flamejante improvisada construída a partir de um tanque de gasolina de motocicleta, luz piloto e lâmina de cortador de grama. As chamas alimentadas por combustível cobrem a lâmina, permitindo que ela corte e queime os inimigos simultaneamente.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Shishkebab</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>lâmina flamejante</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>Uma marreta pesada projetada para trabalhos de demolição. Lento para balançar, mas desfere golpes devastadores que podem esmagar ossos e danificar armaduras.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Marreta</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>cabeça</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>Uma enorme marreta militar pré-guerra aprimorada com tecnologia de armazenamento de energia cinética. Cada golpe libera uma força tremenda, capaz de fazer os inimigos voarem e esmagar armaduras poderosas. Uma verdadeira lenda do deserto.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Supertrenó</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>cabeça cinética</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird é uma designação para uma série de aeronaves de decolagem e pouso vertical (VTOL). Essas aeronaves tiltrotor multifuncionais foram desenvolvidas pelos militares dos Estados Unidos e rapidamente se tornaram as principais aeronaves de combate e transporte. Este está agora em uso pela New California Republic.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>Vertibird NCR</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (entrada)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (saindo)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Um grande urso de duas cabeças das montanhas da Califórnia, este é o símbolo ideológico e político do NCR e dos seus militares. Esta enorme fera deve ser tratada com respeito e honra.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Grizzly da Califórnia</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Alguns cães foram domesticados, até mesmo encarregados de proteger seu dono e todas as suas propriedades. Este animal o fará da melhor maneira possível. Enquanto outros foram especialmente criados para serem verdadeiros companheiros de batalha do NCR. Encarregado de defender as tropas contra danos na forma de produtos químicos perigosos, explosivos e dos próprios combatentes inimigos.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Cão de guarda NCR</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Por volta de 2277, a Nova República da Califórnia, em um ataque decisivo contra a Legião de César durante a Primeira Batalha da Represa Hoover, atraiu a maior parte do inimigo para Boulder City, a maior parte da qual estava cheia de altos explosivos, e os detonou, destruindo o ataque da Legião às custas de muitos soldados que não conseguiram escapar a tempo. Após a batalha, a New California Republic construiu o memorial para homenagear os 107 Rangers e militares que perderam a vida naquele dia.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Memorial da cidade de Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papel-moeda feito e distribuído pelo governo da Nova República da Califórnia como meio de substituir limites máximos. Embora não valha tanto quanto o limite máximo, ainda é um meio de moeda e deve ser valorizado como tal.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Dólar NCR</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Um colete de combate composto pelo peitoral de uma armadura de combate. Muitas vezes é usado pelos guardas florestais e oferece proteção formidável. Sua maior desvantagem é cobrir apenas o tronco, deixando os apêndices desprotegidos. Este conjunto parece ter sido personalizado com acolchoamento extra e um revestimento resistente ao calor no auscultador. Você também pode distinguir um nome fantástico riscado no colar normalmente onde vão as designações das unidades. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armadura do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Um espanador frequentemente usado pelos guardas florestais. Seu principal uso é proteger o usuário contra o sol e as temperaturas do deserto de Mojave, mas é espesso o suficiente para fornecer proteção adicional também em um tiroteio. Este parece um pouco mais difícil do que a maioria, tendo visto muita ação. As cores também são diferentes das do NCR Veterans, possui uma cor marrom mais escura. Ele também tem o distintivo dos Desert Rangers ainda fixado no peito. Uma relíquia de uma época passada. No interior do espanador alguém escreveu apressadamente "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Espanador do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Um capacete militar fechado com ótica integrada para pouca luz e uma máscara de gás usada pelos NCR Rangers. Oferece melhor proteção em comparação com o capacete Trooper, mas é significativamente mais raro. Esta versão parece ter a ótica aprimorada de baixa visibilidade adicionada, bem como uma pintura. Há um nome escrito na etiqueta de item padrão do NCR "Rick", bem como as palavras "FORGIVE ME MASHED" pintadas na frente do capacete. Faz você se perguntar o que aconteceu com essa pessoa do Purê...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Capacete do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Um conjunto de roupas feitas de materiais resistentes, como couro. Parece que este é mais forte e resistente do que os uniformes padrão. A calça padrão também foi substituída por um jeans desgastado e a camisa foi tingida. O nome Rick também foi rabiscado na etiqueta padrão do item NCR na parte interna da camisa.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforme do Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Bala "Big Iron" do Ranger Ricks</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Grande Ferro"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Uma bandoleira frequentemente usada pelos soldados do NCR. É usado para armazenar munições, bem como bugigangas ou talismãs pessoais.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Soldado Bandoleiro</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Um manto simples feito de tecidos pesados. Os oficiais do NCR costumam amarrá-los nos ombros. Não oferece muita proteção, mas isola bastante bem.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Manto de soldado</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Um vestido estiloso frequentemente usado pelos embaixadores da Nova República da Califórnia. Embora forneça pouco ou nenhum
            proteção, aumenta a confiança do usuário durante a negociação.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Vestido Embaixador NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Um terno estiloso frequentemente usado pelos embaixadores da Nova República da Califórnia. Embora forneça pouca ou nenhuma proteção real, aumenta a confiança do usuário durante a negociação.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Traje do Embaixador NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Um macacão cáqui com muitos bolsos e bolsas anexados. É comumente usado por engenheiros e outros técnicos associados ao NCR. É útil para transportar algumas ferramentas sobressalentes, mas oferece pouca proteção em um tiroteio.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Macacão Engenheiro NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Uniforme reservado aos oficiais de mais alta patente do exército da república, os generais. É fortemente decorado com motivos comumente associados ao NCR, como o urso de duas cabeças. Contudo, não oferece muita protecção, uma vez que os generais do exército raramente servem na linha da frente.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforme Geral NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Um terno estiloso frequentemente usado pelo presidente da Nova República da Califórnia e por funcionários governamentais de alto escalão semelhantes. Embora forneça pouca ou nenhuma proteção real, dá ao usuário um ar de autoridade.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Traje do Presidente da NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Uma roupa frequentemente usada pelos rangers fora de serviço ou por baixo de peças de armadura adicionais. É uma reminiscência das roupas usadas pelos cowboys de antigamente. É bastante robusto e oferece boa proteção contra o sol escaldante, mas não deve ser a única proteção que um guarda florestal tem quando as balas começam a voar.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Roupa casual NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Uma armadura de combate acastanhada, fabricada à mão no NCR e mais frequentemente usada pelos Rangers do NCR. Por ser uma armadura de combate, é resistente e protege muito bem contra danos, mas pesa bastante.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armadura de Patrulha Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Roupas ásperas usadas pelos guardas do deserto. Esta roupa em particular vem com um lenço vermelho. Como a maioria das roupas de guarda florestal, isola bem do calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Roupa de lenço vermelho NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Um colete robusto usado pelos NCR Rangers. Oferece boa proteção contra as intempéries e é ideal para longas patrulhas e missões de reconhecimento em ambientes adversos.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Roupa de colete NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Um colete de combate composto pelo peitoral de uma armadura de combate. Muitas vezes é usado pelos guardas florestais e oferece proteção formidável. Sua maior desvantagem é cobrir apenas o tronco, deixando os apêndices desprotegidos.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armadura de Ranger Veterano NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Um espanador frequentemente usado pelos guardas florestais. Seu principal uso é proteger o usuário contra o sol e as temperaturas do deserto de Mojave, mas é espesso o suficiente para fornecer proteção adicional também em um tiroteio.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Espanador Ranger Veterano NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Um conjunto de roupas feitas de materiais resistentes, como couro. Muitas vezes é usado por baixo da armadura pelos guardas e é particularmente bem isolante contra o calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforme de Ranger Veterano NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Uma armadura elétrica T-45d, capturada pelo NCR durante a guerra NCR-Irmandade. Os técnicos retiraram os servomotores e substituíram os purificadores rad por um módulo de ar condicionado customizado, permitindo que fossem utilizados por soldados sem a necessidade de treinamento especializado. Este processo, no entanto, torna a armadura muito menos eficaz. Apesar disso, ainda é, essencialmente, uma armadura elétrica e oferece proteção superior ao custo de um peso enorme. Geralmente é usado apenas pelos soldados pesados ​​​​do NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Armadura Potente Resgatada NCR</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Uma armadura geralmente usada pelos esquadrões de atiradores e equipes de reconhecimento do NCR. É muito semelhante a outras armaduras NCR, mas é mais escura para fins de camuflagem. Oferece boa proteção, mas, como a maioria das armaduras NCR, é bastante pesada.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Armadura de assalto NCR Recon</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>A armadura padrão para a base das forças militares do NCR. É composto por uma jaqueta e calça cáqui, um peitoral blindado e botas de combate marrons. Ele protege bem seu usuário, mas é pesado.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Armadura de soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Esta armadura é essencialmente o uniforme regular das forças armadas do NCR composto por uma jaqueta e calça cáqui, um peitoral blindado e botas de combate marrons, mas apresenta uma bandoleira para transportar munição adicional e outros equipamentos militares.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armadura Bandoleira do Soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Esta peça de roupa leve consiste na jaqueta e calça cáqui padrão, mas não possui o peitoral blindado de outras armaduras esportivas da NCR. Como tal, é mais leve, mas oferece apenas uma proteção inferior.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Fadiga do soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Esta armadura é frequentemente usada pelos sargentos e cabos das forças armadas do NCR. Além da jaqueta e calça cáqui padrão, bem como de um peitoral blindado, esta armadura também apresenta um pano camuflado enrolado no ombro. Oferece proteção decente, mas é bastante pesado.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armadura de Manto de Soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Um uniforme que rotula o usuário como membro da polícia militar do NCR. É bastante semelhante a outros uniformes do NCR, mas irradia a autoridade da Polícia Militar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforme MP NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Um colete frequentemente usado pelos soldados do NCR. É composto por um peitoral reforçado e espaldeiras blindadas. Embora ofereça bastante proteção adicional, cobre apenas o tronco e os ombros, deixando a parte inferior do corpo e a cabeça desprotegidas.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Colete de soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Um colete acolchoado frequentemente usado pelos guardas do NCRCF. Embora seja menos protetora do que uma armadura completa, ela protege muito bem seu usuário contra pequenas armas de fogo.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Colete de guarda NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Camisa azul simples com calça entregue aos internos do NCRCF. Estas são roupas simples, produzidas em massa e baratas no NCR. Como tal, oferecem pouca ou nenhuma protecção numa luta, mas isolam muito bem contra o calor, uma vez que o NCR gosta de usar os reclusos como trabalhadores rodoviários.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforme de presidiário do NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Uma camiseta simples usada pelos presidiários do NCRCF. Destina-se a identificar os presos como tal e não oferece muita proteção contra qualquer tipo de ameaça. Apesar disso, os Powder Gangers ainda usam isso, provavelmente por falta de vestimentas alternativas.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Camisa NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Uma boina verde simples geralmente usada por oficiais do exército NCR. Serve principalmente como uma insígnia de classificação, mas oferece uma boa proteção contra as intempéries.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Boina NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Boina vermelha usada pelos membros do famoso 1º batalhão de reconhecimento. Eles são conhecidos como alguns dos melhores atiradores que a república pode reunir. Apropriadamente, o lema deles é: “a última coisa que você nunca vê”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Boina NCR First Recon</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Um capacete de soldado com óculos de proteção e um pedaço de tecido preso a ele. O tecido pode ser enrolado no rosto para proteger o usuário contra as tempestades de poeira que são comuns em algumas partes do Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Capacete de soldado com óculos de proteção facial</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Um capacete de soldado com óculos de proteção e um pedaço de tecido preso a ele. O tecido pode ser enrolado no rosto para proteger o usuário contra as tempestades de poeira que são comuns em algumas partes do Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Capacete de soldado com envoltório facial</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Um boné adornado com o urso de duas cabeças, o animal heráldico da Nova República da Califórnia. Serve como símbolo de posição para os generais da república e geralmente é reservado para eles.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Boné Geral NCR</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Um capacete barato produzido em massa usado pelos soldados do NCR. Esta versão vem com um par de óculos que fornecem proteção adicional, embora modesta, para os olhos do usuário.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Óculos Capacete de Soldado</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Capacete com óculos normalmente usado pelos policiais militares do NCR. Assim como o próprio uniforme, dá ao usuário uma aura de autoridade.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Capacete de soldado MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Um chapéu de cowboy marrom preferido pelos guardas do NCR. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Chapéu NCR Ranger Marrom</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Um chapéu de cowboy cinza preferido pelos guardas do NCR. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Chapéu NCR Ranger Cinza</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Um chapéu de cowboy simples, preferido pelos guardas do deserto, especialmente aqueles que patrulham o Mojave. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Chapéu de Patrulheiro NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Um chapéu de cowboy bege preferido pelos guardas do NCR. É útil para proteger o usuário contra o calor implacável do deserto.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Chapéu NCR Ranger Castanho</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-45 geralmente usado junto com as armaduras elétricas recuperadas do NCR. Apesar de sua natureza recuperada, oferece excelente proteção e, em contraste com a armadura em si, não apresenta grandes desvantagens em comparação com uma armadura elétrica normal.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de soldado</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>O capacete padrão das forças armadas do NCR. É produzido em massa no NCR e é fácil de fabricar e manter, mas oferece apenas proteção marginal.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Capacete de soldado</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Um capacete militar fechado com ótica integrada para pouca luz e uma máscara de gás usada pelos NCR Rangers. Oferece melhor proteção em comparação com o capacete Trooper, mas é significativamente mais raro.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Capacete de Ranger Veterano</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Um capacete anti-motim usado pelos guardas do NCRCF. Como muitas outras partes de seus equipamentos, ele foi apreendido pelos Powder Gangers. Oferece boa proteção, especialmente contra danos contundentes.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Capacete de guarda NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Uma caixa de comida da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Caixa de abastecimento de alimentos NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Uma caixa de armas da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Caixa de suprimentos de armas NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Uma caixa de uniformes da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Caixa de fornecimento uniforme NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Uma caixa de armas da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Caixa de suprimentos de armas NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Uma caixa de uniformes da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Caixa de fornecimento de uniforme NCR Ranger</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Uma caixa de uniformes da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Caixa de suprimentos de armadura de patrulha NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Uma caixa de uniformes da New California Republic, edição padrão.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Caixa de suprimentos de armadura para veteranos NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>O rifle anti-material é um rifle de precisão de ferrolho de alto calibre, originalmente destinado ao uso contra equipamento militar. Naturalmente, pode ser, e é, usado contra alvos vivos. Existem relativamente poucos rifles anti-material em circulação no deserto, a maioria deles nas mãos de forças de elite de facções maiores ou de mercenários de alto nível. Como um rifle de precisão puro, é muito pesado e não pode ser usado com eficácia em combate corpo a corpo. Porém, em longas distâncias, sua precisão e potência são incomparáveis, tornando-a uma arma verdadeiramente temível quando usada por um atirador experiente.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Rifle Antimaterial</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Um poderoso rifle de ferrolho com mira de ferro acoplada, destinado à caça grossa. É uma arma durável, precisa e fácil de usar e manter e, portanto, uma escolha popular não apenas para caçadores, mas para muitos atiradores do NCR, Legião e outros grupos. Este design específico é ostentado pelos atiradores de reconhecimento NCR, apresentando a insígnia do urso de duas cabeças.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Rifle de caça padrão NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Um raro revólver de dupla ação de grande calibre oferecido aos guardas florestais do NCR após 20 anos de serviço. É uma arma lindamente feita e decorada com símbolos e citações do NCR. No entanto, não é de forma alguma apenas para exibição. Na verdade, é uma das armas mais poderosas de todo o deserto e um testemunho das habilidades dos ferreiros da República.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Sequóia Ranger</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Um rifle de assalto a gás de uso geral para combate em campo ou urbano. Tem bom alcance, potência decente e boa precisão.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Rifle de serviço</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Uma cabine especializada de fermentação a frio usada pelas equipes de engarrafamento da Nuka-Cola para criar a variante Ice Cold. Funciona como um barril de fermentação, mas mantém temperaturas mais baixas para um produto mais crocante.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>geladeira nuka-cola</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Uma Nuka-Cola padrão em sua garrafa icônica. Proporciona refrescância e leve efeito estimulante a partir da mistura única de ingredientes.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>garrafa de nuka-cola</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola em uma prática lata de alumínio. O mesmo sabor e aumento de energia da versão engarrafada, mas mais fácil de empilhar e transportar.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>lata de nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Uma variante da Nuka-Cola com sabor de cereja. O aroma de frutas adicionado proporciona leves benefícios à saúde, juntamente com o aumento de energia exclusivo. Particularmente popular antes da guerra.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>cereja nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>A Nuka-Cola padrão que conquistou o mundo antes da guerra. Esta bebida doce e gaseificada proporciona um rápido aumento de energia e um pouco de alegria. A distinta garrafa em forma de foguete é instantaneamente reconhecível.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Uma variante Nuka-Cola com sabor azedo de cranberry. O sabor da baga equilibra a doçura, proporcionando um sabor agradável e levemente ácido, preferido em campanhas de marketing natalino.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-cranberry</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Uma variante alcoólica da Nuka-Cola com sabor de rum. Combina os efeitos estimulantes da Nuka-Cola com álcool, resultando em efeitos únicos, mas potencialmente arriscados. Popular entre bebedores aventureiros.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-escuro</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Uma variante Nuka-Cola com sabor de uva e um tom roxo distinto. O aroma de uva adiciona um sabor adocicado, mantendo as propriedades energizantes da Nuka-Cola padrão.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>uva nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Uma variante gelada da Nuka-Cola. Frio, crocante e refrescante – um sucesso de marketing do pré-guerra. Diz-se que é feito por um processo especial de fermentação a frio que lhe confere uma efervescência mais acentuada e um toque vivo e revigorante.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (gelada)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Uma Nuka-Cola com sabor de laranja e notas cítricas. O conteúdo vitamínico do aroma de laranja proporciona pequenos benefícios ao sistema imunológico, juntamente com os efeitos energizantes.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>laranja nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>O raro e potente Nuka-Cola Quantum, apresentando um brilho azul de isótopos radioativos suaves. Fornece um enorme aumento de energia, mas com riscos potenciais para a saúde. Muito procurado pelos seus efeitos extremos.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quântica</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Uma variante rara da região desértica com uma aparência límpida distinta e fórmula aprimorada. Fornece refrescância e energia superiores em condições adversas.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>quartzo nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Uma variante de rum mais forte da Nuka-Cola com maior teor alcoólico. Menos carbonatação, mais vigor. Fornece intoxicação significativa com efeitos estimulantes leves.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Uma variante cítrica da Nuka-Cola com notas brilhantes de limão. Popular por seu sabor picante e refrescância ligeiramente superior.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Uma variante premium do pré-guerra que celebra vitórias militares. Aprimorado com estimulantes adicionais e um sabor superior. Cobra um preço alto por seus efeitos excepcionais.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>vitória nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Uma Nuka-Cola com sabor de frutos silvestres e uma campanha de marketing agressiva. A mistura de frutas exóticas proporciona sabor aprimorado e um sólido aumento de energia.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola selvagem</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Uma poderosa mistura alcoólica caseira feita com Nuka-Cola como base. Extremamente potente e imprevisível, pode causar perda de memória e desmaios. Somente os desesperados ou temerários consomem isso regularmente.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Moeda chinesa do pré-guerra, emitida pela República Popular da China. Estas notas vermelhas apresentam o retrato do Presidente Mao e vários símbolos do orgulho comunista. Apesar da passagem de séculos desde a Grande Guerra, as notas de yuan continuam a ser um meio de troca reconhecido em regiões influenciadas pela cultura chinesa e entre comerciantes que lidam com vestígios da antiga República Popular.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>Yuan chinês</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Um prático macacão carmesim e dourado usado por soldados e militares de baixa patente do Exército de Libertação Popular. O tecido vermelho brilhante traz a icônica estrela amarela, simbolizando a lealdade ao estado. Embora ofereça proteção mínima, ele foi projetado para oferecer conforto durante longos turnos de trabalho e fornece isolamento básico contra as intempéries.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Macacão do exército chinês</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Uma variante oficial do macacão padrão do exército chinês, com elementos decorativos adicionais, ombreiras e tecido reforçado. Usado por oficiais militares e altos funcionários do Exército de Libertação Popular, este uniforme impõe respeito e autoridade, ao mesmo tempo que mantém o design prático da questão padrão. A ornamentação e as medalhas adicionadas aumentam a confiança e a presença de negociação do usuário.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Macacão de general do exército chinês</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Uma variante fortemente isolada do macacão padrão do exército chinês, projetada para operações em condições rigorosas de inverno. Este uniforme carmesim acolchoado apresenta uma construção acolchoada com isolamento sintético, gola forrada de pele e costuras reforçadas. Originalmente desenvolvido para as tropas chinesas estacionadas nos territórios congelados do norte, oferece excelente proteção contra o frio extremo, mantendo o distintivo esquema de cores vermelho e dourado da República Popular.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Macacão de inverno do exército chinês</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Uma peça de ponta da tecnologia militar chinesa, este traje furtivo justo incorpora tecnologia avançada de curvatura de luz e materiais de amortecimento de som. Desenvolvido pelo Exército de Libertação Popular para operações secretas, o traje apresenta uma construção flexível em polímero com circuitos integrados que fornecem capacidades de camuflagem ativa. Seu design leve e melhorias de mobilidade o tornam ideal para missões de infiltração, reconhecimento e assassinato. O esquema de cores vermelho e preto característico do traje pode mudar para se misturar com o ambiente quando ativado.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Traje furtivo chinês</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Uniforme especializado usado por submarinistas da Marinha do Exército de Libertação Popular. Este conjunto prático apresenta tecidos resistentes à água, costura reforçada e vários bolsos selados projetados para proteger equipamentos essenciais em ambientes submarinos úmidos e confinados. O design azul marinho escuro e carmesim inclui faixas refletivas para visibilidade de emergência e uma gola alta para proteção contra ventos frios do oceano. Embora não seja um traje de mergulho completo, ele fornece proteção ambiental básica e é valorizado por marinheiros, estivadores e pessoal naval.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Uniforme de submarinista chinês</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Um boné vermelho simples com o emblema da estrela dourada da República Popular da China. Este prático chapéu é padrão para soldados e militares de baixa patente do Exército de Libertação Popular. O tecido vermelho brilhante e o design de estrela proeminente mostram lealdade ao estado, ao mesmo tempo que fornecem proteção básica contra sol e chuva leve.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>boné do exército chinês</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Boné de serviço naval usado por submarinistas e marinheiros da Marinha do Exército de Libertação Popular. Este boné resistente à água apresenta o emblema da estrela vermelha e oferece proteção contra respingos do oceano e condições climáticas adversas. A cor azul marinho escuro com detalhes em vermelho é instantaneamente reconhecível como pertencente às forças navais da China.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Boné naval chinês</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Um boné de serviço pontiagudo com o emblema da estrela dourada da República Popular da China. Este toucado formal é usado por oficiais e oficiais de alto escalão das forças armadas chinesas. O design rígido e a insígnia proeminente impõem respeito e denotam autoridade, tornando-o um símbolo de liderança dentro das fileiras.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Boné de oficial chinês</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Um capacete tático avançado integrado à tecnologia furtiva chinesa. Este capacete elegante possui uma viseira reforçada, rebreather integrado e conjunto de sensores. O design hermeticamente selado fornece proteção contra riscos ambientais e pode interagir com sistemas de campo furtivos quando usado com armadura compatível.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Capacete furtivo chinês</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Um boné de inverno forrado de pele com a icônica estrela vermelha da República Popular da China. Esta ushanka quente é padrão para militares chineses que operam em climas frios. As abas para as orelhas oferecem excelente proteção contra queimaduras pelo frio, enquanto o exterior vermelho exibe orgulhosamente lealdade ao estado.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>ushanka chinesa</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Flor medicinal colhida de plantas com flores de broc. Usado em pós curativos.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>flor de broc</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Sementes e polpa colhidas de cabaças de búfalo. Comestível em uma pitada.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>cabaça de búfalo</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Uma raiz vegetal doce e nutritiva colhida de plantas de cenoura. Um alimento básico no deserto.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>cenoura</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Flor delicada colhida de plantas de cenoura selvagem. Usado para propagação e como um tratamento raro.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>flor de cenoura</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Uma baga vermelha azeda colhida de plantas de cranberry. Usado em conservas e refeições sobreviventes.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>oxicoco</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Fruta doce e rica em amido colhida de plantas de bananeira e mandioca. Um item básico para a sobrevivência.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>fruta mandioca banana</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Fruta comestível colhida de cacto-barril. Fornece hidratação e nutrição.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>fruta de cacto barril</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Fungo mutante colhido de plantas de cogumelos brilhantes. Emite um brilho fraco e pode ser levemente radioativo.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>cogumelo brilhante</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Um vegetal versátil colhido de cabaças. Comestível e útil como recipiente.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>cabaça</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Vagens doces colhidas de arbustos de algaroba. Usado para comida, combustível e remédios.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>vagem de algaroba mel</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Uma pimenta picante colhida de plantas jalapeño. Adiciona calor às receitas de terrenos baldios.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeño</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Espigas saudáveis ​​de milho colhidas de plantas de milho. Um ingrediente chave nas refeições dos sobreviventes.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>milho</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Uma fruta doce e suculenta colhida de plantas de melão. Valorizado pelo seu sabor refrescante.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>Melão</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Frondes resistentes colhidas de plantas de samambaias mutantes. Às vezes usado em remédios improvisados.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>folhagem de samambaia mutante</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Uma fruta geneticamente modificada colhida de árvores mutfruit. Doce e picante.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>fruta-mutta</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Seiva doce e folhas fibrosas colhidas do agave Nevada. Usado para comida, bebida e artesanato.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>agave nevada</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Almofadas comestíveis e frutas doces colhidas do cacto de pera espinhosa. Vital para os habitantes do deserto.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>pera espinhosa</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Talos duros e sementes nutritivas colhidas de plantas de grão-de-bico. Usado para pão e mingau.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>grão de navalha</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Feijões ricos em proteínas colhidos de plantas de feijão siltoso. Prospera em solo pobre.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>feijão-silte</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Baga mutante colhida de plantas de alcatrão. Doce e levemente radioativo.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>alcatrão</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Um tubérculo híbrido colhido de plantas tato. Farto e picante.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tatuagem</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Raiz nodosa colhida de plantas de raiz xander. Muito valorizado pelas suas propriedades medicinais.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>raiz de xander</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Uma planta resistente do deserto encontrada em todo o Mojave, a mandioca-banana produz frutas doces e ricas em amido que são essenciais para a sobrevivência. Suas folhas grossas e resiliência tornam-no uma fonte confiável de nutrição para viajantes em terrenos baldios.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Mandioca de banana</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Este cacto redondo e espinhoso armazena água em seu caule grosso e pode ser encontrado espalhado por paisagens áridas. O cacto-barril é comestível e fornece uma fonte modesta, mas vital, de hidratação e nutrição em terrenos baldios.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Cacto Barril</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Uma flor rara do deserto apreciada pelas suas propriedades medicinais. A flor de Broc é um ingrediente chave em pós curativos e é procurada por sobreviventes de terrenos baldios por seus efeitos restauradores.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Flor Broc</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Uma cabaça resistente e selvagem encontrada em regiões áridas. Embora não seja especialmente saboroso, suas sementes e polpa podem ser consumidas rapidamente e às vezes é usado em receitas tradicionais por moradores de terras devastadas.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Cabaça de Búfalo</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Uma raiz vegetal nutritiva cultivada pelos sobreviventes por seu sabor doce e versatilidade. A cenoura é uma cultura básica em muitos assentamentos em terrenos baldios.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Cenoura</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>A delicada flor da planta da cenoura, às vezes encontrada crescendo selvagem. Suas sementes são usadas para propagação e podem ser um deleite raro para forrageadoras.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Flor de cenoura</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Uma baga vermelha azeda cultivada em fazendas em terrenos baldios por seu valor nutricional e uso em conservas. Os cranberries são uma cultura resiliente, que prospera em solo úmido.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Oxicoco</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Um fungo mutante que emite um brilho fraco e misterioso. Cogumelos brilhantes são encontrados em cavernas irradiadas e às vezes são usados ​​em remédios para terrenos baldios, embora possam ser levemente radioativos.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Cogumelo Brilhante</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Um vegetal versátil cultivado por sua polpa comestível e usado como recipiente. Cabaças são comuns em jardins terrenos baldios e fornecem uma fonte confiável de alimento.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Cabaça</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Um arbusto resistente do deserto com vagens doces. A algaroba é usada por habitantes de terras devastadas como alimento, combustível e até mesmo como remédio, tornando-a um recurso valioso em regiões áridas.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Mel Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Uma pimenta picante cultivada em jardins terrenos baldios, os jalapenos adicionam calor e sabor a muitas receitas de sobreviventes. Resistentes e produtivos, são os favoritos entre os cultivadores.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeño</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Uma cultura básica nos terrenos baldios, o milho é cultivado pelas suas espigas vigorosas e pela sua versatilidade. É um ingrediente chave em muitas refeições de sobreviventes e pode ser armazenado por longos períodos.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Milho</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Uma fruta doce e suculenta cultivada em jardins terrenos baldios. Os melões são apreciados pelo seu sabor refrescante e alto teor de água, o que os torna uma cultura valiosa em regiões áridas.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melão</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Uma samambaia estranha e mutante encontrada em áreas irradiadas. Suas folhas são duras e às vezes usadas em remédios improvisados, embora seja aconselhável cautela devido à possível contaminação.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Samambaia Mutante</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Uma fruta geneticamente modificada, a mutfruit é uma cultura básica no universo Fallout. Seu sabor doce e picante e alto rendimento o tornam um favorito entre os agricultores de terrenos baldios.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Fruta Muta</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Uma suculenta suculenta do deserto, o agave de Nevada é colhido por sua seiva doce e folhas fibrosas. Wastelanders o usam para comida, bebida e artesanato.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Agave Nevada</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Um cacto espinhoso encontrado no Mojave, apreciado por suas almofadas comestíveis e frutas doces. A pera espinhosa é uma fonte vital de hidratação e nutrição para os habitantes do deserto.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Cacto de pera espinhosa</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Uma safra de grãos resistentes e mutantes, cultivada por seus caules resistentes e sementes nutritivas. Razorgrain é um alimento básico em muitos assentamentos em terrenos baldios, usado para fazer pão e mingau.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Navalha</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Uma cultura de feijão rica em proteínas, o feijão siltoso é cultivado em terrenos baldios devido ao seu valor nutricional e capacidade de prosperar em solos pobres. Eles são um ingrediente chave em muitas refeições de sobreviventes.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Feijão Silt</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Uma baga mutante encontrada em áreas pantanosas, as amoras são apreciadas por seu sabor doce e leve radioatividade. Usado em receitas exclusivas de terrenos baldios e às vezes para comércio.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Amora</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Um híbrido de tomate e batata, o tato é uma cultura básica no universo Fallout. Seus tubérculos vigorosos e frutas picantes são uma fonte confiável de alimento para os sobreviventes.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tatu</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Uma raiz retorcida do deserto com potentes propriedades medicinais. A raiz de Xander é um ingrediente chave em pós curativos e é altamente valorizada pelos curandeiros de terrenos baldios.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Raiz de Xander</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Uma bateria nuclear compacta usada para alimentar tecnologia pré-guerra, principalmente armaduras elétricas. Estas células de energia cilíndricas contêm uma reação de fusão altamente eficiente que pode fornecer energia por longos períodos. Extremamente valioso e procurado por quem mantém equipamentos pré-guerra. Não pode ser recarregado com a tecnologia atual.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>núcleo de fusão</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Uma estrutura exoesquelética reforçada projetada para suportar o peso e os sistemas de armaduras elétricas avançadas. Por si só, o Power Armor Frame oferece proteção básica e maior capacidade de carga, mas realmente brilha quando equipado com blindagem completa. Essencial para quem deseja operar armaduras elétricas pré-guerra em terrenos baldios.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Armação de Armadura Potente</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>O T-45 foi o primeiro modelo de power armor implantado em campo, oferecendo aos soldados proteção e força sem precedentes. Embora agora seja considerado desatualizado, seu revestimento pesado e juntas servoassistidas ainda fornecem defesa formidável e mobilidade aprimorada para qualquer desertor que tenha a sorte de encontrar um traje funcional.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Armadura Potente T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>O T-51 é uma armadura lendária do pré-guerra, conhecida por sua proteção superior e design avançado. Sua carcaça composta de titânio e servos aprimorados o tornam mais leve e durável do que os modelos anteriores, garantindo ao usuário resiliência e força incomparáveis ​​no campo de batalha.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Armadura Potente T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>O T-60 representa o auge da engenharia militar pré-guerra, combinando as melhores características dos modelos anteriores com blindagem e confiabilidade aprimoradas. Favorecido pela Irmandade do Aço, o T-60 oferece proteção excepcional, vedação ambiental avançada e uma presença ameaçadora em qualquer campo de batalha.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Armadura Potente T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 com esquema de pintura inspirado na icônica marca Abraxo Cleaner. Limpa, nítida e inconfundível - esta pintura corporativa traz a estética publicitária do pré-guerra para o deserto.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power pinta Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 estampada com decalques de chamas deslumbrantes que chamam a atenção e causam medo nos corações dos inimigos. Este design icônico de hot rod traz o estilo de terreno baldio ao campo de batalha.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armadura Potente de Trabalho de Chama Hotrodder T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 em rosa choque ousado e vibrante que faz uma declaração. Este atraente esquema de cores garante que você nunca será esquecido no campo de batalha.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armadura elétrica T-51 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 com dentes de tubarão ameaçadores pintados no estilo dos aviões de combate pré-guerra. Este esquema de pintura agressivo mostra aos seus inimigos que você está falando sério.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armadura elétrica de pintura de tubarão Hotrodder T-51</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-51 com a marca colorida de cereais Sugar Bombs. Doce e explosivo, este esquema de pintura lúdico combina nostalgia com intimidação.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power pinta bombas de açúcar Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-60 estampada com decalques de chamas deslumbrantes que chamam a atenção e causam medo nos corações dos inimigos. Este design icônico de hot rod traz o estilo de terreno baldio ao campo de batalha.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Armadura Potente de Trabalho de Chama Hotrodder T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-60 em rosa choque ousado e vibrante que faz uma declaração. Este atraente esquema de cores garante que você nunca será esquecido no campo de batalha.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Armadura elétrica T-60 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armadura elétrica T-60 com ameaçadores dentes de tubarão pintados no estilo dos aviões de combate pré-guerra. Este esquema de pintura agressivo mostra aos seus inimigos que você está falando sério.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Armadura elétrica de pintura de tubarão Hotrodder T-60</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>O X-01 é a blindagem elétrica mais avançada já desenvolvida antes da Grande Guerra, envolta em segredo e raramente vista fora de instalações militares ultrassecretas. Seus materiais e sistemas de última geração oferecem proteção, resistência e intimidação incomparáveis, tornando-o o prêmio máximo para qualquer sobrevivente de um terreno baldio.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Armadura Potente X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Um dos primeiros modelos de capacete de armadura elétrica, o T45 oferece proteção sólida contra a maioria das ameaças. Seu design volumoso é uma prova da engenharia pré-guerra, proporcionando uma defesa confiável ao custo de algum conforto e mobilidade.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>O capacete T51 é uma evolução refinada da tecnologia de power armor, oferecendo proteção superior e ergonomia aprimorada em relação aos modelos anteriores. Favorecido pelo seu equilíbrio de defesa e conforto.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>O capacete T60 representa o desenvolvimento avançado de blindagem elétrica, apresentando blindagem aprimorada e vedação ambiental aprimorada. Projetado para combate na linha de frente em condições perigosas.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>O capacete X01 é o auge do capacete de armadura elétrica, ostentando materiais de última geração e proteção máxima. Seu design intimidante e sistemas avançados fazem dele um ativo raro e valioso.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Capacete de Armadura Potente X-01</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-51 com a marca Abraxo Cleaner. Estética corporativa limpa, nítida e inconfundível.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica Abraxo T-51</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-51 estampado com decalques de chamas deslumbrantes. Este design icônico de hot rod chama a atenção no campo de batalha.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica Hotrodder Flame Job T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-51 em rosa forte e vibrante. Este esquema de cores atraente garante que você nunca será esquecido.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica Hotrodder Hotpink T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete blindado T-51 com dentes de tubarão ameaçadores pintados no estilo dos aviões de combate pré-guerra.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor Hotrodder Shark Paint T-51</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-51 com a marca colorida de cereais Sugar Bombs. Nostalgia doce e explosiva.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor Sugar Bombs T-51</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-60 estampado com decalques de chamas deslumbrantes. Este design icônico de hot rod chama a atenção no campo de batalha.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete Power Armor T-60 em um rosa forte e vibrante. Este esquema de cores atraente garante que você nunca será esquecido.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete blindado T-60 com dentes de tubarão ameaçadores pintados no estilo dos aviões de combate pré-guerra.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor Hotrodder Shark Paint T-60</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>Uma estação especializada para armazenar e exibir conjuntos de armaduras elétricas. Permite a troca rápida de peças de armadura entre armazenamento e uso.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>estação de armadura elétrica</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Refeição pré-embalada lacrada composta por bife moído com molho, outro alimento básico da culinária americana. É muito farto e muito saboroso, o que o torna um prato popular mesmo séculos depois da guerra. A refeição BIG BOY vem com um acompanhamento de InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>Bife Salisbury BIG BOY</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Um produto de fast-food surpreendentemente bem conservado de antes da guerra. É uma caixa retangular cheia de uma mistura de macarrão com queijo, um alimento básico da culinária americana do pré-guerra e, como tal, é uma visão comum no deserto. Esta parece ser a variação Extra Cheezy, adicionando um pouco mais de calorias à sua refeição.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Sabor Extra Cheezy Blamco</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Um produto de fast-food surpreendentemente bem conservado de antes da guerra. É uma caixa retangular cheia de uma mistura de macarrão com queijo, um alimento básico da culinária americana do pré-guerra e, como tal, é uma visão comum no deserto.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Sabor Original Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Uma lata cheia de carne processada. Seus principais ingredientes são carne de porco e presunto prensados ​​e unidos por gelatina. É preenchido com conservantes suficientes para ser comestível mais de 200 anos após sua fabricação e é uma ração comum e popular para soldados do NCR devido ao seu alto teor calórico.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Estudar</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Uma refeição embalada de alta qualidade, fabricada para uso em situações de sobrevivência. Embora nunca apodreça, ainda pode deteriorar-se se for deixado do lado de fora. Ótimo para viajar.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram com baixo teor de sódio</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Maçãs cristalizadas contidas em uma caixa de papelão vermelha, um lanche popular do pré-guerra, feito pela empresa Dandy Boy. A impressionante quantidade de açúcar e conservantes adicionados ao produto garante sua comestibilidade mesmo 200 anos depois.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Maçãs Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Maçãs cristalizadas contidas em uma caixa de papelão vermelha, um lanche popular do pré-guerra, feito pela empresa Dandy Boy. A impressionante quantidade de açúcar e conservantes adicionados ao produto garante sua comestibilidade mesmo 200 anos depois. Essa variação parece ter uma casca de caramelo deliciosa!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Maçãs Caramelo</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Salgadinhos pré-guerra embalados em uma pequena caixa. Pequenos pedaços de bolo com cobertura, esses lanches são quase imperecíveis e ainda servem como uma guloseima açucarada 200 anos depois de serem feitos.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Bolos de lanche chiques para rapazes</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Salgadinhos pré-guerra embalados em uma pequena caixa. Pequenos pedaços de bolo com cobertura, esses lanches são quase imperecíveis e ainda servem como uma guloseima açucarada 200 anos depois de serem feitos. Não deixe de conferir esta versão, pois é a edição limitada do Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Sabor Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Um pequeno pacote verde com logotipo simbolizando um sinal de perigo radioativo. No entanto, o seu conteúdo é relativamente inofensivo, com exceção da onipresente radiação de fundo. As pequenas gotas de goma contidas nele são doces e saborosas e resistiram muito bem aos estragos do tempo. Um lanche açucarado para exploradores de terrenos baldios.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gotas de goma</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Um pequeno pacote verde com logotipo simbolizando um sinal de perigo radioativo. No entanto, o seu conteúdo é relativamente inofensivo, com exceção da onipresente radiação de fundo. As pequenas gotas de goma contidas nele são doces e saborosas e resistiram muito bem aos estragos do tempo. Um lanche açucarado para exploradores de terrenos baldios. Este popular sabor pré-guerra apresenta os campos de batalha nas montanhas de Anchorage, Alasca.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gomas de goma Anchorage sabor ártico</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Uma caixa de purê de batata em pó liofilizado. Este produto alimentar de conveniência provou ser comestível dois séculos depois da guerra e pode ser encontrado em muitos locais do deserto. Melhor combinado com Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Purê Insta</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Uma caixa de purê de batata em pó liofilizado com bacon adicionado para dar sabor e textura extras! Este produto alimentar de conveniência provou ser comestível dois séculos depois da guerra e pode ser encontrado em muitos locais do deserto. Melhor combinado com Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Purê Insta E Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Uma lata de feijão cozido em molho de tomate com pedaços de bacon e carne de porco curada com sal. Produto da empresa Greasy Prospector, o Pork n’Beans era vendido em lata com rótulo azul e vermelho e continua comestível até hoje.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Feijão De Porco</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Uma lata de feijão cozido em molho de tomate com pedaços de bacon e carne de porco curada com sal. Produto da empresa Greasy Prospector, o Pork n’Beans era vendido em lata com rótulo azul e vermelho e continua comestível até hoje. Com base na embalagem este parece ser o "Sabor Hot N Spicy".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Carne De Porco N Feijão Sabor Quente N Picante</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Uma caixa de batatas fritas Spring Valley. Um lanche icônico do pré-guerra composto por finas fatias de batata salgadas e assadas em óleo. Devido à sua imensa popularidade antes da guerra, eles ainda são comuns nos terrenos baldios.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Batata frita</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Um tubo de batatas fritas Spring Valley com sabor levemente salgado. Um lanche icônico do pré-guerra composto por finas fatias de batata salgadas e assadas em óleo. Devido à sua imensa popularidade antes da guerra, eles ainda são comuns nos terrenos baldios.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Batata frita levemente salgada</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Uma refeição embalada de alta qualidade, fabricada para uso em situações de sobrevivência. Embora nunca apodreça, ainda pode deteriorar-se se for deixado do lado de fora. Ótimo para viajar.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Bife Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Uma caixa vermelha, branca e azul de cereais matinais pré-guerra, famosos (e notórios) por seu alto teor de açúcar. Embora tal quantidade de açúcar certamente não seja saudável, também garantiu que sejam comestíveis até hoje. Devido ao seu status de cereal matinal dominante, ainda pode ser encontrado em quase todos os lugares do deserto.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bombas de açúcar</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Uma embalagem vermelha e azul com ovos inteiros secos e apimentados da YumYum. Apesar de serem ovos cozidos recheados com uma pasta feita de gema de ovo, mostarda e maionese, eles ainda são comestíveis por motivos que é melhor deixar ao critério.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Ovos cozidos Yum Yum</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Uma embalagem amarela e dourada com ovos cozidos inteiros secos feitos pela YumYum com um toque de creme de leite adicionado de sabor. Apesar de serem ovos cozidos recheados com uma pasta feita de gema de ovo, mostarda e maionese, eles ainda são comestíveis por motivos que é melhor deixar ao critério.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Ovos Cozidos Sabor Creme Azedo</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Armadura caseira de baixa tecnologia com aparência bárbara. Ela varia em qualidade e aparência, com a maioria consistindo de placas de sucata fundidas em peças de armadura reforçadas por barras de metal junto com fios presos por tiras de couro. A armadura pesada de raider é geralmente reservada para líderes e outros que gritam ordens para a gangue. Embora proteja muito melhor do que a outra versão, também é volumoso e pesado, prejudicando gravemente a liberdade de movimento do usuário.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Armadura Pesada de Invasor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Armadura caseira de baixa tecnologia com aparência bárbara. Varia em qualidade e aparência, sendo a maioria composta por placas de sucata fundidas em peças de armadura reforçadas por barras de metal junto com fios presos por tiras de couro. A versão leve da armadura raider fornece apenas proteção básica, mas é menos pesada que outras variantes. Não é a melhor armadura, mas certamente é melhor que nada.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Armadura de Invasor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Armadura caseira de baixa tecnologia com aparência bárbara. Varia em qualidade e aparência, sendo a maioria composta por placas de sucata fundidas em peças de armadura reforçadas por barras de metal junto com fios presos por tiras de couro. Esta versão oferece um pouco mais de proteção do que a versão mais leve, mas ainda não é tão boa. Além disso, pesa muito mais</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Armadura de Invasor Robusta</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Uma peça de roupa esfarrapada, embrulhada em alguns lugares com fita adesiva, um cinto largo de couro e botas de combate pretas. Essas roupas costumam ser usadas por invasores e quase não oferecem proteção.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Armadura do Invasor Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Um casaco de couro coberto por um número excessivo de trapos, correntes e placas de metal com pedaços de vergalhões soldados neles. No que diz respeito às armaduras de raider, esta protege bastante bem, mas por sua vez é bastante pesada. Geralmente usado por invasores com (algum) instinto de autopreservação.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Armadura Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Um longo espanador de couro usado por líderes invasores e por aqueles que sobreviveram tempo suficiente para ganhar algum respeito. Oferece melhor proteção do que a armadura básica de ataque, mantendo uma aparência intimidante.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Casaco de couro Raider</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Uma roupa de couro rústico remendada com várias peles e restos de animais. Embora ofereça proteção mínima, é leve e permite movimentos rápidos – essencial para táticas de ataque e fuga.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Couros de Invasor</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Uma peça de roupa esfarrapada, embrulhada em alguns lugares com fita adesiva, um cinto largo de couro e botas de combate pretas. Essas roupas costumam ser usadas por invasores e quase não oferecem proteção.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Armadura de Invasor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Uma peça de roupa esfarrapada, embrulhada em alguns lugares com fita adesiva, um cinto largo de couro e botas de combate pretas. Essas roupas costumam ser usadas por invasores e quase não oferecem proteção.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Armadura de Raider Painspike</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Esta armadura arcaica consiste em polainas de metal e uma espécie de placa de couro usada no ombro esquerdo. Deixa os ombros de quem o usa nus e desprotegidos. A maioria dos invasores pouco se importa com isso, já que seu principal uso é a intimidação do inimigo.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Armadura Sádica do Invasor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Armadura improvisada construída com borracha de pneus e restos de metal. A borracha espessa oferece proteção decente contra impactos contundentes, ao mesmo tempo que permanece surpreendentemente flexível. Popular entre os invasores que valorizam a mobilidade em vez da proteção pesada.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Armadura de pneu Raider</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Uma máscara de gás equipada com uma placa de crânio de metal reforçado. A combinação de proteção funcional e estética aterrorizante faz deste um capacete preferido entre as elites dos invasores.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Máscara de gás com caveira de raider blindado</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Um capacete básico de couro, com uma caveira de jovem selvagem afixada no topo para decoração. O crânio tem um alvo vermelho, geralmente usado pelos demônios, um grupo particularmente cruel de invasores originários do deserto de Mojave. Não protege bem, mas parece bastante intimidante, o que é mais importante para a maioria dos invasores.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Capacete de Batalha Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Um capacete básico de couro, com uma caveira de jovem selvagem afixada no topo para decoração. O crânio tem um alvo vermelho, geralmente usado pelos demônios, um grupo particularmente cruel de invasores originários do deserto de Mojave. Não protege bem, mas parece bastante intimidante, o que é mais importante para a maioria dos invasores.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Capacete Raider Demônio</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Um capacete básico de couro, com uma caveira de jovem selvagem afixada no topo para decoração. O crânio tem um alvo vermelho, geralmente usado pelos demônios, um grupo particularmente cruel de invasores originários do deserto de Mojave. Não protege bem, mas parece bastante intimidante, o que é mais importante para a maioria dos invasores.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Capacete de Guerreiro Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete improvisado de armadura elétrica montado a partir de peças recuperadas. Embora não seja tão protetor quanto os capacetes de nível militar, ainda é muito superior ao capacete convencional.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica de ferro-velho</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica incomum que foi modificado com o tema do mascote do Sr. Fuzzy. Apesar de sua aparência absurda, ele oferece a mesma proteção que os capacetes Power Armor padrão.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Mr Fuzzy Power Armor</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Uma máscara de soldagem reaproveitada. Oferece uma proteção bastante boa pela frente, mas deixa a parte de trás da cabeça praticamente desprotegida. Ele encoraja seu usuário a atacar cegamente o inimigo, já que recuar se torna uma ideia ruim e muitas vezes fatal.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Capacete Raider Arclight</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Composto por um capacete de bombeiro usado em cima de uma máscara de gás, o capacete blastmaster oferece proteção decente e geralmente é coberto com substâncias retardadoras de fogo.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Capacete Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica que foi grosseiramente modificado por invasores. Os sistemas internos quase não funcionam, mas ainda oferecem excelente proteção contra a maioria das ameaças.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de Armadura Potente Raider</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Um boné de couro com óculos de proteção e guiador projetando-se nas laterais da cabeça. Não é muito protetor e seu principal uso é a intimidação.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Capacete Psicótico Raider</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Um capacete construído com vários pedaços de estopa pesada costurados grosseiramente. Também inclui proteção para os olhos que parece ter sido arrancada de uma máscara de gás e tufos de cabelo. Armadura não muito potente, mas intimida muito bem o inimigo.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Capacete Raider Wastehound</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Uma máscara de gás desgastada com uma placa de crânio corroída anexada. Apesar de sua condição deteriorada, ele ainda oferece proteção adequada e mantém a estética intimidante do invasor.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Máscara de gás com caveira Rusty Raider</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Um capuz simples frequentemente usado por invasores. Ele quase não oferece proteção contra balas, mas é (quase) melhor do que nenhum capacete.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Capa de saco</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica fortemente corroído, coberto de ferrugem e decomposição. Apesar da sua aparência deteriorada, a estrutura central permanece sólida e proporciona uma protecção substancial.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de Armadura Potente Scabber</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica usado em batalha mostrando sinais de uso extensivo e reparos improvisados. Embora não seja imaculado, continua sendo uma formidável peça de equipamento de proteção.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de Armadura Potente Waster</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Uma armadura rudimentar de armadura elétrica remendada com peças recuperadas, revestimento enferrujado e componentes recuperados do T-45. Embora ofereça proteção decente para um deserto, falta-lhe o refinamento e a confiabilidade de uma armadura militar adequada. A construção improvisada deixa lacunas na cobertura e as reparações improvisadas tornam-na visivelmente mais pesada e incómoda do que as suas congéneres anteriores à guerra. Ainda assim, no deserto, qualquer armadura elétrica é melhor do que nenhuma.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Armadura Potente de Invasor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Uma variante de power armor de raider mais refinada, preferida pela gangue Perebas. Construído a partir de resíduos melhor conservados e reforçado com revestimento adicional de sucata, oferece proteção aprimorada, mantendo a aparência característica em ruínas. Os Perebas se orgulham das pontas intimidantes e dos painéis manchados de ferrugem de suas armaduras, usando-as como distintivos de honra. Apesar de ser mais pesada do que a armadura de ataque padrão, ela oferece proteção visivelmente melhor contra os perigos do deserto.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Armadura Potente de Perevão</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>O auge da engenharia de power armor raider, a variante Waster combina componentes de nível militar recuperados com um artesanato surpreendentemente competente. Embora ainda bruto para os padrões anteriores à guerra, ele se aproxima do nível de proteção da armadura elétrica T-45, mantendo a estética brutal preferida pelos invasores. A construção pesada e o revestimento em camadas tornam-no uma visão formidável no campo de batalha. Chefes desperdiçadores e invasores de elite valorizam esses trajes acima de todas as outras armaduras.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Armadura Potente Destruidora</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>Um caminhão militar velho e destruído. Usado pelas grandes nações antes do lançamento das bombas.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>Caminhão do Exército dos EUA antes da guerra</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>Um velho e destruído Vertibid militar. Usado pelas grandes nações antes do lançamento das bombas.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Vertibird do Exército dos EUA antes da guerra</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>Uma parede pesada de concreto armado projetada para bunkers militares. Extremamente durável e oferece excelente proteção. Essas paredes eram comumente usadas em instalações militares pré-guerra.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>parede do bunker</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>Bala de 10mm</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>Bala de 12,7 mm</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>Pelota de calibre 12</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>Uma poderosa bala de 14 mm para pistolas de alto calibre.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>bala de 14 mm</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>Pelota de calibre 20</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Bala</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>.22 Bala LR</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Bala</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Bala</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>Bala de 357 mm</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>.44 Bala Magnum</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Bala do Governo</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>.45 Bala ACP</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>Uma enorme munição Action Express .50 para as armas mais poderosas.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>Bala .50 AE</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>Bala de 556 mm</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>Bala de 5mm</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>Bala de 9mm</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>Bala AMR</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>Pelota BB</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Unha</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Bala Ranger Sequóia</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>Uma jaula enorme e fortemente reforçada, projetada para conter os maiores e mais perigosos predadores de terrenos baldios. Originalmente projetadas para zoológicos e instalações de pesquisa antes da guerra, essas jaulas apresentam construção em aço reforçado e sistemas de contenção avançados. Somente os engenheiros mais qualificados podem construir adequadamente esses formidáveis ​​​​invólucros.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>grande gaiola para animais</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>Uma gaiola reforçada capaz de conter criaturas de tamanho médio. Construída com barras de aço mais grossas e mecanismos de travamento aprimorados, esta gaiola pode conter com segurança animais que escapariam facilmente de recintos menores. Popular entre os comerciantes de terrenos baldios que negociam com animais de estimação exóticos mutantes e animais de trabalho.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>gaiola média para animais</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>Uma gaiola de metal resistente projetada para capturar e conter com segurança pequenas criaturas de terrenos baldios. Originalmente usadas por pesquisadores e caçadores antes da guerra, essas gaiolas provaram ser inestimáveis ​​para os habitantes de terras devastadas que buscam domesticar os vários animais mutantes que vagam pela paisagem pós-nuclear. Requer alimentação regular para manter os animais capturados.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>gaiola para pequenos animais</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Os brâmanes servem um nicho ambiental vital nos terrenos baldios e constituem a base da sobrevivência de muitas espécies. Formando a espinha dorsal da economia da Nova Califórnia; O brâmane pode carregar grandes cargas por uma distância muito maior do que outras criaturas. Os excrementos dos brâmanes são ótimos fertilizantes e combustível para fogueiras; os vapores de suas fezes também são usados ​​para sintetizar jato; enquanto sua pele e cabelo podem ser usados ​​para fazer tendas, roupas de couro, alforjes ou um disfarce bizarro de aparência de brâmane.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>Brâmane</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>cabeçada</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>casco esquerdo</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>casco direito</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>Uma velha tampa de garrafa de Nuka Cola. O que costumava ser lixo é agora a moeda mais usada nos resíduos hoje.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Bonés</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>Um pod de realidade virtual projetado para simulações de treinamento de armaduras elétricas, aprimorando as habilidades de combate e a proficiência do usuário com armaduras elétricas.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Pod VR de simulação de armadura poderosa</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>Uma bancada para fazer munição.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>imprensa de munição</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>Uma bancada para fazer armaduras.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>bancada de armadura</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>Uma bancada para fazer chems.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>bancada de química</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>Um terminal de computador pré-guerra bem conservado em um suporte. Pode ser usado para pesquisar holotapes. Pode ser movido e reivindicado.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Terminal de mesa limpa</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>Um terminal de computador pré-guerra bem preservado montado na parede. Pode ser usado para pesquisar holotapes e ainda pode conter dados anteriores à guerra. Não pode ser movido ou reivindicado depois de colocado.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Terminal de parede limpa</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>Uma bancada para fabricar armas complexas.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>bancada de armas complexas</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>Uma estação de cozinha elétrica.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>estação de cozimento elétrica</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>Uma estação de cozinha abastecida com lenha.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>estação de cozimento abastecida</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>Uma estação de cozinha abastecida com lenha.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>estação de cozimento abastecida</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>Uma bancada equipada com ferramentas avançadas para produzir maravilhas tecnológicas a partir de materiais mais simples.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>bancada de fabricação</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>Um terminal de computador pré-guerra desgastado em um suporte. Pode ser usado para pesquisar holotapes. Pode ser movido e reivindicado.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Terminal de mesa antigo</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>Um terminal de computador enferrujado do pré-guerra montado na parede. Pode ser usado para pesquisar holotapes e ainda pode conter dados anteriores à guerra. Não pode ser movido ou reivindicado depois de colocado.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Antigo Terminal da Muralha</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>Uma bancada de ferramentas portátil.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>banco de ferramentas portátil</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>Um simples banco de armas.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>bancada de armas simples</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>Uma bancada para costurar roupas à mão. Funciona a 50% da velocidade de uma bancada elétrica de alfaiataria.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>bancada de alfaiataria</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>Uma bancada de ferramentas.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>bancada de ferramentas</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>Rodada CE de 2 mm</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Tiro a laser</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Tiro a laser</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Tiro a laser</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Elenco de plasma</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Tiro Ultracito</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Um cartão comercial de colecionador da Vault-Tec. Este é apenas um problema comum, mas talvez valha alguma coisa para alguém.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Um cartão comercial colecionável comum</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Um cartão comercial de colecionador da Vault-Tec e este é lendário! Esta é uma peça única, tenho certeza que vale mais do que algumas tampas!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Um lendário cartão colecionável</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Um cartão colecionável de colecionador da Vault-Tec, este é um cartão raro. Não é o mais valioso, mas ainda assim é um achado incrível!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Um raro cartão colecionável</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>Uma lancheira da edição de colecionador da Vault-Tec. Está um pouco sujo, mas ainda abre e pode ter algo útil dentro!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Lancheira Dirty Vault-Tec Collectors Edition</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>Uma lancheira da edição de colecionador da Vault-Tec. Está em perfeitas condições, provavelmente há algo valioso dentro!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Lancheira edição de colecionador Vault-Tec em perfeitas condições</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>feixe de laser gatling</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>raio laser</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>feixe de laser focado</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>feixe reprodutor</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>Uma iteração avançada do Pip-Boy 3000, o Mark IV apresenta poder de processamento aprimorado e uma interface mais refinada. Seus sistemas aprimorados de gerenciamento de dados proporcionam melhor coordenação de trabalho e processamento mais rápido de informações. O Mark IV foi considerado o topo de linha antes da guerra. Este modelo oferece desempenho superior em comparação com versões anteriores, com capacidades computacionais aprimoradas.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>O modelo Pip-Boy 3000 foi o processador de informações pessoais mais comum emitido para moradores do Vault antes da guerra. Este robusto computador montado no pulso apresenta um display verde monocromático e fornece recursos essenciais de gerenciamento de dados. Sua interface simples, mas confiável, auxilia na coordenação do trabalho e no gerenciamento de tarefas. Este é o modelo clássico conhecido pela sua durabilidade e facilidade de uso.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>Um chapéu distinto usado pelo estranho misterioso, proporcionando um aumento sutil na precisão.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Chapéu Estranho Misterioso</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Roupa de Estranhos Misteriosos.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Estranho Misterioso</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>cubas</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird é uma designação para uma série de aeronaves de decolagem e pouso vertical (VTOL). Essas aeronaves tiltrotor multifuncionais foram desenvolvidas pelos militares dos Estados Unidos e rapidamente se tornaram as principais aeronaves de combate e transporte.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>vertibird</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Uma arma desarmada avançada que combina energia pneumática com um cartucho explosivo de espingarda. Quando o punho acerta, ele dispara um projétil diretamente no alvo, causando um trauma enorme. O derradeiro devastador de curta distância.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Punho Balístico</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>punho explosivo</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Um par de luvas de boxe acolchoadas, originalmente projetadas para esporte. Embora não causem danos letais facilmente, são excelentes para quedas não letais e ainda podem quebrar uma mandíbula com um soco sólido.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Luva de boxe</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>punho</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Uma arma de energia experimental que envolve a mão. Ele gera um campo que perturba a matéria em contato, causando graves danos aos tecidos e lesões internas. O distinto brilho azul trai sua tecnologia avançada.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Luva Deslocadora</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>campo deslocador</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Um punho protético industrial resistente projetado para trabalhos de construção e demolição. Embora não tenha sido originalmente concebido como uma arma, seus atuadores hidráulicos e sua construção metálica reforçada tornam-no devastadoramente eficaz em combate, esmagando tudo o que atinge.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Mão Industrial</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>punho hidráulico</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Uma manopla pneumática do pré-guerra que usa gás pressurizado para desferir golpes devastadores. Quando o punho atinge, ele libera uma rajada de ar comprimido que multiplica a força várias vezes, capaz de quebrar ossos e amassar armaduras a cada golpe.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Punho Poderoso</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>punho pneumático</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Uma luva de couro modificada com componentes elétricos que proporcionam um choque poderoso ao contato. Originalmente desenvolvido para controle de multidões não letal, ele pode atordoar e incapacitar alvos. A energia azul crepitante é intimidante e eficaz.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Luva Zap</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>punho eletrificado</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Este grande memorial comemora a batalha crucial em Anchorage, onde as nossas corajosas forças dos EUA, lideradas pelo General Constantine Chase, venceram o exército invasor chinês comandado pelo General Jingwei. É um tributo à coragem e ao sacrifício daqueles que defenderam a nossa pátria e marca o ponto de viragem que garantiu a nossa liberdade.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Ancoragem</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
