<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Appalachian Çelik Kardeşliği'nin ayırt edici renklerini ve amblemlerini taşıyan gelişmiş T-60 güç zırhı. Savaşta test edilmiş bu zırh, hareket kabiliyetini korurken olağanüstü koruma sağlar ve çorak arazi operasyonlarına uyarlanmış savaş öncesi Amerikan askeri mühendisliğinin zirvesini temsil eder.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Lost Hills'in orijinal Kardeşlik bölümünün klasik renklerinde T-51 güç zırhı. Bu zırh, Kardeşlik geleneklerinin temelini ve insanlığın iyiliği için savaş öncesi teknolojiyi koruma ve kontrol etme yönündeki orijinal misyonu temsil ediyor.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Midwestern Brotherhood of Steel'in, savaş alanındaki imzası haline gelen benzersiz boynuzlu miğfer tasarımına sahip, kendine özgü güç zırhı. Bu zırh, Midwest bölümünün uyarlanabilir doğasını temsil ediyor; Lost Hills'ten ayrı olarak kendi kimliğini geliştirirken Kardeşlik standartlarını koruyor. Korkutucu siluet, eski Amerikan Ortabatısının çorak topraklarındaki akıncılara ve mutantlara korku salıyor.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Ortabatı Kardeşliği Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Yaşlı Lyons'un ilerici Kardeşliğinin ayırt edici işaretlerini taşıyan T-45 güç zırhı. Bu zırh, teknoloji istiflemek yerine masumları korumaya öncelik veren askerler tarafından kullanılan geleneksel Kardeşlik doktrininden bir kopuşu temsil ediyor ve Kardeşlik tarihinde tartışmalı ama kahramanca bir sayfaya işaret ediyor.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Kardeşlik Sürgünleri tarafından giyilen, karakteristik siyah ve kırmızı renklerine boyanmış T-45 güç zırhı. Bu katı gelenekçiler, Kardeşlik'in israfçılara yardım etmek yerine yalnızca teknoloji edinmeye odaklanması gerektiğine inanarak Yaşlı Lyons'un merhametli politikalarından ayrıldılar.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Zorlu Appalachian ortamı için özelleştirilmiş T-51 güç zırhı. Bu model, Kardeşliğin Appalachian bölümünün teknolojiyi geri alma ve koruma misyonlarında karşılaştığı benzersiz zorluklara uyarlanmış, gelişmiş çevresel sızdırmazlık ve radyasyon kalkanına sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Kardeşlik kuvvetlerinin dayanak noktası olan saygıdeğer T-51 güç zırhı. T-60 serisinden daha eski olmasına rağmen bu zırh, onlarca yıldır süren çorak arazi savaşlarıyla güvenilirliğini kanıtladı. Denenmiş ve onaylanmış tasarımı mükemmel koruma sağlar ve Kardeşlik şövalyeleri ve paladinleri tarafından kapsamlı bir şekilde sahada test edilmiştir.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Çelik Kardeşliği askerleri tarafından giyilen standart T-60 güç zırhı. Maksimum koruma ve savaş alanında dayanıklılık için tasarlanan bu zırh, Kardeşlik mühendisleri tarafından geliştirilen savaş sonrası modifikasyonlar ve saha iyileştirmeleriyle zenginleştirilmiş, savaş öncesi güç zırhı teknolojisinin zirvesini temsil ediyor.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
