<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Elektromanyetik hızlandırma teknolojisini minigun tarzı dönen namlularla birleştiren yıkıcı bir ağır silah. Gauss mini silahı, zırhı ve eti aynı şekilde parçalayabilen, elektromanyetik olarak tahrik edilen mermilerden oluşan sürekli bir akışı ateşler. Muazzam ateş gücü, hatırı sayılır ağırlık ve güç gereksinimlerine mal oluyor.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>varil</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Aşırı uzun menzilli hassasiyet için tasarlanmış şaheser bir Gauss silahı. Bu benzersiz tüfeğin uzatılmış namlusu, gelişmiş hedefleme optikleri ve geleneksel keskin nişancıları kıskandıracak mesafelerde benzersiz isabetlilik sağlayan iyileştirilmiş elektromanyetik bobinleri vardır. Her çekim, Savaş öncesi bilim ile ölümcül verimliliğin mükemmel evliliğini temsil ediyor.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss Keskin Nişancı Tüfeği</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss tüfeğinin gelişmiş manyetik bobin konfigürasyonuna ve gelişmiş güç hücresi verimliliğine sahip deneysel bir prototipi. M72 A2, standart muadillerine göre geliştirilmiş doğruluk ve daha fazla zırh delme özelliğiyle, Savaş öncesi elektromanyetik silah teknolojisinin zirvesini temsil ediyor. Büyük Savaş'tan önce yalnızca bir avuç üretildi.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss Tüfeği</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss tüfeği, metalik mermileri hipersonik hızlara hızlandırmak için elektromanyetik bobinler kullanan, savaş öncesi sınıfının en iyisi bir silahtır. Zırhların çoğunu kolaylıkla delebilen Gauss tüfeği, Savaş öncesi askeri yeniliklerin bir kanıtıdır. Hassasiyeti ve durdurma gücü, çorak topraklardan sağ kurtulanlar arasında efsanedir.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss Tüfeği</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>PPK12 Gauss tabancası, mermileri son derece yüksek hızlarda itmek için manyetik indüksiyon kullanan, Alman tasarımlı bir elektromanyetik silahtır. Kompakt ve güvenilir, minimum geri tepme ile yıkıcı kinetik enerji sağlar, bu da onu bu tür ileri teknolojiye gücü yetenler için mükemmel bir ikincil silah haline getirir.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss Tabanca</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
