<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Halk Kurtuluş Ordusu'nun askerleri ve düşük rütbeli askeri personeli tarafından giyilen pratik kırmızı ve altın sarısı tulum. Parlak kırmızı kumaş, devlete bağlılığı simgeleyen ikonik sarı yıldızı taşıyor. Minimum koruma sağlarken, uzun vardiyalarda konfor sağlamak üzere tasarlanmıştır ve hava koşullarına karşı temel yalıtım sağlar.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Çin ordusu tulumu</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Standart Çin ordusu tulumunun ek dekoratif öğeler, omuz tahtaları ve güçlendirilmiş kumaş içeren bir subay çeşidi. Halk Kurtuluş Ordusu'nun subayları ve üst düzey yetkilileri tarafından giyilen bu üniforma, standart sayının pratik tasarımını korurken saygı ve otoriteyi emrediyor. Eklenen süslemeler ve madalyalar, kullanıcının güvenini ve müzakereci varlığını artırır.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Çin ordusu generalinin tulumu</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Zorlu kış koşullarındaki operasyonlar için tasarlanmış, standart Çin ordusu tulumunun oldukça yalıtımlı bir çeşidi. Bu dolgulu koyu kırmızı üniforma, sentetik izolasyonlu kapitone bir yapıya, kürk astarlı yakaya ve güçlendirilmiş dikişlere sahiptir. Başlangıçta donmuş kuzey bölgelerinde konuşlanmış Çin birlikleri için geliştirilen bu silah, Halk Cumhuriyeti'nin kendine özgü kırmızı ve altın renk şemasını korurken aşırı soğuğa karşı mükemmel koruma sağlıyor.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Çin ordusu kışlık tulum</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Çin askeri teknolojisinin en son ürünü olan bu vücuda tam oturan gizli kıyafet, gelişmiş ışık bükme teknolojisi ve ses sönümleyici malzemeler içerir. Halk Kurtuluş Ordusu tarafından gizli operasyonlar için geliştirilen elbise, aktif kamuflaj yetenekleri sağlayan entegre devrelere sahip esnek bir polimer yapıya sahip. Hafif tasarımı ve hareket kabiliyeti geliştirmeleri onu sızma, keşif ve suikast görevleri için ideal kılıyor. Elbisenin kendine özgü koyu kırmızı ve siyah renk şeması, etkinleştirildiğinde çevreye uyum sağlayacak şekilde değişebiliyor.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Çin gizli kıyafeti</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Halk Kurtuluş Ordusu Donanması denizaltıları tarafından giyilen özel bir üniforma. Bu pratik takım suya dayanıklı kumaşlara, güçlendirilmiş dikişlere ve nemli, sınırlı denizaltı ortamlarında temel ekipmanı korumak için tasarlanmış çok sayıda sızdırmaz cebe sahiptir. Koyu lacivert ve kırmızı tasarım, acil durum görünürlüğü için yansıtıcı şeritler ve soğuk okyanus rüzgarlarına karşı koruma için yüksek yaka içerir. Tam bir dalış kıyafeti olmasa da temel çevre korumasını sağlar ve denizciler, liman çalışanları ve deniz personeli tarafından değerlenir.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Çinli denizaltı üniforması</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
