<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Bazı köpekler vahşidir, atıklara musallat olur ve çiftlik hayvanlarını öldürür, ancak çorak arazide mücadele eden birçok kişi için uysal versiyonlara ihtiyaç vardır. Ayrıca iki ayaklı meslektaşlarına eşlik eden nadir evcil türler de vardır. İnsanlar ve süper mutantlar, bu köpek dişlerini gerçekten evcilleştirip evcilleştirdiği bilinen tek türdür.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Alman Çoban Köpeği</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Bazı köpekler vahşidir, atıklara musallat olur ve çiftlik hayvanlarını öldürür, ancak çorak arazide mücadele eden birçok kişi için uysal versiyonlara ihtiyaç vardır. Ayrıca Alman Çoban Köpekleri gibi iki ayaklı meslektaşlarına eşlik eden nadir evcil ırklar da vardır. Özellikle Boston harabeleri etrafındaki Minutemen'ler onları orduları için çalışma ve koruma köpekleri olarak kullandılar.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen Bekçi Köpeği</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Savaş öncesi genetik deneylerin korkunç bir ürünü olan gece avcısı, çakal ve çıngıraklı yılanın DNA'sını birleştiren melez bir yaratıktır. Bu sinsi avcılar, karanlığın örtüsü altında sürüler halinde avlanırlar ve avlarını indirmek için zehirli ısırıklarını kullanırlar. Köpeklerin sürü zekasına, yılanların gizliliği ve zehiriyle bir araya geliyorlar, bu da onları çorak arazinin en korkulan yırtıcılarından biri yapıyor. Ayırt edici siluetleri ve parlayan gözleri, onlarla karşılaşanları korkutur.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Gece avcısı</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>zehirli ısırık</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>pençeler</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Kötü niyetli köpekler neredeyse tüysüz ve görünüşe göre kısmen hortlaklaşmış çorak köpek türleridir. Çöllerden acımasızca kurtulan bu açlıktan ölmek üzere olan, radyasyona maruz kalan köpekler, hareket eden her şeye saldıracak.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Kısır Köpek</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Kötü niyetli köpekler neredeyse tüysüz ve görünüşe göre kısmen hortlaklaşmış çorak köpek türleridir. Çöllerden acımasızca kurtulan bu açlıktan ölmek üzere olan, radyasyona maruz kalan köpekler, hareket eden her şeye saldıracak. Bazı köpekler evcilleştirilmiştir, hatta sahibini ve onun tüm mallarını korumakla görevlendirilmiştir, bu hayvan bunu elinden gelen en iyi şekilde yapacaktır.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Kısır Köpek</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
