<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Büyük Hanlar ve diğer çorak toprak akıncıları tarafından tercih edilen güçlendirilmiş deri zırh. Bu zırh, metal çiviler ve ağır deriye dikilmiş plakalar içeren, esnekliği iyi korumayla birleştiriyor. Hareketliliğe ve tehditkar bir görünüme değer verenler için idealdir.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>zırhlı deriler</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Büyük Hanlar tarafından giyilen, savaş boyaları, tüyler ve bazen de hayvan kafataslarıyla süslenmiş bir kabile miğferi. Yeterli kafa koruması sağlarken, asıl amacı düşmanları korkutmak ve savaşçının kabile içindeki statüsünü göstermektir.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Büyük Han miğferi</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Düşük rütbeli Büyük Hanlar tarafından giyilen hafif zırh. Temizlenmiş malzemelerden ve deriden yapılmış olup, hareket kabiliyetini korurken temel koruma sağlar. Kabile tasarımları, kullanıcının Büyük Hanların bir üyesi olduğunu gösterir.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Büyük Han'ın basit zırhı</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Büyük Han askerleri tarafından giyilen dayanıklı zırh. Güçlendirilmiş deri ve temizlenmiş metal plakalardan üretilen bu zırh, hareket kabiliyetinden çok fazla ödün vermeden önemli bir koruma sağlar. Kafatası amblemleri ve savaş boyası bu savaşçının savaşta kendini kanıtladığını gösteriyor.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Büyük Han askeri zırhı</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Seçkin Büyük Hanlar ve yüksek rütbeli üyeler tarafından giyilen şık ama koruyucu bir kıyafet. Bu benzersiz zırh, savaş öncesi resmi giyimi stratejik olarak yerleştirilmiş zırh kaplamasıyla birleştirerek saygı uyandıran farklı bir görünüm yaratıyor. Kabile içindeki statünün sembolüdür.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>takım elbise zırhı</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
