<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Brotherhood of Steel tarafından üretilen, hassas şekilde tasarlanmış 10 mm'lik bir tabanca. Crusader, Kardeşliğin kanıtlanmış balistik teknolojiyi modern üretim teknikleriyle birleştirme felsefesini temsil ediyor. Güçlendirilmiş bir çerçeveye, gelişmiş yivlere ve üstün malzemelere sahip olan bu tabanca, standart arazi tabancalarına kıyasla olağanüstü güvenilirlik ve doğruluk sunar. Kardeşlik şövalyeleri ve şövalyeleri, her atışın önemli olduğu durumlarda tutarlı performanslarına güvenerek bunları ikincil silah olarak taşırlar.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10mm Haçlı Tabanca</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Brotherhood of Steel'in Batı Yakası şubeleri tarafından geliştirilen ve üretilen rafine bir plazma tüfeği. M-94, gelişmiş manyetik sınırlama, gelişmiş soğutma sistemleri ve standart plazma tüfeklere kıyasla üstün dayanıklılık özelliklerine sahip, onlarca yıldır Kardeşlik silah araştırmalarını temsil ediyor. Her silah, Kardeşlik katipleri tarafından özenle hazırlanmış ve sıkı askeri standartlara göre test edilmiştir. Kardeşliğin alamet-i farikası olan detaylara gösterilen dikkat ve teknolojik mükemmellik, bunu çorak arazideki en güvenilir plazma silahlarından biri haline getiriyor.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 Plazma Tüfeği</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Olağanüstü enerji iletme özelliklerine sahip nadir bir kristal malzeme olan ultrasit kullanılarak Çelik Kardeşliği tarafından geliştirilen son teknolojiye sahip bir enerji silahı. Bu deneysel tüfek, daha yüksek atış hızını korurken standart plazma silahlarından daha etkili bir şekilde zırhı delen ultrasit yüklü plazmanın hızlı patlamalarını ateşler. Silahın gelişmiş soğutma sistemi ve kompakt tasarımı, onu, ağır zırhlı hedeflere hızlı bir şekilde saldırması gereken Kardeşlik saha görevlileri arasında favori kılıyor. Her tüfek, Kardeşlik atölyelerinde özenle rafine edilmiş ultrasit çekirdeklerden titizlikle monte edilir.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite Tüfek</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Çelik Kardeşliği, kendi titiz özelliklerine göre üretilmiş süper balyoz üretti. Bu efsanevi silah, güçlendirilmiş durasçelik kafayı gelişmiş kinetik enerji depolama teknolojisiyle birleştiriyor. Çarpma anında, depolanan enerji yıkıcı bir şok dalgası halinde salınarak her darbenin gücünü katlar. Kardeşlik paladinleri, tahkimatları aşmak ve yakın dövüşte ağır zırhlı hedeflere saldırmak için bu silahı tercih ediyor. Sapın üzerine basılan BoS amblemi, bunun sayısız savaşa dayanacak şekilde tasarlanmış resmi Kardeşlik ekipmanı olduğunu gösterir.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Süper Kızak</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetik kafa</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
