<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Abilene Kid için hazırlanmış nadir, sınırlı sayıda üretilmiş bir BB silahı. Benzersiz işaretleri ve olağanüstü işçiliğiyle öne çıkan bu ürün, nostaljik değeri ve hassasiyeti nedeniyle koleksiyoncular ve nişancılar tarafından ödüllendiriliyor.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Silahı</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American, olağanüstü doğruluğu, güvenilirliği ve özel işçiliğiyle tanınan efsanevi bir nişancı karabinasıdır. Benzersiz bir tasarıma ve gelişmiş optiklere sahip olan bu silah, uzun mesafeden hassas, hızlı patlamalar yapma konusunda üstündür ve bu da onu hem seçkin nişancılar hem de koleksiyoncular arasında değerli bir silah haline getirmektedir.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Tamamen Amerikalı</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer, muazzam durdurma gücü ve sağlam işçiliğiyle tanınan efsanevi, özel yapım çift namlulu bir av tüfeğidir. Güçlendirilmiş çerçevesi ve büyük boy namluları, yakın mesafeden yıkıcı patlamalar sunarak onu hem çorak arazi avcıları hem de toplayıcılar arasında değerli bir silah haline getiriyor.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Büyük Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer, olağanüstü ateş hızı ve hafif tasarımıyla tanınan efsanevi, kompakt 10 mm'lik bir tabancadır. Gizli ajanlar tarafından tercih edilen bu silah, özel bir baskılayıcıya ve ergonomik kavrama özelliğine sahiptir, bu da onu gizli operasyonlar ve yakın mesafelerdeki hızlı çatışmalar için ideal kılar.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Teslimatçı</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell, olağanüstü güvenilirliği ve durdurma gücü nedeniyle ödüllendirilen benzersiz, özel yapım bir pompalı tüfektir. Cilalı bir yüzeye ve hassas modifikasyonlara sahip olan bu silah, sıkı atış gruplamaları ve artırılmış hasar sunarak onu hem performans hem de stil arayan tecrübeli çorak arazi avcılarının tercihi haline getiriyor.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Akşam Yemeği Zili</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Kampanyası İzci Tüfeği, seçkin nişancılara verilen efsanevi, özel bir keskin nişancı tüfeğidir. Hafif gövdesi, olağanüstü doğruluğu ve hızlı kullanımıyla tanınan bu silah, çorak arazide en imrenilen uzun menzilli silahlardan biri olarak duruyor. Eşsiz işçiliği ve köklü tarihi, onu hem keskin nişancılar hem de koleksiyoncular arasında değerli bir eser haline getiriyor.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi Seferi İzci Tüfeği</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Hem inşaat hem de savaş için uyarlanmış sağlam, endüstriyel bir çivi tabancası. Ağır çerçevesi ve hızlı ateş etme yeteneği, onu çok yönlülüğe ve saf durdurma gücüne değer verenlerin tercih ettiği, müthiş bir doğaçlama silah haline getiriyor.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Çivi Tabancası</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater, olağanüstü işçiliği ve tarihi önemi ile tanınan, efsanevi bir kaldıraçlı tüfektir. Parlatılmış yüzeyi ve benzersiz isabetliliğiyle bu silah, özgürlüğün ve kesinliğin sembolü olarak duruyor ve bu da onu hem koleksiyoncular hem de nişancılar arasında değerli bir eşya haline getiriyor.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincoln'ün Tekrarlayıcısı</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky, kusursuz krom kaplaması ve süslü gravürleriyle öne çıkan, efsanevi bir .357 Magnum tabancadır. Kusursuz hareketi ve esrarengiz isabetliliğiyle tanınan bu silah, günü geçirmek için hem beceriye hem de servete güvenen silahşörler tarafından tercih ediliyor.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Şanslı</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria, karmaşık gümüş kaplamalar ve inci kabzayla süslenmiş, güzel bir şekilde oyulmuş 9 mm'lik bir tabancadır. Bir zamanlar efsane bir figüre ait olan bu silah, zarafeti ölümcül hassasiyetle birleştirerek hem stile hem de performansa değer verenler için değerli bir silah haline geliyor.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger, yıkıcı atış hızı ve sağlam güvenilirliği ile tanınan, 5 mm'lik fişek yatağına sahip efsanevi bir mini silahtır. Seçkin operatörler tarafından tercih edilen gelişmiş tasarımı ve özel modifikasyonları, onu çorak arazideki en zorlu otomatik silahlardan biri haline getiriyor.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII İntikamcı</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless, olağanüstü isabetliliği ve hafif tasarımıyla tanınan efsanevi bir av tüfeğidir. Nesiller boyunca aktarılan bu tüfek, güvenilirliği hassasiyetle birleştirerek onu her nişancı için değerli bir silah haline getiriyor.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Ağrısız</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer, özel dürbünü ve hafif çerçevesiyle donatılmış, benzersiz, susturuculu bir tüfektir. Olağanüstü doğruluğu ve gizliliğiyle tanınan bu silah, küçük hedefleri dikkat çekmeden uzaktan ortadan kaldırma konusunda başarılıdır. Hassas mühendisliği ve sessiz çalışması onu hem nişancıların hem de avcıların favorisi haline getiriyor.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Fare avcısı</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Yedek Tüfek, bir zamanlar elit bir askeri nişancı tarafından taşınan nadir, ince işçilikli bir keskin nişancı tüfeğidir. Hafif ve son derece isabetli olan bu silah, uzun menzilli hassasiyeti ve hızlı kullanımıyla ödüllendirilir; bu da onu hem keskin nişancılar hem de koleksiyoncular arasında imrenilen bir silah haline getirir.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Yedek Tüfek</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vance'in 9 mm SMG'si, hızlı ateş ve üstün kullanım için ustalıkla özelleştirilmiş, efsanevi bir hafif makineli tüfektir. Cilalı yüzeyi ve benzersiz gravürleri onu diğerlerinden ayırırken, gelişmiş doğruluğu ve güvenilirliği onu hem koleksiyoncular hem de silahşörler arasında değerli bir silah haline getiriyor.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vance'in 9 mm SMG'si</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle, olağanüstü durdurma gücü ve benzersiz yere düşürme yeteneğiyle tanınan, efsanevi, özel yapım bir keskin nişancı tüfeğidir. Güçlendirilmiş çerçevesi ve hassas mühendisliği, onu keskin nişancılar arasında değerli bir silah haline getiriyor; hedefleri güvenilir bir şekilde şaşırtırken aşırı mesafeden yıkıcı atışlar yapabiliyor.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Zafer Tüfeği</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda, Capital Wasteland'den gelen benzersiz, özel bir savaş av tüfeğidir. Yeşil kaplaması ve güvenilirliği ile öne çıkan bu tüfek, standart savaş av tüfeğine kıyasla daha hızlı atış hızına ve daha hafif ağırlığa sahiptir. Yakın mesafe savaşta hıza ve güvenilirliğe değer verenler tarafından tercih edilir.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
