<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Mojave'de bulunan dayanıklı bir çöl bitkisi olan muz yucca, hayatta kalmak için gerekli olan tatlı, nişastalı meyveler üretir. Kalın yaprakları ve dayanıklılığı onu çorak arazi gezginleri için güvenilir bir besin kaynağı haline getiriyor.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Muz Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Bu yuvarlak, dikenli kaktüs suyu kalın gövdesinde depolar ve kurak arazilere dağılmış halde bulunabilir. Fıçı kaktüs meyvesi yenilebilir ve zorlu arazilerde mütevazı ama hayati bir nem ve beslenme kaynağı sağlar.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Namlu Kaktüs</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Tıbbi özellikleri nedeniyle ödüllendirilen nadir bir çöl çiçeği. Broc çiçeği, şifa tozlarının önemli bir bileşenidir ve onarıcı etkileri nedeniyle çorak arazide hayatta kalanlar tarafından aranır.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc Çiçeği</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Kurak bölgelerde bulunan sert, yabani bir kabak. Çok lezzetli olmasa da tohumları ve eti bir tutam halinde yenebilir ve bazen israfçılar tarafından geleneksel tariflerde kullanılır.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Manda Kabağı</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Tatlı tadı ve çok yönlülüğü nedeniyle hayatta kalanlar tarafından yetiştirilen besleyici bir kök sebze. Havuç, birçok çorak yerleşim yerinde temel bir üründür.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Havuç</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Bazen yabani olarak yetişen havuç bitkisinin narin çiçeği. Tohumları üreme için kullanılır ve toplayıcılar için nadir bir ikram olabilir.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Havuç Çiçeği</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Besin değeri ve konservelerde kullanımı nedeniyle çorak çiftliklerde yetiştirilen ekşi, kırmızı bir meyvedir. Kızılcıklar nemli toprakta yetişen dayanıklı bir üründür.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Kızılcık</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Soluk, ürkütücü bir parıltı yayan mutasyona uğramış bir mantar. Parlayan mantarlar ışınlanmış mağaralarda bulunur ve hafif radyoaktif olmalarına rağmen bazen çorak arazi tedavisinde kullanılır.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Parlayan Mantar</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Yenilebilir eti için yetiştirilen ve kap olarak kullanılan çok yönlü bir sebze. Su kabakları çorak bahçelerde sık görülen bir manzaradır ve güvenilir bir besin kaynağı sağlar.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>kabak</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Tatlı baklaları olan dayanıklı bir çöl çalısı. Ballı mesquit, çöpçüler tarafından yiyecek, yakıt ve hatta ilaç olarak kullanılıyor ve bu da onu kurak bölgelerde değerli bir kaynak haline getiriyor.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Bal Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Çorak bahçelerde yetişen baharatlı bir biber olan jalapenos, hayatta kalanların birçok tarifine sıcaklık ve lezzet katıyor. Dayanıklı ve üretkendirler, yetiştiriciler arasında favoridirler.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Çorak arazide temel bir ürün olan mısır, doyurucu başakları ve çok yönlülüğü nedeniyle yetiştiriliyor. Hayatta kalanların çoğunun yemeklerinde önemli bir içeriktir ve uzun süre saklanabilir.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Mısır</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Çorak bahçelerde yetişen tatlı, sulu bir meyve. Kavunlar, ferahlatıcı tatları ve yüksek su içeriği nedeniyle ödüllendirilir ve bu da onları kurak bölgelerde değerli bir ürün haline getirir.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Kavun</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Işınlanmış bölgelerde bulunan tuhaf, mutasyona uğramış bir eğrelti otu. Yaprakları serttir ve bazen geçici tedavilerde kullanılır, ancak olası kirlenme nedeniyle dikkatli olunması tavsiye edilir.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Mutasyona uğramış Eğreltiotu</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Genetiği değiştirilmiş bir meyve olan mutfruit, Fallout evreninde temel bir üründür. Tatlı, keskin tadı ve yüksek verimi, onu çorak arazi çiftçileri arasında favori kılıyor.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mut meyvesi</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Dayanıklı bir çöl sukulenti olan Nevada agavı, tatlı özsuyu ve lifli yaprakları için hasat edilir. Wastelanders bunu yiyecek, içecek ve işçilik için kullanıyor.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agav</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Mojave'de bulunan, yenilebilir yaprakları ve tatlı meyveleriyle ödüllendirilen dikenli bir kaktüs. Dikenli armut, çöl sakinleri için hayati bir sıvı ve besin kaynağıdır.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Dikenli Armut Kaktüs</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Sert sapları ve besleyici tohumları için yetiştirilen dayanıklı, mutasyona uğramış bir tahıl ürünü. Razorgrain, birçok çorak yerleşim yerinde ekmek ve yulaf lapası için kullanılan temel bir maddedir.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Jilet taneli</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Protein açısından zengin bir fasulye ürünü olan silt fasulyesi, besin değerleri ve fakir toprakta gelişebilme yetenekleri nedeniyle çorak arazide yetiştirilmektedir. Hayatta kalanların çoğunun yemeklerinde önemli bir içeriktirler.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltfasulyesi</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Bataklık bölgelerde bulunan mutasyona uğramış bir meyve olan tarberry, tatlı tadı ve hafif radyoaktivitesi nedeniyle ödüllendirilir. Eşsiz çorak arazi tariflerinde ve bazen ticaret için kullanılır.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Domates ve patatesin bir melezi olan tato, Fallout evreninin temel mahsulüdür. Doyurucu yumruları ve keskin meyveleri hayatta kalanlar için güvenilir bir besin kaynağıdır.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Güçlü tıbbi özelliklere sahip boğumlu bir çöl kökü. Xander kökü, şifa tozlarının önemli bir bileşenidir ve çorak arazi şifacıları tarafından oldukça değerlidir.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Kökü</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
