<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I, yakın ve orta mesafeye yanan yakıt akışı püskürten erken nesil bir yangın silahıdır. Savaş öncesi askeri güçler tarafından siperleri ve tahkimatları temizlemek için tercih edilen bu araç, kapalı alanlardaki düşman gruplarıyla baş etmede çok başarılıdır. Kaba ama etkili tasarımı onu savaş alanında dehşete düşürüyor.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Alevci Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>sprey yanan yakıt</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Orijinal alev tasarımının geliştirilmiş bir versiyonu olan Mk II, gelişmiş yakıt verimliliği, daha geniş menzil ve daha tutarlı alev projeksiyonu özelliklerine sahiptir. Savaş öncesi saldırı ekipleri ve savaş sonrası çöpçüler arasında popüler olan bu silah, savaş öncesinde taşınabilir yangın çıkarıcı silah teknolojisinin zirvesini temsil ediyor.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Alevci Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>sprey yanan yakıt</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Ağır Yakma Fırını, elit Enclave Cehennem Ateşi birimlerine verilen, savaş öncesi benzersiz ve yıkıcı bir ağır alev silahıdır. Güçlendirilmiş bileşenler ve gelişmiş bir yakıt dağıtım sistemi ile inşa edilmiş olup, önemli mesafelere yoğun bir ateş akışı yansıtır. Bu silah hem terörün sembolü hem de düşmanları küle çevirebilecek yıkıcı mühendisliğin bir başyapıtıdır.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Ağır Yakma Fırını</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>sprey yanan yakıt</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
