<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Appalachia'daki Kardeşlik müfrezeleri tarafından giyilen yumuşak bir bere. Kardeşlik armasının işlendiği bu elbise, subaylar ve uzman birimler tarafından kimlik tespiti ve tören görevleri için kullanılıyor.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Bere</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Kardeşlik piyadeleri tarafından devriyeler ve taktik operasyonlar sırasında gizlenmek ve elementlerden temel koruma sağlamak için kullanılan standart başlık.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia Piyade Başlığı</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Kardeşlik kara birliklerine verilen güçlendirilmiş savaş miğferi. Şarapnel ve hafif silah ateşine karşı dayanıklı olacak şekilde tasarlandı ve genellikle devriyelerde ve çatışmalarda piyade zırhıyla eşleştirildi.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C Kask</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Kardeşlik yazarları ve araştırmacıları tarafından keşif gezilerinde giyilen saha şapkası. Araştırma ve kurtarma kadrosunun bir parçası olarak kullanıcıyı işaretlerken güneşe ve ışığa karşı koruma sağlar.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Bilim Alanı Şapkası</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Kardeşlik hava mürettebatı ve vertibird mürettebatı tarafından kullanılan, uçuş ve rotor operasyonları sırasında mürettebatı korumak için dolgu ve temel iletişim donanımıyla donatılmış pilot kaskı.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS Uçuş Kaskı</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Mızraklı süvari birimlerinin subayları tarafından, teftişler ve resmi görevler sırasında Kardeşlik içindeki rütbe ve otoriteyi belirtmek için giyilen sivri uçlu bir şapka.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancer'ın Kaptan Şapkası</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Brotherhood Outcast keşif uzmanları tarafından giyilen taktiksel bir başlık. Bu başlık, düşman hatlarının gerisinde genişletilmiş saha operasyonları için Outcast spesifikasyonlarına göre değiştirilmiş gelişmiş optik entegrasyonu, iletişim ekipmanı ve çevre koruma sistemlerine sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Sürgün Keşif Başlığı</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Keşif ekiplerinin tercih ettiği hafif kapüşon. Keşif, gözlem ve gizli harekete yardımcı olmak için düşük görünürlük ve azaltılmış parlama için dokunmuştur.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Keşif Başlığı</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Kardeşliğin araştırma ekibinin üyelerini tanımlamak için bilim yazarları tarafından giyilen şapka. Yazıcılar savaş öncesi teknolojinin incelenmesine, kurtarılmasına ve korunmasına odaklanır.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Bilim Yazarı Şapkası</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Efendilere ve stajyerlere verilen basit bir şapka. Squire'lar şövalyelere ve paladinlere bağlı, saha zanaatını ve Kardeşlik geleneklerini öğrenen çıraklardır.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Şapkası</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
