<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Temizlenmiş parçalardan, paslanmış kaplamadan ve kurtarılmış T-45 bileşenlerinden oluşan kaba bir güç zırhı takımı. Bir israf için yeterli koruma sağlarken, uygun askeri güç zırhının incelik ve güvenilirliğinden yoksundur. Derme çatma yapı kapsama alanında boşluklar bırakıyor ve doğaçlama onarımlar onu savaş öncesi muadillerine göre belirgin şekilde daha ağır ve daha hantal hale getiriyor. Yine de çorak arazide herhangi bir güç zırhı hiç yoktan iyidir.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Baskıncı Güç Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Scabbers çetesinin tercih ettiği daha gelişmiş bir akıncı güç zırhı çeşidi. Daha iyi korunan kurtarma malzemesinden yapılmış ve ek hurda kaplamayla güçlendirilmiş, karakteristik harap görünümünü korurken gelişmiş koruma sağlar. Scabber'lar zırhlarının korkutucu sivri uçları ve pas lekeli panelleriyle gurur duyuyor ve bunları onur nişanı olarak taşıyor. Standart akıncı güç zırhından daha ağır olmasına rağmen çorak arazinin tehlikelerine karşı gözle görülür derecede daha iyi koruma sağlar.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Güç Zırhı</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Akıncı güç zırhı mühendisliğinin zirvesi olan Waster çeşidi, kurtarılmış askeri sınıf bileşenleri şaşırtıcı derecede yetkin işçilikle birleştiriyor. Savaş öncesi standartlara göre hala kaba olmasına rağmen, akıncıların tercih ettiği acımasız estetiği korurken T-45 güç zırhının koruma seviyesine yaklaşıyor. Ağır yapısı ve katmanlı kaplaması onu savaş alanında müthiş bir manzara haline getiriyor. İsraf patronları ve elit akıncılar bu kostümlere diğer tüm zırhlardan daha fazla değer veriyor.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Güç Zırhı</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
