<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Temizlenmiş borulardan ve hurda metalden bir araya getirilmiş kaba, ev yapımı sürgü mekanizmalı bir tüfek. Uygun tüfeklerle karşılaştırıldığında yavaş ateşlenmesi ve gücü az olmasına rağmen üretimi ve bakımı kolaydır, bu da onu çorak arazide hayatta kalanlar arasında yaygın bir silah haline getirir.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Boru Cıvata Hareketli</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Temizlenmiş borulardan ve hurda metalden bir araya getirilmiş kaba, ev yapımı bir tabanca. Güvenilmez olmasına ve durdurma gücünden yoksun olmasına rağmen yapımı ve bakımı kolaydır, bu da onu en çaresiz israfçılar arasında yaygın bir yardımcı silah haline getirir.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Boru Tabancası</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Temizlenmiş borulardan ve hurda metalden yapılmış kaba, ev yapımı bir tabanca. Güvenilmez ve yeniden doldurulması yavaş olmasına rağmen yapımı ve bakımı kolaydır, bu da onu çorak arazide hayatta kalanlar arasında yaygın bir ikincil silah haline getirir.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Boru Tabancası</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Temizlenmiş borulardan ve hurda metalden bir araya getirilmiş kaba, ev yapımı yarı otomatik bir tüfek. Güvenilmez ve hatalı olsa da, basit yapısı nedeniyle makul bir ateş gücü sunuyor ve bu da onu hem akıncılar hem de yerleşimciler arasında popüler kılıyor.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Boru Tüfeği</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Borulardan ve hurdalardan bir araya getirilmiş kaba, tek atışlık bir av tüfeği. Yakın mesafeden yıkıcı ama yeniden doldurması yavaş olan bu silah, bütçesi kısıtlıyken durdurma gücüne ihtiyaç duyan umutsuz israfcıların favorisidir.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Boru Av Tüfeği</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Derme çatma bir dürbünle donatılmış, kaba, uzun namlulu bir boru tüfeği. Uygun bir keskin nişancı tüfeği kadar isabetli olmasa da, daha iyi ekipmanlara gücü yetmeyen israfçılar için daha iyi bir menzil sunar.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Boru Keskin Nişancı Tüfeği</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
