<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>AER lazer tüfek serisinin deneysel bir çeşidi olan AER14 prototipi, geliştirilmiş odaklama kristallerine ve gelişmiş bir enerji regülatörüne sahiptir. Standart lazer tüfeklere göre daha yüksek doğruluk ve hasar sağlar, ancak prototip durumu onu nadir ve üretilmesi pahalı hale getirir.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 Prototipi</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>varil</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Minigun'u anımsatan ve Çelik Kardeşliği arasında popüler olan devasa ve ağır bir lazer silahı. Bireysel atışları çok az hasar verir, ancak bu, son derece yüksek atış hızıyla tamamen telafi edilir. Kısa ve orta mesafelerde ateşin söndürülmesini sağlayarak Minigun ile aynı alanlarda üstünlük sağlar.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Toplama Lazeri</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Gatling Laser'in ilk modellerinden biri olan bu ağır silah, sürekli otomatik ateşe izin veren döner namlulu bir tasarıma sahiptir. Daha sonraki modellere göre daha az rafine olmasına rağmen, soldurucu lazer ateşini bırakabilen müthiş bir baskılayıcı silah olmaya devam ediyor.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Lazer Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Yakın mesafe muharebeleri ve kentsel operasyonlar için tasarlanmış standart lazer tüfeğinin kompakt, kısaltılmış versiyonu. Lazer karabina, gelişmiş manevra kabiliyeti ve daha hızlı hedef tespiti için menzil ve güçten bir miktar ödün verir ve bu da onu gözcüler ve özel kuvvetler arasında popüler hale getirir.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Lazer Karabina</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>AEP7 lazer tabancası cömert bir pil boyutu, menzilde sıkı atış gruplaması, uzun süreli kullanıma dayanıklılık ve oldukça iyi hasar çıkışı ile birlikte gelir. Yan silah için çok iyi bir seçimdir ve Brotherhood of Steel ve Enclave tarafından bu rolde yaygın olarak kullanılır. Diğer enerji silahları gibi, lazer tabancası da düşmanları dumanı tüten kül yığınlarına dönüştürme yeteneğine sahiptir.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Lazer Tabanca</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Lazer hızlı kapasitör silahı, hafif makineli tüfeği taklit eden tuhaf bir silahtır. RCW'nin benzersiz özelliği, bu silaha benzersiz görünümünü, yüksek atış hızını ve adını veren davul şarjörünün eklenmesidir. Bu silah, bir lazer silahına göre yüksek yayılımı nedeniyle orta düzeyde doğruluk sergiliyor ve bu da onu neredeyse her mesafeden düşmanları alt etmek için kullanışlı kılıyor.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Lazer RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Savaş öncesi silahlı kuvvetlerin temel malzemelerinden biri olan lazer tüfeği, özellikle iyi durumda olan çorak arazide alışılmadık bir manzara haline geldi. Hedeflediği şeye veya kime ciddi şekilde zarar verebilecek konsantre, tutarlı bir ışık demeti yayarlar.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Lazer Tüfeği</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Mühimmatı benzeri görülmemiş bir oranda yenileyen, devrim niteliğinde bir hiperüretici enerji hücresine sahip gelişmiş bir deneysel silah. Bu benzersiz tabanca, her atış nispeten zayıf olmasına rağmen, geleneksel enerji silahlarından çok daha uzun süre sürekli ateşe dayanabilir. Fütüristik tasarımı ve olağanüstü güvenilirliği onu değerli bir varlık haline getiriyor.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hiper Yetiştirici Alfa</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>varil</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Ayırt edici mavi rengiyle alışılmadık bir tasarıma sahip enerji tabancası. Oyuncağı andıran ismine ve görünümüne rağmen Pew Pew, gelişmiş bir enerji odaklama sistemi kullanarak şaşırtıcı derecede güçlü çekimler yapıyor. Eşsiz tasarımı onu bir silah olduğu kadar bir konuşma parçası haline getiriyor.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Yeniden doldurma tabancası, yeniden doldurma gerektirmeden mühimmatını otomatik olarak yenileyen bir mikrofüzyon yetiştiricisine sahip, yeniden doldurma tüfeğinin kompakt bir versiyonudur. Hızlı ateş edebilse de mermiler lazer tabancaya göre daha az hasar verir. Yetiştirici, mühimmatı yavaş bir hızda üretir, bu da mermi patlamalarını hızlı bir şekilde atabileceği anlamına gelir, ancak bu patlamalar arasında hatırı sayılır bir süre vardır. Genellikle şarjörlü tüfeğe göre daha ucuz ve daha taşınabilirdir.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Şarj Edici Tabanca</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Şarjör tüfeği, mikrofüzyon yetiştiricisine sahip ilk enerji silahıydı. Mühimmatını otomatik olarak yeniler, yeniden yüklemeye gerek yoktur. Ancak temel teknoloji henüz çok gelişmiş değildi. Hızlı ateş edebilir ancak mermiler, lazer tüfeğe kıyasla önemli ölçüde daha az hasar verir. Verimsiz yetiştirici yavaş bir oranda mühimmat üretiyor, bu da mermi patlamalarını hızlı bir şekilde atabileceği anlamına geliyor, ancak bu patlamalar arasında oldukça uzun bir süre var. En azından genellikle lazer tüfeğinden çok daha ucuzdur.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Şarj Edici Tüfek</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Sprtel-Wood tarafından üretilen sivil bir lazer tabanca olan 9700 modeli, savaştan önce ev savunma silahı olarak pazarlanıyordu. Askeri sınıf enerji silahları kadar güçlü olmasa da güvenilirliği ve kullanım kolaylığı, onu yerleşimciler ve tüccarlar arasında popüler hale getirdi.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Ahşap 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Üç ışınlı lazer tüfeği, ucunda farklı bir yayıcı bulunan kısaltılmış bir lazer tüfeğine benziyor. Aynı anda üç lazer ışınını ateşleyerek av tüfeğine yüksek teknolojili bir alternatif görevi görüyor. Daha az gelişmiş av tüfeği gibi, üç ışınlı lazer tüfeği de kısa mesafelerdeki savaşlar için en uygunudur.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Üç Işınlı Lazer Tüfek</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Büyük Savaş'tan önce Wattz Electronics tarafından üretilen eski model bir lazer tabanca. Wattz 1000, modern tasarımlardan daha basit bir odaklama lens sistemi kullanır ve bu da performansın bir miktar azalmasına neden olur, ancak sağlam yapısı, üretimden on yıllar sonra bile güvenilir çalışmayı sağlar.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 Lazer Tabanca</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Wattz Electronics'in lazer silah serisinin tüfek çeşidi olan 2000 modeli, uzatılmış namluya ve geliştirilmiş güç hücresine sahiptir. Modern AER serisi tüfeklerden daha eski teknolojiyi kullanan Wattz 2000, dayanıklılığı ve bakım kolaylığı nedeniyle tercih edilen yetenekli bir silah olmaya devam ediyor.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 Lazer Tüfek</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
