<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Ağır mutasyona uğramış bir peygamber devesi, uzun süreli radyasyona maruz kalma sonucu muazzam bir boyuta ulaştı. Bu saldırgan yırtıcılar, yıldırım hızındaki refleksleri ve tek bir saldırıda avlarını kazığa geçirebilecek yıkıcı yırtıcı ön ayakları ile avlanırlar. İnce dış iskeletleri hatırı sayılır bir koruma sağlar ve bölgelerini korumaları ve tehdit edildiklerinde son derece saldırgan olmalarıyla bilinirler. Esas olarak, hiçbir şeyden haberi olmayan kurbanları pusuya düşürdükleri kurak bölgelerde bulunurlar.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>Dev peygamber devesi</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>sol ön ayak</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>sağ ön ayak</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>çeneler</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>KAFA</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Aşırı miktarda radyasyon emerek ürkütücü yeşil bir parıltı yaymasına neden olan bir radroach. Bu mutantlar sıradan kuzenlerine göre daha agresiftir ve vücutları radyoaktif izotoplara doymuştur. Onlara maruz kalmak tehlikeli olabilir, ancak parlayan kabukları bazı tüccarlar için bir miktar değere sahiptir.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>parlayan radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>çeneler</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>KAFA</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Radyasyona maruz kaldığında devasa boyutlara ulaşan mutasyona uğramış bir hamamböceği. Radroaches, neredeyse her ortamda hayatta kalabilen son derece adaptif zararlılardır. Bireysel olarak zayıf olmalarına rağmen hızla ürerler ve dikkatsiz kurbanlar haline gelebilirler. Etleri pek iştah açıcı olmasa da yenilebilir.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>çeneler</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>KAFA</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
