<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Kompakt enerji silahı mühendisliğinin zirvesini temsil eden, Savaş öncesi Alman tasarımı bir plazma tabanca. Glock 86, standart plazma tabancalara kıyasla doğruluğu önemli ölçüde artıran ve soğuma süresini azaltan devrim niteliğindeki manyetik alan stabilizasyonuna sahiptir. Bu son derece nadir silah hiçbir zaman seri üretilmedi.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 Plazma Tabanca</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas Tüfeği, her atışta üç plazma mermisini aralıklı olarak ateşleyen, ağır şekilde değiştirilmiş bir plazma silahıdır. Yakın mesafede yıkıcı olsa da, uzak mesafede isabetliliği hızlı bir şekilde düşüyor ve bu da onu kısa ve orta mesafeli savaşlar için en uygun hale getiriyor.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas Tüfek</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Gelişmiş bir manyetik alan jeneratörü ve gelişmiş plazma muhafaza sistemine sahip deneysel bir plazma tüfeği prototipi. P-94, standart plazma tüfeklerine göre daha fazla stabilite ile daha güçlü plazma oklarını ateşler. Bu eşsiz silah, karmaşık bakım gereksinimleri nedeniyle hiçbir zaman saha testlerinin ötesine geçemedi.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 Plazma Tüfeği</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plazma tekeri, tüfek tabanlı muadiline çok benzer şekilde çalışır. 
            İlk olarak endüstriyel bir araç olarak geliştirildi ancak kısa süre sonra küçültüldü 
            ve silah olarak uyarlanmış olsa da yine de çok ağırdır. Plazma ile karşılaştırıldığında 
            Tüfek, hem daha hızlı hem de daha sert ateş eder, ancak isabetliliği önemli ölçüde daha düşüktür.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plazma Tekeri</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Plasma Caster serisinin eski bir prototipi. Daha sonraki modellerin gelişmişliğinden yoksun olsa da Mk I, sürekli plazma bombardımanı sağlama kapasitesine sahip hâlâ müthiş bir ağır plazma silahıdır. Kaba manyetik sınırlama sistemi onu biraz daha az isabetli kılıyor ama daha az yıkıcı değil.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plazma Tekeri Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Güvenilirlik ve bakım kolaylığı için tasarlanmış kompakt, iyileştirilmiş bir plazma tabanca. Plasma Defender, gelişmiş manyetik şişe muhafazası ve standart plazma tabancalara göre daha verimli enerji dönüşümü özelliklerine sahiptir; bu da onu, bakımını yapabilen israfçılar arasında tercih edilen bir silah haline getirir.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plazma Savunucusu</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plazma Makineli Tüfek (PMG), geleneksel makineli tüfeklerin hızlı ateş etme yeteneğini plazma teknolojisinin yıkıcı gücüyle birleştiren deneysel bir otomatik plazma silahıdır. Devrim niteliğindeki çok katotlu döngüsel ateşleme sistemini kullanarak, önemli bir ağırlık ve güç tüketimi pahasına tam otomatik plazma ateşlemesini sürdürebilir. Bu eşsiz ağır silah, aşırı karmaşıklığı nedeniyle seri üretimden önce terk edildi.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plazma Makineli Tüfek</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Plazma tüfeğinin küçültülmüş versiyonu. Plazma tabancasının beş kolu vardır
            enerji yayları merkezi bir katoda bağlanır ve katot bir nokta olarak işlev görür.
            odak veya namlu. Enerji ileri doğru yansıtılır ve bir plazma tutamı oluşturur; yine de
            Oldukça yavaş olan tutam, yüksek düzeyde hem termal hem de kinetik enerji taşır,
            büyük hasara neden oluyor.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plazma Tabancası</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Plazma tüfeği aşırı ısıtılmış plazma oklarını ateşleyen güçlü bir enerji silahıdır. Gelişmiş grupların tercih ettiği bu silah, yıkıcı hasar verir ve mermileri lazerlerden daha yavaş hareket etmesine rağmen hem zırhlı hem de zırhsız hedeflere karşı etkilidir.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plazma Tüfeği</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>REPCONN Aerospace tarafından Büyük Savaş'tan önce geliştirilen inanılmaz derecede nadir bir prototip plazma silahı. Q-35, daha az enerji tüketimiyle olağanüstü güçlü plazma mermileri oluşturmak için deneysel madde-enerji dönüştürme teknolojisini kullanır. Kendine özgü kristal enerji odası ve üstün performansı, onu çorak arazide en çok aranan enerji silahlarından biri haline getiriyor.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Madde Modülatörü</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
