<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Broc çiçek bitkilerinden hasat edilen şifalı çiçek. İyileştirici tozlarda kullanılır.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>Broc çiçeği</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Manda kabak bitkilerinden toplanan tohumlar ve etler. Bir tutam yenilebilir.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>manda kabağı</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Havuç bitkilerinden toplanan tatlı, besleyici bir kök sebzedir. Çorak arazide temel bir yiyecek.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>havuç</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Yabani havuç bitkilerinden toplanan narin çiçek. Yayılma için ve nadir bir muamele olarak kullanılır.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>havuç çiçeği</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Kızılcık bitkilerinden toplanan ekşi, kırmızı bir meyvedir. Reçellerde ve hayatta kalanların yemeklerinde kullanılır.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>kızılcık</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Muz yucca bitkilerinden toplanan tatlı, nişastalı meyve. Hayatta kalmanın temel taşı.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>muz yucca meyvesi</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Fıçı kaktüslerinden toplanan yenilebilir meyveler. Nemlendirme ve beslenme sağlar.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>fıçı kaktüs meyvesi</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Parlayan mantar bitkilerinden toplanan mutasyona uğramış mantar. Hafif bir parıltı yayar ve hafif radyoaktif olabilir.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>parlayan mantar</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Kabak bitkilerinden hasat edilen çok yönlü bir sebze. Yenilebilir ve kap olarak kullanışlıdır.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>kabak</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Bal mesquite çalılarından toplanan tatlı baklalar. Yiyecek, yakıt ve ilaç olarak kullanılır.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>bal mesquit kabuğu</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Jalapeno bitkilerinden elde edilen baharatlı bir biber. Çorak tariflere ısı katar.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Mısır bitkilerinden hasat edilen doyurucu mısır başakları. Hayatta kalanların yemeklerinin önemli bir bileşeni.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>mısır</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Kavun bitkilerinden toplanan tatlı, sulu bir meyve. Ferahlatıcı tadı nedeniyle ödüllendirildi.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>kavun</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Mutasyona uğramış eğrelti otu bitkilerinden toplanan sert yapraklar. Bazen geçici tedavilerde kullanılır.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>mutasyona uğramış eğrelti otu yaprağı</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Mutfruit ağaçlarından hasat edilen genetiği değiştirilmiş bir meyve. Tatlı ve keskin.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>mutmeyvesi</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Nevada agavından toplanan tatlı özsu ve lifli yapraklar. Yiyecek, içecek ve işçilik için kullanılır.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>Nevada agavı</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Dikenli armut kaktüsünden toplanan yenilebilir pedler ve tatlı meyveler. Çöl sakinleri için hayati öneme sahiptir.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>Dikenli armut</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Razorgrain bitkilerinden toplanan sert saplar ve besleyici tohumlar. Ekmek ve yulaf lapası için kullanılır.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>ustura tanesi</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Siltfasulyesi bitkilerinden hasat edilen protein açısından zengin fasulye. Zayıf toprakta yetişir.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>silt fasulyesi</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Tarberry bitkilerinden hasat edilen mutasyona uğramış meyve. Tatlı ve hafif radyoaktif.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tarberry</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Tato bitkilerinden toplanan hibrit bir yumru. Doyurucu ve keskin.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>dövme</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Xander kökü bitkilerinden hasat edilen boğumlu kök. Tıbbi özellikleri nedeniyle çok değerlidir.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>xander kökü</FCP_Raw_Xander_Root.label>
</LanguageData>
