<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standart sayı Brotherhood of Steel yorgunlukları. Sağlam ve dayanıklı bir malzemeden yapılmış olan bu kıyafetler, Kardeşlik üyeleri tarafından Appalachia'daki günlük operasyonlar sırasında giyilir.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Yorgunlukları</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Kardeşlik piyadelerinin resmi günlerde giydiği tertemiz askeri üniforma. Üniforma, Çelik Kardeşliği'nin armasını taşıyor ve örgütün disiplinini ve düzenini temsil ediyor.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia Piyade Üniforması</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Tüm vücudu kaplayan, vakumla kapatılmış asbest tulum. Amacı iki yönlüdür: Kullanıcının zırhı gerçekten çalıştırmasına ve yumuşak dokuyu giysinin içindeki hareketli parçalardan ve ısıdan korumasına olanak tanır. BOS üniformasının aksine, Recon Zırhı kendi başına iyi bir koruma sağlar ve genellikle Kardeşlik ajanları tarafından keşif görevlerinde veya hantal ve gürültülü güç zırhının çok fazla dikkat çekeceği diğer durumlarda kullanılır.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C Zırh</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Kardeşlik subaylarının giydiği sağlam bir askeri ceket. Ceket, Kardeşlik amblemini taşıyor ve profesyonel bir görünümü korurken savaşın zorluklarına dayanacak şekilde tasarlandı.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Savaş Ceketi</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Kardeşlik pilotları ve Vertibird mürettebatı tarafından giyilen deri uçuş ceketi. Ceket, Kardeşliğin teçhizatı ve kılıç amblemini taşıyor ve uçuş operasyonları sırasında koruma sağlıyor.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS Bombacı Ceket</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Çelik Kardeşliği'nin standart saha üniforması. Bu dayanıklı yorgunluklar, günlük operasyonlar sırasında kayıtlı personel ve kıdemsiz subaylar tarafından giyilir ve çevresel tehlikelere karşı temel koruma sağlar.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Kardeşliğin Yorgunlukları</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Kardeşlik saha sağlık görevlilerinin giydiği özel tıbbi üniforma. Yorgunluklar tıbbi malzemeler için ek ceplere sahiptir ve yaralı personelin tedavisi sırasında kontaminasyona karşı dayanıklı olacak şekilde tasarlanmıştır.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Kardeşlik Saha Doktoru Yorgunlukları</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Brotherhood of Steel teknolojisiyle yükseltilen gelişmiş savaş zırhı. Bu zırh, geliştirilmiş koruma ve çevresel sızdırmazlık sistemlerini bir araya getirirken orijinalin tasarımını koruyor.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS Güçlendirilmiş Savaş Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Kardeşlik Büyükleri tarafından giyilen tören kıyafetleri. Bu cüppeler, Çelik Kardeşliği'nin teknolojiyi korumaya yönelik kutsal misyonlarına liderlik etmenin getirdiği yetki ve sorumluluğu simgeliyor.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Yaşlı Cüppeleri</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Kardeşlik tesislerinin güvenliği dışındaki araştırma görevlerine atanan Kardeşlik Yazıcıları tarafından giyilen saha üniforması. Üniforma, bilimsel geleneği pratik alan gereksinimleriyle birleştirir.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Saha Katibi Üniforması</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>West Tek power armor çerçevesiyle birlikte kullanılmak üzere baştan sona tasarlanmış bir tulum. Zırhı çalıştırırken maksimum konfor ve kullanışlılık için tasarlanmış, vücuda oturan bir giysidir. Zırhın çalıştırılması için bir zorunluluk olmasa da uzun süreli kullanımı daha konforlu hale getirir ve sürtünmeyi azaltır.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS Tulum</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Çelik Kardeşliği'nin Lancer Kaptanları tarafından giyilen resmi bir üniforma. Üniforma, giyen kişinin Kardeşlik'in hava filosunun bir subayı olduğunu gösteren altın şeritlere ve törensel omuz panolarına sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Kaptan Üniforması</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Brotherhood Outcast izcileri ve ileri ekipleri tarafından giyilen özel keşif zırhı. Bu zırh, daha agresif operasyonel doktrinlerini yansıtan ayırt edici Outcast işaretlerini ve taktiksel modifikasyonları içeren, gelişmiş hareket sistemleri ve gizlilik geliştirmeleriyle değiştirildi.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Keşif Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Kardeşliğin Sürgün edilmiş uzmanları ve teknik personeli tarafından giyilen işlevsel cüppeler. Bu cüppeler, akademisyenlerin ve mühendislerin teknolojik üstünlük arayışında savaşçılarla birlikte çalıştığı saha operasyonları için değiştirilmiş, ayırt edici Outcast renklendirmesine ve amblemine sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Dışlanmış Katip Cübbesi</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Kardeşlik keşif birimleri tarafından kullanılan hafif taktik zırh. Recon Armor, hareket kabiliyetini ve gizlilik yeteneklerini korurken sağlam koruma sağlar; bu da onu keşif görevleri ve tam güçlü zırhın pratik olmadığı durumlar için ideal kılar. Gelişmiş kompozit malzemelere ve entegre sensör sistemlerine sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Keşif Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Çelik Kardeşliği'nin Bilim Kâtipleri tarafından giyilen laboratuvar kıyafeti. Temiz beyaz önlük, tehlikeli savaş öncesi teknoloji ve deneysel ekipmanlarla çalışmak üzere tasarlanmıştır.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Bilim Yazarı Kıyafeti</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Kardeşlik Yazıcılarının resmi törenler sırasında giydiği kapüşonlu cüppeler. Bu elbiseler, Katip Tarikatı'nın bilimsel geleneklerini ve teknolojik bilgiyi korumaya olan bağlılıklarını temsil ediyor.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Katip Elbiseleri</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Kardeşlik Squires tarafından giyilen eğitim üniforması. Bu pratik kıyafet, savaş eğitimi ve öğretimi için tasarlanmış olup, kullanıcının Kardeşlik hiyerarşisi içindeki ast statüsünü işaretler.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Toprak Sahibi Üniforması</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
