<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Çorak arazi hayvanlarından elde edilen çiğ et. Eti evcilleştirilmiş hayvanlara kıyasla daha sert ve biraz bozuk bir tada sahip; radyasyonun ve zorlu koşulların izlerini taşıyor. Yemek için uygundur ancak eser miktarda çorak toprak kirliliği içerebilir.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>canavar eti</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Mutasyona uğramış çorak arazi böceklerinden toplanan çiğ et. Etin alışılmadık bir dokusu ve hafif acı bir tadı vardır. Besleyici olmasına rağmen, böceğin ışınlanmış materyallerden oluşan beslenmesinden elde edilen yüksek konsantrasyondaki tuhaf bileşikler, onu bir miktar toksik hale getiriyor.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>böcek eti</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Çorak kabuklulardan toplanan sert, beyaz et. Eti yoğun ve lezzetlidir, ancak yaratığın su ortamındaki su kaynaklı kirleticileri emme eğilimindedir. Hafif radyasyona rağmen kıyıda hayatta kalanlar arasında popüler.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk eti</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Çorak sürüngenlerden ve amfibilerden elde edilen yağsız et. Eti liflidir ancak yenilebilir ve hafif av eti tadındadır. Bu canlılar özellikle radyasyonu dokularında depolama konusunda ustadırlar ve bu da etin çoğundan daha fazla kirlenmiş olmasına neden olur.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptil et</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>İyi beslenmiş mutant böceklerden elde edilen olağanüstü yağlı ve sulu et. Doku, besleyici bileşiklerle şişmiştir ve bu da onu tipik böcek etinden daha lezzetli hale getirir. Çorak araziden sağ kalanlar bu kesintilere değer veriyor, ancak yine de yaratığın ışınlanmış diyetinden kaynaklanan orta düzeyde toksisite taşıyorlar.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>çekül böceği eti</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>İyi beslenmiş çorak arazi kuşlarından olağanüstü etli kesimler. Göğüs eti kalın ve sulu, kalite açısından savaş öncesi kümes hayvanlarına rakip oluyor. Radyasyona rağmen bu, çorak arazide birinci sınıf bir besin kaynağı olarak kabul ediliyor.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>ışınlanmış kümes hayvanları</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Mutasyona uğramış çorak arazi kuşlarından elde edilen etler. Eti kümes hayvanı olarak tanınabiliyor ancak radyasyona maruz kalma nedeniyle renksiz bir renk tonuna ve alışılmadık bir kokuya sahip. Hâlâ yenilebilir ve tanıdık bir dokuya sahip olmasına rağmen, savaş öncesi herhangi bir tavuktan olmadığı açıkça görülüyor.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>ışınlanmış kümes hayvanları</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Sağlıklı, iyi beslenmiş bir çorak arazi hayvanından elde edilen olağanüstü yüksek kaliteli et. Kas dokusu iyi mermerleşmiştir ve kökenine bakıldığında şaşırtıcı derecede temizdir. Bunun gibi birinci sınıf kesimler nadir bulunan buluntulardır ve yüksek fiyatlara hükmederler. Hala çorak arazi ortamından minimum düzeyde radyasyona maruz kalıyor.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>birinci sınıf canavar eti</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>İyi gelişmiş bir örnekten elde edilen üstün kaliteli sürüngen eti. Kas dokusu sağlam ve düzgün gelişmiş olup, tipik herptil etten daha iyi doku ve lezzet sunar. En iyi örnekler bile çorak topraklardaki beslenmelerinden dolayı orta derecede radyasyon taşıyor.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>birinci sınıf herptil et</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Sağlıklı bir çorak arazi çeşidinden şaşırtıcı derecede iyi et. Hayvan iyi beslenmişti ve küçük boyutuna rağmen eti yumuşaktı. Bu kesintiler, bunları nasıl doğru şekilde hazırlayacağını bilen hayatta kalanlar tarafından ödüllendirilir. Hala orta derecede radyoaktif.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>birinci sınıf çeşit et</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Çorak balıklardan elde edilen narin, lezzetli et. Dokusu yumuşak ve nemlidir, bu da onu hayatta kalanlar arasında ender görülen bir lezzet haline getirir. Oldukça besleyici olmasına rağmen ışınlanmış sulardan eser miktarda kirletici madde taşıyabilir.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>etli balık eti</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Boş arazi kemirgenlerinden ve diğer haşaratlardan elde edilen küçük av eti. Porsiyonlar yetersiz ve et kalitesi kötü ama dilenciler seçici olamaz. Bu çöpçüler, kontamine yiyecek artıklarını yemekten önemli miktarda radyasyon biriktiriyor.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>değişik et</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
