<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Bir savaş zırhının göğüs plakasından oluşan bir savaş yeleği. Genellikle korucular tarafından giyilir ve müthiş bir koruma sağlar. En büyük dezavantajı sadece gövdeyi kaplaması ve uzantıları korumasız bırakmasıdır. Bu set, ekstra dolgu ve göğüs parçası üzerinde ısıya dayanıklı bir kaplama ile özelleştirilmiş gibi görünüyor. Ayrıca, normal olarak ünite tanımlarının bulunduğu yerde, boyunluk üzerine kazınmış bir fant adını da görebilirsiniz. "Korucu Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Korucu Ricks'in Zırhı</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Korucuların sıklıkla giydiği bir toz bezi. Ana kullanım alanı, kullanıcıyı Mojave Çölü'nün güneşine ve sıcaklığına karşı korumaktır, ancak aynı zamanda bir yangınla mücadelede ek koruma sağlayacak kadar kalındır. Bu, çok fazla aksiyon gördüğü için çoğundan biraz daha kaba görünüyor. Renkleri de NCR Veterans'ınkinden farklı, daha koyu kahverengi bir renge sahip. Ayrıca göğsünde hâlâ Desert Rangers'ın rozeti asılı. Geçmiş bir dönemin kalıntısı. Toz bezinin içine birisi aceleyle "Rick" yazmış.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Korucu Ricks'in Duster'ı</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Dahili düşük ışık optiklerine sahip kapalı bir askeri kask ve NCR Rangers tarafından giyilen bir gaz maskesi. Trooper kaskına kıyasla daha iyi koruma sağlar ancak önemli ölçüde daha nadirdir. Bu versiyonda geliştirilmiş düşük görünürlüklü optiklerin yanı sıra bir boya işi de eklenmiş gibi görünüyor. Standart NCR ürün etiketinde "Rick" yazılı bir isim ve kaskın ön tarafında "BENİ AffEDİN" yazısı var. Bu Mashed insanına ne olduğunu merak ediyorsun...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Korucu Ricks'in Kaskı</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Deri gibi sert malzemelerden yapılmış bir giysi seti. Görünüşe göre bu standart üniformalardan daha güçlü ve dayanıklı. Standart pantolonun yerini de eskimiş bir kot pantolon aldı ve gömleği de boyandı. Rick ismi ayrıca gömleğin iç kısmındaki standart NCR ürün etiketine de karalanmıştır.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Korucu Ricks'in Üniforması</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
