<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Mirelurk'un kumlu plaj ortamlarına adapte olmuş bir kıyı türü. Bu canlıların plaj kumuyla karışan daha açık renkli kabukları var ve bu da onları sörften çıkana kadar fark edilmelerini zorlaştırıyor. Sahilde gizlenen kuzenler bataklıkta yaşayan kuzenlerinden biraz daha saldırgandır ve genellikle avlarını pusuya düşürmek için kendilerini kuma gömerler.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Sahilde gizlenen</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Kaplumbağaların ve mürekkep balıklarının özelliklerini birleştiren son derece gelişmiş bir mutant yaratık. Mirelurk'ların aksine, gölcükler çok daha agresiftir ve avın yönünü değiştirebilecek bir sonik saldırıya sahiptir. Kabukları son derece sağlamdır ve diğer gizlenen türlerden çok daha akıllıdırlar. Çoğunlukla büyük göllerde ve derin sularda bulunurlar ve çorak arazinin en önemli su yırtıcılarıdır.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>pençeler</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>ısırmak</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Muazzam boyutlara ulaşan devasa bir erkek gölcük. Lakelurk kralları, tüm göllerin kendi hakimiyet alanı olduğunu iddia eden bölgesel yırtıcılardır. Birden fazla hedefi sersemletebilecek gelişmiş sonik yeteneklere, inanılmaz derecede kalın mermilere ve yıkıcı bir güce sahiptirler. Bu yalnız devler her zaman erkektir ve son derece saldırgandır; bölgelerine giren her şeye saldırırlar. Son derece nadir ve son derece tehlikeli.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk Kralı</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>ısırmak</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>KAFA</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Muazzam bir boyuta ulaşan, ağır mutasyona uğramış bir kabuklu hayvan. Bu yaratıkların çoğu silaha karşı mükemmel koruma sağlayan kalın, şık kabukları vardır. Mirelurklar bölgesel ve saldırgandırlar; yuva alanlarını savunmak için güçlü pençelerini kullanırlar. Genellikle su kütlelerinin ve kıyı bölgelerinin yakınında bulunurlar, yiyecek ararlar ve bölgelerini şaşırtıcı bir gaddarlıkla savunurlar.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>İsmine rağmen mirelurk kralı aslında bir mirelurk değil. Bu iki ayaklı yırtıcı hayvanın ağır mutasyona uğramış bir Jackson bukalemunu olduğuna inanılıyor ve kabuklu benzeri mirelurklarla doğrudan bir ilişkisi yok. Adı, mirelurk kolonilerinin yakınındaki bölgelerde yaşama eğiliminden geliyor. Krallar iki ayak üzerinde dururlar, güçlü pençeli ellere sahiptirler ve yıkıcı ses çığlıkları atabilirler. Açıkta kalan etleri ve koruyucu kabuk eksikliği, olağanüstü çeviklik ve ölümcül yakın mesafe saldırılarıyla telafi ediliyor.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk Kralı</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>ısırmak</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>KAFA</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Mirelurk'un öncelikle nehirlerde ve akarsularda bulunan bir tatlı su çeşidi. Bu yaratıkların karanlık nehir diplerine karışmalarına yardımcı olan daha koyu kabukları var. Nehirde yaşayanlar kıyıdaki akrabalarına göre biraz daha uysaldır ancak tehdit edildiklerinde yine de tehlikelidirler. Hızlı akan suları tercih ederler ve mükemmel yüzücülerdir.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
