<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Lejyon'un yüce lideri Sezar'ın bizzat giydiği süslü tören cüppeleri. Bu muhteşem kırmızı ve altın cüppeler, savaş öncesi en iyi malzemelerden yapılmış ve Lejyon üzerindeki mutlak otoriteyi simgeleyen altın süslemelerle süslenmiştir. Cüppeler mütevazı bir koruma sağlıyor ancak gerçek güçleri, onları gören herkesin duyduğu hayranlık ve saygıda yatıyor.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Sezar'ın Cüppeleri</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Lejyon'un elitleri olan yüzbaşıları tarafından giyilen ağır bir zırh takımı. Savaş zırhı parçaları, güç zırhı deri zırhı ve hatta süper mutant zırhı da içeren çok çeşitli farklı zırhlardan oluşur. Bu parçalar muhtemelen kullanıcı tarafından mağlup edilen düşmanlardan alınmıştır. Farklı zırhlardan oluşan bu kadar kaba bir ürün yelpazesine sahip olmasına rağmen üstün koruma sağlar.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Lejyon Centurion Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Caesar's Legion'ın ileri gözcüleri vexillarii tarafından giyilen bu miğfer, bir çakalın kafasının postundan yapılmıştır. Ana kullanımı doğası gereği sembolik olduğundan çok az koruma sağlar.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Lejyon Centurion Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Lejyon İzcileri tarafından giyilen, görünüş olarak acemi zırhına çok benzeyen hafif bir zırh takımı. Çoğu Legion zırhı gibi, bir futbolcunun koruyucu omuz ve ek deri dolguyla güçlendirilmiş göğüs pedlerinden oluşan ve bir beyzbol yakalayıcı yeleği üzerine giyilen, yeniden tasarlanmış spor ekipmanından yapılmıştır. Çok iyi korumuyor.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Lejyon Kaşifi Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Kullanıcının gözlerini kavurucu güneşten korumak için bir vizöre sahip, kalın kahverengi kumaştan yapılmış basit, hafif bir kask. Sezar'ın Lejyonunun hizmetindeki kaşifler ve izciler tarafından giyilir</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Lejyon Kaşifleri Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Kudretli Sezar'ın yakın sırdaşı olan Elçi'nin zırhı. Sayısız savaştan kaynaklanan çok sayıda çizik ve ezik taşıyan, ağır çelikten yapılmış tam takım elbise, tam vücut koruması sağlar. Antik Romalıların zırhlarına çok benzeyecek şekilde üretildi ve Lejyon üyelerinin çoğunun giydiği yeniden tasarlanmış spor ekipmanlarıyla pek ilgisi yok. Kullanıcısına üstün koruma sağlaması şaşırtıcı değildir ancak inanılmaz derecede ağırdır.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Lejyon Elçi Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Bir elçinin miğferi, Sezar dışında Lejyon'daki en yüksek rütbeli savaş ağalarının. Antik Roma süvarileri tarafından sıklıkla giyilen kapalı maskeler ve takan kişiyi daha korkutucu göstermek için kırmızı fırfırlar ve boynuzlar kullanılarak tasarlandı.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Lejyon Elçisi Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Genellikle savaş öncesi toplanmış futbol pedlerinden yapılmış ve ekstra koruma için omuzlara çiviler eklenmiş bir dizi Legion plaka zırhı.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Lejyon Plakası</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Sezar'ın kişisel muhafızları tarafından yaygın olarak giyilen bu zırh, acemi zırhına benzer, ancak muhtemelen Praetorian'ın insanları yumruklarıyla yumruklamayı tercih etmesinden, ayrıca kısa bir kırmızı pelerin ve kırmızı bir kukuletadan dolayı ön kollarda ilave metal destekler bulunur. Yakın benzerliğine rağmen bu zırh, kullanıcısını acemi zırhından çok daha iyi korur ve yaklaşık aynı ağırlığa sahiptir.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Lejyon Praetorian Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Lejyon'un ana savaş gücü olan ana lejyonerler, acemi lejyonerlere kıyasla daha iyi zırh giyme hakkını kazandılar. Hala aynı koruyucu omuz ve göğüs pedlerinden yapılmıştır ancak üst gövdenin etrafına sarılan ilave zırh bantlarına sahiptir.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Lejyon Prime Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Tüylerle süslenmiş, kırmızı yüz sargısı ve siyah gözlüklerle giyilen, savaş öncesi bir futbol kaskı. Yeterli miktarda koruma sunsa da asıl kullanımı bir rütbe sembolü olarak hizmet etmektir. Miğferin üzerine takılan siyah tüyler, kullanıcının, birinci sınıf lejyonerlerden oluşan bir birliğe liderlik eden, Sezar'ın Lejyonu'nda orta rütbeli bir subay olan birinci sınıf bir decanus olduğunu belirtir.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Prime kaskı, siyah koruyucu gözlüklerle donatılmış ve alt yüzün etrafına kırmızı bir bandana sarılmış kahverengi bir başlıktır. Bu aslında acemilerin kaskıyla aynı ancak farklı rütbeleri işaretlemek için farklı renkte bir bandanaya sahip.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime Kask</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Çoğu Lejyon zırhı gibi acemi zırhı da yeniden tasarlanmış spor ekipmanından yapılmıştır; bir futbolcunun koruyucu omuzu ve ek deri dolguyla güçlendirilmiş göğüs pedlerinden oluşur ve bir beyzbol yakalayıcı yeleği üzerine giyilir.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Lejyon Askere Alma Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Tüylerle süslenmiş, kırmızı yüz sargısı ve siyah gözlüklerle giyilen, savaş öncesi bir futbol kaskı. Yeterli miktarda koruma sunsa da asıl kullanımı bir rütbe sembolü olarak hizmet etmektir. Miğferin üzerine takılan kırmızı ve siyah tüyler, kullanıcının, Caesar's Legion'daki en kıdemsiz subay rütbesi olan ve deneyimsiz askerlerden oluşan bir birliğe liderlik eden acemi decanus olduğunu belirtir.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Lejyon Acemi Decanus Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Siyah koruyucu gözlüklerle giyilen ve yüzün alt kısmı bandana ile sarılmış kahverengi deri bir başlık. En iyi kask olmasa da yapımı kolay ve hafiftir.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Lejyon Acemi Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Caesar's Legion üyelerinin giydiği ortak tunik.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Lejyon Tunik</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Lejyon tarafından kullanılan hafif deri yelek. Yeleğin dikişlerinin tabanı eski beyzbol hakem pedlerinden, hatta bazı futbol antrenman pedlerinden yapılacak. Her iki durumda da kullanıcıya hiç yoktan daha fazla koruma sağlar.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Lejyon Yeleği</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Sıradan lejyoner zırhlarıyla karşılaştırıldığında, kıdemli zırhın alt bacaklarda ek zırh yastıkları vardır, ayrıca omuz yastıklarından çıkan birkaç keskin çivi ve sağ koldaki deri kaplamalar vardır. Hala biraz hafif olmasına rağmen daha fazla koruma sağlar.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Lejyon Kıdemli Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Tüylerle süslenmiş, kırmızı yüz sargısı ve siyah gözlüklerle giyilen, savaş öncesi bir futbol kaskı. Yeterli miktarda koruma sunsa da asıl kullanımı bir rütbe sembolü olarak hizmet etmektir. Miğferin üzerine takılan kırmızı, beyaz ve siyah tüyler, kullanıcının, tecrübeli bir lejyoner ekibine liderlik eden, Sezar'ın Lejyonu'nda daha yüksek rütbeli bir subay olan kıdemli bir decanus olduğunu gösteriyor.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legion Veteran Decanus Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Alüminyum kasklı, gözler için gözlüklü ve yüz sargılı bir beyzbol şapkası. Lejyon'un alt kademelerinin kasklarına kıyasla biraz daha fazla koruma sağlar ve daha fazla ağırlığa sahip değildir.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Lejyon Kıdemli Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Bir Lejyon gazisi zırhı takımına dayanmaktadır, gövdeye eklenen dairesel metal plakaların yanı sıra sırtta Lejyon bayrağını gösteren bir pankart bulunmaktadır. Alt seviye zırhlardan bir adım önde olsa da oldukça ağırdır.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legion Vexillarius Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Caesar's Legion'ın ileri gözcüleri vexillarii tarafından giyilen bu miğfer, bir çakalın kafasının postundan yapılmıştır. Ana kullanımı doğası gereği sembolik olduğundan çok az koruma sağlar.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legion Vexillarius Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
