<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Luftskipet ditt rev seg fra hverandre over ødemarken og tre av dere kom så vidt ned i live. Vraket spredte forsyninger utover ørkenen, og nå har du én sjanse til å gjøre et luftskips havaristed til et hjem.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tre overlevende, et havarert luftskip og ett skudd på å bosette ødemarken.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Stammen din ble brent ut av krigsmaskiner av stål og bare fem av dere slapp unna med det dere kunne bære. Nå må du holde de gamle måtene i live lenge nok til å bygge et nytt hjem fra støv, bein og skrot.

Merk: Du begynner fattig, sulten og langt bak teknologien til avfallet. Dette er et vanskelig scenario.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Fem overlevende fra en ødelagt stamme prøver å gjenoppbygge med lite mer enn tradisjon og grus. Vanskelig.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Noen strippet deg, ranet deg og dumpet deg naken i ødemarken for å dø. Ingen utstyr, ingen mat, ingen allierte, ikke engang en kniv. Hvis du lever gjennom dette, vil det være fordi du nektet å bli åtsel.

Advarsel: Dette scenariet er brutalt urettferdig. Døden kan komme raskt og av dumme grunner.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>En naken ødemann dro for død med absolutt ingenting. Ekstremt vanskelig og urettferdig.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Du ble født bak en hvelvdør, omgitt av sikkerhet, myke senger og gammeldags løgner. I stedet for å forbli begravet, tok du ditt beste utstyr og lette etter den virkelige ødemarken. Nå har poden din kastet deg langt fra enhver vennlig vei, alene med hvelvforsyninger og ingen som kommer for å redde deg.

Merk: Sterkt utstyr kan ikke dekke enhver svakhet. Dette er et spesielt vanskelig scenario for tidlig spill.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>En velutstyrt hvelvbeboer som jager den virkelige ødemarken i stedet for historier. Ekstra vanskelig.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Din Helixen, et REPCONN-fly fra før krigen, sitter forankret ved orbitalstafetten. Når mannskapet ditt begynner å berge systemene sine, innser du at dette ikke er noen vanlig cache før krigen – det er et robotfyrtårn. Stafetten sprekker til liv og sender et krigsvarsel til et fjernt robotkommandosenter. De jakter på deg nå, og de vil til slutt finne deg uansett hvor du går.

Merk: Dette er et vanskelig scenario og anbefales ikke for nye spillere.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Et mannskap på tre jaget av roboter ombord på Helixen.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Denne starten er deaktivert av Sunset.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Deaktivert New Kingdom</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Dette Settlers-scenariet har blitt deaktivert av Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Funksjonshemmede banditter</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>De gamle historiene kalte skapninger som deg Wendigoer: sultende ting som overlevde menneskene de en gang var. Uansett hvordan det skjedde, bærer du den forbannelsen nå. Jakt, halvvilt og aldri virkelig mett, flyktet du ut i ødemarkene før feil folk kunne slå deg fast.

Merk: Wendigoer har unike styrker og brutale svakheter, noe som gjør dette til et vanskelig scenario.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Wendigoen</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>En jaktet på Wendigo, en menneskelig følgesvenn, og en sult som aldri sover.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
