<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Luftskipet ditt rev seg fra hverandre over ødemarken og tre av dere kom så vidt ned i live. Vraket spredte forsyninger utover ørkenen, og nå har du én sjanse til å gjøre et luftskips havaristed til et hjem.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tre overlevende, et havarert luftskip og ett skudd på å bosette ødemarken.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Stammen din ble brent ut av krigsmaskiner av stål og bare fem av dere slapp unna med det dere kunne bære. Nå må du holde de gamle måtene i live lenge nok til å bygge et nytt hjem fra støv, bein og skrot.

Merk: Du begynner fattig, sulten og langt bak teknologien til avfallet. Dette er et vanskelig scenario.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Fem overlevende fra en ødelagt stamme prøver å gjenoppbygge med lite mer enn tradisjon og grus. Vanskelig.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Noen strippet deg, ranet deg og dumpet deg naken i ødemarken for å dø. Ingen utstyr, ingen mat, ingen allierte, ikke engang en kniv. Hvis du lever gjennom dette, vil det være fordi du nektet å bli åtsel.

Advarsel: Dette scenariet er brutalt urettferdig. Døden kan komme raskt og av dumme grunner.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>En naken ødemann dro for død med absolutt ingenting. Ekstremt vanskelig og urettferdig.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Du ble født bak en hvelvdør, omgitt av sikkerhet, myke senger og gammeldags løgner. I stedet for å forbli begravet, tok du ditt beste utstyr og lette etter den virkelige ødemarken. Nå har poden din kastet deg langt fra enhver vennlig vei, alene med hvelvforsyninger og ingen som kommer for å redde deg.

Merk: Sterkt utstyr kan ikke dekke enhver svakhet. Dette er et spesielt vanskelig scenario for tidlig spill.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>En velutstyrt hvelvbeboer som jager den virkelige ødemarken i stedet for historier. Ekstra vanskelig.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
